{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "50094660", "created_at": "2019-10-18T01:53:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185011021922127872"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1185011021922127872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/dQIRE3ZqsT", "expanded_url": "https://www.excelsior.com.mx/funcion/filtran-las-primeras-imagenes-de-idris-elba-y-john-cena-en-escuadron-suicida-2/1342595", "display_url": "excelsior.com.mx/funcion/filtra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/funcion/filtran-las-primeras-imagenes-de-idris-elba-y-john-cena-en-escuadron-suicida-2/1342595"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.8786, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "author_id": "256628571", "created_at": "2019-10-18T01:53:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185010984794185728"], "text": "Filtran las primeras im\u00e1genes de Idris Elba y John Cena en Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/dQIRE3ZqsT", "lang": "es", "id": "1185010984794185728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184854270815985665"}], "author_id": "1061227022733729792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lucialopezchile", "id": "19848554"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:53:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185010983913361409"], "in_reply_to_user_id": "19848554", "text": "@lucialopezchile No se cierran todas las estaciones, cuando existe riesgo para un enorme n\u00famero de personas, es lo indicado. Cuando alguien se suicida, y no pone en riesgo a otros, se prioriza el tiempo de todos, cerrar no har\u00e1 que vuelva a la vida. Trabajar p prevenir es lo mejor", "lang": "es", "id": "1185010983913361409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184999727156420608"}], "geo": {"place_id": "01398018397cddd6"}, "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.3277, "type": "Other", "normalized_text": "Alanistas"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.3574, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 187, "end": 199, "probability": 0.5207, "type": "Other", "normalized_text": "Garrido Lecca"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.5473, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 131, "end": 140, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 141, "end": 156, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 157, "end": 173, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 174, "end": 186, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "author_id": "1327528638", "created_at": "2019-10-18T01:53:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185010921393012737"], "in_reply_to_user_id": "1616146872", "text": "@Politica_ECpe Hay Apristas decentes pero no Alanistas,@FiscaliaPeru debe investigar a todo el entorno del suicida AG,comenzar por @JorgeDCG @Mauriciomulder @Omarquesadamart @JVelasquezQ Garrido Lecca,Pastor alem\u00e1n,y varios que se llevaron  millones en dos gobiernos del APRA.", "lang": "es", "id": "1185010921393012737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "56774240", "created_at": "2019-10-18T01:53:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185010867211030529"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1185010867211030529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1558789543", "created_at": "2019-10-18T01:52:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185010806586564608"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1185010806586564608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "Saul"}]}, "author_id": "1045894096131362816", "created_at": "2019-10-18T01:52:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185010790048370688"], "text": "Saul se matou? \u00c9 s\u00e9rio? Ok. Entendo. Mas gente, que?????", "lang": "pt", "id": "1185010790048370688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185009696924717056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.7028, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "extru28", "id": "728723143427272704"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "author_id": "2557502682", "created_at": "2019-10-18T01:52:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185010743701319680"], "in_reply_to_user_id": "728723143427272704", "text": "@extru28 @exitosape @esquinabaja Y cu\u00e1l fue la pregunta? Tu tuit fue solo un besaculo al suicida mafioso.", "lang": "es", "id": "1185010743701319680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8699, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Navalha"}]}, "author_id": "1142238143804059648", "created_at": "2019-10-18T01:52:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185010726110486528"], "text": "Maria Navalha tenha compaix\u00e3o, ela \u00e9 malandra ela \u00e9 da lei do c\u00e3o, matou \u00e9 n\u00e3o est\u00e1 arrependida, se n\u00e3o tivesse matado, ela teria morrido \ud83c\udfb6 Salve a Malandragem\ud83c\udf39\ud83c\udfb2\u2764", "lang": "pt", "id": "1185010726110486528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "author_id": "1969881079", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185010687992651776"], "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "lang": "es", "id": "1185010687992651776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184962312429588480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.6058, "type": "Other", "normalized_text": "LoncherazasDeAlan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 79, "tag": "LoncherazasDeAlan"}]}, "author_id": "740502586696949760", "created_at": "2019-10-18T01:52:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185010686646112256"], "text": "RT @Cluzcar: Mejor ded\u00edcate a otra cosa, ya descubiertas las #LoncherazasDeAlan no habr\u00e1 como alcanzarte las d\u00e1divas del cobarde suicida. h\u2026", "lang": "es", "id": "1185010686646112256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184855763166154752"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/GTguAIs6yI", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184855763166154752", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.7405, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 173, "end": 180, "probability": 0.882, "type": "Person", "normalized_text": "A.Garc\u00eda"}, {"start": 193, "end": 203, "probability": 0.8402, "type": "Person", "normalized_text": "JORGE BARTA"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.4433, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "author_id": "240915178", "created_at": "2019-10-18T01:52:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185010632812306432"], "text": "La justicia peruana premi\u00f3 al delator Luis Nava(ex-Sec. personald'AG),variado su condici\u00f3nd'prisi\u00f3n preventiva,a detenci\u00f3n domiciliaria.Confes\u00f3 que efectivamente el suicida A.Garc\u00eda,recibi\u00f3 de JORGE BARTA(Odebrecht)en el local del campa\u00f1a(2006),entre 5 a 6 tapers c/u,con $60,000, https://t.co/GTguAIs6yI", "lang": "es", "id": "1185010632812306432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "3064800813", "created_at": "2019-10-18T01:51:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185010588017029120"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1185010588017029120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185008670951792641"}], "author_id": "1969881079", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:51:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185010454923501568"], "text": "RT @DanyGhent: @metrodesantiago Cuando una persona se suicida sacan el cuerpo y siguen como si nada, qu\u00e9 cambi\u00f3 ahora? Que les metieron la\u2026", "lang": "es", "id": "1185010454923501568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184401934817677312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5973, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "Livro"}]}, "author_id": "1122347280797974528", "created_at": "2019-10-18T01:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185010361180786689"], "text": "RT @liviolsoliveira: O nazismo matou de 6 a 20 milh\u00f5es de pessoas, a depender do historiador. J\u00e1 o comunismo, segundo o Livro Negro do Comu\u2026", "lang": "pt", "id": "1185010361180786689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1037506604713881600", "created_at": "2019-10-18T01:50:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185010241777360896"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1185010241777360896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4482, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "author_id": "952620790230474752", "created_at": "2019-10-18T01:50:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185010193836527616"], "text": "gente ap\u00f3s ver o filme do coringa a conclus\u00e3o eh\n\nesquadr\u00e3o suicida eh realmente uma bela de uma bosta pqp q filme ruim", "lang": "pt", "id": "1185010193836527616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1491634207", "created_at": "2019-10-18T01:49:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185010029201690624"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1185010029201690624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185009764864012289"}], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/Qt3vq2o4LC", "expanded_url": "https://twitter.com/thomasmuIler/status/1185009764864012289", "display_url": "twitter.com/thomasmuIler/s\u2026"}]}, "author_id": "3566247376", "created_at": "2019-10-18T01:49:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185010009467428865"], "text": "eu t\u00f4 cagando pra \u00e1rea de cada um mas praticamente falar que a pessoa s\u00f3 precisa decorar f\u00f3rmula pra se formar \u00e9 rid\u00edculo\n\nvai me dizer que estudante se suicida s\u00f3 pq n\u00e3o conseguiu decorar f\u00f3rmula?? vao tomar no cu https://t.co/Qt3vq2o4LC", "lang": "pt", "id": "1185010009467428865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "362838182", "created_at": "2019-10-18T01:49:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185009857935659008"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1185009857935659008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184978740251693057"}], "author_id": "945668975287046146", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:48:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185009841024180224"], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "text": "@Politica_LR Claro como no, sus hijos regados x todos lados tienen q sacar la cara x su padre suicida, d lo contrario les confiscan sus bienes y propiedades mal habidos, las loncheras as\u00ed lo demuestran, ....galifardos", "lang": "es", "id": "1185009841024180224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}], "author_id": "213990589", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:48:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185009839199719426"], "text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "lang": "it", "id": "1185009839199719426"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184920729969549312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.426, "type": "Person", "normalized_text": "ODEBRECHT"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "LONCHERAS"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.4139, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3404, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1045070415629029379", "created_at": "2019-10-18T01:48:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185009787408453632"], "text": "RT @jpereyra1952: AL SUICIDA LADR\u00d3N LA PLATA DE ODEBRECHT LE LLEGABA SOLA EN LONCHERAS\nNava lo remat\u00f3 al decir que Barata le entreg\u00f3 a AG e\u2026", "lang": "es", "id": "1185009787408453632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184997590502391813"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.6843, "type": "Organization", "normalized_text": "disney"}]}, "author_id": "107282745", "created_at": "2019-10-18T01:48:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185009777614770177"], "in_reply_to_user_id": "3231946062", "text": "@LadyCroissants Conosco de los dos. Mi jevo ama disney y es feliz trabajando ah\u00ed. Yo estaba casi suicida. Todo depende de la persona y sus experiencias ah\u00ed honestly \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "id": "1185009777614770177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/fO8R8vJATb", "expanded_url": "https://twitter.com/flterniall/status/1184984293354999809", "display_url": "twitter.com/flterniall/sta\u2026"}]}, "author_id": "1048333883199180800", "created_at": "2019-10-18T01:48:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185009725945057280"], "text": "Estos v\u00eddeos activan mi modo suicida https://t.co/fO8R8vJATb", "lang": "es", "id": "1185009725945057280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "150503736", "created_at": "2019-10-18T01:48:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185009725836009477"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1185009725836009477"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.8467, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.8888, "type": "Organization", "normalized_text": "Nirvana"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8887, "type": "Person", "normalized_text": "Dave"}]}, "author_id": "2828043705", "created_at": "2019-10-18T01:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185009610526199808"], "text": "parem de achar q Kurt e Nirvana n devem mais ser algo q afete o Dave, porra voc\u00ea j\u00e1 teve um amigo q se suicidou e voc\u00ea simplesmente n conseguiu fazer nada pra evitar? n\u00e3o ent\u00e3o pare de dizer isso", "lang": "pt", "id": "1185009610526199808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184401934817677312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5973, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "Livro"}]}, "author_id": "33987110", "created_at": "2019-10-18T01:47:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185009560425320448"], "text": "RT @liviolsoliveira: O nazismo matou de 6 a 20 milh\u00f5es de pessoas, a depender do historiador. J\u00e1 o comunismo, segundo o Livro Negro do Comu\u2026", "lang": "pt", "id": "1185009560425320448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "305010384", "created_at": "2019-10-18T01:47:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185009460332421120"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1185009460332421120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/xT3uLQBBxj", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}]}, "author_id": "1066071939347820544", "created_at": "2019-10-18T01:47:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185009428233379845"], "text": "Parem de excluir o Jared , a interpreta\u00e7\u00e3o dele eh impec\u00e1vel o cara eh um puta ator foda, no filme esquadr\u00e3o suicida o figurino foi cagado e a posi\u00e7\u00e3o em que os diretores colocaram o coringa ficou uma bosta, nada disso foi culpa do cara https://t.co/xT3uLQBBxj", "lang": "pt", "id": "1185009428233379845"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "author_id": "846248348470329346", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:47:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185009413918199809"], "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "lang": "es", "id": "1185009413918199809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184401934817677312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5973, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "Livro"}]}, "author_id": "1041904079721689088", "created_at": "2019-10-18T01:47:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185009413561683968"], "text": "RT @liviolsoliveira: O nazismo matou de 6 a 20 milh\u00f5es de pessoas, a depender do historiador. J\u00e1 o comunismo, segundo o Livro Negro do Comu\u2026", "lang": "pt", "id": "1185009413561683968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "author_id": "32719439", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:47:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185009375624286208"], "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "lang": "es", "id": "1185009375624286208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184981994314317824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.6564, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlberdianoArg", "id": "279334127"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "NholanErika", "id": "1143378716158058502"}]}, "author_id": "951789584148500481", "created_at": "2019-10-18T01:46:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185009335681859590"], "in_reply_to_user_id": "279334127", "text": "@AlberdianoArg le denuncie el tuit a @NholanErika  por expresar intenciones de suicidio o autolesiones...es lo menos que podemos hacer para que se de cuenta que su \"ideologia\" como minimo es suicida.", "lang": "es", "id": "1185009335681859590"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "605778824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185009270149922817"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1185009270149922817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "109966958", "created_at": "2019-10-18T01:46:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185009168966660096"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1185009168966660096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "2565897404", "created_at": "2019-10-18T01:46:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185009121768157184"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1185009121768157184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "author_id": "704137994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:46:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185009108589654017"], "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "lang": "es", "id": "1185009108589654017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "author_id": "115141178", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:45:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185009086812901378"], "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "lang": "es", "id": "1185009086812901378"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181751290919084034"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.8067, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "author_id": "855098695121063940", "created_at": "2019-10-18T01:45:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185008932248543238"], "in_reply_to_user_id": "838214360", "text": "@poeiradeheroi Ele s\u00f3 matou o coringa em duas hist\u00f3rias\nUma n\u00e3o canonica e a outra can\u00f4nica mas precisava O Batman que RI que \u00e9 da terra 22\n E a piada mortal\nFora isso ele nunca matou\nEle se recusa a matar \nPq ele n\u00e3o quer ser igual ao BANDIDO que matou os pais dele...", "lang": "pt", "id": "1185008932248543238"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185004900348022786"}], "author_id": "2738699555", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alainsalrio", "id": "2742603425"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "AdrianzenEduard", "id": "303521189"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:44:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185008828913504256"], "text": "RT @alainsalrio: @AdrianzenEduard @juanalvarezm Los que dicen eso seguramente son los apristas que se levantaron el pa\u00eds en peso durante el\u2026", "lang": "es", "id": "1185008828913504256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185008262955048960"}], "author_id": "1067972921082167296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "martinacalzetaa", "id": "1184406090542391297"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:44:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185008706141990913"], "in_reply_to_user_id": "1184406090542391297", "text": "@martinacalzetaa Sabes por qu\u00e9 te pasa eso no? SUICIDA", "lang": "es", "id": "1185008706141990913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184963574638284807"}], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/r1akUwS5KC", "expanded_url": "https://twitter.com/roodrivelozo1/status/1184679571905490944", "display_url": "twitter.com/roodrivelozo1/\u2026"}]}, "author_id": "958117038807048192", "created_at": "2019-10-18T01:44:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185008704481058822"], "text": "RT @CeleBuffeli: jaja por eso odio el verano *c suicida https://t.co/r1akUwS5KC", "lang": "es", "id": "1185008704481058822"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185003248891187200"}], "author_id": "117566056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:44:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185008670951792641"], "in_reply_to_user_id": "73459349", "text": "@metrodesantiago Cuando una persona se suicida sacan el cuerpo y siguen como si nada, qu\u00e9 cambi\u00f3 ahora? Que les metieron la mano al bolsillo, la plata vale m\u00e1s que la vida humana! Hip\u00f3critas!", "lang": "es", "id": "1185008670951792641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184401934817677312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5973, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "Livro"}]}, "author_id": "185657058", "created_at": "2019-10-18T01:44:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185008659107057669"], "text": "RT @liviolsoliveira: O nazismo matou de 6 a 20 milh\u00f5es de pessoas, a depender do historiador. J\u00e1 o comunismo, segundo o Livro Negro do Comu\u2026", "lang": "pt", "id": "1185008659107057669"}, {"author_id": "713729319684685829", "created_at": "2019-10-18T01:44:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185008640979288064"], "text": "ele se matou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "ht", "id": "1185008640979288064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "author_id": "748925155468906496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:43:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185008572826095616"], "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "lang": "es", "id": "1185008572826095616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184990808673542145"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/9Sj9FacCMy", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1184990808673542145", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.4376, "type": "Other", "normalized_text": "Alanistas"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.4702, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 16, "tag": "Alanistas"}, {"start": 47, "end": 50, "tag": "AG"}]}, "author_id": "141796318", "created_at": "2019-10-18T01:43:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185008519432540161"], "text": "Estos #Alanistas que tanto le deben al suicida #AG de seguro les repart\u00eda todo lo robado..... https://t.co/9Sj9FacCMy", "lang": "es", "id": "1185008519432540161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/T6XffYjnzb", "expanded_url": "https://twitter.com/gilsonfilhoo/status/1185008500272971776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T6XffYjnzb", "media_key": "3_1185008485253165059"}]}, "author_id": "270991104", "created_at": "2019-10-18T01:43:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185008500272971776"], "text": "O bixo se matou no caf\u00e9 https://t.co/T6XffYjnzb", "lang": "pt", "id": "1185008500272971776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "988106923361951744", "created_at": "2019-10-18T01:43:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185008480056422400"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1185008480056422400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "789945727304728576", "created_at": "2019-10-18T01:43:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185008471688781831"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1185008471688781831"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "1924464704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:43:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185008406853234688"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1185008406853234688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "author_id": "749039132459036672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:42:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185008232588283904"], "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "lang": "es", "id": "1185008232588283904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "author_id": "38500362", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:42:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185008201491714053"], "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "lang": "es", "id": "1185008201491714053"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184995596492517378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.6776, "type": "Other", "normalized_text": "Guerin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Franciscabutto1", "id": "1056785482623995909"}]}, "author_id": "809086736554979332", "created_at": "2019-10-18T01:42:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185008159016017920"], "text": "RT @Franciscabutto1: [10/17 9:10] Milagros: hay q hacer algo para ma\u00f1ana?\n[10/17 9:11] Abril: morir\n[10/17 9:17] Guerin: Ojal\u00e1 fuera tarea\u2026", "lang": "es", "id": "1185008159016017920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184874734590275586"}], "author_id": "945668975287046146", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "deslengua_2", "id": "1327877881985425409"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:42:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185008158307172358"], "in_reply_to_user_id": "2727806329", "text": "@deslengua_2 El suicida traga balas, guaton", "lang": "es", "id": "1185008158307172358"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184933342929739777"}], "author_id": "2733772397", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "btsparksfly", "id": "173045052"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:42:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185008113591771136"], "text": "RT @btsparksfly: los provida: HAY QUE SALVAR LAS DOS VIDAS HAY QUE PENSAR EN LOS NI\u00d1OS\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nalso los provida: estudiantes culiaos mejor que d\u2026", "lang": "es", "id": "1185008113591771136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.6135, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "author_id": "1095404716232769536", "created_at": "2019-10-18T01:42:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185008113377857538"], "text": "um garoto se suicidou, entrei no perfil dele e v\u00e1rios textos, pelo amor de deus cara, n adianta mais fazer texto dizendo q ele era incr\u00edvel, qndo ele estava vivo ningu\u00e9m dizia isso p ele, parem de ser fdp, dizer q ele e incr\u00edvel agr por rede social n\u00e3o vai fazer ele voltar", "lang": "pt", "id": "1185008113377857538"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "365127832", "created_at": "2019-10-18T01:41:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185008066565201922"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1185008066565201922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "127779000", "created_at": "2019-10-18T01:41:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185008020528476161"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1185008020528476161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "400373757", "created_at": "2019-10-18T01:40:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185007808871354370"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1185007808871354370"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184782348921036802"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SVhX55kgag", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizFel25915616/status/1184782348921036802/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SVhX55kgag", "media_key": "7_1184782249251819520"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuizFel25915616", "id": "1048329276985102336"}]}, "author_id": "1184662267058642948", "created_at": "2019-10-18T01:40:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185007786121453570"], "text": "RT @LuizFel25915616: Treinando baile de briga corredor sp foi un ataque suicida que dei nele . Kkkkkkk ele e foda https://t.co/SVhX55kgag", "lang": "pt", "id": "1185007786121453570"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Bad Bunny"}]}, "author_id": "2908367971", "created_at": "2019-10-18T01:40:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185007628809723904"], "text": "mood: adolescente se suicida por no ir a concierto de Bad Bunny", "lang": "es", "id": "1185007628809723904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "3091177797", "created_at": "2019-10-18T01:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185007588410302465"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1185007588410302465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184610651680972800"}], "author_id": "715101154741366784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "AbbyMp", "id": "71001243"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:39:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185007420445282305"], "in_reply_to_user_id": "71001243", "text": "@AbbyMp Peda suicida, morir en alcohol antes de morir en cagada.", "lang": "ca", "id": "1185007420445282305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1093620505129766912", "created_at": "2019-10-18T01:38:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185007303403151360"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1185007303403151360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184990808673542145"}], "author_id": "2636619724", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:38:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185007213729009664"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "text": "@canalN_ Cinico. Delincuente . Tapadera de un cobarde suicida", "lang": "es", "id": "1185007213729009664"}, {"author_id": "4893637407", "created_at": "2019-10-18T01:38:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185007186466037760"], "text": "minha mae nao matou uma barata no quarto dela ontem e hj eu to sozinha, se a barata aparecer eu deixo a casa p ela e vo embora", "lang": "pt", "id": "1185007186466037760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "721690621828820993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:38:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185007175984386048"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1185007175984386048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185006535463841793"}], "author_id": "3367965239", "created_at": "2019-10-18T01:38:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185007158460583939"], "in_reply_to_user_id": "1154602768780410880", "text": "@danteschezari || Ent\u00e3o basicamente, se tu tem idea\u00e7\u00e3o suicida, voc\u00ea deveria ficar calado sobre isso.\n\nse tua auto estima t\u00e1 fodida, tu deveria ficar calado sobre isso.\n\nhandle your own shit e se n\u00e3o puder pagar psic\u00f3logo, ent\u00e3o se vira sozinho?\n\nrealmente n\u00e3o \u00e9 elitista, \u00e9 desumano mesmo.", "lang": "pt", "id": "1185007158460583939"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1299723392", "created_at": "2019-10-18T01:37:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185007067372896257"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1185007067372896257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "author_id": "419107853", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:37:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185006976889212928"], "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "lang": "es", "id": "1185006976889212928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185003941106454528"}], "author_id": "1143369534105165824", "created_at": "2019-10-18T01:37:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185006906412273664"], "in_reply_to_user_id": "1065080489348866048", "text": "@rbfdc7 Esquedr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1185006906412273664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1470924104", "created_at": "2019-10-18T01:36:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185006815400075270"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1185006815400075270"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.4455, "type": "Other", "normalized_text": "aethelwulf"}]}, "author_id": "904487303636246529", "created_at": "2019-10-18T01:36:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185006797771431938"], "text": "maaaano ecbert se matou e enganou eles, ele n\u00e3o era mais rei e eu tenho certeza que aethelwulf vai chegar e comer o cu de todos os n\u00f3rdicos igual o pai dele fez antes\n\nprevis\u00edvel demais......", "lang": "pt", "id": "1185006797771431938"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860583927205895"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carmenbeat", "id": "116828005"}]}, "author_id": "1325416146", "created_at": "2019-10-18T01:36:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185006794785132546"], "text": "RT @carmenbeat: Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "lang": "es", "id": "1185006794785132546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184972632325873664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.8015, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 260, "end": 265, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 268, "end": 279, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 282, "end": 286, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Sip\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "author_id": "1286414316", "created_at": "2019-10-18T01:36:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185006791748476929"], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "text": "@Politica_LR No que no, ahora a hechar la culpa al escapista suicida. Esta rata de Nava sabe m\u00e1s, los faenones lo hicieron junto a su l\u00edder todos, era una organizaci\u00f3n piramidal criminal, m\u00e9rito del APRA, todos se llevaban una tajada, incluye a las pla\u00f1ideras Mulder, Del Castillo, Sip\u00e1n,...", "lang": "es", "id": "1185006791748476929"}, {"author_id": "1621124088", "created_at": "2019-10-18T01:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185006720751472640"], "text": "sai do shopping e gente...uma mulher se matou no banheiro \ud83d\ude14ai muito triste", "lang": "pt", "id": "1185006720751472640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/1YckBhVzW8", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/alliehayes/responda-algumas-perguntas-coringa?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123434594_369292227#123434594&rid=369292227", "display_url": "buzzfeed.com/br/alliehayes/\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 19, "end": 35, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "2321437569", "created_at": "2019-10-18T01:36:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185006704162988032"], "text": "Tirei Jared Leto, \"Esquadr\u00e3o Suicida\" (2016)! https://t.co/1YckBhVzW8", "lang": "pt", "id": "1185006704162988032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184995596492517378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.6776, "type": "Other", "normalized_text": "Guerin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Franciscabutto1", "id": "1056785482623995909"}]}, "author_id": "2220639374", "created_at": "2019-10-18T01:36:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185006643219779585"], "text": "RT @Franciscabutto1: [10/17 9:10] Milagros: hay q hacer algo para ma\u00f1ana?\n[10/17 9:11] Abril: morir\n[10/17 9:17] Guerin: Ojal\u00e1 fuera tarea\u2026", "lang": "es", "id": "1185006643219779585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 124, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Hamilton Castro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "jostipi", "id": "404167379"}]}, "author_id": "1158843162951135234", "created_at": "2019-10-18T01:36:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185006621073854465"], "in_reply_to_user_id": "105492444", "text": "@jpereyra1952 @jostipi EXTINCI\u00d3N DE DOMINIO es lo que corresponde para incautar todos los bienes del suicida, Hamilton Castro es el fiscal en lo penal encargado, pero como es cuello blanco, lo mantiene postergado", "lang": "es", "id": "1185006621073854465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184681269944311813"}], "author_id": "63800559", "created_at": "2019-10-18T01:35:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185006572709273601"], "in_reply_to_user_id": "63800559", "text": "Acho que ap\u00f3s visualizarem este tweet, a vergonha alheia bateu, fui bloqueada por todo o esquadr\u00e3o suicida (literalmente). AHUSHUAHAUAHAUAUUAUA", "lang": "pt", "id": "1185006572709273601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/tcC9L36L0F", "expanded_url": "https://diariolostuxtlas.com/2019/10/17/sexagenario-se-suicida-en-poza-rica/", "display_url": "diariolostuxtlas.com/2019/10/17/sex\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Poza Rica"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 80, "username": "diariolostuxtla", "id": "191908607"}]}, "author_id": "768155666598891520", "created_at": "2019-10-18T01:35:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185006526580158464"], "text": "Sexagenario se suicida en Poza Rica https://t.co/tcC9L36L0F v\u00eda @diariolostuxtla", "lang": "es", "id": "1185006526580158464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "757453595361046528", "created_at": "2019-10-18T01:35:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185006518313373696"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1185006518313373696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185005554890088448"}], "author_id": "980013268659048448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tonyvk66", "id": "2289474635"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:35:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185006478790451200"], "in_reply_to_user_id": "2289474635", "text": "@tonyvk66 Ya ves...eso y salir sin el taca-taca a comprar el pan, me estoy convirtiendo en una suicida! \ud83e\udd1f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "id": "1185006478790451200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5819, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.8624, "type": "Other", "normalized_text": "call of duty"}]}, "author_id": "870486992974483456", "created_at": "2019-10-18T01:33:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185006061754953729"], "text": "Michael veio aqui falar que matou n\u00e3o sei quantos no call of duty mandei ele se fuder com essa merda kkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1185006061754953729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185004022455029760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 64, "probability": 0.6369, "type": "Other", "normalized_text": "partido del pueblo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MARCOEDG", "id": "2503409748"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "LlamaPs", "id": "719412470004203520"}]}, "author_id": "719412470004203520", "created_at": "2019-10-18T01:33:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185006026094981122"], "text": "RT @MARCOEDG: @jostipi @LlamaPs Quiz\u00e1s eso de \"partido del pueblo\" es lo de menos, es que antes de los 80' ten\u00edan calidad de parlamentarios\u2026", "lang": "es", "id": "1185006026094981122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184929305350103041"}], "geo": {"place_id": "0126d6553a16d9fd"}, "author_id": "71393176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:33:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185006013096833026"], "in_reply_to_user_id": "97840455", "text": "@KarlaCalle Quieres ver un video de tu amo suicida recibiendo dinero sucio.", "lang": "es", "id": "1185006013096833026"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184999727156420608"}], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/BxaDpYQEjb", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1184999727156420608", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}, "author_id": "1075717613823627264", "created_at": "2019-10-18T01:33:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185005930309545985"], "text": "Apristas honestos y honrados? Jajajaja Ni con lupa gigantesca se encontrar\u00e1 uno xq estos espec\u00edmenes tienen en su vida la corrupcion. Rrecuerden como defend\u00edan, con u\u00f1as, dientes y mentiras monumentales, al fel\u00f3n suicida, cuando era jefe de la mafia https://t.co/BxaDpYQEjb", "lang": "es", "id": "1185005930309545985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185005739166896128"}], "author_id": "1411484034", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "augguimaraes", "id": "1606733964"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:33:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185005865801306113"], "in_reply_to_user_id": "1606733964", "text": "@augguimaraes detalhe, ela foi hoje velar o amigo que (at\u00e9 onde eu vi) se suicidou.", "lang": "pt", "id": "1185005865801306113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184886576112979971"}], "author_id": "1051209392350216192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Argenttina2021", "id": "956589652944871424"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:32:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185005813485768706"], "in_reply_to_user_id": "956589652944871424", "text": "@Argenttina2021 Que van a aplaudir? Un necio?, aplaudan al suicida que dice:\"antes de darle la razon a otro me mato\". Ese tipo deberia votar en defensa propia.", "lang": "es", "id": "1185005813485768706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184995596492517378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.6776, "type": "Other", "normalized_text": "Guerin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Franciscabutto1", "id": "1056785482623995909"}]}, "author_id": "1029169619611860997", "created_at": "2019-10-18T01:32:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185005810520395776"], "text": "RT @Franciscabutto1: [10/17 9:10] Milagros: hay q hacer algo para ma\u00f1ana?\n[10/17 9:11] Abril: morir\n[10/17 9:17] Guerin: Ojal\u00e1 fuera tarea\u2026", "lang": "es", "id": "1185005810520395776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185003248891187200"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/BtMuV2Dncr", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1185003248891187200", "display_url": "twitter.com/metrodesantiag\u2026"}]}, "author_id": "96580762", "created_at": "2019-10-18T01:32:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185005802182135811"], "text": "T\u00edo metro no lo veo tan triste cuando se suicida alguna persona. \nVale m\u00e1s un torniquete? \nMal ah\u00ed poh. https://t.co/BtMuV2Dncr", "lang": "es", "id": "1185005802182135811"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185005568160927745"}], "author_id": "1028464642321010689", "created_at": "2019-10-18T01:32:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185005770531885057"], "in_reply_to_user_id": "996138539036434433", "text": "@whokouhai a crian\u00e7a cresce suicida e n sabe pq", "lang": "pt", "id": "1185005770531885057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1158843162951135234", "created_at": "2019-10-18T01:32:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185005770234044423"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1185005770234044423"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185005454872764416"}], "author_id": "1104164758490619904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Luneuoir", "id": "928709315199893505"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "acmends", "id": "1022236224008929282"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "otakuzinh0", "id": "1109570427448365058"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:32:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185005759416950784"], "in_reply_to_user_id": "928709315199893505", "text": "@luneuoir @acmends @otakuzinh0 Mas ele \u00e9 uma boa pessoa ele se sacrificou vc n\u00e3o sabe o tanto que doeu nele quando ele matou todos", "lang": "pt", "id": "1185005759416950784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/Cmmcj24sww", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12522", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12522"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3582, "type": "Person", "normalized_text": "\u30d6\u30b8\u30ed\u30fc\u30c9"}]}, "author_id": "103773816", "created_at": "2019-10-18T01:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185005756094894081"], "text": "\u30d6\u30b8\u30ed\u30fc\u30c9\u304c\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0\u8cb7\u53ce\uff01\u65b0\u65e5\u672c\u306e\u8a66\u5408\u306b\u5973\u5b50\u30d7\u30ed\u306f\u6df7\u3058\u308f\u308b\u306e\u304b https://t.co/Cmmcj24sww\n\u306a\u3093\u3068\u306a\u304f\u601d\u3063\u305f\u306e\u304c\u3001\nWWE\u307f\u305f\u3044\u306b\u3001\u304a\u3044\u304a\u3044\u306a\u308b\u306e\u304b\u306a\uff5e\n\u306a\u3093\u3066\uff5e", "lang": "ja", "id": "1185005756094894081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185005676491350016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 182, "probability": 0.7497, "type": "Person", "normalized_text": "horikoshi"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.6196, "type": "Person", "normalized_text": "ecchi"}, {"start": 221, "end": 222, "probability": 0.5163, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}]}, "author_id": "152832276", "created_at": "2019-10-18T01:32:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185005679289028608"], "in_reply_to_user_id": "152832276", "text": "se o autor tivesse apenas mantido a ideia de ser uma sobreviv\u00eancia. Ok. At\u00e9 dava pra levar. Mas quando meteu aquela ideia de \"oh, ele matou os pais do menino\", vai pra porra horikoshi. Isso s\u00f3 n\u00e3o foi pior que o ecchi de FF no meio da batalha, tipo, desnecess\u00e1rio cara.", "lang": "pt", "id": "1185005679289028608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185005286270099462"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 124, "probability": 0.4853, "type": "Other", "normalized_text": "watchmen"}]}, "author_id": "784178410478301184", "created_at": "2019-10-18T01:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185005620212256769"], "in_reply_to_user_id": "784178410478301184", "text": "alias tomar no cu esquadr\u00e3o suicida a hq era t\u00e3o do caralho esperei mt do filme. podia ter sido uma pegada dark a la watchmen. at\u00e9 pq \u00e9 tudo criminoso fazendo miss\u00e3o pro governo.", "lang": "pt", "id": "1185005620212256769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/AOj7oO8ZaF", "expanded_url": "http://bit.ly/2pxsSpC", "display_url": "bit.ly/2pxsSpC"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/IjyLFG3UD0", "expanded_url": "https://twitter.com/cactus24noticia/status/1185005575681167360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IjyLFG3UD0", "media_key": "3_1184854786933510144"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "17Oct"}, {"start": 7, "end": 12, "tag": "Cine"}, {"start": 16, "end": 22, "tag": "Joker"}, {"start": 26, "end": 36, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 50, "end": 67, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "author_id": "3534491063", "created_at": "2019-10-18T01:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185005575681167360"], "text": "#17Oct #Cine El #Joker de #JaredLeto no estar\u00e1 en #Escuadr\u00f3nSuicida \nhttps://t.co/AOj7oO8ZaF https://t.co/IjyLFG3UD0", "lang": "es", "id": "1185005575681167360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185003248891187200"}], "author_id": "3048297175", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:31:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 25, "like_count": 787, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1185005411033894913"], "in_reply_to_user_id": "73459349", "text": "@metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane el sueldo m\u00ednimo se vea forzado a pagar tal barbaridad de valor de pasaje, triste es que si alguien se suicida retiren el cuerpo y sigan como si nada, triste el sistema", "lang": "es", "id": "1185005411033894913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "4874865065", "created_at": "2019-10-18T01:31:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185005335754559489"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1185005335754559489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6178, "type": "Person", "normalized_text": "jared"}, {"start": 169, "end": 175, "probability": 0.7912, "type": "Person", "normalized_text": "joaquin"}, {"start": 271, "end": 277, "probability": 0.8065, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "author_id": "784178410478301184", "created_at": "2019-10-18T01:30:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185005286270099462"], "text": "eu at\u00e9 queria ver o coringa do jared. era promissor. mas encaixar ele na a\u00e7\u00e3ozinha cara nhe que foi esquadr\u00e3o suicida deu uma broxada. como n tem jeito de conectar o do joaquin fazia ele ser um referencial old. at\u00e9 pq, convenhamos, nunca vai ter historia real oficial do coringa", "lang": "pt", "id": "1185005286270099462"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184861129480298496"}], "author_id": "928413462488854533", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "__aniiinhaa", "id": "2577894591"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:30:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185005277881520131"], "text": "RT @__aniiinhaa: se tivesse matado um pobre favelado n\u00e3o acontecia esse tipo de coisa, o cara que matou meu pai n\u00e3o me d\u00e1 pens\u00e3o, agora mat\u2026", "lang": "pt", "id": "1185005277881520131"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184975707644059648"}], "author_id": "945668975287046146", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:30:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185005257140531200"], "in_reply_to_user_id": "225232891", "text": "@ExpresoPeru \u00d3sea, me quieren decir q el obeso suicida, era un angelito, ...cojudos", "lang": "es", "id": "1185005257140531200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "963835296520527873", "created_at": "2019-10-18T01:30:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185005221061246978"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1185005221061246978"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/cR0XqDGx7b", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGQtTj", "display_url": "dlvr.it/RGQtTj"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/OANylY5DVm", "expanded_url": "https://twitter.com/anatiaruiz/status/1185005083412455425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OANylY5DVm", "media_key": "3_1185005081760010240"}]}, "author_id": "927878586702458880", "created_at": "2019-10-18T01:30:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185005083412455425"], "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/cR0XqDGx7b https://t.co/OANylY5DVm", "lang": "ca", "id": "1185005083412455425"}, {"author_id": "1036360760425934848", "created_at": "2019-10-18T01:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185005072188628992"], "text": "cruzar la calle para m\u00ed, es un acto suicida\ud83d\ude2d", "lang": "es", "id": "1185005072188628992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}]}, "author_id": "814671098155569153", "created_at": "2019-10-18T01:29:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185005051980455937"], "text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "lang": "es", "id": "1185005051980455937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184997846229176322"}], "author_id": "1184600441734217728", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "Cualquierpiba3", "id": "994800698310184960"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:29:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185004975992266753"], "in_reply_to_user_id": "1579047499", "text": "@questresdios @Cualquierpiba3 Lo de esa es de suicida psic\u00f3pata. A nadie le gusta laburar pero ya es demasiado. Vas a ganar bien de promotora (sobre todo con las \"horas extras\"). O consiguete otro chongo si no quer\u00e9s rasparte las rodillas, tanto no te va a costar.", "lang": "es", "id": "1185004975992266753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185002210645676033"}], "author_id": "2742603425", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AdrianzenEduard", "id": "303521189"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:29:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185004900348022786"], "in_reply_to_user_id": "303521189", "text": "@AdrianzenEduard @juanalvarezm Los que dicen eso seguramente son los apristas que se levantaron el pa\u00eds en peso durante el primer gobierno del suicida.", "lang": "es", "id": "1185004900348022786"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860583927205895"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carmenbeat", "id": "116828005"}]}, "author_id": "54550711", "created_at": "2019-10-18T01:28:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185004791229042689"], "text": "RT @carmenbeat: Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "lang": "es", "id": "1185004791229042689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "4006506635", "created_at": "2019-10-18T01:28:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185004787810623488"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1185004787810623488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "980674647283859456", "created_at": "2019-10-18T01:28:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185004601138921472"], "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "lang": "es", "id": "1185004601138921472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184999883830386688"}], "author_id": "880841539710308352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Locacalata__", "id": "1383508188"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "atv_noticias", "id": "153625642"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 120, "end": 135, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:27:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185004416858021888"], "in_reply_to_user_id": "1383508188", "text": "@Locacalata__ @MilagrosLeivaG @atv_noticias @AlanGarciaPeru Dale chance hasta ma\u00f1ana para que hable de su amigo suicida @AlanGarciaPeru", "lang": "es", "id": "1185004416858021888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184845027400454145"}], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/wBNqGuSYuc", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ReyDibujante", "id": "1243660207"}]}, "author_id": "3009679910", "created_at": "2019-10-18T01:27:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185004405482905600"], "text": "RT @ReyDibujante: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/wBNqGuSYuc v\u00eda @esferadepapel Gallego &amp; Rey https://t.co/cpNYMHOjXJ", "lang": "es", "id": "1185004405482905600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "55075546", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:26:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185004303427293184"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1185004303427293184"}, {"author_id": "903678303139180544", "created_at": "2019-10-18T01:26:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185004303057993729"], "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda\nYo abortaria por si se hace polic\u00eda\ud83c\udfb6", "lang": "es", "id": "1185004303057993729"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/D3kRcdFiWX", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.7233, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "820601482378625024", "created_at": "2019-10-18T01:26:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185004293985882114"], "text": "Jared leto \u00e9 uma merda msm\nEsquadr\u00e3o suicida \u00e9 um lixo https://t.co/D3kRcdFiWX", "lang": "pt", "id": "1185004293985882114"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.6061, "type": "Person", "normalized_text": "Gabi"}]}, "author_id": "2845953693", "created_at": "2019-10-18T01:26:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185004271185649665"], "text": "T\u00e1 decretado q se Gabi n me matou ainda ela n mata mais", "lang": "pt", "id": "1185004271185649665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 130, "probability": 0.338, "type": "Other", "normalized_text": "Santafesina"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 74, "username": "RRecargada", "id": "1131761560467193856"}]}, "author_id": "165279308", "created_at": "2019-10-18T01:26:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185004216177319939"], "text": "Entre @ToroCapon42 que baila y mueve el culo mientras cocina y @RRecargada que me manda audios y videos bailando cumbia Santafesina vayan llamando al SAME o al SERVICIO DE ASISTENCIA AL SUICIDA!", "lang": "es", "id": "1185004216177319939"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185002722686308352"}], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/qt0Am6VsHj", "expanded_url": "https://youtu.be/_JQmeOY5Jdk", "display_url": "youtu.be/_JQmeOY5Jdk", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=_JQmeOY5Jdk&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "orbisa35", "id": "32163337"}]}, "author_id": "768192608", "created_at": "2019-10-18T01:26:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185004210259140609"], "in_reply_to_user_id": "32163337", "text": "@orbisa35 Que conozcan al cobarde suicida.. ya que no leen al menos que vean.. https://t.co/qt0Am6VsHj", "lang": "es", "id": "1185004210259140609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "2323988220", "created_at": "2019-10-18T01:26:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185004203934126080"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1185004203934126080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "780874547088072704", "created_at": "2019-10-18T01:26:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185004154583957506"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1185004154583957506"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "965452099", "created_at": "2019-10-18T01:26:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185004148028297216"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1185004148028297216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "1070042456706691072", "created_at": "2019-10-18T01:25:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185004060157661185"], "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "lang": "es", "id": "1185004060157661185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971287430619138"}], "author_id": "419734210", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:25:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185004036434677760"], "text": "RT @DrDark_Angel: Dejen de decir tonteras.\n-NO TODOS LOS DEPRESIVOS SON SUICIDAS. Pero si est\u00e1n en riesgo.\n-NING\u00daN SUICIDA TOMA LA DECISI\u00d3N\u2026", "lang": "es", "id": "1185004036434677760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860583927205895"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carmenbeat", "id": "116828005"}]}, "author_id": "2568109192", "created_at": "2019-10-18T01:25:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185004023667183618"], "text": "RT @carmenbeat: Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "lang": "es", "id": "1185004023667183618"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}], "author_id": "419734210", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:25:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185004022937411584"], "text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "lang": "es", "id": "1185004022937411584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185000008233472003"}], "entities": {"annotations": [{"start": 271, "end": 274, "probability": 0.7109, "type": "Person", "normalized_text": "Haya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "LlamaPs", "id": "719412470004203520"}]}, "author_id": "2503409748", "created_at": "2019-10-18T01:25:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185004022455029760"], "in_reply_to_user_id": "404167379", "text": "@jostipi @LlamaPs Quiz\u00e1s eso de \"partido del pueblo\" es lo de menos, es que antes de los 80' ten\u00edan calidad de parlamentarios, lo que pasa es que estos jijunagranputas despu\u00e9s de los 80' al mando del suicida saquearon el\ud83c\uddf5\ud83c\uddea y trapearon con su partido que tanto le cost\u00f3 a Haya.\nAhora s\u00ed RIP.", "lang": "es", "id": "1185004022455029760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184991416008790016"}], "author_id": "635162402", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "NoeEjg", "id": "2351128462"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:25:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185003979996127233"], "text": "RT @NoeEjg: Lo que la mayor\u00eda no sabe, o parece ignorar, es que el suicida ya est\u00e1 muerto antes de soltar.", "lang": "es", "id": "1185003979996127233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184932555688161281"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/XIKavFCGgf", "expanded_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/estados-unidos/article236313363.html#storylink=cpy", "display_url": "elnuevoherald.com/noticias/estad\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.6034, "type": "Organization", "normalized_text": "ICE"}]}, "author_id": "1570723766", "created_at": "2019-10-18T01:25:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185003945682444289"], "text": "RT @mariojose_cuba: \u2018Tem\u00eda ser deportado a Cuba\u2019: inmigrante se suicida bajo custodia de ICE. Read more here: https://t.co/XIKavFCGgf https\u2026", "lang": "es", "id": "1185003945682444289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "3311658124", "created_at": "2019-10-18T01:25:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185003847317688320"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1185003847317688320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860583927205895"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carmenbeat", "id": "116828005"}]}, "author_id": "76132491", "created_at": "2019-10-18T01:24:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185003763670622208"], "text": "RT @carmenbeat: Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "lang": "es", "id": "1185003763670622208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185003248891187200"}], "author_id": "758887451049897985", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:24:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185003593188945920"], "in_reply_to_user_id": "73459349", "text": "@metrodesantiago Mejor detengan su servicio cuando alguien se suicida en el and\u00e9n que cuando se manifiestan por la alza de precios. Faltar\u00e1 educaci\u00f3n c\u00edvica, pero a ustedes les falta humanidad.", "lang": "es", "id": "1185003593188945920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/k6EO5t0pCN", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "author_id": "2751847696", "created_at": "2019-10-18T01:24:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185003593075712001"], "text": "Eu amo o coringa de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/k6EO5t0pCN", "lang": "pt", "id": "1185003593075712001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184926603089833984"}], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/zMbmmniJQz", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1184926603089833984", "display_url": "twitter.com/lopezdoriga/st\u2026"}]}, "author_id": "248318450", "created_at": "2019-10-18T01:23:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185003377211691008"], "text": "Y que fin tuvo el presunto suicida? https://t.co/zMbmmniJQz", "lang": "es", "id": "1185003377211691008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184975650676973568"}], "author_id": "1096231167861362688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HiimeMoon", "id": "4696112690"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:23:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185003326687109120"], "text": "RT @HiimeMoon: Chega bem devagar\nCalma, s\u00f3 me beija\nCala minha boca\nMe leva desse lugar\n\nMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "lang": "pt", "id": "1185003326687109120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "826473637347733505", "created_at": "2019-10-18T01:22:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185003248400420864"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1185003248400420864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "3350047276", "created_at": "2019-10-18T01:22:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185003229848846336"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1185003229848846336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "339861557", "created_at": "2019-10-18T01:22:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185003133497413633"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1185003133497413633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185002963691036673"}], "author_id": "63024073", "created_at": "2019-10-18T01:21:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185002968929755136"], "in_reply_to_user_id": "63024073", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "lang": "pt", "id": "1185002968929755136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185002835416698881"}], "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/zgDJQJbA4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/VerseAndoProsa/status/1185002841439719424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zgDJQJbA4Z", "media_key": "3_1185002837132091392"}]}, "author_id": "329746927", "created_at": "2019-10-18T01:21:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185002841439719424"], "in_reply_to_user_id": "329746927", "text": "Como no ha de llorarte todo lo que es hermoso\nY todo cuanto es triste porque es capaz de amar,\nSi tu ausencia \u00a1tan larga! se parece al reposo\nDe la luna suicida que se ahoga en el mar. https://t.co/zgDJQJbA4Z", "lang": "es", "id": "1185002841439719424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184957293303156737"}], "author_id": "1177483610", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:21:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185002814067613696"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "text": "@esquinabaja La misma ma\u00f1a que el suicida...jajajja, otros se venden..yo no!!!! Yo recibo loncheras nomas", "lang": "es", "id": "1185002814067613696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "311849653", "created_at": "2019-10-18T01:20:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185002716050968576"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1185002716050968576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185002439184961537"}], "author_id": "1154895600338579457", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_Comp", "id": "4581432982"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:20:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185002634966634497"], "in_reply_to_user_id": "4581432982", "text": "@Suicida_Comp \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4f", "lang": "und", "id": "1185002634966634497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184139664485163008"}], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/w44zRq8xp9", "expanded_url": "https://twitter.com/FFrancischini_/status/1184139664485163008", "display_url": "twitter.com/FFrancischini_\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9098, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5471, "type": "Person", "normalized_text": "Waldir"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9225, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "author_id": "877909170", "created_at": "2019-10-18T01:20:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185002587596230666"], "text": "Felipe, o Delegado Waldir MORREU!....morte pol\u00edtica!..sua vida pol\u00edtica acabou!!!!..um \"auto suic\u00eddou\"...VC TER\u00c1 O MESMO DESTINO,  O BRASIL ACREDITAVA EM VOCE!!!!....SOMOS TODOS BOLSONARO!!!!!...N\u00e3o se suicide meu amigo!!!...VC \"TINHA\" NOSSO RESPEITO!!!.... https://t.co/w44zRq8xp9", "lang": "pt", "id": "1185002587596230666"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "127244939", "created_at": "2019-10-18T01:19:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185002542381649920"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1185002542381649920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/U32kvojm4q", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=lAaZe1TZ14w&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=lAaZe1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=lAaZe1TZ14w&feature=share"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "237145480", "created_at": "2019-10-18T01:19:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185002353637953536"], "text": "\u00bfAcaso el suicida, Alan Garc\u00eda fue un los m\u00e1s grandes presidentes  ladrones de un pa\u00eds llamado Per\u00fa?... https://t.co/U32kvojm4q", "lang": "es", "id": "1185002353637953536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 108, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "922872123718361088", "created_at": "2019-10-18T01:19:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185002322545598466"], "text": "@Osman93183970's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "es", "id": "1185002322545598466"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "3293991216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:18:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185002239322218496"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1185002239322218496"}, {"author_id": "1053825464496742400", "created_at": "2019-10-18T01:18:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185002179645624320"], "text": "\u00c1 depress\u00e3o. Ela est\u00e1 acabando com muita gente, n\u00e3o da para entender tudo que acontece. Voc\u00ea se sente culpado de tudo. Sozinho em meio a tantas pessoas a sua volta. Vazio e em uma tristeza que n\u00e3o para. At\u00e9 que um dia.........tudo acabou porque voc\u00ea n\u00e3o suportou mais e se matou.", "lang": "pt", "id": "1185002179645624320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184997180345593857"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.7513, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mgruppisz", "id": "721769924323065858"}]}, "author_id": "816068173426556928", "created_at": "2019-10-18T01:18:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185002173421293568"], "in_reply_to_user_id": "721769924323065858", "text": "@mgruppisz Obviamente o do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 melhor que ambos...", "lang": "pt", "id": "1185002173421293568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "24979705", "created_at": "2019-10-18T01:17:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185002049634820100"], "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "lang": "es", "id": "1185002049634820100"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184861129480298496"}], "author_id": "2432341818", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "__aniiinhaa", "id": "2577894591"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:17:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185001886979633152"], "text": "RT @__aniiinhaa: se tivesse matado um pobre favelado n\u00e3o acontecia esse tipo de coisa, o cara que matou meu pai n\u00e3o me d\u00e1 pens\u00e3o, agora mat\u2026", "lang": "pt", "id": "1185001886979633152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 172, "probability": 0.6519, "type": "Place", "normalized_text": "Navira\u00ed"}]}, "author_id": "925828636518899713", "created_at": "2019-10-18T01:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185001663888871424"], "text": "Um primo meu que eu n\u00e3o conhecia morreu essa semana, ele se matou, nunca tive oportunidade de v\u00ea-lo, minha av\u00f3 disse que ele iria passar o natal com a fam\u00edlia al\u00ed em Navira\u00ed e queria todos os primos....N\u00e3o fiwuei muito sentido por nunca ter contato com ele, mas a fam\u00edlia est\u00e1...", "lang": "pt", "id": "1185001663888871424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "author_id": "804429231107117056", "created_at": "2019-10-18T01:16:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185001660814376960"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "id": "1185001660814376960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185001573891620864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9191, "type": "Person", "normalized_text": "Hades"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9ris"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.6301, "type": "Person", "normalized_text": "Elmo"}]}, "author_id": "859885322825551872", "created_at": "2019-10-18T01:16:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185001603000131585"], "in_reply_to_user_id": "859885322825551872", "text": "45. Antes que a batalha final aconte\u00e7a, dois opositores invadem o submundo e conseguem derrotar Hades, retirando sua imortalidade com o mesmo veneno que matou seus irm\u00e3os e o enterrando vivo em suas pr\u00f3prias terras. Aqui \u00c9ris conquista o Elmo do Terror e se torna imbat\u00edvel.", "lang": "pt", "id": "1185001603000131585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "2803011086", "created_at": "2019-10-18T01:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185001346703003649"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1185001346703003649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "738735837865758720", "created_at": "2019-10-18T01:15:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185001325551063042"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1185001325551063042"}, {"author_id": "782232224531943428", "created_at": "2019-10-18T01:14:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185001205866598400"], "text": "Olhei um filme que uma guria matou um cachorro, se eu podesse matava essa merda", "lang": "pt", "id": "1185001205866598400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "264902997", "created_at": "2019-10-18T01:14:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185001149864337408"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1185001149864337408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184991579636994048"}], "author_id": "1041904079721689088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PatriotaFlor", "id": "1166404792647933953"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:14:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185001106553954304"], "text": "RT @PatriotaFlor: @MPBTheNeott M\u00e3e raiz!! Mas deveria ter batido muito antes de se tornar um projeto de putinha!!\nPq depois de grande, o ca\u2026", "lang": "pt", "id": "1185001106553954304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184999728435650561"}], "author_id": "1046632096213716992", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "UpdateChart", "id": "860694771643404288"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:13:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185001037914087424"], "text": "RT @gabbisemM: @UpdateChart Povo n\u00e3o coloca a m\u00e3o n consci\u00eancia para pensar... essa semana mesmo uma cantora tirou a pr\u00f3pria vida por conta\u2026", "lang": "pt", "id": "1185001037914087424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184999727156420608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Caramba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "author_id": "1168035762186739712", "created_at": "2019-10-18T01:13:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185001014484586496"], "in_reply_to_user_id": "1616146872", "text": "@Politica_ECpe Caramba, la t\u00eda meche (no nuestra fugaz presidenta sino nuestra varias veces ex ministra), da unas declaraciones que casi casi, parece una zafada de cuerpo... No ley\u00f3 el comunicado de los inteligentes hijos de nuestro suicida ex presidente", "lang": "es", "id": "1185001014484586496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185000668077219843"}], "author_id": "1071979352680611845", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Deuwuowo", "id": "1177393152661098496"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "NicknameGG_", "id": "888263215502598144"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "xPaulyxD", "id": "1503872618910429184"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:13:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185001010781028352"], "in_reply_to_user_id": "1177393152661098496", "text": "@Deuwuowo @NicknameGG_ @el_pxto @xPaulyxD Me equivoque por algo muy tonto..... Jajajajaj GG *se Suicida*", "lang": "es", "id": "1185001010781028352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184996455926452224"}], "author_id": "371557332", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "yuli_santana_", "id": "375963019"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:13:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185000951918333954"], "in_reply_to_user_id": "375963019", "text": "@yuli_santana_ Se n\u00e3o matou algu\u00e9m o filme \u00e9 fraco", "lang": "pt", "id": "1185000951918333954"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184784813993201664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.452, "type": "Other", "normalized_text": "supply"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ticftw", "id": "1180395483904319489"}]}, "author_id": "1072480770239926278", "created_at": "2019-10-18T01:13:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185000902597459968"], "in_reply_to_user_id": "1180395483904319489", "text": "@ticftw infelizmente n\u00e3o se pode acertar sempre \n\nhoje chegou o seu dia \nestagnou nao subiu e com o supply desceu\n\npor isso \u00e9 que eu digo para dividir os investimentos e n\u00e3o colocar a carne toda no assador \n\no facto de amanha existir uma promo matou este investimento / carta", "lang": "pt", "id": "1185000902597459968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "420304747", "created_at": "2019-10-18T01:12:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185000733315338241"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1185000733315338241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184859589839409152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 110, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Luis nava"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.5267, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "author_id": "893836850380627969", "created_at": "2019-10-18T01:12:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185000596778242049"], "in_reply_to_user_id": "1975354388", "text": "@PCaterianoB Ya mismo las viudas q a\u00fan siguen llorando por el suicida le van a brincar a la yugular a Luis nava,ahora q se pronuncien los ex congresistas apristas,q dir\u00e1n de las loncheras q recib\u00eda el caco Garc\u00eda.", "lang": "es", "id": "1185000596778242049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "29365733", "created_at": "2019-10-18T01:12:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185000573919223808"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1185000573919223808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184965227613433856"}], "author_id": "780874547088072704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "situchidacono_", "id": "798962785199751168"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "akaAlterEgo", "id": "255567266"}, {"start": 87, "end": 102, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:12:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185000572933545987"], "text": "RT @situchidacono_: @esquinabaja @akaAlterEgo O sea seg\u00fan su hija del cobarde suicida, @AlanGarciaPeru fue un COMPLETO IRRESPONSABLE que no\u2026", "lang": "es", "id": "1185000572933545987"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184999728435650561"}], "author_id": "2398656865", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "UpdateChart", "id": "860694771643404288"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:12:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185000559893516288"], "text": "RT @gabbisemM: @UpdateChart Povo n\u00e3o coloca a m\u00e3o n consci\u00eancia para pensar... essa semana mesmo uma cantora tirou a pr\u00f3pria vida por conta\u2026", "lang": "pt", "id": "1185000559893516288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "author_id": "2821301607", "created_at": "2019-10-18T01:11:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185000345518460928"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "id": "1185000345518460928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "272683296", "created_at": "2019-10-18T01:11:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185000327256383488"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1185000327256383488"}, {"author_id": "900598235244396544", "created_at": "2019-10-18T01:10:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185000262219513856"], "text": "Les pido por favor que si viene un pensamiento suicida a sus mentes piensen en algo que les haga ilusi\u00f3n, piensen que son como ni\u00f1os y van a venir los reyes magos.\n\nS\u00ed, es una estupidez pero me acaba de funcionar.", "lang": "es", "id": "1185000262219513856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1179397567869865990", "created_at": "2019-10-18T01:10:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185000093486866433"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1185000093486866433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860583927205895"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carmenbeat", "id": "116828005"}]}, "author_id": "445709229", "created_at": "2019-10-18T01:09:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184999927996407813"], "text": "RT @carmenbeat: Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "lang": "es", "id": "1184999927996407813"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184988236118142976"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5106, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lourmelo2", "id": "1029521141508005888"}]}, "author_id": "3363511594", "created_at": "2019-10-18T01:09:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184999922506108933"], "text": "RT @lourmelo2: Chica de 17 a\u00f1os se suicida por haber entrado en 80 crisis en menos de 1 hora. No les voy a decir quien soy", "lang": "es", "id": "1184999922506108933"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184957025597321216"}], "author_id": "137785536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Xitlali09163567", "id": "1181792315402342400"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "JOSEMIGUELVN", "id": "31175909"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:09:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184999910967599105"], "in_reply_to_user_id": "1181792315402342400", "text": "@Xitlali09163567 @JOSEMIGUELVN Si se hubiera querido suicidar se suicida y punto, no arma todo un alboroto, llamar la atenci\u00f3n y sobre todo caos en toda la ciudad.", "lang": "es", "id": "1184999910967599105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.291, "type": "Other", "normalized_text": "Sesi"}]}, "author_id": "1053310438065221632", "created_at": "2019-10-18T01:09:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184999813928108032"], "text": "Krl, mlk que estudava no Sesi se matou", "lang": "pt", "id": "1184999813928108032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "author_id": "735173433063940096", "created_at": "2019-10-18T01:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184999786744815616"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "id": "1184999786744815616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184657556679077888"}], "author_id": "4861753391", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mariano_Bondar", "id": "574077145"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:08:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184999745531633664"], "in_reply_to_user_id": "574077145", "text": "@Mariano_Bondar Tomar eso te convierte en suicida", "lang": "es", "id": "1184999745531633664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184999330312310784"}], "author_id": "2299539305", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UpdateChart", "id": "860694771643404288"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:08:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184999728435650561"], "in_reply_to_user_id": "860694771643404288", "text": "@UpdateChart Povo n\u00e3o coloca a m\u00e3o n consci\u00eancia para pensar... essa semana mesmo uma cantora tirou a pr\u00f3pria vida por conta dessas coisas que ficam fazendo na internet", "lang": "pt", "id": "1184999728435650561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860583927205895"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carmenbeat", "id": "116828005"}]}, "author_id": "4680242000", "created_at": "2019-10-18T01:08:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184999701827018752"], "text": "RT @carmenbeat: Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "lang": "es", "id": "1184999701827018752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184984626386763777"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/W3NIT3EVRu", "expanded_url": "https://twitter.com/de_pierola/status/1184955833790152707", "display_url": "twitter.com/de_pierola/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4011, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "author_id": "47899209", "created_at": "2019-10-18T01:08:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184999695094968320"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Eso se lo debi\u00f3 decir al suicida ex Pdte. https://t.co/W3NIT3EVRu", "lang": "es", "id": "1184999695094968320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184742179530592256"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/st6Tx3jHX7", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVeritaWeb/status/1184742179530592256", "display_url": "twitter.com/LaVeritaWeb/st\u2026"}]}, "author_id": "265500111", "created_at": "2019-10-18T01:08:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184999661947576321"], "text": "Chiunque muore in mare \u00e8 un suicida a prescindere, https://t.co/st6Tx3jHX7", "lang": "it", "id": "1184999661947576321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "314130039", "created_at": "2019-10-18T01:08:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184999555521241088"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184999555521241088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "919289170203496450", "created_at": "2019-10-18T01:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184999419323793413"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184999419323793413"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "author_id": "1085191520288858113", "created_at": "2019-10-18T01:07:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184999354098245632"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "id": "1184999354098245632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971287430619138"}], "author_id": "3238087142", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:07:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184999324830318594"], "text": "RT @DrDark_Angel: Dejen de decir tonteras.\n-NO TODOS LOS DEPRESIVOS SON SUICIDAS. Pero si est\u00e1n en riesgo.\n-NING\u00daN SUICIDA TOMA LA DECISI\u00d3N\u2026", "lang": "es", "id": "1184999324830318594"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8006, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.7623, "type": "Person", "normalized_text": "leto"}]}, "author_id": "1019988495178305537", "created_at": "2019-10-18T01:06:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184999276742619137"], "text": "desde o trailer de esquadr\u00e3o suicida eu j\u00e1 sabia que o coringa do leto ia ser uma merda", "lang": "pt", "id": "1184999276742619137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}], "author_id": "3238087142", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:06:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184999243540508672"], "text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "lang": "es", "id": "1184999243540508672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "3078067443", "created_at": "2019-10-18T01:06:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184999178314944512"], "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "lang": "es", "id": "1184999178314944512"}, {"author_id": "1168330218802688000", "created_at": "2019-10-18T01:06:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184999162720542721"], "text": "Escuadron suicida + pococlos. \ud83d\ude01", "lang": "es", "id": "1184999162720542721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "542549021", "created_at": "2019-10-18T01:05:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184999028221775872"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184999028221775872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "2306714512", "created_at": "2019-10-18T01:05:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184998973385461760"], "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "lang": "es", "id": "1184998973385461760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "mellany"}]}, "author_id": "2910292817", "created_at": "2019-10-18T01:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184998911313956864"], "text": "minha m\u00e3e ontem, quando soube que a prima dela se matou: voc\u00ea n\u00e3o tem esses pensamentos n\u00e9 mellany? n\u00e3o me de esse desgosto \neu: n\u00e3o m\u00e3e, claro que naokkkk minha vida \u00e9 perfeita n\u00e9? \n\ncada dia indo de mau a pior", "lang": "pt", "id": "1184998911313956864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "61783966", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:05:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184998852048371712"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184998852048371712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "1097204088897486848", "created_at": "2019-10-18T01:05:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184998825414541312"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184998825414541312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "423807080", "created_at": "2019-10-18T01:04:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184998767046643712"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184998767046643712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "343758594", "created_at": "2019-10-18T01:04:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184998682632118272"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184998682632118272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184998549127389184"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8221, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo"}]}, "author_id": "1022273070520782848", "created_at": "2019-10-18T01:04:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184998551773990913"], "in_reply_to_user_id": "1022273070520782848", "text": "Duas semanas depois, quando a pol\u00edcia come\u00e7ou a cavar o po\u00e7o em busca de vest\u00edgios, Paulo\nse matou. -At\u00e9 hoje n\u00e3o h\u00e1 consenso sobre o motivo que levou o professor a cometer os\nassassinatos. O crime ainda provocou outra morte: um dos bombeiros que fizeram o resgate\nno po\u00e7o morreu+", "lang": "pt", "id": "1184998551773990913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "845803550928179201", "created_at": "2019-10-18T01:04:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184998540604510208"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184998540604510208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "245082205", "created_at": "2019-10-18T01:03:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184998521436553216"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184998521436553216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "author_id": "956623660516888576", "created_at": "2019-10-18T01:03:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184998452910067712"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "id": "1184998452910067712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "35102316", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:03:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184998319547916289"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184998319547916289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5742, "type": "Other", "normalized_text": "exnovi"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.4597, "type": "Other", "normalized_text": "toxic"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 100, "username": "L", "id": "50465434"}]}, "author_id": "112535914", "created_at": "2019-10-18T01:03:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184998306910494720"], "text": "El otro d\u00eda hablando de clases de exnovi@s toxic@s con una amiga sacamos en conclusi\u00f3n que existe @l t\u00edpico ex \"suicida\" es@ que te hace amenazas con suicidarse o hacerse da\u00f1o y as\u00ed, inhibe tu comportamiento.", "lang": "es", "id": "1184998306910494720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184989127634313216"}], "author_id": "82120214", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:02:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184998160235749376"], "in_reply_to_user_id": "73459349", "text": "@metrodesantiago Pero se suicida alguien y lo sacan altiro para seguir ganando plata. As\u00ed con las prioridades.", "lang": "es", "id": "1184998160235749376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184942565801496578"}], "author_id": "738129090901860353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mario_908", "id": "224519356"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "mariomejiah", "id": "84392096"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "karembq", "id": "45412867"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:02:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184998070158872576"], "text": "RT @mario_908: @mariomejiah @karembq @Politica_ECpe HAY QUE CUIDAR QUE PERRO DE CHACRA NO QUIERA MORDER A ESTE HOMBRE CONTAGIANDO SU RABIA\u2026", "lang": "es", "id": "1184998070158872576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184997398482997249"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.4193, "type": "Person", "normalized_text": "Bosonaru"}]}, "author_id": "2810031762", "created_at": "2019-10-18T01:01:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184997993164034048"], "in_reply_to_user_id": "2810031762", "text": "S\u00f3 n\u00e3o sou a favor de uma campanha \"suicida, Bosonaru\" ainda pq o brasileiro adora um morto periga canonizarem esse bosta", "lang": "pt", "id": "1184997993164034048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1045742488848355328", "created_at": "2019-10-18T01:01:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184997953682989056"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184997953682989056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "46585876", "created_at": "2019-10-18T01:01:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184997854978416641"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184997854978416641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184863015125929984"}], "author_id": "2180335493", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:01:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184997837454675969"], "text": "RT @JulioCe59337798: EL SUICIDA \"Y COMO ES LA MIA\" AG AL DESCUBIERTO. LA ASQUEROSA KORRUPCION Q TE PROTEGIA LA MU\u00d1EQUITA DIABOLICA BARTRA P\u2026", "lang": "es", "id": "1184997837454675969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "2353764298", "created_at": "2019-10-18T01:01:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184997804290330625"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184997804290330625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184992424503824384"}], "author_id": "262284075", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "criz_Q", "id": "162474191"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:00:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184997699659227136"], "in_reply_to_user_id": "162474191", "text": "@criz_Q Sigue el suicida o que onda ahora??", "lang": "es", "id": "1184997699659227136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184988073634992131"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/ekXhHOXdfY", "expanded_url": "http://elperiodi.co/_izii1", "display_url": "elperiodi.co/_izii1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elperiodico_cat", "id": "348751829"}]}, "author_id": "415845351", "created_at": "2019-10-18T01:00:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184997593010622465"], "text": "RT @elperiodico_cat: Torra, conductor su\u00efcida https://t.co/ekXhHOXdfY", "lang": "ca", "id": "1184997593010622465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}]}, "author_id": "376470718", "created_at": "2019-10-18T00:59:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184997502090645504"], "text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "lang": "es", "id": "1184997502090645504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "50324949", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:59:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184997489168015366"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184997489168015366"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "author_id": "61917157", "created_at": "2019-10-18T00:59:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184997365129908224"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "id": "1184997365129908224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184984966653865984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 133, "probability": 0.6478, "type": "Person", "normalized_text": "Ignacio Romero Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ImagenPoblana", "id": "1504075363076370432"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "ReporteImagen"}]}, "author_id": "912793078263681024", "created_at": "2019-10-18T00:59:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184997350453972997"], "text": "RT @imagenpoblana: #ReporteImagen \ud83d\udcf9\ud83d\udea8\n\nUn hombre se suicida en el departamento que alquilaba en la junta auxiliar Ignacio Romero Vargas. Es\u2026", "lang": "es", "id": "1184997350453972997"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dSgK8bJ3T1", "expanded_url": "http://notisistema.com/", "display_url": "notisistema.com"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/QKXTFdPbRz", "expanded_url": "https://twitter.com/HospitalCivil/status/1184997339821432832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QKXTFdPbRz", "media_key": "3_1184997330908516352"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 61, "probability": 0.8425, "type": "Other", "normalized_text": "Hospital Civil al Aire"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.7716, "type": "Other", "normalized_text": "por tu salud"}, {"start": 79, "end": 89, "probability": 0.6812, "type": "Other", "normalized_text": "Radio Vital"}, {"start": 190, "end": 203, "probability": 0.6568, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00e1ncer de Mama"}]}, "author_id": "224030024", "created_at": "2019-10-18T00:59:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184997339821432832"], "text": "Escucha este VIERNES, 12 hrs. programa \"Hospital Civil al Aire, por tu salud\", Radio Vital (1310 de AM y https://t.co/dSgK8bJ3T1). \ud83d\udcfb\nHablaremos de:\n-Testimonio de una mujer sobreviviente al C\u00e1ncer de Mama. \n-Se\u00f1ales de alerta del fen\u00f3meno suicida. https://t.co/QKXTFdPbRz", "lang": "es", "id": "1184997339821432832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184935437955223566"}], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/KpMDcS7uY3", "expanded_url": "https://twitter.com/gonziver/status/1184935437955223566", "display_url": "twitter.com/gonziver/statu\u2026"}]}, "author_id": "11888262", "created_at": "2019-10-18T00:58:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184997255113302017"], "text": "medio como diplomados en boludismo suicida.... https://t.co/KpMDcS7uY3", "lang": "es", "id": "1184997255113302017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "author_id": "160921152", "created_at": "2019-10-18T00:58:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184997211567984640"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "id": "1184997211567984640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184808283930005505"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanito2525", "id": "50810711"}]}, "author_id": "952350094992592896", "created_at": "2019-10-18T00:58:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184997142156533766"], "text": "RT @juanito2525: Un ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se\u2026", "lang": "es", "id": "1184997142156533766"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "3003583733", "created_at": "2019-10-18T00:58:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184997075018231808"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184997075018231808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184970978314473472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.4821, "type": "Place", "normalized_text": "La Paz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FranciscoTequil", "id": "890242330619510785"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "EduardoVares1", "id": "384182464"}]}, "author_id": "193900005", "created_at": "2019-10-18T00:57:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184996976699441152"], "in_reply_to_user_id": "890242330619510785", "text": "@FranciscoTequil @EduardoVares1 Hahahahaha que amlo llame a La Paz es como decirle a alguien con depresi\u00f3n \u201cno estes triste \u201c  y al d\u00eda siguiente se suicida  \ud83e\udd28", "lang": "es", "id": "1184996976699441152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "153859592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:57:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184996969074307072"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184996969074307072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "3090458524", "created_at": "2019-10-18T00:57:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184996951022014465"], "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "lang": "es", "id": "1184996951022014465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184782348921036802"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SVhX55kgag", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizFel25915616/status/1184782348921036802/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SVhX55kgag", "media_key": "7_1184782249251819520"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuizFel25915616", "id": "1048329276985102336"}]}, "author_id": "838143435957751808", "created_at": "2019-10-18T00:57:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184996891123208192"], "text": "RT @LuizFel25915616: Treinando baile de briga corredor sp foi un ataque suicida que dei nele . Kkkkkkk ele e foda https://t.co/SVhX55kgag", "lang": "pt", "id": "1184996891123208192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "926456461017927681", "created_at": "2019-10-18T00:57:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184996869988147200"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184996869988147200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184982424586981379"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/smw4D9j3az", "expanded_url": "http://bit.ly/2BmXLQk", "display_url": "bit.ly/2BmXLQk"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9137, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 32, "end": 44, "probability": 0.6351, "type": "Other", "normalized_text": "X-Men Origens"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.3385, "type": "Other", "normalized_text": "Wolverine"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "author_id": "856448037165707264", "created_at": "2019-10-18T00:57:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184996811595026433"], "text": "RT @omelete: Esquadr\u00e3o Suicida, X-Men Origens: Wolverine e mais! 10 trailers que s\u00e3o melhores que os filmes https://t.co/smw4D9j3az https:/\u2026", "lang": "pt", "id": "1184996811595026433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "479272460", "created_at": "2019-10-18T00:56:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184996561924825088"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184996561924825088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "928973378375049216", "created_at": "2019-10-18T00:55:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184996312175071232"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184996312175071232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860583927205895"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carmenbeat", "id": "116828005"}]}, "author_id": "260355483", "created_at": "2019-10-18T00:54:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184996254679523328"], "text": "RT @carmenbeat: Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "lang": "es", "id": "1184996254679523328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184933342929739777"}], "author_id": "4506476249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "btsparksfly", "id": "173045052"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:54:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184996202766655489"], "text": "RT @btsparksfly: los provida: HAY QUE SALVAR LAS DOS VIDAS HAY QUE PENSAR EN LOS NI\u00d1OS\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nalso los provida: estudiantes culiaos mejor que d\u2026", "lang": "es", "id": "1184996202766655489"}, {"author_id": "1126650208325181442", "created_at": "2019-10-18T00:54:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184996020255645696"], "text": "Si el \"gato presidente\" cree que con su disparates consolida un \"nucleo duro\" de derecha con el como referente, o esa derecha es tan mediocre como el \"referente\" o es suicida. Nunca la imagin\u00e9 a nuestra oligarqu\u00eda tan est\u00fapida pol\u00edticamente como para optar por la segunda.", "lang": "es", "id": "1184996020255645696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971287430619138"}], "author_id": "428746241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:53:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184995924986208256"], "text": "RT @DrDark_Angel: Dejen de decir tonteras.\n-NO TODOS LOS DEPRESIVOS SON SUICIDAS. Pero si est\u00e1n en riesgo.\n-NING\u00daN SUICIDA TOMA LA DECISI\u00d3N\u2026", "lang": "es", "id": "1184995924986208256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "author_id": "1053374749353631744", "created_at": "2019-10-18T00:53:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184995908557164550"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "id": "1184995908557164550"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "1178733412947025921", "created_at": "2019-10-18T00:53:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184995779343257600"], "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "lang": "es", "id": "1184995779343257600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184913634499223554"}], "author_id": "1064926791746359300", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LanozaMatias", "id": "1104202909909168128"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:53:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184995772804276229"], "in_reply_to_user_id": "1104202909909168128", "text": "@LanozaMatias Te pint\u00f3 lo suicida ahora", "lang": "es", "id": "1184995772804276229"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "author_id": "435718820", "created_at": "2019-10-18T00:52:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184995749861478401"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "id": "1184995749861478401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1179873377286156288", "created_at": "2019-10-18T00:52:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184995651144187905"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184995651144187905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "102369953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:52:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184995601127215104"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184995601127215104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "author_id": "883127799107768320", "created_at": "2019-10-18T00:52:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184995596752564224"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "id": "1184995596752564224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.523, "type": "Other", "normalized_text": "Milagros"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.7957, "type": "Other", "normalized_text": "Guerin"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5442, "type": "Other", "normalized_text": "Cama\u00f1o"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.7814, "type": "Other", "normalized_text": "Francisca"}, {"start": 219, "end": 225, "probability": 0.6661, "type": "Other", "normalized_text": "Candela"}, {"start": 254, "end": 257, "probability": 0.5717, "type": "Other", "normalized_text": "Flor"}]}, "author_id": "1056785482623995909", "created_at": "2019-10-18T00:52:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184995596492517378"], "text": "[10/17 9:10] Milagros: hay q hacer algo para ma\u00f1ana?\n[10/17 9:11] Abril: morir\n[10/17 9:17] Guerin: Ojal\u00e1 fuera tarea \ud83d\ude44\n[10/17 9:25] Cama\u00f1o Candela: same\n[10/17 9:26] Francisca: Uno m\u00e1s suicida que el otro\n[10/17 9:27] Candela: real JAJAJAJ\n[10/17 9:31] Flor: Somos sad boys", "lang": "es", "id": "1184995596492517378"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184885632549740544"}], "author_id": "183754731", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rusanovuy", "id": "136084455"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:52:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184995574900318208"], "in_reply_to_user_id": "136084455", "text": "@rusanovuy Buen momento para escuchar al centro de atenci\u00f3n al suicida de les luthiers", "lang": "es", "id": "1184995574900318208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}], "author_id": "428746241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:52:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184995563206524928"], "text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "lang": "es", "id": "1184995563206524928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184896327773282306"}], "author_id": "1162037115343036416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ClarinhaLeitee", "id": "299445290"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:51:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184995491106426881"], "in_reply_to_user_id": "299445290", "text": "@ClarinhaLeitee Amor se esse cabelo n\u00e3o ficar bom, n\u00e3o desiste n\u00e3o, suicida mesmo ... TA DOIDOOO", "lang": "pt", "id": "1184995491106426881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184988081956491265"}], "author_id": "1228369880", "created_at": "2019-10-18T00:51:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184995486589214721"], "in_reply_to_user_id": "1015231087524622336", "text": "@thaissdmf em minha defesa foi voc\u00ea que arrumou essa carona suicida", "lang": "pt", "id": "1184995486589214721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "310037145", "created_at": "2019-10-18T00:51:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184995477671960576"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184995477671960576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184994498444701697"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5453, "type": "Person", "normalized_text": "holding"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.3945, "type": "Organization", "normalized_text": "bolles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "legadaosb", "id": "855541669600665600"}]}, "author_id": "211198411", "created_at": "2019-10-18T00:51:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184995413931233288"], "text": "RT @legadaosb: holding matou a campanha vai se fuder algu\u00e9m corta o merda do bolles", "lang": "pt", "id": "1184995413931233288"}, {"author_id": "1066562595707121664", "created_at": "2019-10-18T00:51:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184995365197627393"], "text": "Mis padres tratando de que les diga lo que tengo a gritos e insultos, \u00bfQue quieres, que les diga que su hijo es un suicida de mierda? Jaja", "lang": "es", "id": "1184995365197627393"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/b8PPmSESmK", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1045701209/posts/10218338312062923/", "display_url": "facebook.com/1045701209/pos\u2026"}]}, "author_id": "96217583", "created_at": "2019-10-18T00:51:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184995288274087937"], "text": "Suicida ctmr https://t.co/b8PPmSESmK", "lang": "en", "id": "1184995288274087937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184994920618233856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.7758, "type": "Person", "normalized_text": "Rimbaud"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.8382, "type": "Person", "normalized_text": "Kerouac"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "quintinLLP", "id": "357666969"}]}, "author_id": "63669203", "created_at": "2019-10-18T00:50:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184995181722066946"], "in_reply_to_user_id": "357666969", "text": "@quintinLLP Realmente es subestimar al lector, como suponer que ir x Rimbaud te vuelve suicida o Kerouac, drog\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1184995181722066946"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184994498444701697"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5453, "type": "Person", "normalized_text": "holding"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.3945, "type": "Organization", "normalized_text": "bolles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "legadaosb", "id": "855541669600665600"}]}, "author_id": "1074825752430985218", "created_at": "2019-10-18T00:49:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184994968445898758"], "text": "RT @legadaosb: holding matou a campanha vai se fuder algu\u00e9m corta o merda do bolles", "lang": "pt", "id": "1184994968445898758"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "857099190379458560", "created_at": "2019-10-18T00:49:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184994943724601345"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184994943724601345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "99989513", "created_at": "2019-10-18T00:49:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184994927400357888"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184994927400357888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1042220257757278208", "created_at": "2019-10-18T00:49:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184994797913817089"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184994797913817089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "author_id": "68405374", "created_at": "2019-10-18T00:48:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184994653524897793"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "id": "1184994653524897793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "63480806", "created_at": "2019-10-18T00:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184994605411921921"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184994605411921921"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/68PJHSLnBl", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "author_id": "970144179320913920", "created_at": "2019-10-18T00:48:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184994532565422080"], "text": "O do esquadrao suicida eh o mlhr nmrl https://t.co/68PJHSLnBl", "lang": "pt", "id": "1184994532565422080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8094, "type": "Person", "normalized_text": "holding"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4855, "type": "Person", "normalized_text": "bolles"}]}, "author_id": "855541669600665600", "created_at": "2019-10-18T00:47:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184994498444701697"], "text": "holding matou a campanha vai se fuder algu\u00e9m corta o merda do bolles", "lang": "pt", "id": "1184994498444701697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184990135848521728"}], "author_id": "563491473", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:47:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184994455834763265"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "text": "@canalN_ Ese fulano parece que vivi\u00f3 enamorado del suicida", "lang": "es", "id": "1184994455834763265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.4653, "type": "Other", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "author_id": "953491034905784320", "created_at": "2019-10-18T00:46:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184994214242856960"], "text": "#LoncheritaGarcia es un depravado suicida, a roto la inocencia de la LONCHERA de los ni\u00f1os, que lo utilizan para movilizar sus sanos alimentos..... Que no descanse en paz.", "lang": "es", "id": "1184994214242856960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "214701168", "created_at": "2019-10-18T00:45:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184993929566932993"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184993929566932993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860583927205895"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carmenbeat", "id": "116828005"}]}, "author_id": "1179193461469335552", "created_at": "2019-10-18T00:45:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184993830090821632"], "text": "RT @carmenbeat: Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "lang": "es", "id": "1184993830090821632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184992834589483008"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.7411, "type": "Person", "normalized_text": "Aku"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9022, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}]}, "author_id": "3097855228", "created_at": "2019-10-18T00:44:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184993597755744256"], "in_reply_to_user_id": "1095378227185496065", "text": "@shinoeyes Mano o Aku s\u00f3 tinha uns 14 anos e o Dazai quase MATOU ele v\u00e1rias vezes. Se isso n \u00e9 abusivo nem sei oq \u00e9. Tudo bem que \u00e9 m\u00e1fia e tals mas vamos com calma pq ele era praticamente uma crian\u00e7a???????", "lang": "pt", "id": "1184993597755744256"}, {"author_id": "1002311114351431683", "created_at": "2019-10-18T00:44:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184993566927605762"], "text": "Sabe\nMe provocar\nDesce\nMe domina\nMe arranha\nE me ganha\nNa manha \nPra me acabar \nMinha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina", "lang": "pt", "id": "1184993566927605762"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184761553129791488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}]}, "author_id": "1097829847953485824", "created_at": "2019-10-18T00:44:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184993554592161793"], "text": "RT @yoanisanchez: \ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a s\u2026", "lang": "es", "id": "1184993554592161793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "727855302587101184", "created_at": "2019-10-18T00:44:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184993536850255873"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184993536850255873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "21712938", "created_at": "2019-10-18T00:43:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184993399906197505"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184993399906197505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "62950051", "created_at": "2019-10-18T00:43:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184993315529383936"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184993315529383936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184884615179358208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.4206, "type": "Person", "normalized_text": "Lider"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.2506, "type": "Other", "normalized_text": "Apristas"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.4339, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadano de Primera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 24, "tag": "Lider"}]}, "author_id": "3427382968", "created_at": "2019-10-18T00:42:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184993225519587329"], "text": "RT @krugger65: El #Lider Mafioso de los Apristas ese que gritaba no haberse vendido y se dec\u00eda Ciudadano de Primera, hab\u00eda sido tremendo #H\u2026", "lang": "es", "id": "1184993225519587329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}], "author_id": "91216495", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:42:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184993164895105024"], "text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "lang": "es", "id": "1184993164895105024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "63480806", "created_at": "2019-10-18T00:42:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184993154623143938"], "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "lang": "es", "id": "1184993154623143938"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}], "author_id": "51944085", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:42:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184993119999160320"], "text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "lang": "es", "id": "1184993119999160320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "2395239023", "created_at": "2019-10-18T00:42:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184993079536820226"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184993079536820226"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184808283930005505"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanito2525", "id": "50810711"}]}, "author_id": "878851795", "created_at": "2019-10-18T00:41:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184992983248232454"], "text": "RT @juanito2525: Un ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se\u2026", "lang": "es", "id": "1184992983248232454"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184991684700057600"}], "author_id": "390522232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:41:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184992871088295937"], "in_reply_to_user_id": "3309347867", "text": "@hurgamemoriaPE Te falto: 'Corrupto Ex Pdt Suicida'", "lang": "pt", "id": "1184992871088295937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "author_id": "112249503", "created_at": "2019-10-18T00:41:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184992865665110024"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "id": "1184992865665110024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "428996382", "created_at": "2019-10-18T00:41:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184992863819567105"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184992863819567105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184863015125929984"}], "author_id": "2334970492", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:41:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184992754251767808"], "text": "RT @JulioCe59337798: EL SUICIDA \"Y COMO ES LA MIA\" AG AL DESCUBIERTO. LA ASQUEROSA KORRUPCION Q TE PROTEGIA LA MU\u00d1EQUITA DIABOLICA BARTRA P\u2026", "lang": "es", "id": "1184992754251767808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1975910442", "created_at": "2019-10-18T00:40:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184992721376694272"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184992721376694272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/E80ikF2U6M", "expanded_url": "https://t.co/E80ikF2U6M", "display_url": "t.co/E80ikF2U6M"}]}, "author_id": "2550549437", "created_at": "2019-10-18T00:40:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184992711008542720"], "text": "eu nessa beirada a\u00ed minha tend\u00eancia suicida ia t\u00e1 assim AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA https://t.co/E80ikF2U6M", "lang": "pt", "id": "1184992711008542720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184954052037271562"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "jeyma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kiaralopezs", "id": "2717137150"}]}, "author_id": "1023142304", "created_at": "2019-10-18T00:40:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184992703018405889"], "text": "RT @kiaralopezs: Me entro jeyma una crisis suicida existencial, en cualquier momento diganme bye", "lang": "es", "id": "1184992703018405889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "2590895711", "created_at": "2019-10-18T00:40:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184992698291380226"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184992698291380226"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184863015125929984"}], "author_id": "1076686886893219840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:40:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184992578653118465"], "text": "RT @JulioCe59337798: EL SUICIDA \"Y COMO ES LA MIA\" AG AL DESCUBIERTO. LA ASQUEROSA KORRUPCION Q TE PROTEGIA LA MU\u00d1EQUITA DIABOLICA BARTRA P\u2026", "lang": "es", "id": "1184992578653118465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "2357552092", "created_at": "2019-10-18T00:40:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184992534486872065"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184992534486872065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "74849648", "created_at": "2019-10-18T00:39:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184992482301562881"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184992482301562881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184982820692942849"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 106, "probability": 0.5367, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Na"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elescepticowill", "id": "992494847151017984"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 107, "tag": "AG"}]}, "author_id": "1076686886893219840", "created_at": "2019-10-18T00:39:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184992441352503297"], "text": "RT @elescepticowill: Recuerdan qui\u00e9n decia: \"OTROS SE VENDEN YO NO\" Si lo dec\u00eda y lo repet\u00eda el suicida #AG y ahora con lo diho por Luis Na\u2026", "lang": "es", "id": "1184992441352503297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184987342119100418"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.4997, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "author_id": "3678723076", "created_at": "2019-10-18T00:38:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184992220396621824"], "in_reply_to_user_id": "3733685121", "text": "@Gabi_Barb82 SIM, Mas prefiro a anima\u00e7\u00e3o do esquadr\u00e3o suicida onde a Harley arranca a orelha do cara com os dentes KSNSBDHDNDBDN", "lang": "pt", "id": "1184992220396621824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "99625124", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:38:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184992095184003077"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184992095184003077"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184637212765368320"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/bgx384omJS", "expanded_url": "https://twitter.com/fonsfriaanita/status/1184618338598752257", "display_url": "twitter.com/fonsfriaanita/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Veree_barvero", "id": "3306361832"}]}, "author_id": "1182672614541709315", "created_at": "2019-10-18T00:38:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184992068831268864"], "text": "RT @Veree_barvero: Llega a tener mi nazo y se suicida jajajajaj lpm https://t.co/bgx384omJS", "lang": "es", "id": "1184992068831268864"}, {"geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.502, "type": "Other", "normalized_text": "Google"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.6745, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "author_id": "135904711", "created_at": "2019-10-18T00:37:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184991976074158081"], "text": "Hj fui dar uma assessoria e tive que abrir v\u00e1rias abas no Google, da\u00ed a mulher \"Isso \u00e9 kpop? Vc gosta?\" E eu \"Eeeh... gosto\" e ela \"Fiquei sabendo que uma menina se suicidou esses dias n\u00e9. Foi suic\u00eddio mesmo?\" E eu quis me atirar pela janela \ud83d\ude2d", "lang": "pt", "id": "1184991976074158081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184911972468318208"}], "author_id": "565975535", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PCJalisco", "id": "205840868"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "PCTlaquepaque", "id": "715663720081268737"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "Alinstante"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:37:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184991916804464640"], "text": "RT @PCJalisco: #Alinstante en coordinaci\u00f3n con @PCTlaquepaque atendemos reporte de riesgo suicida, hombre de 35 a 40 a\u00f1os intent\u00f3 arrojarse\u2026", "lang": "es", "id": "1184991916804464640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia L\u00f3pez"}]}, "author_id": "149137896", "created_at": "2019-10-18T00:37:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184991871929634819"], "text": "Preguntan...\nQue es un candidato suicida?\nClaudia L\u00f3pez cada vez que habla.", "lang": "es", "id": "1184991871929634819"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184984053457588233"}], "author_id": "1549418581", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "bettyboo1050", "id": "3420438735"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:37:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184991809946169344"], "in_reply_to_user_id": "3420438735", "text": "@bettyboo1050 Tendencia suicida !!!!", "lang": "es", "id": "1184991809946169344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184810833169321984"}], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/nTvM7xGJej", "expanded_url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/mobile/noticia/audiencias/por-amor-cola-em-senhora-do-destino-como-melhor-reprise-em-dez-novelas-29659", "display_url": "noticiasdatv.uol.com.br/mobile/noticia\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/audiencias/por-amor-cola-em-senhora-do-destino-como-melhor-reprise-em-dez-novelas-29659"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 86, "probability": 0.9376, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 237, "end": 250, "probability": 0.5681, "type": "Other", "normalized_text": "Grande Muralha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mauriciostycer", "id": "17145115"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "Marcel_S0uza", "id": "1008893489344602112"}]}, "author_id": "199946194", "created_at": "2019-10-18T00:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184991623844900865"], "in_reply_to_user_id": "17145115", "text": "@mauriciostycer @Marcel_S0uza Eu estranhei isso mais cedo e a\u00ed vi que Esquadr\u00e3o Suicida fez 24,4 pontos m\u00eas passado. Entendi que n\u00e3o foi considerado por ser reprise, mas ainda assim era o suficiente pra aparecer neste Top 5, no lugar da Grande Muralha https://t.co/nTvM7xGJej", "lang": "pt", "id": "1184991623844900865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184979036147200000"}], "author_id": "1166404792647933953", "created_at": "2019-10-18T00:36:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184991579636994048"], "in_reply_to_user_id": "1100179638574292992", "text": "@MPBTheNeott M\u00e3e raiz!! Mas deveria ter batido muito antes de se tornar um projeto de putinha!!\nPq depois de grande, o car\u00e1ter j\u00e1 t\u00e1 formado, boa tem vergonha na cara. Apanha hj, foge de casa amanh\u00e3 , ou se suicida, ou volta pra casa \"prenha\" pra m\u00e3e criar o neto!", "lang": "pt", "id": "1184991579636994048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "737101530084614144", "created_at": "2019-10-18T00:36:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184991538931228672"], "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "lang": "es", "id": "1184991538931228672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184982256630321153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.493, "type": "Other", "normalized_text": "Mirage"}, {"start": 92, "end": 106, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Zanatti"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "author_id": "768192608", "created_at": "2019-10-18T00:36:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184991516563034112"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "text": "@canalN_ No, esos fueron financiados con la venta de los Mirage de su primer gobierno y por Alfredo Zanatti. Aquellos a\u00f1os que muchos no lo vivieron. Una lacra el cobarde suicida.", "lang": "es", "id": "1184991516563034112"}, {"author_id": "1089866010", "created_at": "2019-10-18T00:36:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184991495121788928"], "text": "Meu celular est\u00e1 muito suicida pqp \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1184991495121788928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "2334970492", "created_at": "2019-10-18T00:36:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184991493473361922"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184991493473361922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "869300470375993344", "created_at": "2019-10-18T00:35:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184991417539715072"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184991417539715072"}, {"author_id": "2351128462", "created_at": "2019-10-18T00:35:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184991416008790016"], "text": "Lo que la mayor\u00eda no sabe, o parece ignorar, es que el suicida ya est\u00e1 muerto antes de soltar.", "lang": "es", "id": "1184991416008790016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "51878738", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:35:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184991342637846531"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184991342637846531"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/kRcDbNOsZt", "expanded_url": "https://twitter.com/NotiGDL/status/1184991231190929408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kRcDbNOsZt", "media_key": "3_1184961828671148033"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.4252, "type": "Place", "normalized_text": "Carretera"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.8031, "type": "Place", "normalized_text": "Zapotlanejo"}, {"start": 213, "end": 219, "probability": 0.8166, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}]}, "author_id": "304613859", "created_at": "2019-10-18T00:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184991231190929408"], "text": "Un hombre se arroj\u00f3 al vacio desde un puente peatonal, ubicado sobre Carretera a Zapotlanejo, para caer sobre un colch\u00f3n de salvamento colocado por elementos de la Unidad Estatal de Protecci\u00f3n Civil y Bomberos de Jalisco, quienes recibieron el reporte del suicida. https://t.co/kRcDbNOsZt", "lang": "es", "id": "1184991231190929408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "378530969", "created_at": "2019-10-18T00:34:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184991194998300672"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184991194998300672"}, {"author_id": "1179861419199741952", "created_at": "2019-10-18T00:34:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184991085870927874"], "text": "T\u00e3o jovem, sem esperan\u00e7a de vida\nT\u00e3o novo e j\u00e1 suicida", "lang": "pt", "id": "1184991085870927874"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "author_id": "3251946761", "created_at": "2019-10-18T00:34:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184991074382692352"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "id": "1184991074382692352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1052002885746208768", "created_at": "2019-10-18T00:34:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184991056619855877"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184991056619855877"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184646435603714055"}], "author_id": "776196802194337793", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dougraz", "id": "751854434360131584"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:34:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184991053943889921"], "in_reply_to_user_id": "751854434360131584", "text": "@dougraz Fui cancelado porque a minha vida \u00e9 assim mesmo n\u00e9 eu vou fazer isso por mim eu vou te mandar uma mensagem para a esquerda e a\u00ed voc\u00ea me manda seu endere\u00e7o pra eu ir \n\nEu achei isso meio suicida", "lang": "pt", "id": "1184991053943889921"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/aJGgk5Oe1A", "expanded_url": "https://twitter.com/quenblackwell/status/1136021793574203392/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aJGgk5Oe1A", "media_key": "7_1136021754655252480"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.6515, "type": "Person", "normalized_text": "Neil"}]}, "author_id": "1110000507203006465", "created_at": "2019-10-18T00:34:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184991025355481088"], "text": "eu quando o Neil se matou em sociedade dos poetas mortos https://t.co/aJGgk5Oe1A", "lang": "pt", "id": "1184991025355481088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184989112748560385"}], "author_id": "3078067443", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "klinsamar", "id": "3722679185"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:34:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184991003578634241"], "text": "RT @klinsamar: ESA MALDITA BLINDO AL SUICIDA JUNTO CON LA DELINCUENTE LA SE\u00d1ORA KK EN LA COMISI\u00d3N DE CONSTITUCI\u00d3N, PERO EL NUEVO CONGRESO L\u2026", "lang": "es", "id": "1184991003578634241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184919227184177153"}], "author_id": "2492039448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pacog33", "id": "1111988496"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "LuisGutip", "id": "570854317"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:33:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184990825412845568"], "text": "RT @pacog33: @LuisGutip @KarlaCalle Igual me tiene bloqueado, luego de haber sido muy cari\u00f1oso con su padre, el suicida colosal.\nHoy m\u00e1s qu\u2026", "lang": "es", "id": "1184990825412845568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "251414927", "created_at": "2019-10-18T00:33:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184990803476779009"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184990803476779009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184517784556003334"}], "author_id": "362580372", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IlGigantesso", "id": "991776767764586501"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:33:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184990747164057600"], "text": "RT @IlGigantesso: \"Per cena puoi mangiare le melanzane. Non sono fritte. Cio\u00e8, sono fritte ma le ho strizzate bene col fazzoletto per asciu\u2026", "lang": "it", "id": "1184990747164057600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/HwExPaAKlX", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.436, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "author_id": "2920333960", "created_at": "2019-10-18T00:32:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184990628687634439"], "text": "o coringa de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma del\u00edcia, puta merda https://t.co/HwExPaAKlX", "lang": "pt", "id": "1184990628687634439"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/oXk0CNy9N7", "expanded_url": "https://is.gd/7eJ6JR", "display_url": "is.gd/7eJ6JR"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.5746, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "dccomics"}, {"start": 67, "end": 76, "tag": "destaque"}]}, "author_id": "2432408684", "created_at": "2019-10-18T00:31:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184990460420513792"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u2013 Curiosidades https://t.co/oXk0CNy9N7 #dccomics #destaque", "lang": "pt", "id": "1184990460420513792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1041535084371881984", "created_at": "2019-10-18T00:31:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184990404447494150"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184990404447494150"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860583927205895"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carmenbeat", "id": "116828005"}]}, "author_id": "148523643", "created_at": "2019-10-18T00:31:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184990357546852354"], "text": "RT @carmenbeat: Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "lang": "es", "id": "1184990357546852354"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "118208836", "created_at": "2019-10-18T00:31:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184990325930168320"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184990325930168320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184980216709599232"}], "author_id": "738129090901860353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "EVACH02", "id": "127078366"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "daniessi", "id": "149371465"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:31:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184990272049930240"], "text": "RT @EVACH02: @daniessi @AccionDeAmparo Se pas\u00f3 el MISERABLE CORRUPTO SUICIDA\nOtros Roban.... Yo No !!", "lang": "es", "id": "1184990272049930240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "72389832", "created_at": "2019-10-18T00:31:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184990234280415232"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184990234280415232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}]}, "author_id": "139434143", "created_at": "2019-10-18T00:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184990223735967744"], "text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "lang": "es", "id": "1184990223735967744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Hya11N4dFS", "expanded_url": "https://twitter.com/liddirocha/status/1184990222267965440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hya11N4dFS", "media_key": "16_1184990210167312385"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7103, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "123490678", "created_at": "2019-10-18T00:30:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184990222267965440"], "text": "Tentando assistir esquadr\u00e3o suicida de novo, oh filminho mixuruca, meu pai eterno https://t.co/Hya11N4dFS", "lang": "pt", "id": "1184990222267965440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184978366144876544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.5017, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 42, "tag": "AG"}]}, "author_id": "2334970492", "created_at": "2019-10-18T00:30:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184989982601162752"], "text": "RT @ArgosMozart: ja ... los hijitos de #AG viven de los ROBOS del cobarde suicida de su \u00a8api y se siente delatados ... https://t.co/vegpfjV\u2026", "lang": "es", "id": "1184989982601162752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184644376477212672"}], "entities": {"urls": [{"start": 351, "end": 374, "url": "https://t.co/j4jESeiOxD", "expanded_url": "https://twitter.com/epesimo/status/1184989911927140353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j4jESeiOxD", "media_key": "16_1184989898320822273"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.3663, "type": "Person", "normalized_text": "QuimTorre"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.9367, "type": "Place", "normalized_text": "Bruselas"}, {"start": 227, "end": 243, "probability": 0.4219, "type": "Other", "normalized_text": "tsunamidemicratic"}, {"start": 249, "end": 261, "probability": 0.3683, "type": "Other", "normalized_text": "Elcascabel18O"}, {"start": 264, "end": 266, "probability": 0.63, "type": "Organization", "normalized_text": "Mvt"}, {"start": 269, "end": 271, "probability": 0.4467, "type": "Organization", "normalized_text": "Arv"}, {"start": 274, "end": 276, "probability": 0.2884, "type": "Organization", "normalized_text": "L6N"}, {"start": 296, "end": 303, "probability": 0.6647, "type": "Place", "normalized_text": "Tabarnia"}, {"start": 320, "end": 329, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "LaNoche24h"}, {"start": 332, "end": 333, "probability": 0.5589, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 336, "end": 338, "probability": 0.8202, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 347, "end": 349, "probability": 0.6105, "type": "Organization", "normalized_text": "Psc"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "IdiazAyuso", "id": "140034129"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "JpDemocracia", "id": "610276024"}], "hashtags": [{"start": 209, "end": 225, "tag": "SentenciaProces"}, {"start": 226, "end": 244, "tag": "tsunamidemicratic"}, {"start": 248, "end": 262, "tag": "Elcascabel18O"}, {"start": 263, "end": 267, "tag": "Mvt"}, {"start": 268, "end": 272, "tag": "Arv"}, {"start": 273, "end": 277, "tag": "L6N"}, {"start": 278, "end": 294, "tag": "eslamananadeFJL"}, {"start": 295, "end": 304, "tag": "Tabarnia"}, {"start": 305, "end": 318, "tag": "LosDesayunos"}, {"start": 319, "end": 330, "tag": "LaNoche24h"}, {"start": 331, "end": 334, "tag": "PP"}, {"start": 335, "end": 339, "tag": "Vox"}, {"start": 340, "end": 345, "tag": "Psoe"}, {"start": 346, "end": 350, "tag": "Psc"}]}, "author_id": "265268913", "created_at": "2019-10-18T00:29:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184989911927140353"], "in_reply_to_user_id": "265268913", "text": "@guardiacivil @IdiazAyuso @Albert_Rivera @sanchezcastejon @JpDemocracia 1132 QuimTorre, fundamentalista suicida con alto potencial destructivo, teledirigido desde Bruselas por el \"cuanto peor, mejor para mi\"\n\n#SentenciaProces #tsunamidemicratic   \n#Elcascabel18O #Mvt #Arv #L6N #eslamananadeFJL #Tabarnia #LosDesayunos #LaNoche24h #PP #Vox #Psoe\ud83d\udc37#Psc https://t.co/j4jESeiOxD", "lang": "es", "id": "1184989911927140353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "982964782973313025", "created_at": "2019-10-18T00:29:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184989809829404674"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184989809829404674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184936032128634881"}], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/rrdL5jW9b0", "expanded_url": "https://twitter.com/joicehasselmann/status/1184936032128634881", "display_url": "twitter.com/joicehasselman\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7131, "type": "Person", "normalized_text": "Waldir"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9397, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "author_id": "877909170", "created_at": "2019-10-18T00:28:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184989571983052802"], "text": "Joice, o Delegado Waldir MORREU....morte pol\u00edtica...sua vida pol\u00edtica acabou!!!!,,,,joi um \"auto suic\u00eddou\"... O BRASIL PENSAVA QUE \"VOCE\" era fiel ao nosso presidente!!!!....SOMOS TODOS BOLSONARO!!!!!...N\u00e3o se suicide minha amiga!!!...te admiramos muito!!!! https://t.co/rrdL5jW9b0", "lang": "pt", "id": "1184989571983052802"}, {"author_id": "1177573201355915269", "created_at": "2019-10-18T00:28:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184989565808975873"], "text": "La cima de un beso en un brinco suicida", "lang": "es", "id": "1184989565808975873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "581791240", "created_at": "2019-10-18T00:28:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184989520686530560"], "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "lang": "es", "id": "1184989520686530560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184899657027260416"}], "author_id": "2180335493", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NEFILIMANUNNAKI", "id": "2203572356"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:27:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184989335692513280"], "text": "RT @NEFILIMANUNNAKI: @KarlaCalle Toma AG\u00dcITA DE LITIO  para la tranquilidad, eso le hac\u00eda bien al \"HONORABLE\" COBARDE SUICIDA", "lang": "es", "id": "1184989335692513280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/diufnOVMMY", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "author_id": "3134061611", "created_at": "2019-10-18T00:27:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184989331649454080"], "text": "Ai desculpa mas eu sou muito apaixonada na vers\u00e3o de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/diufnOVMMY", "lang": "pt", "id": "1184989331649454080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184985445127610369"}], "author_id": "355921202", "created_at": "2019-10-18T00:27:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184989272673312769"], "in_reply_to_user_id": "955992371002576897", "text": "@KaiuCrayCray0 E por acaso isso n\u00e3o \u00e9 testemunha n\u00e3o? Se tem um corpo morto no ch\u00e3o e o outra pessoa fala que o homem com sangue na roupa matou, as pessoas perto iriam precisar ver ele sendo morto?", "lang": "pt", "id": "1184989272673312769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "164619097", "created_at": "2019-10-18T00:27:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184989267237494784"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184989267237494784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/XJdz7mIf2D", "expanded_url": "https://twitter.com/gansopolitico90/status/1184969447754387457", "display_url": "twitter.com/gansopolitico9\u2026"}]}, "author_id": "917614350587662337", "created_at": "2019-10-18T00:27:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184989255732318208"], "text": "Tiene los s\u00edntomas propios de un \nsuicida. Hay que ayudarlo !!! https://t.co/XJdz7mIf2D", "lang": "es", "id": "1184989255732318208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184988919408009216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.4804, "type": "Other", "normalized_text": "Peque\u00f1o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Santiescudero10", "id": "2551513456"}]}, "author_id": "1071760055811391489", "created_at": "2019-10-18T00:26:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184989169183051777"], "in_reply_to_user_id": "2551513456", "text": "@Santiescudero10 Peque\u00f1o suicida necesitas un abrazo y salir de joda conmigo solo eso te voy a decir", "lang": "es", "id": "1184989169183051777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184907184888569859"}], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/z12YJdCkoN", "expanded_url": "https://twitter.com/descuajeringado/status/1184907184888569859", "display_url": "twitter.com/descuajeringad\u2026"}]}, "author_id": "3722679185", "created_at": "2019-10-18T00:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184989112748560385"], "text": "ESA MALDITA BLINDO AL SUICIDA JUNTO CON LA DELINCUENTE LA SE\u00d1ORA KK EN LA COMISI\u00d3N DE CONSTITUCI\u00d3N, PERO EL NUEVO CONGRESO LA VA A HUNDIR A ELLA https://t.co/z12YJdCkoN", "lang": "es", "id": "1184989112748560385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184986818971873280"}, {"type": "replied_to", "id": "1184988467756974082"}], "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/s6du8OXRyT", "expanded_url": "https://twitter.com/CabezaDincendio/status/1184986818971873280", "display_url": "twitter.com/CabezaDincendi\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.867, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.7204, "type": "Person", "normalized_text": "Mark"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MonsieurDLaTour", "id": "20087967"}]}, "author_id": "131058219", "created_at": "2019-10-18T00:26:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184988979814379521"], "in_reply_to_user_id": "131058219", "text": "@MonsieurDLaTour Ah bueno, antes empieza a \u201cespiar\u201d a Lisa. Lisa le dice que supuestamente esta embarazada solo por no decirle nada. Al final ella misma deja en evidencia su romance con el tipo este. Mark queda devastado y se suicida.\n\nEs muy mala. Mira este video. https://t.co/s6du8OXRyT", "lang": "es", "id": "1184988979814379521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1138006734847520768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.671, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zawaski"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloACoelho1", "id": "1151388890"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 41, "tag": "EnfiemAsPanelasNoCu"}]}, "author_id": "1151388890", "created_at": "2019-10-18T00:26:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184988978644209664"], "text": "RT @MarceloACoelho1: #EnfiemAsPanelasNoCu!\nTeori Zawaski, iria Denunciar toda a quadrilha golpista em seu\nRelat\u00f3rio na semana seguinte. Iri\u2026", "lang": "pt", "id": "1184988978644209664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "64911737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:25:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184988951402156036"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184988951402156036"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "author_id": "852628252933992448", "created_at": "2019-10-18T00:25:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184988928341925888"], "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "lang": "pt", "id": "1184988928341925888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "author_id": "4728843029", "created_at": "2019-10-18T00:25:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184988924793540608"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "id": "1184988924793540608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184911972468318208"}], "author_id": "924255482025533440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PCJalisco", "id": "205840868"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "PCTlaquepaque", "id": "715663720081268737"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "Alinstante"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:25:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184988830077771777"], "text": "RT @PCJalisco: #Alinstante en coordinaci\u00f3n con @PCTlaquepaque atendemos reporte de riesgo suicida, hombre de 35 a 40 a\u00f1os intent\u00f3 arrojarse\u2026", "lang": "es", "id": "1184988830077771777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "966898401538293761", "created_at": "2019-10-18T00:25:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184988730937020416"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184988730937020416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "84988358", "created_at": "2019-10-18T00:24:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184988536908312576"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184988536908312576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "1128360685199667202", "created_at": "2019-10-18T00:24:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184988513336516610"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184988513336516610"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "4903352613", "created_at": "2019-10-18T00:23:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184988441429323776"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184988441429323776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1121104071664889856", "created_at": "2019-10-18T00:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184988370591801345"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184988370591801345"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/y8I2syGONj", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.638, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "author_id": "1172339976530477056", "created_at": "2019-10-18T00:23:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184988366812655616"], "text": "S\u00f3 mais a risada do coringa de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/y8I2syGONj", "lang": "pt", "id": "1184988366812655616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "490842661", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:23:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184988332675211269"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184988332675211269"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1121249128992911362", "created_at": "2019-10-18T00:23:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184988303365476352"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184988303365476352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184981038507970562"}], "author_id": "1088577995089031168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gabipias21", "id": "732641301460574210"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184988295740231680"], "in_reply_to_user_id": "732641301460574210", "text": "@gabipias21 Callate, que fuiste el primero en decirme que la sacara cuando mis 18. Ni que fueras suicida jajaja", "lang": "es", "id": "1184988295740231680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "373683333", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:23:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184988288702189568"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184988288702189568"}, {"author_id": "1029521141508005888", "created_at": "2019-10-18T00:23:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184988236118142976"], "text": "Chica de 17 a\u00f1os se suicida por haber entrado en 80 crisis en menos de 1 hora. No les voy a decir quien soy", "lang": "es", "id": "1184988236118142976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184985096572551170"}], "author_id": "2334970492", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "albertofujimori", "id": "66017025"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:22:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184988165716746240"], "text": "RT @ArgosMozart: bueno pues, igual niegan los hijos del ladr\u00f3n y criminal @albertofujimori ... y no sorprende que los hijos del cobarde sui\u2026", "lang": "es", "id": "1184988165716746240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "762368481102790656", "created_at": "2019-10-18T00:22:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184988133559066624"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184988133559066624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}], "author_id": "1040732834", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:22:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184988118098894849"], "text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "lang": "es", "id": "1184988118098894849"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/ekXhHOXdfY", "expanded_url": "http://elperiodi.co/_izii1", "display_url": "elperiodi.co/_izii1"}]}, "author_id": "348751829", "created_at": "2019-10-18T00:22:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184988073634992131"], "text": "Torra, conductor su\u00efcida https://t.co/ekXhHOXdfY", "lang": "ca", "id": "1184988073634992131"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971287430619138"}], "author_id": "1017977392546177029", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:22:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184987987102388227"], "text": "RT @DrDark_Angel: Dejen de decir tonteras.\n-NO TODOS LOS DEPRESIVOS SON SUICIDAS. Pero si est\u00e1n en riesgo.\n-NING\u00daN SUICIDA TOMA LA DECISI\u00d3N\u2026", "lang": "es", "id": "1184987987102388227"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "author_id": "25932404", "created_at": "2019-10-18T00:22:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184987972501983233"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "id": "1184987972501983233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184946201118027776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.5075, "type": "Other", "normalized_text": "kioskero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ghost10686", "id": "2584484155"}]}, "author_id": "3419999356", "created_at": "2019-10-18T00:21:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184987889828093954"], "text": "RT @ghost10686: El kioskero me dijo: \"una pesadilla diaria la lluvia\"\nTranquilo amigo que aca el suicida soy yo..", "lang": "es", "id": "1184987889828093954"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184984626386763777"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/W3NIT3EVRu", "expanded_url": "https://twitter.com/de_pierola/status/1184955833790152707", "display_url": "twitter.com/de_pierola/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4011, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "author_id": "1121249128992911362", "created_at": "2019-10-18T00:21:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184987860761530368"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Eso se lo debi\u00f3 decir al suicida ex Pdte. https://t.co/W3NIT3EVRu", "lang": "es", "id": "1184987860761530368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184448513133993991"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.5263, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "situchidacono", "id": "126137149"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "RosanaCuevaM", "id": "1126456778"}, {"start": 99, "end": 113, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}]}, "author_id": "2882063819", "created_at": "2019-10-18T00:21:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184987845372588032"], "text": "RT @situchidacono: Se\u00f1ora @RosanaCuevaM la orden de limpiar a Casta\u00f1eda y embarrar durante meses a @NadineHeredia est\u00e1 claro que fue del co\u2026", "lang": "es", "id": "1184987845372588032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "author_id": "171330415", "created_at": "2019-10-18T00:21:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184987833678925826"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "id": "1184987833678925826"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184978366144876544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.5017, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 42, "tag": "AG"}]}, "author_id": "1532392320", "created_at": "2019-10-18T00:21:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184987818197581824"], "text": "RT @ArgosMozart: ja ... los hijitos de #AG viven de los ROBOS del cobarde suicida de su \u00a8api y se siente delatados ... https://t.co/vegpfjV\u2026", "lang": "es", "id": "1184987818197581824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "492745065", "created_at": "2019-10-18T00:21:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184987805166030854"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184987805166030854"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1175114125418139649", "created_at": "2019-10-18T00:21:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184987804444565504"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184987804444565504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184937465829908480"}], "author_id": "119010552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Medusobcn", "id": "1032904833370652673"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:21:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184987794025959425"], "in_reply_to_user_id": "1032904833370652673", "text": "@Medusobcn No hay cosa m\u00e1s odiosa q atacar en manada o patear a alguien en el suelo, pero el de rojo va a enfrentarse con ellos en plan suicida, no s\u00e9 si espera q venga solo uno o q los suyos no huyan, ultras ambos, siendo todo condenable, cuando gente se pelea por gusto, dos piedras.", "lang": "es", "id": "1184987794025959425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184979338992766976"}], "author_id": "1243717172", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}, {"start": 9, "end": 15, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:20:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184987676845494272"], "in_reply_to_user_id": "5418002", "text": "@jgodoym @ocram una cosa que hay que reconocerle al suicida es que sab\u00eda muy bien cultivar esas amistades y hacer que sus amigos lo protegieran hasta el delito, eso si estoy seguro su amistad no era sincera solo los usaba.", "lang": "es", "id": "1184987676845494272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "367508445", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:20:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184987670734364672"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184987670734364672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "425872361", "created_at": "2019-10-18T00:20:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184987515645812737"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184987515645812737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161706422440271876"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ajiCXJ7o2g", "expanded_url": "https://twitter.com/CHICOSILva41/status/1161706422440271876", "display_url": "twitter.com/CHICOSILva41/s\u2026"}]}, "author_id": "1136349843033657344", "created_at": "2019-10-18T00:19:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184987270371303429"], "text": "as pessoas falam q se aborta matou um ser inofenciovo mas ent porq a pessoa continua comendo carne? https://t.co/ajiCXJ7o2g", "lang": "pt", "id": "1184987270371303429"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1049201172", "created_at": "2019-10-18T00:18:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184987137197953026"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184987137197953026"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "107134028", "created_at": "2019-10-18T00:18:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184987118910742530"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184987118910742530"}, {"author_id": "75915130", "created_at": "2019-10-18T00:17:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184986906381160449"], "text": "O suicida estava prestes a pular\nAs pessoas se apressaram pra pegar o celular\nAs mem\u00f3rias tavam cheias e pediram pra esperar \nPor favor n\u00e3o pule ainda n\u00f3s queremos te filmar", "lang": "pt", "id": "1184986906381160449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184985096572551170"}], "author_id": "736670159365099525", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "albertofujimori", "id": "66017025"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:17:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184986889499172865"], "text": "RT @ArgosMozart: bueno pues, igual niegan los hijos del ladr\u00f3n y criminal @albertofujimori ... y no sorprende que los hijos del cobarde sui\u2026", "lang": "es", "id": "1184986889499172865"}, {"author_id": "910308117333856256", "created_at": "2019-10-18T00:17:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184986858557726721"], "text": "se aquele velho safado matou a grece eu tenho um surto", "lang": "pt", "id": "1184986858557726721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184761553129791488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}]}, "author_id": "3721695617", "created_at": "2019-10-18T00:17:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184986850219433986"], "text": "RT @yoanisanchez: \ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a s\u2026", "lang": "es", "id": "1184986850219433986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "2703415395", "created_at": "2019-10-18T00:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184986733408063488"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184986733408063488"}, {"author_id": "174866950", "created_at": "2019-10-18T00:16:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184986669944049666"], "text": "eu saio 4/1 da minha lane e a pessoa comenta UMA jogada que eu errei enquanto o time todo se matou v\u00e1rias vezes ((((((((((((:", "lang": "pt", "id": "1184986669944049666"}, {"author_id": "395079105", "created_at": "2019-10-18T00:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184986655448600576"], "text": "Si no existe la memoria, todo lo nuestro es suicida.", "lang": "es", "id": "1184986655448600576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184985096572551170"}], "author_id": "1571466379", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "albertofujimori", "id": "66017025"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:16:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184986630324506624"], "text": "RT @ArgosMozart: bueno pues, igual niegan los hijos del ladr\u00f3n y criminal @albertofujimori ... y no sorprende que los hijos del cobarde sui\u2026", "lang": "es", "id": "1184986630324506624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "3080821366", "created_at": "2019-10-18T00:16:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184986594283065345"], "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "lang": "es", "id": "1184986594283065345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "author_id": "1318443008", "created_at": "2019-10-18T00:16:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184986584766173185"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "id": "1184986584766173185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860583927205895"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carmenbeat", "id": "116828005"}]}, "author_id": "33361693", "created_at": "2019-10-18T00:15:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184986423444889600"], "text": "RT @carmenbeat: Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "lang": "es", "id": "1184986423444889600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184960153256374272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7345, "type": "Person", "normalized_text": "Julio"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "jose pelaez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "julioarbizu", "id": "66805708"}]}, "author_id": "767035730082275328", "created_at": "2019-10-18T00:15:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184986380042031104"], "text": "RT @RicoMachuca: @julioarbizu Julio te refieres a este hampon de jose pelaez\n(a) \"fiscal\" q siempre limpio al delincuente\nsuicida AG ratala\u2026", "lang": "es", "id": "1184986380042031104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184984626386763777"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/W3NIT3EVRu", "expanded_url": "https://twitter.com/de_pierola/status/1184955833790152707", "display_url": "twitter.com/de_pierola/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4011, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "author_id": "297633645", "created_at": "2019-10-18T00:15:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184986312765558784"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Eso se lo debi\u00f3 decir al suicida ex Pdte. https://t.co/W3NIT3EVRu", "lang": "es", "id": "1184986312765558784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184986041813520384"}], "author_id": "884902143966183424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "beecf", "id": "1329121247368798211"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:15:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184986307472302080"], "in_reply_to_user_id": "884902143966183424", "text": "@BeeCF ... um sistema suicida. Sempre haver\u00e1 mais detalhes para se agruparam no \"N\u00f3s\" e cada vez mais desculpas para quem discorda desses detalhes se agruparam nos \"Eles\". \n\nPercebe-se como muitos fascistas viraram esquerdistas na vis\u00e3o da extrema direita.", "lang": "pt", "id": "1184986307472302080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5nCkg8N8X0", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 121, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}]}, "author_id": "147002899", "created_at": "2019-10-18T00:14:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184986188354064384"], "text": "Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5nCkg8N8X0 @teleiguana", "lang": "es", "id": "1184986188354064384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.6331, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio"}]}, "author_id": "1236366799", "created_at": "2019-10-18T00:14:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184986176098390016"], "text": "fume maconha e ande de moto com S\u00e9rgio, confie no seu potencial de suicida", "lang": "pt", "id": "1184986176098390016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184889238388662272"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/3BACoB5lrb", "expanded_url": "https://twitter.com/daniessi/status/1184889238388662272", "display_url": "twitter.com/daniessi/statu\u2026"}]}, "author_id": "1551934236", "created_at": "2019-10-18T00:14:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184986148827009024"], "text": "Al eg\u00f3latra suicida la plata le llegaba en loncheritas https://t.co/3BACoB5lrb", "lang": "es", "id": "1184986148827009024"}, {"author_id": "3306006633", "created_at": "2019-10-18T00:14:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184986131789766656"], "text": "Alemao vitor se matou kkkl", "lang": "ht", "id": "1184986131789766656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "author_id": "983466892412284930", "created_at": "2019-10-18T00:14:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184986071949557760"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "id": "1184986071949557760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183517376895225856"}], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/MkZcUpCRrV", "expanded_url": "https://twitter.com/MdLivros/status/1183517376895225856", "display_url": "twitter.com/MdLivros/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6207, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}]}, "author_id": "911573787296092161", "created_at": "2019-10-18T00:14:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184986069890191361"], "text": "eu toda quando a Hannah se matou https://t.co/MkZcUpCRrV", "lang": "pt", "id": "1184986069890191361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "247302550", "created_at": "2019-10-18T00:14:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184986058200698880"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184986058200698880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860583927205895"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carmenbeat", "id": "116828005"}]}, "author_id": "51245870", "created_at": "2019-10-18T00:14:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184986054773923840"], "text": "RT @carmenbeat: Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "lang": "es", "id": "1184986054773923840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184984626386763777"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/W3NIT3EVRu", "expanded_url": "https://twitter.com/de_pierola/status/1184955833790152707", "display_url": "twitter.com/de_pierola/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4011, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "author_id": "67413888", "created_at": "2019-10-18T00:14:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184986009605419009"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Eso se lo debi\u00f3 decir al suicida ex Pdte. https://t.co/W3NIT3EVRu", "lang": "es", "id": "1184986009605419009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6165, "type": "Person", "normalized_text": "jared"}]}, "author_id": "903425465297358848", "created_at": "2019-10-18T00:13:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184985873164767237"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 horr\u00edvel e a risada for\u00e7ada do jared piora mais ainda", "lang": "pt", "id": "1184985873164767237"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.6276, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "1022192342370066433", "created_at": "2019-10-18T00:13:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184985782441955331"], "text": "s\u00e9rio esquadr\u00e3o suicida s\u00e3o duas horas no lixo, me perdoa @AnaTamaraMarqus", "lang": "pt", "id": "1184985782441955331"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "777271702988390400", "created_at": "2019-10-18T00:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184985755703267329"], "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "lang": "es", "id": "1184985755703267329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "31006517", "created_at": "2019-10-18T00:13:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184985746953981954"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184985746953981954"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184984626386763777"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/W3NIT3EVRu", "expanded_url": "https://twitter.com/de_pierola/status/1184955833790152707", "display_url": "twitter.com/de_pierola/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4011, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "author_id": "279110239", "created_at": "2019-10-18T00:12:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184985663072014341"], "text": "RT @hurgamemoriaPE: Eso se lo debi\u00f3 decir al suicida ex Pdte. https://t.co/W3NIT3EVRu", "lang": "es", "id": "1184985663072014341"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971287430619138"}], "author_id": "155439381", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:12:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184985648375185409"], "text": "RT @DrDark_Angel: Dejen de decir tonteras.\n-NO TODOS LOS DEPRESIVOS SON SUICIDAS. Pero si est\u00e1n en riesgo.\n-NING\u00daN SUICIDA TOMA LA DECISI\u00d3N\u2026", "lang": "es", "id": "1184985648375185409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}], "author_id": "155439381", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:12:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184985635351859207"], "text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "lang": "es", "id": "1184985635351859207"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/NEjZlFrmgG", "expanded_url": "https://trib.al/QpisBdm", "display_url": "trib.al/QpisBdm"}]}, "author_id": "1635629952", "created_at": "2019-10-18T00:12:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184985523284303872"], "text": "Una adolescente de 15 a\u00f1os se suicid\u00f3 tras ser v\u00edctima de tr\u00e1fico sexual. Su familia cuenta la odisea que vivi\u00f3. https://t.co/NEjZlFrmgG", "lang": "es", "id": "1184985523284303872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184985096572551170"}], "author_id": "73023403", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "albertofujimori", "id": "66017025"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:11:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184985429092773889"], "text": "RT @ArgosMozart: bueno pues, igual niegan los hijos del ladr\u00f3n y criminal @albertofujimori ... y no sorprende que los hijos del cobarde sui\u2026", "lang": "es", "id": "1184985429092773889"}, {"author_id": "901603191695036416", "created_at": "2019-10-18T00:11:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184985316073062400"], "text": "Alguien quiere hacer un pacto suicida?", "lang": "es", "id": "1184985316073062400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184985096572551170"}], "author_id": "838113931", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "albertofujimori", "id": "66017025"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:11:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184985307361566720"], "text": "RT @ArgosMozart: bueno pues, igual niegan los hijos del ladr\u00f3n y criminal @albertofujimori ... y no sorprende que los hijos del cobarde sui\u2026", "lang": "es", "id": "1184985307361566720"}, {"author_id": "756571635839369216", "created_at": "2019-10-18T00:11:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184985266349629440"], "text": "Pobre los pibes les invento apodos todos los d\u00edas por ejemplo\nEsta \nM\u00e1scApito\nEl suicida\nY el cara de pito", "lang": "es", "id": "1184985266349629440"}, {"author_id": "1087688814", "created_at": "2019-10-18T00:11:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184985195604140032"], "text": "Mi meme suicida caus\u00f3 revoluci\u00f3n", "lang": "es", "id": "1184985195604140032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "author_id": "1035947281198067713", "created_at": "2019-10-18T00:10:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184985154558803970"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "id": "1184985154558803970"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.768, "type": "Person", "normalized_text": "josh"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "jessica"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.7444, "type": "Person", "normalized_text": "matt"}]}, "author_id": "707924212044926977", "created_at": "2019-10-18T00:10:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184985122992467974"], "text": "mas pera\nse o josh s\u00f3 queria assustar os amigos, quem matou a jessica e o matt????", "lang": "pt", "id": "1184985122992467974"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184983730039021570"}], "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/iyJXFU1LGl", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiAmerica/status/1184983730039021570", "display_url": "twitter.com/noticiAmerica/\u2026"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 129, "probability": 0.5187, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 73, "username": "albertofujimori", "id": "66017025"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 130, "tag": "AG"}]}, "author_id": "122541642", "created_at": "2019-10-18T00:10:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184985096572551170"], "text": "bueno pues, igual niegan los hijos del ladr\u00f3n y criminal @albertofujimori ... y no sorprende que los hijos del cobarde suicida #AG tambi\u00e9n lo nieguen. https://t.co/iyJXFU1LGl", "lang": "es", "id": "1184985096572551170"}, {"author_id": "21593576", "created_at": "2019-10-18T00:10:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184985049596387334"], "text": "Meu cachorro \u00e9 suicida! Fica fazendo merda pra ver se a gente mata ele...", "lang": "pt", "id": "1184985049596387334"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "2190914438", "created_at": "2019-10-18T00:10:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184985009318326274"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184985009318326274"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/BejUk3i0oK", "expanded_url": "https://twitter.com/imagenpoblana/status/1184984966653865984/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BejUk3i0oK", "media_key": "7_1184984720595214337"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 114, "probability": 0.6349, "type": "Person", "normalized_text": "Ignacio Romero Vargas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ReporteImagen"}]}, "author_id": "90423302", "created_at": "2019-10-18T00:10:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184984966653865984"], "text": "#ReporteImagen \ud83d\udcf9\ud83d\udea8\n\nUn hombre se suicida en el departamento que alquilaba en la junta auxiliar Ignacio Romero Vargas. Es descubierto d\u00edas despu\u00e9s por el olor f\u00e9tido. https://t.co/BejUk3i0oK", "lang": "es", "id": "1184984966653865984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184966412290478082"}], "author_id": "902518737580027905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andres_Alvez", "id": "290788487"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "MariaTabarnia", "id": "1470384674"}, {"start": 33, "end": 40, "username": "mossos", "id": "110946158"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 71, "end": 85, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:09:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184984908403531777"], "text": "RT @Andres_Alvez: @MariaTabarnia @mossos @interiorgob @sanchezcastejon @QuimTorraiPla \u00a1Por lo que m\u00e1s  quieran! 155 o 116, pero Ya. Ya no s\u2026", "lang": "es", "id": "1184984908403531777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "36003944", "created_at": "2019-10-18T00:09:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184984874706489344"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184984874706489344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "199015086", "created_at": "2019-10-18T00:09:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184984855991476224"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184984855991476224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "author_id": "22553949", "created_at": "2019-10-18T00:09:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184984820838993921"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "id": "1184984820838993921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "66770413", "created_at": "2019-10-18T00:09:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184984802988048385"], "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "lang": "es", "id": "1184984802988048385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}], "author_id": "225990065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184984772348710912"], "text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "lang": "es", "id": "1184984772348710912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "315204122", "created_at": "2019-10-18T00:09:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184984761116352512"], "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "lang": "es", "id": "1184984761116352512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184955833790152707"}], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/W3NIT3EVRu", "expanded_url": "https://twitter.com/de_pierola/status/1184955833790152707", "display_url": "twitter.com/de_pierola/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.3291, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}]}, "author_id": "3309347867", "created_at": "2019-10-18T00:08:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184984626386763777"], "text": "Eso se lo debi\u00f3 decir al suicida ex Pdte. https://t.co/W3NIT3EVRu", "lang": "es", "id": "1184984626386763777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1465010941", "created_at": "2019-10-18T00:08:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184984609701990400"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184984609701990400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/AecqClxTtj", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.3037, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "944054694246322176", "created_at": "2019-10-18T00:08:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184984575002451968"], "text": "esse coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 de fude q bagulho ruim kkk https://t.co/AecqClxTtj", "lang": "pt", "id": "1184984575002451968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/Az5Or4tPn5", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2VV6jHU", "display_url": "go.shr.lc/2VV6jHU"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.3046, "type": "Other", "normalized_text": "Arcos"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.568, "type": "Other", "normalized_text": "Voz Imparcial"}]}, "author_id": "3685620144", "created_at": "2019-10-18T00:08:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184984435894226945"], "text": "Los miles de estudiantes universitarios en las calles de Quer\u00e9taro y el extra\u00f1o caso del presunto suicida de Los Arcos- Voz Imparcial - https://t.co/Az5Or4tPn5", "lang": "es", "id": "1184984435894226945"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/Az5Or4tPn5", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2VV6jHU", "display_url": "go.shr.lc/2VV6jHU"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.3046, "type": "Other", "normalized_text": "Arcos"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.568, "type": "Other", "normalized_text": "Voz Imparcial"}]}, "author_id": "3685620144", "created_at": "2019-10-18T00:07:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184984400842383360"], "text": "Los miles de estudiantes universitarios en las calles de Quer\u00e9taro y el extra\u00f1o caso del presunto suicida de Los Arcos - Voz Imparcial -https://t.co/Az5Or4tPn5", "lang": "es", "id": "1184984400842383360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/Az5Or4tPn5", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2VV6jHU", "display_url": "go.shr.lc/2VV6jHU"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.3046, "type": "Other", "normalized_text": "Arcos"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.568, "type": "Other", "normalized_text": "Voz Imparcial"}]}, "author_id": "3685620144", "created_at": "2019-10-18T00:07:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184984368219070465"], "text": "Los miles de estudiantes universitarios en las calles de Quer\u00e9taro y el extra\u00f1o caso del presunto suicida de Los Arcos - Voz Imparcial - https://t.co/Az5Or4tPn5", "lang": "es", "id": "1184984368219070465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.7599, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 65, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "author_id": "2921804421", "created_at": "2019-10-18T00:07:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184984349504147456"], "text": "Posso ver esquadr\u00e3o suicida sempre agora, obrigada @NetflixBrasil", "lang": "pt", "id": "1184984349504147456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184977944684482561"}], "author_id": "1184750876839370753", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 32, "username": "j_julcaortega", "id": "313338205"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "MaritaLozano3", "id": "723221873505505280"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184984318910877698"], "text": "RT @PacitaGuerra: @j_julcaortega @jpereyra1952 @MaritaLozano3 @PeruanoComunica @rmapalacios @noakeikope @TatianaAstengoB @yonhy_lescano @be\u2026", "lang": "es", "id": "1184984318910877698"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "417359886", "created_at": "2019-10-18T00:07:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184984311365296128"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184984311365296128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "author_id": "73953800", "created_at": "2019-10-18T00:07:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184984300053241856"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "id": "1184984300053241856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "735716670598062082", "created_at": "2019-10-18T00:06:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184984171279577088"], "text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "lang": "es", "id": "1184984171279577088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "883189569801289729", "created_at": "2019-10-18T00:06:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184984120226668549"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184984120226668549"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971287430619138"}], "author_id": "778539579297050624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:06:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184984114694426624"], "text": "RT @DrDark_Angel: Dejen de decir tonteras.\n-NO TODOS LOS DEPRESIVOS SON SUICIDAS. Pero si est\u00e1n en riesgo.\n-NING\u00daN SUICIDA TOMA LA DECISI\u00d3N\u2026", "lang": "es", "id": "1184984114694426624"}, {"author_id": "755834001802223616", "created_at": "2019-10-18T00:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184984107291267072"], "text": "Pazzo suicida si sdraia sui binari della linea ferroviaria Roma-Napoli.\n\nMuore con otto ore di ritardo.hahaha", "lang": "it", "id": "1184984107291267072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184982424586981379"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/smw4D9j3az", "expanded_url": "http://bit.ly/2BmXLQk", "display_url": "bit.ly/2BmXLQk"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9137, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 32, "end": 44, "probability": 0.6351, "type": "Other", "normalized_text": "X-Men Origens"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.3385, "type": "Other", "normalized_text": "Wolverine"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "author_id": "703875711245750272", "created_at": "2019-10-18T00:06:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184984096696668161"], "text": "RT @omelete: Esquadr\u00e3o Suicida, X-Men Origens: Wolverine e mais! 10 trailers que s\u00e3o melhores que os filmes https://t.co/smw4D9j3az https:/\u2026", "lang": "pt", "id": "1184984096696668161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}], "author_id": "778539579297050624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:06:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184984024860770304"], "text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "lang": "es", "id": "1184984024860770304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/CoYMywAZ0U", "expanded_url": "http://ver.20m.es/butvn2", "display_url": "ver.20m.es/butvn2"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.6216, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}]}, "author_id": "851331602", "created_at": "2019-10-18T00:06:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184984024621682688"], "text": "Bajan con vida a potencial suicida de los Arcos de Quer\u00e9taro https://t.co/CoYMywAZ0U", "lang": "es", "id": "1184984024621682688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "991886735062786048", "created_at": "2019-10-18T00:05:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184983870422183937"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184983870422183937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184983442410344448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.9408, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "2865589379", "created_at": "2019-10-18T00:05:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184983726486372352"], "in_reply_to_user_id": "2865589379", "text": "La OMS convoca a realizar acciones bajo el lema \u00ab40 segundos para actuar\u00bb dado que a nivel global, cada 40 segundos se suicida una persona. Cerca de 800.000 personas fallecen cada a\u00f1o por esta causa y otras muchas intentan suicidarse.", "lang": "es", "id": "1184983726486372352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "3352441515", "created_at": "2019-10-18T00:04:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184983612384600065"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184983612384600065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "author_id": "450215372", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:04:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184983607682781184"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "id": "1184983607682781184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1106433386011193344", "created_at": "2019-10-18T00:04:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184983525289877504"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184983525289877504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "908081396194861056", "created_at": "2019-10-18T00:04:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184983517366763520"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184983517366763520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "author_id": "965372154807308288", "created_at": "2019-10-18T00:04:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184983490032558080"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "id": "1184983490032558080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/FkIuXNYj7w", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/alliehayes/responda-algumas-perguntas-coringa?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123434594_369292227#123434594&rid=369292227", "display_url": "buzzfeed.com/br/alliehayes/\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9551, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "721868062950039552", "created_at": "2019-10-18T00:04:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184983486358327296"], "text": "Tirei Jared Leto, \"Esquadr\u00e3o Suicida\" (2016)!\n\nEU N\u00c3O DOU UMA DENTRO N\u00c9 CARA https://t.co/FkIuXNYj7w", "lang": "pt", "id": "1184983486358327296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "1363095780", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:03:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184983411406135296"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184983411406135296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "309946520", "created_at": "2019-10-18T00:02:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184983153103867904"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184983153103867904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "author_id": "1497232356", "created_at": "2019-10-18T00:01:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184982877299265536"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "id": "1184982877299265536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "102069113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:01:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184982821103964162"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184982821103964162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 85, "probability": 0.2883, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 111, "end": 127, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava Guibert"}, {"start": 140, "end": 141, "probability": 0.311, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.6101, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 182, "end": 190, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 226, "end": 227, "probability": 0.3825, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 230, "end": 233, "probability": 0.353, "type": "Organization", "normalized_text": "Nava"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 86, "tag": "AG"}, {"start": 139, "end": 142, "tag": "AG"}, {"start": 169, "end": 176, "tag": "Barata"}, {"start": 181, "end": 191, "tag": "Odebrecht"}, {"start": 215, "end": 224, "tag": "Corrupto"}, {"start": 225, "end": 228, "tag": "AG"}, {"start": 229, "end": 234, "tag": "Nava"}]}, "author_id": "992494847151017984", "created_at": "2019-10-18T00:01:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184982820692942849"], "text": "Recuerdan qui\u00e9n decia: \"OTROS SE VENDEN YO NO\" Si lo dec\u00eda y lo repet\u00eda el suicida #AG y ahora con lo diho por Luis Nava Guibert resulta q #AG se Vend\u00eda como una puta a #Barata y a #Odebrecht recibiendo plata sucia #Corrupto #AG #Nava", "lang": "es", "id": "1184982820692942849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184982424586981379"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/smw4D9j3az", "expanded_url": "http://bit.ly/2BmXLQk", "display_url": "bit.ly/2BmXLQk"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9137, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 32, "end": 44, "probability": 0.6351, "type": "Other", "normalized_text": "X-Men Origens"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.3385, "type": "Other", "normalized_text": "Wolverine"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "author_id": "82413988", "created_at": "2019-10-18T00:01:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184982771036504069"], "text": "RT @omelete: Esquadr\u00e3o Suicida, X-Men Origens: Wolverine e mais! 10 trailers que s\u00e3o melhores que os filmes https://t.co/smw4D9j3az https:/\u2026", "lang": "pt", "id": "1184982771036504069"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "767035730082275328", "created_at": "2019-10-18T00:01:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184982737545027585"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184982737545027585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184982479767330816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8497, "type": "Person", "normalized_text": "Hart"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.831, "type": "Person", "normalized_text": "Jung"}]}, "author_id": "927317652896452608", "created_at": "2019-10-18T00:01:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184982684868775936"], "in_reply_to_user_id": "927317652896452608", "text": "@ngmligamb Q nem o Hart s\u00f3 q ele n\u00e3o matou mais teve q fugir. E o Jung n\u00e3o morre pq ele \u00e9 o principal pq se n\u00e3o viu", "lang": "pt", "id": "1184982684868775936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184971952382857216"}], "author_id": "262284075", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SoyLeoLuna", "id": "224236204"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:00:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184982588458504192"], "in_reply_to_user_id": "224236204", "text": "@SoyLeoLuna Por algo subieron al suicida incomodo!", "lang": "es", "id": "1184982588458504192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "182204246", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:00:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184982547014606848"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184982547014606848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/cvrIEkMWw2", "expanded_url": "https://trib.al/QpisBdm", "display_url": "trib.al/QpisBdm"}]}, "author_id": "26757599", "created_at": "2019-10-18T00:00:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184982504958242816"], "text": "Una adolescente de 15 a\u00f1os se suicid\u00f3 tras ser v\u00edctima de tr\u00e1fico sexual. Su familia cuenta la odisea que vivi\u00f3. https://t.co/cvrIEkMWw2", "lang": "es", "id": "1184982504958242816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184761553129791488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}]}, "author_id": "1181072172514775040", "created_at": "2019-10-18T00:00:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184982486574608384"], "text": "RT @yoanisanchez: \ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a s\u2026", "lang": "es", "id": "1184982486574608384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "189520176", "created_at": "2019-10-18T00:00:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184982482422251526"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184982482422251526"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.3889, "type": "Other", "normalized_text": "aranha"}]}, "author_id": "1072809994125500416", "created_at": "2019-10-18T00:00:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184982462033813504"], "text": "E se a aranha que voc\u00ea matou achava que era sua companheira de quarto, j\u00e1 pensou nisso? N\u00e3o voc\u00ea s\u00f3 pensa em si mesmo", "lang": "pt", "id": "1184982462033813504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/smw4D9j3az", "expanded_url": "http://bit.ly/2BmXLQk", "display_url": "bit.ly/2BmXLQk"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/pGUPPnuCG1", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1184982424586981379/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pGUPPnuCG1", "media_key": "3_1184896491221073921"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9011, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7493, "type": "Other", "normalized_text": "X-Men Origens"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.3641, "type": "Other", "normalized_text": "Wolverine"}]}, "author_id": "9612112", "created_at": "2019-10-18T00:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184982424586981379"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida, X-Men Origens: Wolverine e mais! 10 trailers que s\u00e3o melhores que os filmes https://t.co/smw4D9j3az https://t.co/pGUPPnuCG1", "lang": "pt", "id": "1184982424586981379"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184624124695633921"}], "author_id": "80368714", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nandatm8", "id": "189668288"}]}, "created_at": "2019-10-17T23:59:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184982367737405443"], "in_reply_to_user_id": "189668288", "text": "@nandatm8 Quem \u00e9 o zagueiro da 7x1? Voc\u00ea t\u00e1 falando daquela escrota que falou que a menina quase se suicidou ia pro inferno?", "lang": "pt", "id": "1184982367737405443"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "342261466", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T23:59:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184982318953435136"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184982318953435136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184972408425451523"}], "author_id": "262284075", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LalenguadeDante", "id": "167567477"}]}, "created_at": "2019-10-17T23:59:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184982214448238593"], "in_reply_to_user_id": "167567477", "text": "@LalenguadeDante No dudo que sea un foco de distracci\u00f3n el pobre suicida incomodo. Lo que si es que muchos est\u00e1n bailando  al son  que les toquen por no ser despedidos.", "lang": "es", "id": "1184982214448238593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}], "author_id": "254271036", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-17T23:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184982105496915968"], "text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "lang": "es", "id": "1184982105496915968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "716816336039575552", "created_at": "2019-10-17T23:58:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184982015751413760"], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "id": "1184982015751413760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184963170009538560"}], "author_id": "730858805651738624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "HAntilaf", "id": "1613972732"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "24HorasTVN", "id": "90227660"}]}, "created_at": "2019-10-17T23:57:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184981917076197382"], "in_reply_to_user_id": "1613972732", "text": "@HAntilaf @24HorasTVN Cuando alguien se suicida en alguna estaci\u00f3n, no la cierran, retiran el cuerpo y la estaci\u00f3n sigue como siempre. Por qu\u00e9 esto es diferente? Por qu\u00e9 la deben cerrar? Por qu\u00e9 han cerrado estaciones por la evasi\u00f3n masiva?", "lang": "es", "id": "1184981917076197382"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184808283930005505"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanito2525", "id": "50810711"}]}, "author_id": "65090367", "created_at": "2019-10-17T23:57:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184981865284935680"], "text": "RT @juanito2525: Un ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se\u2026", "lang": "es", "id": "1184981865284935680"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 187, "tweet_count": 62439, "listed_count": 0}, "id": "50094660", "verified": false, "username": "machi3car", "name": "Machi Cardenas"}, {"location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444", "verified": false, "username": "jpereyra1952", "name": "Jorge Pereyra"}, {"location": "El Arenal Jalisco M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 105726, "following_count": 111383, "tweet_count": 854208, "listed_count": 208}, "id": "256628571", "verified": false, "username": "ricky_alvarado_", "name": "Ricardo Alvarado"}, {"location": "Santiago, \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 ", "public_metrics": {"followers_count": 3191, "following_count": 4444, "tweet_count": 24577, "listed_count": 1}, "id": "1061227022733729792", "verified": false, "username": "CtaOpinion", "name": "Luchadora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 368595, "following_count": 9182, "tweet_count": 97332, "listed_count": 512}, "id": "19848554", "verified": false, "username": "lucialopezchile", "name": "Luc\u00eda L\u00f3pez \ud83d\udc9a"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77526, "listed_count": 2}, "id": "1327528638", "verified": false, "username": "cosotec", "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 539226, "following_count": 927, "tweet_count": 98678, "listed_count": 930}, "id": "1616146872", "verified": false, "username": "Politica_ECpe", "name": "Pol\u00edtica El Comercio"}, {"location": "Trujillo - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 5001, "tweet_count": 19891, "listed_count": 3}, "id": "56774240", "verified": false, "username": "perueslomaximo", "name": "Sergio Romero"}, {"location": " Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 280, "tweet_count": 22329, "listed_count": 0}, "id": "1558789543", "verified": false, "username": "MarielitaRani", "name": "MarielitaRani"}, {"location": "Heart", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 392, "listed_count": 0}, "id": "1045894096131362816", "verified": false, "username": "widowvision", "name": "mrs. widow vision"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 60, "tweet_count": 2234, "listed_count": 0}, "id": "2557502682", "verified": false, "username": "PandaWanka", "name": "Dennis Chihuan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 836, "tweet_count": 36047, "listed_count": 2}, "id": "728723143427272704", "verified": false, "username": "extru28", "name": "Jos\u00e9 guerra"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 415, "tweet_count": 1422, "listed_count": 0}, "id": "1142238143804059648", "verified": false, "username": "Lorena24622116", "name": "Lorena \ud83d\udcab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 953, "tweet_count": 17451, "listed_count": 10}, "id": "1969881079", "verified": false, "username": "St_Berryy", "name": "'Cause, sometimes it's better that way..."}, {"location": "Santiago, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 4492, "following_count": 724, "tweet_count": 10464, "listed_count": 7}, "id": "3048297175", "verified": false, "username": "valferm", "name": "val\ud83c\udf3b"}, {"location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221201, "listed_count": 8}, "id": "740502586696949760", "verified": false, "username": "julmareky", "name": "Milu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206806, "listed_count": 0}, "id": "282155394", "verified": false, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "peru", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 21256, "listed_count": 2}, "id": "240915178", "verified": false, "username": "NOTIELMOMENTO", "name": "Americo Aquije"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 856011, "following_count": 692, "tweet_count": 11608, "listed_count": 1482}, "id": "112570023", "verified": false, "username": "IDL_R", "name": "IDL-Reporteros"}, {"public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 420, "tweet_count": 18838, "listed_count": 9}, "id": "3064800813", "verified": false, "username": "aljao_", "name": "Aldo Accinelli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 974, "tweet_count": 16714, "listed_count": 0}, "id": "117566056", "verified": false, "username": "DanyPatipeli", "name": "Dany\ud83c\udf38"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 52295, "following_count": 53864, "tweet_count": 111239, "listed_count": 23}, "id": "1122347280797974528", "verified": false, "username": "AppelLuciano", "name": "Luciano Appel 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "Porto Alegre/Brazil  ", "public_metrics": {"followers_count": 34969, "following_count": 24765, "tweet_count": 155296, "listed_count": 72}, "id": "324553433", "verified": false, "username": "liviololiveira", "name": "L\u00edvio Oliveira"}, {"location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 136, "tweet_count": 1821, "listed_count": 0}, "id": "1037506604713881600", "verified": false, "username": "SehrGon", "name": "Sebasti\u00e1n Gonz\u00e1lez"}, {"location": "\u263d\ufe0e\u263e", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 614, "tweet_count": 30583, "listed_count": 0}, "id": "952620790230474752", "verified": false, "username": "_isall__", "name": "izau em situacao de hexa"}, {"location": "Lima  Peru", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 2766, "tweet_count": 66634, "listed_count": 4}, "id": "1491634207", "verified": false, "username": "ddiadiablo", "name": "Iv\u00e1n El Terrible"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 1573, "tweet_count": 43345, "listed_count": 8}, "id": "3566247376", "verified": false, "username": "thomasmuIler", "name": "moni"}, {"location": "qosqo", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1786, "tweet_count": 19700, "listed_count": 7}, "id": "362838182", "verified": false, "username": "dakowaro", "name": "\ud83d\udc09machupadawan\ud83e\udda0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 24, "tweet_count": 4969, "listed_count": 0}, "id": "945668975287046146", "verified": false, "username": "PapaEli5", "name": "PapaEli"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461227, "following_count": 46, "tweet_count": 75482, "listed_count": 544}, "id": "829750511624679424", "verified": false, "username": "Politica_LR", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1163, "tweet_count": 4109, "listed_count": 12}, "id": "213990589", "verified": false, "username": "Piantabete", "name": "Piantabete (Antonio Palombi)"}, {"location": "Milano, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 40944, "following_count": 40541, "tweet_count": 26497, "listed_count": 80}, "id": "24398244", "verified": false, "username": "GPS_SPINATO", "name": "Giampaolo Spinato - il Gps'"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a. 2,018 .", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 4978, "tweet_count": 14810, "listed_count": 2}, "id": "1045070415629029379", "verified": false, "username": "MoufarrejRose", "name": "Rose Moufarrej"}, {"location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 798, "tweet_count": 11059, "listed_count": 1}, "id": "107282745", "verified": false, "username": "Estefajulia", "name": "Zooey Deschanel\u2019s Bangs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 760, "tweet_count": 45182, "listed_count": 14}, "id": "3231946062", "verified": false, "username": "saintcroissants", "name": "booty rockin\u2019 cowgirl"}, {"public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 392, "tweet_count": 39575, "listed_count": 5}, "id": "1048333883199180800", "verified": false, "username": "itsluciana2811", "name": "ale"}, {"location": "Stgo. Chile", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 521, "tweet_count": 1730, "listed_count": 0}, "id": "150503736", "verified": false, "username": "lverai", "name": "Luis Vera"}, {"location": "Brazil, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 532, "tweet_count": 47203, "listed_count": 3}, "id": "2828043705", "verified": false, "username": "Ic_Expelliarmus", "name": "Isa F."}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 337, "tweet_count": 47085, "listed_count": 0}, "id": "33987110", "verified": false, "username": "laguns99", "name": "Charlie"}, {"public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 107, "tweet_count": 4949, "listed_count": 0}, "id": "305010384", "verified": false, "username": "Vanessa_MSuarez", "name": "Vanessa M. Suarez"}, {"location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 185, "tweet_count": 1743, "listed_count": 0}, "id": "1066071939347820544", "verified": false, "username": "bixo_da_unesp", "name": "O ser mais azarado e burro do mundo"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 513, "tweet_count": 356, "listed_count": 1}, "id": "846248348470329346", "verified": false, "username": "NatCaceres_", "name": "Natalia C\u00e1ceres C."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 1556, "tweet_count": 88354, "listed_count": 0}, "id": "1041904079721689088", "verified": false, "username": "edsongo03995606", "name": "Edson Gomes"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3614, "following_count": 955, "tweet_count": 166618, "listed_count": 25}, "id": "32719439", "verified": false, "username": "DayRz", "name": "Day \ud83e\ude90"}, {"location": "Moreno, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 13, "tweet_count": 574, "listed_count": 0}, "id": "951789584148500481", "verified": false, "username": "nicoprato87", "name": "N x P"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 51388, "following_count": 1279, "tweet_count": 282334, "listed_count": 217}, "id": "279334127", "verified": false, "username": "AlberdianoArg", "name": "ABDON"}, {"location": "Santiago, La Ligua y regiones", "public_metrics": {"followers_count": 3675, "following_count": 3488, "tweet_count": 76351, "listed_count": 37}, "id": "605778824", "verified": false, "username": "acastrorocco7", "name": "Andrea Castro Rocco"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5013, "following_count": 5428, "tweet_count": 73352, "listed_count": 24}, "id": "127902758", "verified": false, "username": "SoyLaNano", "name": "Nano \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83c\udf3b\ud83d\udc15"}, {"location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 2014, "tweet_count": 31889, "listed_count": 0}, "id": "109966958", "verified": false, "username": "EXFLI", "name": "KIKE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 501, "tweet_count": 15109, "listed_count": 2}, "id": "2565897404", "verified": false, "username": "edita161954", "name": "flora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 116, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}, "id": "704137994", "verified": false, "username": "tanivalentiina", "name": "Tania Valentina"}, {"location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 274, "tweet_count": 676, "listed_count": 1}, "id": "115141178", "verified": false, "username": "MarHarris", "name": "Marcela"}, {"location": "minha casa", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 137, "tweet_count": 10840, "listed_count": 0}, "id": "855098695121063940", "verified": false, "username": "BruPisee", "name": "um carinha ai\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Princess Park ", "public_metrics": {"followers_count": 9730, "following_count": 5413, "tweet_count": 125303, "listed_count": 41}, "id": "838214360", "verified": false, "username": "1dlipa", "name": "Dua Lipa comunista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 4999, "tweet_count": 121722, "listed_count": 12}, "id": "2738699555", "verified": false, "username": "jairmejiaguerr1", "name": "Poder Popular"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 489, "tweet_count": 34925, "listed_count": 6}, "id": "2742603425", "verified": false, "username": "alainsalrio", "name": "Alain Salazar Rios \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 250, "tweet_count": 11824, "listed_count": 0}, "id": "1067972921082167296", "verified": false, "username": "eugefrade", "name": "\u1d07\u1d1c\u0262\u1d07\u0274\u026a\u1d00"}, {"location": "Mercedes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 183, "tweet_count": 16307, "listed_count": 0}, "id": "1184406090542391297", "verified": false, "username": "martinacalzetaa", "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u1d1b\u026a\u0274\u1d00"}, {"public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 222, "tweet_count": 29145, "listed_count": 0}, "id": "958117038807048192", "verified": false, "username": "rociosumano", "name": "Ro"}, {"location": "argentina, santa fe", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 661, "tweet_count": 25664, "listed_count": 0}, "id": "2850077285", "verified": false, "username": "CeleBuffelli_", "name": "??cele"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2403253, "following_count": 397404, "tweet_count": 477915, "listed_count": 2563}, "id": "73459349", "verified": true, "username": "metrodesantiago", "name": "Metro de Santiago - #NuevoViaje"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 1968, "tweet_count": 23773, "listed_count": 0}, "id": "185657058", "verified": false, "username": "rangelfoto", "name": "LE\u00c3OdeJUD\u00c1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9193, "following_count": 7587, "tweet_count": 104652, "listed_count": 18}, "id": "713729319684685829", "verified": false, "username": "jaurebeyofbiba", "name": "\u0618trixie"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 642, "tweet_count": 81248, "listed_count": 0}, "id": "748925155468906496", "verified": false, "username": "DGonzalezA93", "name": "D I E G O"}, {"location": "Lima ", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 1137, "tweet_count": 13102, "listed_count": 0}, "id": "141796318", "verified": false, "username": "floreshuarca", "name": "Edy Flowers"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3469036, "following_count": 529, "tweet_count": 201324, "listed_count": 3259}, "id": "248692867", "verified": true, "username": "canalN_", "name": "Canal N"}, {"public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 873, "tweet_count": 13881, "listed_count": 46}, "id": "270991104", "verified": false, "username": "gilsonfilhoo", "name": "gilsonfilhoo"}, {"location": "Jaragu\u00e1 do Sul - SC", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 246, "tweet_count": 18748, "listed_count": 0}, "id": "988106923361951744", "verified": false, "username": "ClaudiaSchutz1", "name": "Claudia"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 200714, "following_count": 257, "tweet_count": 11441, "listed_count": 356}, "id": "852352465525776384", "verified": false, "username": "EuSouMBC", "name": "MBC \u2014 Movimento Brasil Conservador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 33, "tweet_count": 6019, "listed_count": 0}, "id": "789945727304728576", "verified": false, "username": "ro_urbinati", "name": "Ro\ud83d\udc8b"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 51465, "following_count": 410, "tweet_count": 23585, "listed_count": 16}, "id": "206234371", "verified": false, "username": "borissaw", "name": "Boris"}, {"location": " In Chile", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 349, "tweet_count": 1359, "listed_count": 0}, "id": "1924464704", "verified": false, "username": "MarcDiRoderici", "name": "Marc"}, {"location": "Calypso", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 646, "tweet_count": 5491, "listed_count": 0}, "id": "749039132459036672", "verified": false, "username": "estoypicaopicao", "name": "\ud835\ude95\ud835\ude9e\ud835\ude8c\ud835\ude91\ud835\ude92\ud835\ude97"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 1296, "tweet_count": 9886, "listed_count": 2}, "id": "38500362", "verified": false, "username": "OrAk_DV", "name": "Orak DV"}, {"public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1, "tweet_count": 111452, "listed_count": 1}, "id": "809086736554979332", "verified": false, "username": "OjalaBot", "name": "Ojal\u00e1 Morir"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 97, "tweet_count": 544, "listed_count": 0}, "id": "1056785482623995909", "verified": false, "username": "Franciscabutto1", "name": "Franciscabutto"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 79064, "following_count": 4136, "tweet_count": 38893, "listed_count": 117}, "id": "2727806329", "verified": false, "username": "_ElRadiador", "name": "El Radiador"}, {"location": "taekook nation\u273e", "public_metrics": {"followers_count": 1825, "following_count": 1540, "tweet_count": 68541, "listed_count": 12}, "id": "2733772397", "verified": false, "username": "littlebitofhxpe", "name": "katata \u13ca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6607, "following_count": 1595, "tweet_count": 275361, "listed_count": 47}, "id": "173045052", "verified": false, "username": "btsparksfly", "name": "no toi me fui"}, {"location": "na tua", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 438, "tweet_count": 4854, "listed_count": 0}, "id": "1095404716232769536", "verified": false, "username": "anxrochx", "name": "\u0141\u0446\u0e40\u017d\u0414"}, {"location": "Cusco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 909, "tweet_count": 217859, "listed_count": 19}, "id": "365127832", "verified": false, "username": "ohohuh7", "name": "moqoteqte\u2077 missing seoul \ud83e\udee1"}, {"location": "Surco Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 686, "tweet_count": 59909, "listed_count": 11}, "id": "127779000", "verified": false, "username": "AoyCuaresma", "name": "Aoy"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 1413, "tweet_count": 3048, "listed_count": 0}, "id": "400373757", "verified": false, "username": "DanteReinoso", "name": "DanteReinoso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 688, "tweet_count": 6408, "listed_count": 0}, "id": "1184662267058642948", "verified": false, "username": "davi_ph22", "name": "\ud83c\udff4\ud83c\udff4"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 834, "tweet_count": 1525, "listed_count": 0}, "id": "1048329276985102336", "verified": false, "username": "LuizFel25915616", "name": "PIU MERENDIBA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 128, "tweet_count": 2499, "listed_count": 0}, "id": "2908367971", "verified": false, "username": "_fergomez_", "name": "fer gigi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 63, "tweet_count": 1951, "listed_count": 0}, "id": "3091177797", "verified": false, "username": "LaurentJorge", "name": "Jorge Laurent"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 80, "tweet_count": 572, "listed_count": 0}, "id": "715101154741366784", "verified": false, "username": "svsiiee", "name": "Susanababitch"}, {"public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 968, "tweet_count": 16775, "listed_count": 6}, "id": "71001243", "verified": false, "username": "AbbyMp", "name": "Magical Queen\u2728"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 3317, "tweet_count": 37988, "listed_count": 2}, "id": "1093620505129766912", "verified": false, "username": "kariname26", "name": "Amelia C.S."}, {"location": "miraflores", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 799, "tweet_count": 20104, "listed_count": 3}, "id": "2636619724", "verified": false, "username": "subraschisu", "name": "LA BRASCHI \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 202, "tweet_count": 16738, "listed_count": 0}, "id": "4893637407", "verified": false, "username": "gabgoncs", "name": "gabiroba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 1192, "tweet_count": 35222, "listed_count": 3}, "id": "721690621828820993", "verified": false, "username": "ScarlettZangs", "name": "Ni\u00f1a sin privilegios"}, {"location": "\u02515\u00b9 | cl\u0251ncy124\u2661 | fenton", "public_metrics": {"followers_count": 2604, "following_count": 2031, "tweet_count": 42494, "listed_count": 15}, "id": "3367965239", "verified": false, "username": "ryodzn", "name": "\ucd5c \u203a w\u0131ng \u00b7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 461, "tweet_count": 14545, "listed_count": 0}, "id": "1299723392", "verified": false, "username": "jorgezapatajz", "name": "Jorge Zapata #comoduelesperu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 1938, "tweet_count": 167, "listed_count": 2}, "id": "419107853", "verified": false, "username": "darkhairr", "name": "\ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd9e\ud83d\udcab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 445, "tweet_count": 2429, "listed_count": 0}, "id": "1143369534105165824", "verified": false, "username": "thammyNubia", "name": "Thammy\u2728"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 725, "tweet_count": 251289, "listed_count": 11}, "id": "1470924104", "verified": false, "username": "natvouze", "name": "zaynab zaynab zaynab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 1360, "tweet_count": 41072, "listed_count": 0}, "id": "904487303636246529", "verified": false, "username": "marimarttns", "name": "\ud835\udcdc."}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1234, "tweet_count": 58913, "listed_count": 1}, "id": "1325416146", "verified": false, "username": "mariauxxx", "name": "Maria Aux. Linares \ud83c\uddfb \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddea"}, {"location": "CCS - Bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 20323, "following_count": 15346, "tweet_count": 81708, "listed_count": 394}, "id": "116828005", "verified": true, "username": "carmenbeat", "name": "Carmen Beatriz Fern\u00e1ndez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 44, "tweet_count": 2239, "listed_count": 0}, "id": "1286414316", "verified": false, "username": "edmedxxxx", "name": "edu aro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 374, "tweet_count": 94742, "listed_count": 5}, "id": "1621124088", "verified": false, "username": "diablart", "name": "princesa"}, {"location": "221b", "public_metrics": {"followers_count": 4381, "following_count": 1126, "tweet_count": 208434, "listed_count": 19}, "id": "2321437569", "verified": false, "username": "vikingslag", "name": "biay"}, {"location": "cuna de Lionel Andr\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 366, "tweet_count": 22658, "listed_count": 3}, "id": "2220639374", "verified": false, "username": "milimessi_", "name": "mili"}, {"location": "Santa Anita, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 130, "tweet_count": 288, "listed_count": 0}, "id": "1158843162951135234", "verified": false, "username": "ARTEMIOMAXIMO4", "name": "Apra nunca m\u00e1s"}, {"location": "Thick Bush", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 85, "tweet_count": 28352, "listed_count": 0}, "id": "63800559", "verified": false, "username": "nayzaum", "name": "filtrinho vermelho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 202, "tweet_count": 7040, "listed_count": 1}, "id": "768155666598891520", "verified": false, "username": "marcnono1", "name": "ALBERTO RODRIGUEZ"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 846, "tweet_count": 30151, "listed_count": 2}, "id": "757453595361046528", "verified": false, "username": "thegroupiewho", "name": "Nina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 3218, "tweet_count": 63587, "listed_count": 6}, "id": "980013268659048448", "verified": false, "username": "besodevlinder", "name": "Bico de bolboreta ( La Delitos 2.0 )"}, {"location": "Viam\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 455, "tweet_count": 19998, "listed_count": 0}, "id": "870486992974483456", "verified": false, "username": "Rafael_Alves20", "name": "RAFA"}, {"location": "El Bunker De Los Andes, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 2989, "tweet_count": 137788, "listed_count": 3}, "id": "719412470004203520", "verified": false, "username": "LlamaPs", "name": "D' Llama"}, {"location": "SCiempre celeste", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 345, "tweet_count": 6505, "listed_count": 1}, "id": "2503409748", "verified": false, "username": "MARCOEDG", "name": "MARCO"}, {"location": "Pucallpa - Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 1789, "tweet_count": 124411, "listed_count": 19}, "id": "71393176", "verified": false, "username": "edgarborisSG", "name": "Edgar Boris \ud83c\udfa9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "id": "97840455", "verified": false, "username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 103, "tweet_count": 675, "listed_count": 0}, "id": "1075717613823627264", "verified": false, "username": "FernandoRivasp4", "name": "Fernando Rivasplata Mendoza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 375, "tweet_count": 47091, "listed_count": 2}, "id": "1411484034", "verified": false, "username": "mateusaiam", "name": "mateus aiam"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 869, "tweet_count": 36857, "listed_count": 6}, "id": "1606733964", "verified": false, "username": "augguimaraes", "name": "augusto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 232, "tweet_count": 1809, "listed_count": 0}, "id": "1051209392350216192", "verified": false, "username": "adelefanargent2", "name": "@adelefanargentino 30"}, {"location": "Belen de Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 17029, "following_count": 16800, "tweet_count": 47056, "listed_count": 2}, "id": "956589652944871424", "verified": false, "username": "Argenttina2021", "name": "Ana Alves \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2696\ufe0f"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 86, "tweet_count": 12039, "listed_count": 0}, "id": "1029169619611860997", "verified": false, "username": "nxstygall", "name": "c de coqueta"}, {"location": "Retiro, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4669, "following_count": 3046, "tweet_count": 67206, "listed_count": 6}, "id": "96580762", "verified": false, "username": "pelu_pollo", "name": "La Pollo"}, {"location": "es", "public_metrics": {"followers_count": 2535, "following_count": 805, "tweet_count": 40103, "listed_count": 16}, "id": "1028464642321010689", "verified": false, "username": "baforalu", "name": "\u029f\u1d1c"}, {"location": "She/Her ", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 244, "tweet_count": 31823, "listed_count": 8}, "id": "996138539036434433", "verified": false, "username": "Marin_sukki", "name": "\u30de\u30ea\u30f3\u2b50 COMMISSION OPEN\u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 294, "tweet_count": 14551, "listed_count": 3}, "id": "1104164758490619904", "verified": false, "username": "Val3om", "name": "\ud80c\udd6d"}, {"location": "\u6771\u4eac\u90fd\u65e5\u91ce\u5e02\uff08\u5b9f\u5bb6\u306f\u9752\u68ee\u5e02\uff09", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 978, "tweet_count": 59879, "listed_count": 7}, "id": "103773816", "verified": false, "username": "ZoeSato0106", "name": "(\u6c17\u5206\u5c4b\u306a)\u305e\u3048\u3057"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 123, "tweet_count": 6519, "listed_count": 0}, "id": "152832276", "verified": false, "username": "Renato_SCurvelo", "name": "Newerth_En_James"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 114, "tweet_count": 5295, "listed_count": 0}, "id": "784178410478301184", "verified": false, "username": "melnerva", "name": "melnerva"}, {"location": "Punto Fijo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 20892, "following_count": 714, "tweet_count": 572270, "listed_count": 151}, "id": "3534491063", "verified": false, "username": "cactus24noticia", "name": "CACTUS24"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 349, "tweet_count": 99167, "listed_count": 1}, "id": "4874865065", "verified": false, "username": "silvia25rodrig5", "name": "Silvia Rodr\u00edguez"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 868, "tweet_count": 33025, "listed_count": 0}, "id": "928413462488854533", "verified": false, "username": "iza__pb", "name": "Bella \ud83c\uddf3\ud83c\uddec"}, {"public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 113, "tweet_count": 23368, "listed_count": 0}, "id": "2577894591", "verified": false, "username": "__aniiinhaa", "name": "aninha \u2696\ufe0f"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 418831, "following_count": 622, "tweet_count": 166736, "listed_count": 784}, "id": "225232891", "verified": false, "username": "ExpresoPeru", "name": "Diario Expreso"}, {"location": "RJ - ZO", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 508, "tweet_count": 16286, "listed_count": 0}, "id": "963835296520527873", "verified": false, "username": "Jn_almeidaKKKK", "name": "BG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37438, "following_count": 4971, "tweet_count": 6976, "listed_count": 20}, "id": "3154447951", "verified": false, "username": "tolas_kado", "name": "\u2206Schneider\u2206"}, {"location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 771, "tweet_count": 7319, "listed_count": 0}, "id": "927878586702458880", "verified": false, "username": "anatiaruiz", "name": "Aitana Ruiz"}, {"location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 430, "tweet_count": 18917, "listed_count": 0}, "id": "1036360760425934848", "verified": false, "username": "camiilaaax", "name": "c\u00b2\ud83e\udeac"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 818, "tweet_count": 7357, "listed_count": 0}, "id": "814671098155569153", "verified": false, "username": "MariaLilianaRi7", "name": "Maria Liliana Rincon"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 71552, "following_count": 26167, "tweet_count": 158089, "listed_count": 174}, "id": "1234818979", "verified": false, "username": "DatosCuriososVE", "name": "Curiosidades"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 792, "tweet_count": 10723, "listed_count": 0}, "id": "1184600441734217728", "verified": false, "username": "El_Teto_Medina", "name": "El Memo Tetina"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 589, "tweet_count": 10701, "listed_count": 2}, "id": "1579047499", "verified": false, "username": "meminosecuanto", "name": "emilia"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 368831, "following_count": 1370, "tweet_count": 77929, "listed_count": 248}, "id": "303521189", "verified": false, "username": "AdrianzenEduard", "name": "Eduardo Adrianz\u00e9n"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 390, "tweet_count": 48584, "listed_count": 1}, "id": "54550711", "verified": false, "username": "RSFA1973", "name": "Rene"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 167, "tweet_count": 20972, "listed_count": 1}, "id": "4006506635", "verified": false, "username": "pcra151", "name": "paulo cesar"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1285, "tweet_count": 11308, "listed_count": 0}, "id": "980674647283859456", "verified": false, "username": "SofiLiz090", "name": "Liz"}, {"location": "peruano pe' causa", "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 255, "tweet_count": 30470, "listed_count": 5}, "id": "3078067443", "verified": false, "username": "descuajeringado", "name": "dami\u00e1n! \ud83d\udcda\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "PERU \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 648, "tweet_count": 24010, "listed_count": 1}, "id": "880841539710308352", "verified": false, "username": "PonzoniE", "name": "Ricardo Ponzoni \u2615\ud83c\udfb5\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f"}, {"location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 5560, "following_count": 5408, "tweet_count": 15489, "listed_count": 0}, "id": "1383508188", "verified": false, "username": "Locacalata__", "name": "Loca calata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4105, "following_count": 4806, "tweet_count": 104130, "listed_count": 258}, "id": "3009679910", "verified": false, "username": "goth_librarian", "name": "Goth Librarian"}, {"location": "Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 14435, "following_count": 1072, "tweet_count": 4914, "listed_count": 267}, "id": "1243660207", "verified": false, "username": "ReyDibujante", "name": "Julio Rey"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 14872, "following_count": 9606, "tweet_count": 561652, "listed_count": 68}, "id": "55075546", "verified": false, "username": "LaperGris", "name": "LaperGris"}, {"public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 123, "tweet_count": 1951, "listed_count": 0}, "id": "903678303139180544", "verified": false, "username": "trocitodeUtopia", "name": "Alee Brawn"}, {"location": "Goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 467, "tweet_count": 5428, "listed_count": 0}, "id": "820601482378625024", "verified": false, "username": "wassup_lk", "name": "LK OG \u24d2"}, {"location": "Rio de Janeiro, RJ, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 625, "tweet_count": 28424, "listed_count": 1}, "id": "2845953693", "verified": false, "username": "lyraln", "name": "nan\u00e1"}, {"location": "Plumas Verdes #Peronia", "public_metrics": {"followers_count": 22996, "following_count": 10105, "tweet_count": 122573, "listed_count": 29}, "id": "165279308", "verified": false, "username": "casilatino73", "name": "BUITRE TWI-TERO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 222, "tweet_count": 4330, "listed_count": 0}, "id": "768192608", "verified": false, "username": "SoyCeleste_SC", "name": "Cesar Vasquez"}, {"location": "\u00dcT: -12.13904,-77.005268", "public_metrics": {"followers_count": 51715, "following_count": 3333, "tweet_count": 129006, "listed_count": 312}, "id": "32163337", "verified": false, "username": "orbisa35", "name": "Pedro Ortiz Bisso"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 2276, "tweet_count": 88008, "listed_count": 6}, "id": "2323988220", "verified": false, "username": "sadielcuentas", "name": "Sadiel Cuentas"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 1477, "tweet_count": 10241, "listed_count": 1}, "id": "780874547088072704", "verified": false, "username": "julivla0231", "name": "Julissa"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 968, "tweet_count": 27998, "listed_count": 7}, "id": "965452099", "verified": false, "username": "gm_castillog", "name": "GM Castillo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 234, "tweet_count": 3738, "listed_count": 0}, "id": "1070042456706691072", "verified": false, "username": "Elizabe52176972", "name": "Elizabeth"}, {"location": "I'm not lost just undiscovered", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 60, "tweet_count": 29376, "listed_count": 5}, "id": "419734210", "verified": false, "username": "Mairim_Liz", "name": "N\u00e9mesis"}, {"location": "Unidad de Cuidados Intensivos", "public_metrics": {"followers_count": 47587, "following_count": 4701, "tweet_count": 82103, "listed_count": 59}, "id": "51778399", "verified": false, "username": "DrDark_Angel", "name": "Dr Hugo Strange M. D."}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 155, "tweet_count": 16536, "listed_count": 1}, "id": "2568109192", "verified": false, "username": "maritzadvr31", "name": "Misia Barraje"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 4612, "tweet_count": 166735, "listed_count": 9}, "id": "404167379", "verified": false, "username": "jostipi", "name": "feli guerra"}, {"location": "Cuicuilco", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 967, "tweet_count": 24950, "listed_count": 2}, "id": "635162402", "verified": false, "username": "melancotopia", "name": "Faifanstein \ud83c\udf83\ud83e\udd87\ud83c\udff5\ufe0f\ud83e\uddcc\ud83d\udc7b\ud83d\udc80\ud83e\udddf\ud83c\udff4\ud83e\udd95"}, {"location": "Salta, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 7079, "following_count": 4991, "tweet_count": 4313, "listed_count": 16}, "id": "2351128462", "verified": false, "username": "NoeEjg", "name": "\u02d9\u2605\ufe52"}, {"location": "Guayaquil - Ecuador \ud83c\uddea\ud83c\udde8 ", "public_metrics": {"followers_count": 76614, "following_count": 81260, "tweet_count": 169128, "listed_count": 196}, "id": "1570723766", "verified": false, "username": "parischiquitoo", "name": "Par\u00eds \ud83c\uddea\ud83c\udde8"}, {"location": "Miami, USA", "public_metrics": {"followers_count": 54681, "following_count": 5305, "tweet_count": 47868, "listed_count": 225}, "id": "3002386462", "verified": true, "username": "MarioJPenton", "name": "Mario J. Pent\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 237, "tweet_count": 22467, "listed_count": 5}, "id": "3311658124", "verified": false, "username": "olgasujey261181", "name": "sujey"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 53370, "following_count": 47844, "tweet_count": 659671, "listed_count": 236}, "id": "76132491", "verified": false, "username": "nakamartinez", "name": "@nakamartinez"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 309, "tweet_count": 1136, "listed_count": 0}, "id": "758887451049897985", "verified": false, "username": "Ciclo__lunar", "name": "Luna de Occidente"}, {"location": "Laguna, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 1590, "tweet_count": 46531, "listed_count": 0}, "id": "2751847696", "verified": false, "username": "maitelcntr", "name": "Mait\u00ea"}, {"location": "Queretaro", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 738, "tweet_count": 6386, "listed_count": 0}, "id": "248318450", "verified": false, "username": "Alepentium", "name": "Ale Del Castillo"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8041355, "following_count": 1923, "tweet_count": 432815, "listed_count": 15593}, "id": "236636515", "verified": true, "username": "lopezdoriga", "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 2474, "tweet_count": 66359, "listed_count": 0}, "id": "1096231167861362688", "verified": false, "username": "APtahamonra", "name": "Andrew Sethekau Ptahamonra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2229, "following_count": 750, "tweet_count": 26397, "listed_count": 1}, "id": "4696112690", "verified": false, "username": "HiimeMoon", "name": "\u59eb \u263d 002"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 2926, "tweet_count": 63443, "listed_count": 0}, "id": "826473637347733505", "verified": false, "username": "marcosbielmota", "name": "MARCOS MOTA BOLSONARO2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 969, "tweet_count": 40105, "listed_count": 6}, "id": "3350047276", "verified": false, "username": "AinardL", "name": "Ainard L."}, {"location": "chachapoyas", "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 4936, "tweet_count": 56020, "listed_count": 12}, "id": "339861557", "verified": false, "username": "markouchiha1", "name": "Marko"}, {"location": "Natal/RN", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 201, "tweet_count": 30449, "listed_count": 4}, "id": "63024073", "verified": false, "username": "_felipedemelo", "name": "Felipe de Melo"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 41333, "following_count": 41502, "tweet_count": 614458, "listed_count": 83}, "id": "329746927", "verified": false, "username": "CultivandoVerso", "name": "Me sigue cantando el alma ."}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 180, "tweet_count": 2444, "listed_count": 0}, "id": "1177483610", "verified": false, "username": "wvillaricci", "name": "william"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452379, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "id": "19729967", "verified": true, "username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1078, "tweet_count": 25383, "listed_count": 4}, "id": "311849653", "verified": false, "username": "pepelucho162", "name": "JOS\u00c9 PACHECO"}, {"location": "AntiTerf", "public_metrics": {"followers_count": 6506, "following_count": 3398, "tweet_count": 65330, "listed_count": 4}, "id": "1154895600338579457", "verified": false, "username": "Miss_C0nstance", "name": "\u13b7\uab7a\uabaf\uabb6\uab7a\uab7a\ud83d\udc89"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 707, "tweet_count": 11611, "listed_count": 0}, "id": "877909170", "verified": false, "username": "EnokdaSapataria", "name": "Enok"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 84485, "following_count": 358, "tweet_count": 4598, "listed_count": 240}, "id": "290475286", "verified": false, "username": "FFrancischini_", "name": "Felipe Francischini"}, {"location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 2755, "tweet_count": 47477, "listed_count": 1}, "id": "127244939", "verified": false, "username": "OresteRains", "name": "ORO"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1386, "tweet_count": 2612, "listed_count": 5}, "id": "237145480", "verified": false, "username": "davidauris", "name": "David Auris Villegas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 4008, "tweet_count": 115243, "listed_count": 0}, "id": "922872123718361088", "verified": false, "username": "Osman93183970", "name": ""}, {"location": "Las Condes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7017, "following_count": 6995, "tweet_count": 78369, "listed_count": 3}, "id": "3293991216", "verified": false, "username": "Aliciaa20015856", "name": "Alisa \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf3a\u2764\ufe0fMerluza38%"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 45, "tweet_count": 102, "listed_count": 0}, "id": "1053825464496742400", "verified": false, "username": "ColeSpr90392124", "name": "j\u00fapiter"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 121, "tweet_count": 328, "listed_count": 0}, "id": "816068173426556928", "verified": false, "username": "Caiorsp1404", "name": "NA MARCA"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 389, "tweet_count": 20334, "listed_count": 0}, "id": "721769924323065858", "verified": false, "username": "mgruppisz", "name": "gripe presley"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 552, "tweet_count": 6227, "listed_count": 6}, "id": "24979705", "verified": false, "username": "milaldia", "name": "Milton Alvarez"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 524, "tweet_count": 25721, "listed_count": 0}, "id": "2432341818", "verified": false, "username": "lavagirl77", "name": "rosinha"}, {"location": "Itaquira\u00ed/Dourados\ud83d\udccd\ud83c\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 245, "tweet_count": 2412, "listed_count": 0}, "id": "925828636518899713", "verified": false, "username": "MaxueldersonS", "name": "QUECOLUXEEEE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 93, "tweet_count": 61416, "listed_count": 0}, "id": "804429231107117056", "verified": false, "username": "CRISARYS3", "name": "REVOLTADA PAC\u00cdFICA #eu avisei\ud83d\udea9"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38149, "following_count": 368, "tweet_count": 5687, "listed_count": 89}, "id": "2390796442", "verified": false, "username": "leonardo_stoppa", "name": "Leonardo Stoppa"}, {"location": "heaven's purgatory", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 510, "tweet_count": 23817, "listed_count": 2}, "id": "859885322825551872", "verified": false, "username": "bellefleurzs", "name": "senor pink \u262d"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 356, "tweet_count": 226, "listed_count": 1}, "id": "2803011086", "verified": false, "username": "wmlps", "name": "WML PERUVIAN SERVICES- 22"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 678, "tweet_count": 785, "listed_count": 0}, "id": "738735837865758720", "verified": false, "username": "heraldodelsur84", "name": "Benjam\u00edn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 1160, "tweet_count": 5711, "listed_count": 0}, "id": "782232224531943428", "verified": false, "username": "pairulitohaas", "name": "Vin\u00edcius Haas"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 161, "tweet_count": 32444, "listed_count": 11}, "id": "264902997", "verified": false, "username": "carlosmazac", "name": "carlos miguel maza c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 1658, "tweet_count": 3284, "listed_count": 0}, "id": "1166404792647933953", "verified": false, "username": "PatriotaFlor", "name": "Flor Patriota 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"location": "\u2022\u00a8\u2765", "public_metrics": {"followers_count": 8096, "following_count": 8807, "tweet_count": 39006, "listed_count": 76}, "id": "1046632096213716992", "verified": false, "username": "caliopesolandis", "name": "lala."}, {"location": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1244, "tweet_count": 115914, "listed_count": 7}, "id": "2299539305", "verified": false, "username": "yoonenergy", "name": "Gabbi\u2077\ud83d\udc22; \u27ed\u27ec THE ASTRONAUT IS COMING \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 19, "tweet_count": 314, "listed_count": 0}, "id": "1168035762186739712", "verified": false, "username": "edgardo48127043", "name": "edgardo c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 490, "tweet_count": 12422, "listed_count": 1}, "id": "1071979352680611845", "verified": false, "username": "NatsumeOwO", "name": "\u2728Natsume\u2728"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 347, "tweet_count": 2765, "listed_count": 0}, "id": "1177393152661098496", "verified": false, "username": "Deuwuowo", "name": "\ud83d\udcab\u2603\ufe0fOwo\u26c4\u2728"}, {"location": "Fim do mundo", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 162, "tweet_count": 12526, "listed_count": 0}, "id": "371557332", "verified": false, "username": "Lipe_tyler", "name": "TbmMeChamoAntonio \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6"}, {"location": "Ex-Cidade Maravilhosa", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 707, "tweet_count": 13243, "listed_count": 1}, "id": "375963019", "verified": false, "username": "yuli_santana_", "name": "Mais um Silva que a estrela n\u00e3o brilha"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 5480, "following_count": 161, "tweet_count": 9007, "listed_count": 9}, "id": "1072480770239926278", "verified": false, "username": "FromFifa", "name": "YuranPT"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 465, "tweet_count": 1995, "listed_count": 0}, "id": "1180395483904319489", "verified": false, "username": "ticftw", "name": "ticftw"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3221, "following_count": 2047, "tweet_count": 163642, "listed_count": 3}, "id": "420304747", "verified": false, "username": "RevistaFormosa", "name": "Revista Formosa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 874, "tweet_count": 11259, "listed_count": 2}, "id": "893836850380627969", "verified": false, "username": "Alejand69077249", "name": "Alejandro"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 179751, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}, "id": "1975354388", "verified": false, "username": "PCaterianoB", "name": "Pedro Cateriano B"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 417, "tweet_count": 24783, "listed_count": 0}, "id": "29365733", "verified": false, "username": "FLY190384", "name": "Frank Levano"}, {"location": "Pacasmayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 151, "tweet_count": 877, "listed_count": 0}, "id": "798962785199751168", "verified": false, "username": "situchidacono_", "name": "Situchi Dacono"}, {"location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 966, "tweet_count": 74266, "listed_count": 4}, "id": "2398656865", "verified": false, "username": "Janchymoon", "name": "\u2600\ufe0f\ud83e\udd20"}, {"public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 494, "tweet_count": 187496, "listed_count": 9}, "id": "2821301607", "verified": false, "username": "fabiolafonte1", "name": "Fabiola Fontenele"}, {"location": "Lima por ahora", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1037, "tweet_count": 29221, "listed_count": 8}, "id": "272683296", "verified": false, "username": "DilmaDDA", "name": "Dilma"}, {"location": "Islas canarias", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 3084, "tweet_count": 16214, "listed_count": 0}, "id": "900598235244396544", "verified": false, "username": "unicorniogasmo", "name": "Mandy"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 237, "tweet_count": 35495, "listed_count": 1}, "id": "1179397567869865990", "verified": false, "username": "Peterdabo1", "name": "Peter \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 125, "tweet_count": 3019, "listed_count": 0}, "id": "445709229", "verified": false, "username": "MarleneAdelaida", "name": "MARLENE"}, {"location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 425, "tweet_count": 47142, "listed_count": 0}, "id": "3363511594", "verified": false, "username": "VAlbertuz", "name": "val\u2728"}, {"location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 556, "tweet_count": 8796, "listed_count": 0}, "id": "1029521141508005888", "verified": false, "username": "lourmelo2", "name": "lourdes melo"}, {"location": "\u00dcT: 20.573114,-100.388963", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1661, "tweet_count": 1635, "listed_count": 3}, "id": "137785536", "verified": false, "username": "VICTOR_YANEZ", "name": "VICTOR YA\u00d1EZ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 28, "tweet_count": 36, "listed_count": 0}, "id": "1181792315402342400", "verified": false, "username": "Xitlali09163567", "name": "Xitlalii_mel"}, {"location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 331, "tweet_count": 3404, "listed_count": 0}, "id": "1053310438065221632", "verified": false, "username": "pilacoepouco", "name": "Leandrowski \u2757\ufe0f"}, {"location": "Piedade, Jaboat\u00e3o dos Guararap", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 3045, "tweet_count": 50412, "listed_count": 0}, "id": "735173433063940096", "verified": false, "username": "GustavoGugaLins", "name": "Guga #Lula2022 \u270c\ud83c\udffb\ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 270, "tweet_count": 5889, "listed_count": 0}, "id": "4861753391", "verified": false, "username": "xtutinax", "name": "tina"}, {"location": "Mundo de las ideas", "public_metrics": {"followers_count": 851158, "following_count": 867, "tweet_count": 21536, "listed_count": 122}, "id": "574077145", "verified": true, "username": "Mariano_Bondar", "name": "Mariano Bondar"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 628, "tweet_count": 45611, "listed_count": 0}, "id": "4680242000", "verified": false, "username": "MoraomaD", "name": "MORAIMA DELGADO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 360, "tweet_count": 96722, "listed_count": 0}, "id": "47899209", "verified": false, "username": "vrojas12", "name": "Vrojas12"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 130630, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "id": "3309347867", "verified": false, "username": "hurgamemoriaPE", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "Cat\u00e2nia, Sic\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 734, "tweet_count": 57104, "listed_count": 1}, "id": "265500111", "verified": false, "username": "savvucciu", "name": "Salvatore Arcidiacono"}, {"location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 202955, "following_count": 69, "tweet_count": 31571, "listed_count": 591}, "id": "900766265245130753", "verified": true, "username": "LaVeritaWeb", "name": "La Verit\u00e0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 903, "tweet_count": 14965, "listed_count": 2}, "id": "314130039", "verified": false, "username": "XpMarco", "name": "Marco Mori"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 285, "tweet_count": 17534, "listed_count": 0}, "id": "919289170203496450", "verified": false, "username": "Yanitogym", "name": "Yanito\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2752, "following_count": 4380, "tweet_count": 12557, "listed_count": 0}, "id": "1085191520288858113", "verified": false, "username": "rmart279", "name": "Shivaya"}, {"location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 720, "tweet_count": 49267, "listed_count": 8}, "id": "3238087142", "verified": false, "username": "adusto989", "name": "Roy Munson"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 407, "tweet_count": 9201, "listed_count": 0}, "id": "1019988495178305537", "verified": false, "username": "diegueras_", "name": "caf\u00e9 quentinho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 74, "tweet_count": 111, "listed_count": 0}, "id": "1168330218802688000", "verified": false, "username": "Carlito94349861", "name": "Carlitos Ferreira"}, {"location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 419, "tweet_count": 18220, "listed_count": 3}, "id": "542549021", "verified": false, "username": "ada_pochita", "name": "Ada Luz Rojas Mor\u00e1n"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 447, "tweet_count": 5136, "listed_count": 2}, "id": "2306714512", "verified": false, "username": "marynomas", "name": "\ud83d\udc30"}, {"location": "exo-l, atiny ", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 823, "tweet_count": 38769, "listed_count": 2}, "id": "2910292817", "verified": false, "username": "hu4liangod", "name": "\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc25"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 2171, "tweet_count": 48279, "listed_count": 22}, "id": "61783966", "verified": false, "username": "AgustinPaolini", "name": "Agustin Paolini"}, {"location": "floripa", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 393, "tweet_count": 11170, "listed_count": 0}, "id": "1097204088897486848", "verified": false, "username": "agsll__", "name": "amandha"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5890, "following_count": 5192, "tweet_count": 149136, "listed_count": 138}, "id": "423807080", "verified": false, "username": "AlexPeruLibre", "name": "Alexander Per\u00fa Libre \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 4773, "tweet_count": 216215, "listed_count": 4}, "id": "343758594", "verified": false, "username": "remalpartida", "name": "Ricardo Malpartida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 193, "tweet_count": 2998, "listed_count": 1}, "id": "1022273070520782848", "verified": false, "username": "minimarcus01", "name": "Marcus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 69, "tweet_count": 6038, "listed_count": 0}, "id": "845803550928179201", "verified": false, "username": "kapsuite79", "name": "Yvan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 935, "tweet_count": 48918, "listed_count": 4}, "id": "245082205", "verified": false, "username": "tonyrunner24", "name": "Julio"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 190, "tweet_count": 501, "listed_count": 0}, "id": "956623660516888576", "verified": false, "username": "rebeca_fornelos", "name": "Rebeca Fornelos"}, {"location": "Casma, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 708, "tweet_count": 37173, "listed_count": 5}, "id": "35102316", "verified": false, "username": "Nenaqteimporta", "name": "Nena Queteimporta"}, {"location": "Port Royal.", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 78, "tweet_count": 18161, "listed_count": 3}, "id": "112535914", "verified": false, "username": "Alinda7", "name": "Ali"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 254, "tweet_count": 426, "listed_count": 0}, "id": "82120214", "verified": false, "username": "Francroiff", "name": "Franco Perona J"}, {"public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 815, "tweet_count": 42346, "listed_count": 0}, "id": "738129090901860353", "verified": false, "username": "PlasmaAcuario", "name": "Jos\u00e9 Luis"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 780, "tweet_count": 22643, "listed_count": 1}, "id": "224519356", "verified": false, "username": "mario_908", "name": "Mario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 852, "tweet_count": 7300, "listed_count": 1}, "id": "2810031762", "verified": false, "username": "wwwibs", "name": "wibsson"}, {"location": "Jes\u00fas Maria, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 471, "tweet_count": 8604, "listed_count": 0}, "id": "1045742488848355328", "verified": false, "username": "Ricardo93668031", "name": "Ricardo Salcedo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 1900, "tweet_count": 3272, "listed_count": 1}, "id": "46585876", "verified": false, "username": "gerald306", "name": "gerald306"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 24449, "following_count": 22554, "tweet_count": 436135, "listed_count": 310}, "id": "2180335493", "verified": false, "username": "CarlaPillco", "name": "Carla Pillco Robles"}, {"location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102428, "listed_count": 2}, "id": "1025580083036205058", "verified": false, "username": "JulioCe59337798", "name": "Julio Cesar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 45, "tweet_count": 4386, "listed_count": 0}, "id": "2353764298", "verified": false, "username": "mperezm08", "name": "MIGUEL"}, {"location": "Orlando FL ,Queretaro \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ", "public_metrics": {"followers_count": 3394, "following_count": 2075, "tweet_count": 24813, "listed_count": 6}, "id": "262284075", "verified": false, "username": "gracerioss", "name": "Grace Rios"}, {"location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 2864, "following_count": 1256, "tweet_count": 31656, "listed_count": 8}, "id": "162474191", "verified": false, "username": "criz_Q", "name": "Samadh\u00ed Ram\u00e9\ud83c\udf3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 576, "tweet_count": 33578, "listed_count": 1}, "id": "415845351", "verified": false, "username": "elbreny", "name": "elbreny"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 79857, "following_count": 7471, "tweet_count": 261861, "listed_count": 1863}, "id": "348751829", "verified": true, "username": "elperiodico_cat", "name": "El Peri\u00f3dico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 372, "tweet_count": 89019, "listed_count": 9}, "id": "376470718", "verified": false, "username": "GerardoR6K", "name": "Gerardo Hurtado"}, {"location": "Puerto Varas", "public_metrics": {"followers_count": 9943, "following_count": 8067, "tweet_count": 756862, "listed_count": 84}, "id": "50324949", "verified": false, "username": "VeroProgreAC", "name": "veronica cifuentes"}, {"location": "SALVADOR/BAHIA", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 477, "tweet_count": 10385, "listed_count": 2}, "id": "61917157", "verified": false, "username": "JMAMENTO", "name": "JMAMENTO O CANGACEIRO ESQUERDISTA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 133, "tweet_count": 1770, "listed_count": 0}, "id": "912793078263681024", "verified": false, "username": "AnaMari48718933", "name": "Ana Maria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23712, "following_count": 272, "tweet_count": 439801, "listed_count": 235}, "id": "90423302", "verified": false, "username": "saidfedean_", "name": "Saifedean.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18993, "following_count": 1295, "tweet_count": 24367, "listed_count": 69}, "id": "224030024", "verified": false, "username": "HospitalCivil", "name": "@HospitalCivil"}, {"location": "Argentina -C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1693, "tweet_count": 23776, "listed_count": 12}, "id": "11888262", "verified": false, "username": "eduardodealberd", "name": "eduardo bordones"}, {"location": "San Mart\u00edn, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 62998, "following_count": 4897, "tweet_count": 79994, "listed_count": 99}, "id": "90469110", "verified": false, "username": "gonziver", "name": "Gonzalo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 771, "tweet_count": 2812, "listed_count": 2}, "id": "160921152", "verified": false, "username": "thiago_indra", "name": "Eletric Caf\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 125, "tweet_count": 6131, "listed_count": 0}, "id": "952350094992592896", "verified": false, "username": "IsraelSantama13", "name": "Israel Santamaria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8691, "following_count": 5265, "tweet_count": 51959, "listed_count": 8}, "id": "50810711", "verified": false, "username": "juanito2525", "name": "Noticias RC\u00d1\u00d1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 38, "tweet_count": 36302, "listed_count": 6}, "id": "3003583733", "verified": false, "username": "cggh12", "name": "carlos gold #PAL"}, {"location": "Guadalajara", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 129, "tweet_count": 2378, "listed_count": 0}, "id": "193900005", "verified": false, "username": "pepechuyGaNA", "name": "Pepe Garc\u00eda Natera"}, {"location": "Santiago, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 7527, "following_count": 6105, "tweet_count": 14371, "listed_count": 10}, "id": "890242330619510785", "verified": false, "username": "FranciscoTequil", "name": "Francisco Tequila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5726, "following_count": 4005, "tweet_count": 85046, "listed_count": 27}, "id": "153859592", "verified": false, "username": "cristianogs", "name": "Cristian Gonzalez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1502, "tweet_count": 97177, "listed_count": 0}, "id": "3090458524", "verified": false, "username": "grl2004", "name": "Esteban Ram\u00edrez Gambo"}, {"location": "Olaria, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 410, "tweet_count": 346, "listed_count": 0}, "id": "838143435957751808", "verified": false, "username": "Marromfeemdeus", "name": "Marrom"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 314, "tweet_count": 6712, "listed_count": 0}, "id": "926456461017927681", "verified": false, "username": "Angeles_Tone", "name": "Anyu_Tone"}, {"location": "Lages, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 1104, "tweet_count": 5044, "listed_count": 0}, "id": "856448037165707264", "verified": false, "username": "lleoo1106", "name": "Leo_Albuquerque"}, {"location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768366, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "id": "9612112", "verified": true, "username": "omelete", "name": "omelete"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 238, "tweet_count": 43203, "listed_count": 4}, "id": "479272460", "verified": false, "username": "josedelosantos_", "name": "Jose de los Santos"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 2172, "tweet_count": 10521, "listed_count": 0}, "id": "928973378375049216", "verified": false, "username": "AlfreskEsquivel", "name": "Alfredo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5254, "following_count": 3343, "tweet_count": 422321, "listed_count": 48}, "id": "260355483", "verified": false, "username": "Elixemtor", "name": "Uni\u00f3n para VENCER!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 425, "tweet_count": 48813, "listed_count": 18}, "id": "4506476249", "verified": false, "username": "elysiankhj", "name": "estoy en @outroreb\ud83d\udccc\ud83d\udccc\ud83d\udccc\ud83d\udccc\ud83d\udccc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 88, "tweet_count": 2681, "listed_count": 0}, "id": "1126650208325181442", "verified": false, "username": "VLMElEmilio1", "name": "@V.L.M.El-Emilio"}, {"location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 512, "tweet_count": 21587, "listed_count": 7}, "id": "428746241", "verified": false, "username": "yani_ban", "name": "Ni-idea"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 58, "tweet_count": 1446, "listed_count": 0}, "id": "1053374749353631744", "verified": false, "username": "EddSarara", "name": "Ed"}, {"public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 238, "tweet_count": 77401, "listed_count": 1}, "id": "1178733412947025921", "verified": false, "username": "Next59363384", "name": "Zazuk"}, {"public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 193, "tweet_count": 102, "listed_count": 0}, "id": "1064926791746359300", "verified": false, "username": "solhorrach", "name": "\ud835\udcae\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 244, "tweet_count": 1090, "listed_count": 0}, "id": "1104202909909168128", "verified": false, "username": "LanozaMatias", "name": "WhySoSerious? \ud83e\udd21"}, {"public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 317, "tweet_count": 63616, "listed_count": 3}, "id": "435718820", "verified": false, "username": "LucianoMClaros", "name": "Luciano"}, {"location": "Chiclayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 4423, "tweet_count": 424284, "listed_count": 0}, "id": "1179873377286156288", "verified": false, "username": "MariaPi17610856", "name": "MaPIZZA\ud83c\udf55\u2764\ufe0f"}, {"location": "Narnia", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 1144, "tweet_count": 102917, "listed_count": 3}, "id": "102369953", "verified": false, "username": "HelloImAColour", "name": "Pau ~ \ud83d\udc96"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 543, "tweet_count": 44119, "listed_count": 1}, "id": "883127799107768320", "verified": false, "username": "gnaldobnunes", "name": "Lula 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Feliz de novo!"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 1710, "tweet_count": 24749, "listed_count": 2}, "id": "183754731", "verified": false, "username": "NahuelGarci", "name": "mam\u00e1 est\u00e1 recluida \ud83d\uddf3\ufe0f"}, {"location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 5460, "following_count": 831, "tweet_count": 87511, "listed_count": 5}, "id": "136084455", "verified": false, "username": "rusanovuy", "name": "RuSa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 53, "tweet_count": 422, "listed_count": 0}, "id": "1162037115343036416", "verified": false, "username": "majugb95", "name": "Maria Julia Barbieri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 422, "tweet_count": 26741, "listed_count": 0}, "id": "299445290", "verified": false, "username": "ClarinhaLeitee", "name": "Maria Clara"}, {"location": "na sua estante", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 1142, "tweet_count": 106840, "listed_count": 2}, "id": "1228369880", "verified": false, "username": "lulumamador", "name": "lulu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 173, "tweet_count": 2070, "listed_count": 0}, "id": "1015231087524622336", "verified": false, "username": "thata42_", "name": "thata da copa pequi \ud83c\udfc6\ud83c\udf7b\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 2987, "tweet_count": 13873, "listed_count": 0}, "id": "310037145", "verified": false, "username": "JomaCarvalho", "name": "\u2606[J][\u25cf][M][@]\u2606"}, {"location": "S\u00e3o Paulo-SP", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 764, "tweet_count": 108522, "listed_count": 10}, "id": "211198411", "verified": false, "username": "Dinizerick", "name": "\u238a Diniz \u238a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6502, "following_count": 252, "tweet_count": 52445, "listed_count": 49}, "id": "855541669600665600", "verified": false, "username": "legadaosb", "name": "leiga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 55, "tweet_count": 113, "listed_count": 0}, "id": "1066562595707121664", "verified": false, "username": "DlunaAndres", "name": "Andres_Dluna"}, {"location": "lima, surco", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 0, "tweet_count": 1275, "listed_count": 1}, "id": "96217583", "verified": false, "username": "wall_Es", "name": "walter cordero \u266b"}, {"location": "Berazategui, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 3225, "tweet_count": 31903, "listed_count": 12}, "id": "63669203", "verified": false, "username": "Adriodep", "name": "@adriodep"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 488, "tweet_count": 15052, "listed_count": 13}, "id": "1074825752430985218", "verified": false, "username": "Broncast_pod", "name": "Broncast - Podcast do Broncos Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 261, "tweet_count": 19423, "listed_count": 0}, "id": "857099190379458560", "verified": false, "username": "NormaBPizarro", "name": "Norma B Pizarro"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 1583, "tweet_count": 126643, "listed_count": 5}, "id": "99989513", "verified": false, "username": "Raquelnepomucen", "name": "Dona Raquel \ud83c\udde7\ud83c\uddf722"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 304, "tweet_count": 60478, "listed_count": 0}, "id": "1042220257757278208", "verified": false, "username": "id3m1", "name": "id3m"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 607, "tweet_count": 1155, "listed_count": 0}, "id": "68405374", "verified": false, "username": "allinemp", "name": "Aline"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165834, "listed_count": 4}, "id": "63480806", "verified": false, "username": "Chappanchi", "name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 540, "tweet_count": 8862, "listed_count": 0}, "id": "970144179320913920", "verified": false, "username": "johnbowles_", "name": "john bowles"}, {"location": "Chiclayo", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 73, "tweet_count": 2571, "listed_count": 0}, "id": "563491473", "verified": false, "username": "robertocubas2", "name": "El pollo rojo roberto cubas"}, {"location": "Salkantay", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 115, "tweet_count": 7719, "listed_count": 0}, "id": "953491034905784320", "verified": false, "username": "PatricioY8", "name": "Patricio Yupanqui."}, {"location": "Barranco - Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 625, "tweet_count": 4523, "listed_count": 0}, "id": "214701168", "verified": false, "username": "Oscar_Caceda", "name": "Oscar C\u00e1ceda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 60, "tweet_count": 6622, "listed_count": 0}, "id": "1179193461469335552", "verified": false, "username": "XiomaraToledoG3", "name": "Xiomara Toledo G"}, {"public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 548, "tweet_count": 8398, "listed_count": 0}, "id": "3097855228", "verified": false, "username": "h2troy", "name": "Byiiah"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 806, "tweet_count": 312257, "listed_count": 0}, "id": "1095378227185496065", "verified": false, "username": "scaramoushs", "name": "samidare \ud83d\udd8b\u262f\ufe0f 103/240"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 201, "tweet_count": 6393, "listed_count": 0}, "id": "1002311114351431683", "verified": false, "username": "Marianaassl", "name": "cansada"}, {"location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 3907, "tweet_count": 111778, "listed_count": 2}, "id": "1097829847953485824", "verified": false, "username": "DulceNordelo5", "name": "Dulce Nordelo"}, {"location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 755744, "following_count": 83304, "tweet_count": 47716, "listed_count": 8432}, "id": "15973392", "verified": true, "username": "yoanisanchez", "name": "Yoani S\u00e1nchez \ud83c\udde8\ud83c\uddfa"}, {"location": "New York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 226, "tweet_count": 29792, "listed_count": 0}, "id": "727855302587101184", "verified": false, "username": "lorenalorename2", "name": "RMLE"}, {"location": "La Libertad", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 1062, "tweet_count": 18928, "listed_count": 23}, "id": "21712938", "verified": false, "username": "KongMKS", "name": "Mart\u00edn Kong"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 2450, "tweet_count": 51440, "listed_count": 13}, "id": "62950051", "verified": false, "username": "EdPalMal", "name": "Uvwxyz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440329, "listed_count": 22}, "id": "3427382968", "verified": false, "username": "gizlaine2", "name": "Gizlaine"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52046, "listed_count": 3}, "id": "800715400828751872", "verified": false, "username": "krugger65", "name": "Freddy T. S."}, {"location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 3744, "following_count": 615, "tweet_count": 125658, "listed_count": 12}, "id": "91216495", "verified": false, "username": "Cmmeza_10", "name": "Merlina."}, {"location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 978, "tweet_count": 16243, "listed_count": 13}, "id": "51944085", "verified": false, "username": "carlosromerohn", "name": "Carlos E. Romero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 162, "tweet_count": 48036, "listed_count": 0}, "id": "2395239023", "verified": false, "username": "JSachun", "name": "Jacqueline Sachun"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4242, "following_count": 4599, "tweet_count": 62901, "listed_count": 2}, "id": "878851795", "verified": false, "username": "wilamenv", "name": "PROGRESISTA 54"}, {"location": "\ud83c\udf0e Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 943, "tweet_count": 79826, "listed_count": 0}, "id": "390522232", "verified": false, "username": "ElizaldeGonzale", "name": "\ud835\ude40\ud835\ude61\ud835\ude5e\ud835\ude6f\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude59\ud835\ude5a \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3561, "following_count": 3689, "tweet_count": 46711, "listed_count": 9}, "id": "112249503", "verified": false, "username": "helcorrea", "name": "Helena Corr\u00eaa"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1654, "tweet_count": 43374, "listed_count": 1}, "id": "428996382", "verified": false, "username": "EdgarVillena", "name": "Ed V (EmbajadUr\u2b501945)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}, "id": "2334970492", "verified": false, "username": "pepevilaala", "name": "Pepevilaala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3020, "following_count": 2933, "tweet_count": 67647, "listed_count": 4}, "id": "1975910442", "verified": false, "username": "engrare", "name": "Enrique Grandez Reng"}, {"location": "Mogi Gua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 357, "tweet_count": 39948, "listed_count": 0}, "id": "2550549437", "verified": false, "username": "jacaredapampulh", "name": "juridico benjamin warren"}, {"public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 532, "tweet_count": 44383, "listed_count": 0}, "id": "1023142304", "verified": false, "username": "Romy_nam", "name": "Romy"}, {"location": "asuncion - paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 8907, "following_count": 1354, "tweet_count": 27056, "listed_count": 7}, "id": "2717137150", "verified": false, "username": "kiaralopezs", "name": "Kiara L\u00f3pez"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1477, "tweet_count": 16771, "listed_count": 0}, "id": "2590895711", "verified": false, "username": "mark2022pe", "name": "Jack"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 281, "tweet_count": 165717, "listed_count": 0}, "id": "1076686886893219840", "verified": false, "username": "milafarfan1", "name": "milafarfan"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1165, "tweet_count": 81084, "listed_count": 1}, "id": "2357552092", "verified": false, "username": "PattySc2004", "name": "Patty S\u00e1nchez"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1544, "tweet_count": 25770, "listed_count": 1}, "id": "74849648", "verified": false, "username": "Carolina_Ambra", "name": "Carolina Ambrosio"}, {"location": "De alg\u00fan lugar del sur del Pe", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 156, "tweet_count": 5137, "listed_count": 0}, "id": "992494847151017984", "verified": false, "username": "elescepticowill", "name": "William A"}, {"location": "no cora\u00e7\u00e3o da gatinha ", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 4967, "tweet_count": 90133, "listed_count": 1}, "id": "3678723076", "verified": false, "username": "stormpocket", "name": "Designer de Tretas"}, {"location": "Caxias city", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 112, "tweet_count": 5948, "listed_count": 0}, "id": "3733685121", "verified": false, "username": "gabibsssss", "name": "gabriella"}, {"location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udccd 49\u201931\u201938\u20191\u2019 ", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1224, "tweet_count": 28318, "listed_count": 4}, "id": "99625124", "verified": false, "username": "kmrllnhnkr", "name": "kim \ud83d\udc23"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 8, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "id": "1182672614541709315", "verified": false, "username": "BrisaUtrera", "name": "Brisa Utrera"}, {"location": "R\u00edo Tercero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 464, "tweet_count": 7874, "listed_count": 0}, "id": "3306361832", "verified": false, "username": "Veree_barvero", "name": "Veree\ud83d\udd2e"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 656, "tweet_count": 62246, "listed_count": 10}, "id": "135904711", "verified": false, "username": "hikki6767", "name": "Hikki"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 364, "tweet_count": 10739, "listed_count": 2}, "id": "565975535", "verified": false, "username": "Romynita80", "name": "Romynita"}, {"location": "Jalisco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 245707, "following_count": 453, "tweet_count": 21133, "listed_count": 631}, "id": "205840868", "verified": true, "username": "PCJalisco", "name": "Protecci\u00f3n Civil JAL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2021, "following_count": 4976, "tweet_count": 36332, "listed_count": 0}, "id": "149137896", "verified": false, "username": "jjjgom", "name": "Zurdo Guayador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52157, "following_count": 34365, "tweet_count": 233366, "listed_count": 3}, "id": "1549418581", "verified": false, "username": "aloMecha", "name": "Mercedes Mansilla"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 17322, "following_count": 13099, "tweet_count": 159908, "listed_count": 10}, "id": "3420438735", "verified": false, "username": "bettyboo1050", "name": "LOS QUIERO PRESOS\ud83d\udc31"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1061, "tweet_count": 68148, "listed_count": 7}, "id": "199946194", "verified": false, "username": "fabio_menDS", "name": "F\u00e1bio Mendes"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 355921, "following_count": 2464, "tweet_count": 107382, "listed_count": 1429}, "id": "17145115", "verified": true, "username": "mauriciostycer", "name": "Mauricio Stycer"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 2843, "tweet_count": 75607, "listed_count": 2}, "id": "737101530084614144", "verified": false, "username": "guiber_marcelo", "name": "Guiber Marcelo"}, {"location": "Piedade, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 264, "tweet_count": 16399, "listed_count": 0}, "id": "1089866010", "verified": false, "username": "thayysouz", "name": "Thaynara Cristine"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 369, "tweet_count": 1199, "listed_count": 0}, "id": "869300470375993344", "verified": false, "username": "vaguibegon", "name": "alberto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 113, "tweet_count": 5644, "listed_count": 1}, "id": "51878738", "verified": false, "username": "eschuffeneger", "name": "elisch"}, {"location": "Guadalajara, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 429495, "following_count": 35912, "tweet_count": 209314, "listed_count": 659}, "id": "304613859", "verified": false, "username": "NotiGDL", "name": "NotiGDL"}, {"location": "Des Moines, IA", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 2825, "tweet_count": 19873, "listed_count": 2}, "id": "378530969", "verified": false, "username": "dannydaniel_42", "name": "Danny en protesta"}, {"location": "Novo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 390, "tweet_count": 5503, "listed_count": 0}, "id": "1179861419199741952", "verified": false, "username": "FaithBoy765", "name": "mt-f\u00e9"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 407, "tweet_count": 52121, "listed_count": 4}, "id": "3251946761", "verified": false, "username": "ArtemysDy", "name": "a travestia do diabo \u262d\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 87, "tweet_count": 31922, "listed_count": 0}, "id": "1052002885746208768", "verified": false, "username": "Graciel26357390", "name": "Graciela Andrade Sanchez"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 119, "tweet_count": 1429, "listed_count": 0}, "id": "776196802194337793", "verified": false, "username": "HiguCosta", "name": "higor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 780, "tweet_count": 11151, "listed_count": 1}, "id": "1110000507203006465", "verified": false, "username": "anoitestrelada", "name": "Juunaz \ud83c\udf42"}, {"public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 75, "tweet_count": 19429, "listed_count": 4}, "id": "3722679185", "verified": false, "username": "klinsamar", "name": "Klin Vaes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 493, "tweet_count": 12933, "listed_count": 0}, "id": "2492039448", "verified": false, "username": "almendrita2526", "name": "norley"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1375, "tweet_count": 12335, "listed_count": 0}, "id": "1111988496", "verified": false, "username": "pacog33", "name": "FRANCISCO ANTONIO"}, {"location": "Tacna - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 360, "tweet_count": 8105, "listed_count": 0}, "id": "251414927", "verified": false, "username": "elestereo_1", "name": "Elvis Cutipa Ch\u00e1vez"}, {"location": "bolo ", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 142, "tweet_count": 11778, "listed_count": 1}, "id": "362580372", "verified": false, "username": "ihellenz", "name": "tAGLIATELLENZ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 699, "tweet_count": 9205, "listed_count": 3}, "id": "991776767764586501", "verified": false, "username": "IlGigantesso", "name": "Signor Nessuno \u2197\ufe0f"}, {"location": "na sua mente", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 289, "tweet_count": 42479, "listed_count": 2}, "id": "2920333960", "verified": false, "username": "eudrynke", "name": "juju \ud83d\udcd6: A Vida Invis\u00edvel de Addie LaRue"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 4855, "tweet_count": 28450, "listed_count": 5}, "id": "2432408684", "verified": false, "username": "CinemaPoltrona", "name": "Poltrona de Cinema"}, {"location": "San Isidro, Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 176, "tweet_count": 14859, "listed_count": 0}, "id": "1041535084371881984", "verified": false, "username": "cecihervias", "name": "Cecilia Hervias"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 51457, "following_count": 25317, "tweet_count": 84953, "listed_count": 51}, "id": "148523643", "verified": false, "username": "alcamachop", "name": "Tito Camacho \ud83d\uddef\ufe0f"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 557, "tweet_count": 5830, "listed_count": 0}, "id": "118208836", "verified": false, "username": "TaniaVCH036", "name": "T.V."}, {"location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 915, "tweet_count": 59366, "listed_count": 0}, "id": "127078366", "verified": false, "username": "EVACH02", "name": "EVA"}, {"location": "Lima  Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 88, "tweet_count": 2069, "listed_count": 1}, "id": "72389832", "verified": false, "username": "dnnstone", "name": "Dennis"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 2266, "tweet_count": 20197, "listed_count": 3}, "id": "139434143", "verified": false, "username": "fazioruiz", "name": "Jos\u00e9 Fazio Ruiz"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 283, "tweet_count": 64383, "listed_count": 1}, "id": "123490678", "verified": false, "username": "liddirocha", "name": "Lidi R"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642", "verified": false, "username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand"}, {"location": "Castro-Urdiales", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 11, "tweet_count": 18992, "listed_count": 9}, "id": "265268913", "verified": false, "username": "epesimo", "name": "e-pesimo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 207, "tweet_count": 167, "listed_count": 0}, "id": "982964782973313025", "verified": false, "username": "MauriciRada", "name": "Maurici Jose Rada Limaylla"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 370124, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "id": "116519514", "verified": true, "username": "joicehasselmann", "name": "Joice Hasselmann"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 67, "tweet_count": 3471, "listed_count": 0}, "id": "1177573201355915269", "verified": false, "username": "namenoapply", "name": "Cam"}, {"location": "Lima-Peru", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 4998, "tweet_count": 11255, "listed_count": 1}, "id": "581791240", "verified": false, "username": "Ronchonomejodas", "name": "Roncho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 277, "tweet_count": 33957, "listed_count": 2}, "id": "2203572356", "verified": false, "username": "NEFILIMANUNNAKI", "name": "NEFILIM ANUNNAKIS"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 718, "tweet_count": 47162, "listed_count": 0}, "id": "3134061611", "verified": false, "username": "isastefanato", "name": "isa/JB27"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 175, "tweet_count": 5307, "listed_count": 1}, "id": "355921202", "verified": false, "username": "ononononoononon", "name": "Ono"}, {"location": "\ud83d\uddff", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 337, "tweet_count": 23075, "listed_count": 4}, "id": "955992371002576897", "verified": false, "username": "kaiuu__", "name": "kaiu\ud83c\udf83"}, {"location": "Arequipa", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 224, "tweet_count": 49510, "listed_count": 8}, "id": "164619097", "verified": false, "username": "migueaqp", "name": "Miguel Angel Anculle"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2140, "following_count": 2521, "tweet_count": 100756, "listed_count": 0}, "id": "917614350587662337", "verified": false, "username": "ASAS27971976", "name": "ASAS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 469, "tweet_count": 12156, "listed_count": 0}, "id": "1071760055811391489", "verified": false, "username": "GiulianoDellep1", "name": "totoylostotitosdelsabor"}, {"location": "La Teja", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 357, "tweet_count": 25661, "listed_count": 1}, "id": "2551513456", "verified": false, "username": "Santiescudero10", "name": "Santti"}, {"location": "Malm\u00f6, Sverige", "public_metrics": {"followers_count": 4523, "following_count": 353, "tweet_count": 71277, "listed_count": 22}, "id": "131058219", "verified": false, "username": "martinezcats", "name": "Catalina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 4996, "tweet_count": 38355, "listed_count": 3}, "id": "928052246272708613", "verified": false, "username": "CabezaDincendio", "name": "Cabeza De Incendio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4298, "following_count": 2322, "tweet_count": 1275289, "listed_count": 108}, "id": "1151388890", "verified": false, "username": "MarceloACoelho1", "name": "Marcelo A Coelho \u26ab\ufe0f\u26aa"}, {"location": "Buin", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 1764, "tweet_count": 39404, "listed_count": 6}, "id": "64911737", "verified": false, "username": "PipeReyes09", "name": "Felipe Reyes"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 227, "tweet_count": 99442, "listed_count": 2}, "id": "852628252933992448", "verified": false, "username": "morangopicado", "name": "Xoleana\ud83c\udf53"}, {"location": "Fortaleza - CE", "public_metrics": {"followers_count": 195583, "following_count": 13677, "tweet_count": 299488, "listed_count": 704}, "id": "182573469", "verified": true, "username": "lolaescreva", "name": "Lola Aronovich"}, {"location": "perdido na imensid\u00e3o de ser eu", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 360, "tweet_count": 14746, "listed_count": 3}, "id": "4728843029", "verified": false, "username": "madsonyaga", "name": "bong da hello kitty"}, {"location": "...... ", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 112, "tweet_count": 7277, "listed_count": 6}, "id": "924255482025533440", "verified": false, "username": "Aguilarjimene17", "name": "Ignacio Aguilar Jim\u00e9nez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 1258, "tweet_count": 31894, "listed_count": 0}, "id": "966898401538293761", "verified": false, "username": "1juanguarderas", "name": "Juan Guarderas"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 17762, "following_count": 361, "tweet_count": 697160, "listed_count": 426}, "id": "84988358", "verified": false, "username": "mediosperuanos", "name": "Medios Peruanos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 806, "tweet_count": 5650, "listed_count": 0}, "id": "1128360685199667202", "verified": false, "username": "_caroliveira14", "name": "carol"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 645, "tweet_count": 86014, "listed_count": 16}, "id": "4903352613", "verified": false, "username": "mariademansilla", "name": "Maria de mansilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 109, "tweet_count": 6763, "listed_count": 0}, "id": "1121104071664889856", "verified": false, "username": "candy82264167", "name": "candy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 1776, "tweet_count": 7593, "listed_count": 0}, "id": "1172339976530477056", "verified": false, "username": "Thata_ofc22", "name": "Thaissa\u2764"}, {"location": "Caracas , Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 570, "tweet_count": 50790, "listed_count": 4}, "id": "490842661", "verified": false, "username": "arodrigueza089", "name": "@lej@ndro Rodriguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 73, "tweet_count": 15925, "listed_count": 0}, "id": "1121249128992911362", "verified": false, "username": "AmAndrei260168", "name": "Andrei2601"}, {"public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 256, "tweet_count": 3247, "listed_count": 0}, "id": "1088577995089031168", "verified": false, "username": "SolGust", "name": "Solcito"}, {"location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 564, "tweet_count": 8979, "listed_count": 0}, "id": "732641301460574210", "verified": false, "username": "gabipias21", "name": "\u24bc \u24b6 \u24b7 \u24be"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 350, "tweet_count": 3101, "listed_count": 1}, "id": "373683333", "verified": false, "username": "FranJGaldames", "name": "Fran"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 90, "tweet_count": 60770, "listed_count": 0}, "id": "762368481102790656", "verified": false, "username": "Zeisane78520962", "name": "Zeisane"}, {"location": "En lo Global", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 781, "tweet_count": 36039, "listed_count": 5}, "id": "1040732834", "verified": false, "username": "julythin", "name": "JuDe \ud83d\udc18"}, {"location": "SPS - Puerto Cort\u00e9s - Asgard", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 2045, "tweet_count": 37077, "listed_count": 0}, "id": "1017977392546177029", "verified": false, "username": "ivan_sammet", "name": "Iv\u00e1n Sammet"}, {"location": "Porto Alegre / RS", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 1159, "tweet_count": 55676, "listed_count": 25}, "id": "25932404", "verified": false, "username": "andremonsev", "name": "Arden Mosnev"}, {"location": "El culo del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 665, "tweet_count": 71898, "listed_count": 7}, "id": "3419999356", "verified": false, "username": "Cristin43142chi", "name": "El br\u00f3coli de tu coraz\u00f3n"}, {"location": "Argentina. Liniers.", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 221, "tweet_count": 33294, "listed_count": 0}, "id": "2584484155", "verified": false, "username": "ghost10686", "name": "Robot Rock \ud83e\udd16"}, {"location": "Nova J\u00e9rsia, USA", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 580, "tweet_count": 11814, "listed_count": 1}, "id": "2882063819", "verified": false, "username": "maresus04", "name": "Juan Peruano"}, {"location": "Pacasmayo, Lima - Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 551, "tweet_count": 37219, "listed_count": 3}, "id": "126137149", "verified": false, "username": "situchidacono", "name": "Sida / Tuco / Chino"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3646, "following_count": 878, "tweet_count": 23305, "listed_count": 22}, "id": "171330415", "verified": false, "username": "ColaresMaira", "name": "MotoKa \ud83d\udef5 #MariellePresente"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 4047, "tweet_count": 18987, "listed_count": 10}, "id": "1532392320", "verified": false, "username": "angpared", "name": "Felip P."}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 19, "tweet_count": 9766, "listed_count": 0}, "id": "492745065", "verified": false, "username": "carlosvillegash", "name": "Carlos"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 78, "tweet_count": 3787, "listed_count": 0}, "id": "1175114125418139649", "verified": false, "username": "ACalusari", "name": "Asuka_0231\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a, Europa", "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 2639, "tweet_count": 169981, "listed_count": 33}, "id": "119010552", "verified": false, "username": "Ghandi1964", "name": "Ghandi"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6944, "following_count": 4467, "tweet_count": 23854, "listed_count": 22}, "id": "1032904833370652673", "verified": false, "username": "Medusobcn", "name": "Meduso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 399, "tweet_count": 36642, "listed_count": 0}, "id": "1243717172", "verified": false, "username": "Enrique_lemat", "name": "Enrique Lemat"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 146482, "following_count": 1802, "tweet_count": 212270, "listed_count": 515}, "id": "5418002", "verified": false, "username": "jgodoym", "name": "Jose Alejandro Godoy"}, {"location": "Talca, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 236, "tweet_count": 11474, "listed_count": 0}, "id": "367508445", "verified": false, "username": "andrascata", "name": "M.Andrades\u2744\ufe0f\ud83c\udf2c"}, {"location": "En algun lugar", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1204, "tweet_count": 24829, "listed_count": 0}, "id": "425872361", "verified": false, "username": "williamG1971", "name": "GCWILLIAM"}, {"location": "louis' heart \u2022 ele/ela ", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 1051, "tweet_count": 25676, "listed_count": 1}, "id": "1136349843033657344", "verified": false, "username": "stylssun", "name": "out of sun's system \ud83e\udea9"}, {"location": "Braga, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 496, "tweet_count": 9378, "listed_count": 0}, "id": "999940870626598912", "verified": false, "username": "CHICOSILva41", "name": "Xabregas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 179, "tweet_count": 8572, "listed_count": 0}, "id": "1049201172", "verified": false, "username": "Juanms198111", "name": "Juan M"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1173, "tweet_count": 76161, "listed_count": 0}, "id": "107134028", "verified": false, "username": "juliodigital", "name": "Julio Avila"}, {"location": "Cachoeirinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 1013, "tweet_count": 145236, "listed_count": 3}, "id": "75915130", "verified": false, "username": "Biciioo", "name": "Fabricio Vieira"}, {"location": "La victoria, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1114, "tweet_count": 65407, "listed_count": 0}, "id": "736670159365099525", "verified": false, "username": "Fotigrafiana", "name": "Fotografiana"}, {"location": "LT.", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 846, "tweet_count": 22708, "listed_count": 1}, "id": "910308117333856256", "verified": false, "username": "mariana_rahal", "name": "mariana"}, {"location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 463, "tweet_count": 57436, "listed_count": 15}, "id": "3721695617", "verified": false, "username": "CelsoRivero1", "name": "Celso Rivero1"}, {"location": "S\u00e3o Francisco dp Itabapoana", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 707, "tweet_count": 20851, "listed_count": 0}, "id": "2703415395", "verified": false, "username": "lucasfrct1", "name": "Lucas Costa"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 127, "tweet_count": 61292, "listed_count": 17}, "id": "174866950", "verified": false, "username": "wheresmyvodka", "name": "Nadlinda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 703, "tweet_count": 29349, "listed_count": 0}, "id": "395079105", "verified": false, "username": "holoalocu", "name": "flor \ud83e\ude90"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 2085, "tweet_count": 98285, "listed_count": 2}, "id": "1571466379", "verified": false, "username": "eduardo_xpq", "name": "Eduardo Soto"}, {"location": "Lima este, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 738, "tweet_count": 63955, "listed_count": 2}, "id": "3080821366", "verified": false, "username": "marlebenavid", "name": "Marle B. C."}, {"location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2456, "tweet_count": 337452, "listed_count": 238}, "id": "1318443008", "verified": false, "username": "luizgilsonjr", "name": "Luiz Gilson J\u00fanior \u270a\ud83c\udffd #Antifascista 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 2572, "tweet_count": 78534, "listed_count": 72}, "id": "33361693", "verified": false, "username": "jmrozada", "name": "Jos\u00e9 Mauricio Rozada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1430, "tweet_count": 111628, "listed_count": 3}, "id": "767035730082275328", "verified": false, "username": "Jorge40099126", "name": "Jorge"}, {"location": "Queens, NY", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "id": "406433712", "verified": false, "username": "RicoMachuca", "name": "ismael machuca rico"}, {"location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 3613, "tweet_count": 46806, "listed_count": 1}, "id": "297633645", "verified": false, "username": "Bosscar77", "name": "Oscar chirinos cayas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 139, "tweet_count": 13705, "listed_count": 0}, "id": "884902143966183424", "verified": false, "username": "doiscs", "name": "Luccas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 388, "tweet_count": 38750, "listed_count": 0}, "id": "147002899", "verified": false, "username": "araureo", "name": "pastor sosa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 332, "tweet_count": 66856, "listed_count": 0}, "id": "1236366799", "verified": false, "username": "giugomesc", "name": "Giulia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 770, "tweet_count": 4372, "listed_count": 2}, "id": "1551934236", "verified": false, "username": "Renato7699", "name": "Renato Llaque"}, {"location": "PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1724, "tweet_count": 8009, "listed_count": 1}, "id": "149371465", "verified": false, "username": "daniessi", "name": "keiko respeta al sur"}, {"location": "Rubem Berta, Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 870, "tweet_count": 30145, "listed_count": 0}, "id": "3306006633", "verified": false, "username": "aveline_vini", "name": "aveline\ud83d\ude08"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4258, "following_count": 4201, "tweet_count": 12290, "listed_count": 3}, "id": "983466892412284930", "verified": false, "username": "iaracborgess", "name": "Iara Borges #LulaMelhorPresidente\ud83d\udea9"}, {"location": "Quiterian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 79, "tweet_count": 676, "listed_count": 0}, "id": "911573787296092161", "verified": false, "username": "JamileArajo9", "name": "do vale zzz"}, {"location": "Pilar do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 81667, "following_count": 1964, "tweet_count": 9572, "listed_count": 153}, "id": "824037655587540992", "verified": false, "username": "MdLivros", "name": "Mundo dos Livros \ud83d\udcda Promo\u00e7\u00f5es de Livros"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 439, "tweet_count": 481, "listed_count": 4}, "id": "247302550", "verified": false, "username": "Lejean05", "name": "Daniel Vera"}, {"location": "En mi rinc\u00f3n. ", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 517, "tweet_count": 131092, "listed_count": 23}, "id": "51245870", "verified": false, "username": "crez607", "name": "CREZ \ud83d\udef8\ud83d\udef0 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1337, "tweet_count": 319404, "listed_count": 97}, "id": "67413888", "verified": false, "username": "royriojas", "name": "Roy Riojas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 75, "tweet_count": 7579, "listed_count": 0}, "id": "903425465297358848", "verified": false, "username": "la1se", "name": "VOTE 13"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 542, "tweet_count": 4357, "listed_count": 1}, "id": "1022192342370066433", "verified": false, "username": "BelliRodrigues3", "name": "Belli\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 57, "tweet_count": 9066, "listed_count": 0}, "id": "777271702988390400", "verified": false, "username": "migianellacb", "name": "GianellCb"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2505, "following_count": 714, "tweet_count": 86626, "listed_count": 28}, "id": "31006517", "verified": false, "username": "CamiZevallos", "name": "Cami Zevallos"}, {"location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 1493, "tweet_count": 44891, "listed_count": 0}, "id": "279110239", "verified": false, "username": "majumannucci", "name": "Maju Mannucci \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 1252, "tweet_count": 18959, "listed_count": 0}, "id": "155439381", "verified": false, "username": "edboddenm", "name": "Edsel"}, {"location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 256983, "following_count": 193439, "tweet_count": 490115, "listed_count": 401}, "id": "1635629952", "verified": false, "username": "sanluwal", "name": "Sandra Mu\u00f1oz"}, {"location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}, "id": "73023403", "verified": false, "username": "GolpedeMar", "name": "Gonzalo"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 117, "tweet_count": 1343, "listed_count": 1}, "id": "901603191695036416", "verified": false, "username": "RodriBL_", "name": "\u211b"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 5000, "tweet_count": 100888, "listed_count": 7}, "id": "838113931", "verified": false, "username": "caBASAURIg", "name": "caBASAURIg"}, {"public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 190, "tweet_count": 18903, "listed_count": 1}, "id": "756571635839369216", "verified": false, "username": "sanchezmartuL", "name": "Mar\ud83c\uddf3\ud83c\uddec"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 235, "tweet_count": 18604, "listed_count": 1}, "id": "1087688814", "verified": false, "username": "zulykarinav", "name": "ventura"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1047, "tweet_count": 376008, "listed_count": 1}, "id": "1035947281198067713", "verified": false, "username": "Analima_alef", "name": "Ana Lima"}, {"location": "avengers tower", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 58, "tweet_count": 21067, "listed_count": 9}, "id": "707924212044926977", "verified": false, "username": "mmwrdock", "name": "liva\u06de"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3233046, "following_count": 1240, "tweet_count": 295940, "listed_count": 3519}, "id": "65549291", "verified": true, "username": "noticiAmerica", "name": "Am\u00e9rica Noticias"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 523, "tweet_count": 34407, "listed_count": 8}, "id": "21593576", "verified": false, "username": "Zimiani", "name": "zimiani"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 481, "tweet_count": 231709, "listed_count": 12}, "id": "2190914438", "verified": false, "username": "jlmalagachocano", "name": "Jorge Malaga"}, {"location": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 1756, "tweet_count": 111604, "listed_count": 3}, "id": "902518737580027905", "verified": false, "username": "JJCarrillo15", "name": "J. J. C.\ud83d\udc51"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1904, "tweet_count": 63916, "listed_count": 8}, "id": "290788487", "verified": false, "username": "Andres_Alvez", "name": "Rafael Andr\u00e9s Alvez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 1091, "tweet_count": 16156, "listed_count": 1}, "id": "36003944", "verified": false, "username": "mdelacruzt", "name": "Rimense"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 573, "tweet_count": 2158, "listed_count": 0}, "id": "199015086", "verified": false, "username": "margoeduardo", "name": "Margo"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3715, "following_count": 4984, "tweet_count": 100427, "listed_count": 50}, "id": "22553949", "verified": false, "username": "LSatan", "name": "LS - #ForaBolsonaro #ForaTarc\u00edsio"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2461, "following_count": 2174, "tweet_count": 53842, "listed_count": 6}, "id": "66770413", "verified": false, "username": "juliaelena23", "name": "Julia Elena \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "Tegucigalpa, Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 2371, "following_count": 5001, "tweet_count": 221345, "listed_count": 71}, "id": "225990065", "verified": false, "username": "SoyAlexaJimenez", "name": "Alexandra Jim\u00e9nez - Barralaga \ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1163, "tweet_count": 27067, "listed_count": 1}, "id": "315204122", "verified": false, "username": "pichiruchi22", "name": "Miliiiiii"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 327, "tweet_count": 23659, "listed_count": 1}, "id": "447472797", "verified": false, "username": "de_pierola", "name": "luis de pierola"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 367, "tweet_count": 10742, "listed_count": 0}, "id": "1465010941", "verified": false, "username": "josea24111", "name": "J@ime#"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 411, "tweet_count": 4255, "listed_count": 0}, "id": "944054694246322176", "verified": false, "username": "BramBSz", "name": "P\u00f3tas"}, {"location": "San Juan del R\u00edo, Quer\u00e9taro Ar", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 1111, "tweet_count": 52006, "listed_count": 24}, "id": "3685620144", "verified": false, "username": "voz_imparcial", "name": "Voz Imparcial"}, {"public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 163, "tweet_count": 11895, "listed_count": 0}, "id": "2921804421", "verified": false, "username": "Fernanda_F18", "name": "fe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 2246, "tweet_count": 46902, "listed_count": 0}, "id": "1184750876839370753", "verified": false, "username": "gladis_alzamora", "name": "Gladis De Alzamora"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "id": "2691099212", "verified": false, "username": "PazGuerraDelRio", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 2197, "tweet_count": 42232, "listed_count": 0}, "id": "417359886", "verified": false, "username": "Angelatrinidad5", "name": "Angela Trinidad"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 103, "tweet_count": 25787, "listed_count": 0}, "id": "73953800", "verified": false, "username": "naneferr", "name": "eliane silveira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 2410, "tweet_count": 60241, "listed_count": 1}, "id": "735716670598062082", "verified": false, "username": "VVelazco10", "name": "Vladimir Velazco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2712, "following_count": 1123, "tweet_count": 130035, "listed_count": 2}, "id": "883189569801289729", "verified": false, "username": "mercedesopina", "name": "Mercedes Mendoza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 242, "tweet_count": 6138, "listed_count": 0}, "id": "778539579297050624", "verified": false, "username": "_miisplaced", "name": "\ud835\udd53\u2113\u03c5\u1eb8"}, {"location": "Italiana\u2192Giappone", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 33720, "listed_count": 0}, "id": "755834001802223616", "verified": false, "username": "ieyasu_sawada", "name": "Vongola Primo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 4997, "tweet_count": 157606, "listed_count": 26}, "id": "703875711245750272", "verified": false, "username": "Multiplex_Zero", "name": "\u00c1ngel Carrillo"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 10885, "following_count": 7833, "tweet_count": 91872, "listed_count": 178}, "id": "851331602", "verified": true, "username": "20mMexico", "name": "20minutos M\u00e9xico"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 686, "tweet_count": 92346, "listed_count": 1}, "id": "991886735062786048", "verified": false, "username": "Jhonny23091791", "name": "Jhonny"}, {"location": "Siempre en la Luna", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 488, "tweet_count": 25193, "listed_count": 1}, "id": "2865589379", "verified": false, "username": "NoeBae15", "name": "N\u00f8\u00eb \ud83d\udc7d"}, {"location": "Velaris \u2194 Idris", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 219, "tweet_count": 23890, "listed_count": 1}, "id": "3352441515", "verified": false, "username": "baefalcone", "name": "Veni"}, {"location": "Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 835, "tweet_count": 7055, "listed_count": 9}, "id": "450215372", "verified": false, "username": "mikeanv", "name": "Miguel vargas"}, {"location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 14172, "following_count": 5241, "tweet_count": 67038, "listed_count": 27}, "id": "99866854", "verified": false, "username": "EnriquEhlers", "name": "Enrique Ehlers"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 761, "tweet_count": 4001, "listed_count": 0}, "id": "1106433386011193344", "verified": false, "username": "Walter45502750", "name": "Walter"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 262, "tweet_count": 9641, "listed_count": 0}, "id": "908081396194861056", "verified": false, "username": "WalterM20170101", "name": "WalterM"}, {"location": "Teresina PI", "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 4665, "tweet_count": 47792, "listed_count": 0}, "id": "965372154807308288", "verified": false, "username": "FilhoTourinho", "name": "Agenor Tourinho Filho\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"location": "atr\u00e1s de voc\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 336, "tweet_count": 50742, "listed_count": 12}, "id": "721868062950039552", "verified": false, "username": "sesshyswest", "name": "Vanisse (retired)"}, {"location": "Atacama Desert, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 4262, "tweet_count": 177913, "listed_count": 16}, "id": "1363095780", "verified": false, "username": "DickrockG", "name": "DjangoQ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 695, "tweet_count": 125762, "listed_count": 2}, "id": "309946520", "verified": false, "username": "marthapenafiel", "name": "martha pe\u00f1afiel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 297, "tweet_count": 3742, "listed_count": 0}, "id": "1497232356", "verified": false, "username": "Sidemarco", "name": "Simone de Marco"}, {"location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 1134, "tweet_count": 110015, "listed_count": 0}, "id": "102069113", "verified": false, "username": "rhalcota", "name": "Ricardo El de Siempre \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 1054, "tweet_count": 54790, "listed_count": 0}, "id": "82413988", "verified": false, "username": "csalgado75", "name": "Claudia Salgado"}, {"location": "Fortaleza Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 31, "tweet_count": 118, "listed_count": 0}, "id": "927317652896452608", "verified": false, "username": "Ranna_clara2003", "name": "Ranna Clara\u2728\ud83c\udfa1"}, {"location": "Queretaro", "public_metrics": {"followers_count": 4026, "following_count": 4998, "tweet_count": 180335, "listed_count": 66}, "id": "224236204", "verified": false, "username": "SoyLeoLuna", "name": "Leonardo"}, {"location": "Coquimbo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 986, "tweet_count": 24918, "listed_count": 8}, "id": "182204246", "verified": false, "username": "vitoko91", "name": "V\u00edctor"}, {"location": "New York City", "public_metrics": {"followers_count": 1358711, "following_count": 881, "tweet_count": 116610, "listed_count": 3630}, "id": "26757599", "verified": true, "username": "peopleenespanol", "name": "People En Espa\u00f1ol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 67, "tweet_count": 211, "listed_count": 0}, "id": "1181072172514775040", "verified": false, "username": "AgustnMirandaR1", "name": "Agust\u00edn Miranda Rodr\u00edguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 426, "tweet_count": 4207, "listed_count": 1}, "id": "189520176", "verified": false, "username": "runa_kani", "name": "Auqui Yanahuara"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 422, "tweet_count": 3564, "listed_count": 0}, "id": "1072809994125500416", "verified": false, "username": "mtx_oliveira", "name": "Oliveira"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 762, "tweet_count": 11125, "listed_count": 4}, "id": "80368714", "verified": false, "username": "gabidaiub", "name": "Gabi \ud83d\ude12\ud83d\ude44"}, {"location": "Yavin 4, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 295, "tweet_count": 109039, "listed_count": 14}, "id": "189668288", "verified": false, "username": "nandatm8", "name": "Fernanda Teixeira \ud83c\udfae\ud83d\udcda"}, {"location": "Vitacura, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 18259, "following_count": 20072, "tweet_count": 268431, "listed_count": 7}, "id": "342261466", "verified": false, "username": "dangubbly", "name": "DGL"}, {"location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 13895, "following_count": 13294, "tweet_count": 122563, "listed_count": 69}, "id": "167567477", "verified": false, "username": "LalenguadeDante", "name": "La lengua de Dante"}, {"location": "HN \ud83c\udded\ud83c\uddf3 / Gran Canaria \ud83c\uddee\ud83c\udde8 \ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 585, "tweet_count": 16945, "listed_count": 1}, "id": "254271036", "verified": false, "username": "Ludyngm", "name": "Ludyn Guardado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 182, "tweet_count": 5032, "listed_count": 0}, "id": "716816336039575552", "verified": false, "username": "oZoNNNo", "name": "Jes\u00fas Manuel"}, {"location": "Jupiter, FL", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 912, "tweet_count": 20670, "listed_count": 3}, "id": "730858805651738624", "verified": false, "username": "_panpanxd", "name": "Faby \ud83c\udfae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 19, "tweet_count": 19477, "listed_count": 0}, "id": "1613972732", "verified": false, "username": "HAntilaf", "name": "Hector Antilaf"}, {"location": "Bogot\u00e1 D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 519, "tweet_count": 27677, "listed_count": 35}, "id": "65090367", "verified": false, "username": "sandro00304", "name": "Sandro Gonz\u00e1lez"}], "tweets": [{"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184863177714159617"}], "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/wbjGE5PWK3", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184863177714159617", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "105492444", "created_at": "2019-10-17T20:03:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 83, "like_count": 2223, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1184922989420146688"], "text": "SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bfQu\u00e9 corona tienen los testaferros familiares del suicida ladr\u00f3n? https://t.co/wbjGE5PWK3", "lang": "es", "id": "1184922989420146688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/NTC1r5K1F9", "expanded_url": "https://twitter.com/lucialopezchile/status/1184854270815985665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NTC1r5K1F9", "media_key": "3_1184854257918459904"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9592, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "author_id": "19848554", "created_at": "2019-10-17T15:30:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 894, "reply_count": 63, "like_count": 1146, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1184854270815985665"], "text": "Esto pas\u00f3 por insta y me pareci\u00f3 que val\u00eda la pena compartirlo para reflexionarlo... https://t.co/NTC1r5K1F9", "lang": "es", "id": "1184854270815985665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/Fz6QHwe4db", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/mercedes-cabanillas-sobre-declaracion-de-luis-nava-nos-estremece-pero-tiene-que-corroborarse-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/merce\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/mercedes-cabanillas-sobre-declaracion-de-luis-nava-nos-estremece-pero-tiene-que-corroborarse-noticia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.5341, "type": "Organization", "normalized_text": "Mercedes Cabanillas"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.6466, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "1616146872", "created_at": "2019-10-18T01:08:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 400, "like_count": 257, "quote_count": 75}, "edit_history_tweet_ids": ["1184999727156420608"], "text": "Mercedes Cabanillas sobre declaraci\u00f3n de Luis Nava que implica a Alan Garc\u00eda: \"Es un tema muy delicado, sobretodo para los apristas decentes, honrados, que somos la mayor\u00eda. Esta noticia nos estremece, pero tiene que corroborarse\" \ud83d\udc47  https://t.co/Fz6QHwe4db", "lang": "es", "id": "1184999727156420608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185008128485658625"}], "author_id": "728723143427272704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PandaWanka", "id": "2557502682"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:48:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185009696924717056"], "in_reply_to_user_id": "2557502682", "text": "@PandaWanka @exitosape @esquinabaja Ahora el narcotrafico es tu respuesta \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a", "lang": "es", "id": "1185009696924717056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185003248891187200"}], "author_id": "3048297175", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:31:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 25, "like_count": 787, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1185005411033894913"], "in_reply_to_user_id": "73459349", "text": "@metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane el sueldo m\u00ednimo se vea forzado a pagar tal barbaridad de valor de pasaje, triste es que si alguien se suicida retiren el cuerpo y sigan como si nada, triste el sistema", "lang": "es", "id": "1185005411033894913"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/uoAD8m9B79", "expanded_url": "https://twitter.com/JovenesKonKeiko/status/1184890782655959042", "display_url": "twitter.com/JovenesKonKeik\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.6099, "type": "Other", "normalized_text": "LoncherazasDeAlan"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 66, "tag": "LoncherazasDeAlan"}]}, "author_id": "282155394", "created_at": "2019-10-17T22:40:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184962312429588480"], "text": "Mejor ded\u00edcate a otra cosa, ya descubiertas las #LoncherazasDeAlan no habr\u00e1 como alcanzarte las d\u00e1divas del cobarde suicida. https://t.co/uoAD8m9B79", "lang": "es", "id": "1184962312429588480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/XaFx5ypkAH", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184855763166154752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XaFx5ypkAH", "media_key": "3_1184855751233327105"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.8382, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 212, "end": 223, "probability": 0.8169, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 227, "end": 237, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "\u00daLTIMO"}, {"start": 8, "end": 18, "tag": "EXCLUSIVO"}]}, "author_id": "112570023", "created_at": "2019-10-17T15:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1543, "reply_count": 340, "like_count": 3098, "quote_count": 318}, "edit_history_tweet_ids": ["1184855763166154752"], "text": "#\u00daLTIMO #EXCLUSIVO La confesi\u00f3n de Luis Nava, ex secretario de la Presidencia durante el segundo gobierno de Alan Garc\u00eda y hombre de confianza de este, sobre, en sus palabras, las \u201centregas de dinero de parte de Jorge Barata a Alan Garc\u00eda desde el 2006 hacia adelante\u201d. https://t.co/XaFx5ypkAH", "lang": "es", "id": "1184855763166154752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185003248891187200"}], "author_id": "117566056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:44:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185008670951792641"], "in_reply_to_user_id": "73459349", "text": "@metrodesantiago Cuando una persona se suicida sacan el cuerpo y siguen como si nada, qu\u00e9 cambi\u00f3 ahora? Que les metieron la mano al bolsillo, la plata vale m\u00e1s que la vida humana! Hip\u00f3critas!", "lang": "es", "id": "1185008670951792641"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/RZwwv2Xwaa", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836/imprensa-se-equotassustaequot-apos-eduardo-bolsonaro-dizer-o-obvio-comunismo-matou-mais-que-o-nazismo", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.8824, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 111, "end": 112, "probability": 0.45, "type": "Other", "normalized_text": "do"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.8064, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "author_id": "324553433", "created_at": "2019-10-16T09:33:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 7, "like_count": 106, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184401934817677312"], "text": "O nazismo matou de 6 a 20 milh\u00f5es de pessoas, a depender do historiador. J\u00e1 o comunismo, segundo o Livro Negro do Comunismo, matou 100 milh\u00f5es. No entanto, s\u00f3 o nazismo \u00e9 proibido. Isso est\u00e1 errado. O comunismo tem que ser proibido tamb\u00e9m. Matou muito mais https://t.co/RZwwv2Xwaa", "lang": "pt", "id": "1184401934817677312"}, {"author_id": "3566247376", "created_at": "2019-10-18T01:48:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185009764864012289"], "text": "TODAS as \u00e1reas s\u00e3o dif\u00edceis, pessoal falando que exatas \u00e9 s\u00f3 decorar f\u00f3rmula \u00e9 igual falar que biologia \u00e9 s\u00f3 decorar os nomes GENTE ISSO \u00c9 RID\u00cdCULO", "lang": "pt", "id": "1185009764864012289"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/2B2cRiprpX", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/17/alan-garcia-luis-nava-la-reaccion-de-los-hijos-del-lider-aprista-ante-sus-declaraciones-jorge-barata-odebrecht/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/17/alan-garcia-luis-nava-la-reaccion-de-los-hijos-del-lider-aprista-ante-sus-declaraciones-jorge-barata-odebrecht/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 39, "end": 49, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-10-17T23:45:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 36, "like_count": 23, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1184978740251693057"], "text": "Luis Nava: La reacci\u00f3n de los hijos de Alan Garc\u00eda ante sus declaraciones\n\nhttps://t.co/2B2cRiprpX", "lang": "es", "id": "1184978740251693057"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/9DDF3EmgI2", "expanded_url": "https://notizie.tiscali.it/cronaca/articoli/suicidio-ingegnere-cova-viggiano/", "display_url": "notizie.tiscali.it/cronaca/artico\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1528258045662355457/B5rGW-0i?format=jpg&name=orig", "width": 750, "height": 505}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1528258045662355457/B5rGW-0i?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "La lettera-testamento dell'ingegnere sui veleni che inquinano la Basilicata: 'Eni sapeva'", "description": "I pm di Potenza acquisiscono il manoscritto di Gianluca Griffa, ex responsabile degli impianti morto nel 2013 in circostanze misteriose", "unwound_url": "https://notizie.tiscali.it/cronaca/articoli/suicidio-ingegnere-cova-viggiano/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Basilicata"}, {"start": 128, "end": 132, "tag": "Eni"}, {"start": 142, "end": 147, "tag": "news"}]}, "author_id": "24398244", "created_at": "2019-10-17T15:02:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184847210942554113"], "text": "#Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suicida\", #Eni sapeva.\n\n#news https://t.co/9DDF3EmgI2", "lang": "it", "id": "1184847210942554113"}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/tCQuBK94yu", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1184920729969549312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tCQuBK94yu", "media_key": "3_1184920727532658688"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "ODEBRECHT"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9253, "type": "Place", "normalized_text": "LONCHERAS"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.5292, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.6356, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3788, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 237, "end": 258, "probability": 0.7608, "type": "Person", "normalized_text": "AlanEsUnaRataMentirosa"}], "hashtags": [{"start": 236, "end": 259, "tag": "AlanEsUnaRataMentirosa"}]}, "author_id": "105492444", "created_at": "2019-10-17T19:54:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184920729969549312"], "text": "AL SUICIDA LADR\u00d3N LA PLATA DE ODEBRECHT LE LLEGABA SOLA EN LONCHERAS\nNava lo remat\u00f3 al decir que Barata le entreg\u00f3 a AG el billet\u00f3n cuando \u00e9ste ya era mandatario.\nLos imb\u00e9ciles finalmente le demostraron a Alan que era un vulgar ladr\u00f3n.\n#AlanEsUnaRataMentirosa https://t.co/tCQuBK94yu", "lang": "es", "id": "1184920729969549312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184942079652388864"}], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/OnYGOxdnfp", "expanded_url": "https://twitter.com/NholanErika/status/1184942079652388864", "display_url": "twitter.com/NholanErika/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.4824, "type": "Other", "normalized_text": "keynesianos"}]}, "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "author_id": "279334127", "created_at": "2019-10-17T23:58:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184981994314317824"], "text": "Y justo a nosotros nos mandan a los keynesianos? Que MAFIA HIJA DE PUTA! https://t.co/OnYGOxdnfp", "lang": "es", "id": "1184981994314317824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/VuTVysySCk", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}]}, "author_id": "127902758", "created_at": "2019-10-17T02:25:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 86, "like_count": 617, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1184656550541090817"], "text": "No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQue pena por la chucha!\nhttps://t.co/VuTVysySCk", "lang": "es", "id": "1184656550541090817"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/QRXwGHlFKW", "expanded_url": "https://twitter.com/poeiradeheroi/status/1181751290919084034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QRXwGHlFKW", "media_key": "3_1181751288285011974"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.3749, "type": "Organization", "normalized_text": "Batfans"}]}, "author_id": "838214360", "created_at": "2019-10-09T02:00:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 32, "like_count": 23, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1181751290919084034"], "text": "Durmam com esses FATOS \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc Batfans que lutem https://t.co/QRXwGHlFKW", "lang": "pt", "id": "1181751290919084034"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185002210645676033"}], "author_id": "2742603425", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AdrianzenEduard", "id": "303521189"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:29:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185004900348022786"], "in_reply_to_user_id": "303521189", "text": "@AdrianzenEduard @juanalvarezm Los que dicen eso seguramente son los apristas que se levantaron el pa\u00eds en peso durante el primer gobierno del suicida.", "lang": "es", "id": "1185004900348022786"}, {"author_id": "1184406090542391297", "created_at": "2019-10-18T01:42:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185008262955048960"], "text": "Quiero recuperar mi tw viejo", "lang": "es", "id": "1185008262955048960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184679571905490944"}], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/r1akUwS5KC", "expanded_url": "https://twitter.com/roodrivelozo1/status/1184679571905490944", "display_url": "twitter.com/roodrivelozo1/\u2026"}]}, "author_id": "2850077285", "created_at": "2019-10-17T22:45:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184963574638284807"], "text": "jaja por eso odio el verano *c suicida https://t.co/r1akUwS5KC", "lang": "es", "id": "1184963574638284807"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/9pW6z9JB62", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1185003248891187200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9pW6z9JB62", "media_key": "3_1185003241546932224"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/9pW6z9JB62", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1185003248891187200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9pW6z9JB62", "media_key": "3_1185003241551073281"}]}, "author_id": "73459349", "created_at": "2019-10-18T01:22:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1324, "reply_count": 3671, "like_count": 4550, "quote_count": 1052}, "edit_history_tweet_ids": ["1185003248891187200"], "text": "Estamos tristes, algunas de nuestras estaciones fueron da\u00f1adas y nuestros trabajadores lo han pasado mal.  Seguiremos trabajando con la misma motivaci\u00f3n para mantener el servicio a nuestros pasajeros, con quienes hemos construido una cultura c\u00edvica y de respeto por tanto a\u00f1os. https://t.co/9pW6z9JB62", "lang": "es", "id": "1185003248891187200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Yp74gn7xKX", "expanded_url": "http://canaln.pe", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Qq8vfwSrwp", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1184990808673542145/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qq8vfwSrwp", "media_key": "7_1184990692935950337"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.897, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 19, "tag": "NPortada"}]}, "author_id": "248692867", "created_at": "2019-10-18T00:33:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 57, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184990808673542145"], "text": "[EN VIVO] #NPortada Ricardo Pinedo: \"Hay que persistir en la inocencia de Alan Garc\u00eda\" \u25ba https://t.co/Yp74gn7xKX https://t.co/Qq8vfwSrwp", "lang": "es", "id": "1184990808673542145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.9633, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 249, "end": 257, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "852352465525776384", "created_at": "2019-10-17T10:58:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 10, "like_count": 1130, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1184785822727462912"], "text": "A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um tiro em algu\u00e9m o esquerdista culparia\n\n- o rev\u00f3lver: que lan\u00e7ou a bala\n- a bala: que matou\n- a v\u00edtima: que entrou na frente\n- Bolsonaro: que defende as armas", "lang": "pt", "id": "1184785822727462912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9162, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.5964, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.6005, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}]}, "author_id": "206234371", "created_at": "2019-10-16T02:44:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 2, "like_count": 2521, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1184299114131054593"], "text": "Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah baker esto es un estilo de vida re\u00edr para no llorar", "lang": "es", "id": "1184299114131054593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.523, "type": "Other", "normalized_text": "Milagros"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.7957, "type": "Other", "normalized_text": "Guerin"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5442, "type": "Other", "normalized_text": "Cama\u00f1o"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.7814, "type": "Other", "normalized_text": "Francisca"}, {"start": 219, "end": 225, "probability": 0.6661, "type": "Other", "normalized_text": "Candela"}, {"start": 254, "end": 257, "probability": 0.5717, "type": "Other", "normalized_text": "Flor"}]}, "author_id": "1056785482623995909", "created_at": "2019-10-18T00:52:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184995596492517378"], "text": "[10/17 9:10] Milagros: hay q hacer algo para ma\u00f1ana?\n[10/17 9:11] Abril: morir\n[10/17 9:17] Guerin: Ojal\u00e1 fuera tarea \ud83d\ude44\n[10/17 9:25] Cama\u00f1o Candela: same\n[10/17 9:26] Francisca: Uno m\u00e1s suicida que el otro\n[10/17 9:27] Candela: real JAJAJAJ\n[10/17 9:31] Flor: Somos sad boys", "lang": "es", "id": "1184995596492517378"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/LMKWe0T8Bo", "expanded_url": "https://twitter.com/deslengua_2/status/1184874734590275586/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LMKWe0T8Bo", "media_key": "3_1184874724477886465"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.7076, "type": "Person", "normalized_text": "Navas"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.3631, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "author_id": "2727806329", "created_at": "2019-10-17T16:52:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 223, "reply_count": 40, "like_count": 785, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1184874734590275586"], "text": "Habl\u00f3 Navas y acaba de contar que AG en realidad es... https://t.co/LMKWe0T8Bo", "lang": "es", "id": "1184874734590275586"}, {"author_id": "173045052", "created_at": "2019-10-17T20:44:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184933342929739777"], "text": "los provida: HAY QUE SALVAR LAS DOS VIDAS HAY QUE PENSAR EN LOS NI\u00d1OS\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nalso los provida: estudiantes culiaos mejor que dejen de webear\nalso providas cuando se suicida alguien en el metro: por culpa de este weon voy a llegar tarde, no pod\u00eda irse a matar a otro lado", "lang": "es", "id": "1184933342929739777"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/SVhX55kgag", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizFel25915616/status/1184782348921036802/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SVhX55kgag", "media_key": "7_1184782249251819520"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.5535, "type": "Place", "normalized_text": "sp"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "1048329276985102336", "created_at": "2019-10-17T10:44:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1184782348921036802"], "text": "Treinando baile de briga corredor sp foi un ataque suicida que dei nele . Kkkkkkk ele e foda https://t.co/SVhX55kgag", "lang": "pt", "id": "1184782348921036802"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184094193217617920"}], "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/UNgOXBNycQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EngaPaAca/status/1184094193217617920", "display_url": "twitter.com/EngaPaAca/stat\u2026"}]}, "author_id": "71001243", "created_at": "2019-10-16T23:22:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184610651680972800"], "text": "Si wey. https://t.co/UNgOXBNycQ", "lang": "es", "id": "1184610651680972800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.5878, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "author_id": "116828005", "created_at": "2019-10-17T15:55:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 104, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1184860583927205895"], "text": "Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "lang": "es", "id": "1184860583927205895"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/KVaoRqDK5j", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/17/luis-nava-afirma-que-jorge-barata-y-alan-garcia-tenian-palabra-clave-para-reunirse-en-privado/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/17/luis-nava-afirma-que-jorge-barata-y-alan-garcia-tenian-palabra-clave-para-reunirse-en-privado/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8527, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 36, "end": 46, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-10-17T23:21:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 12, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184972632325873664"], "text": "Luis Nava afirma que Jorge Barata y Alan Garc\u00eda ten\u00edan palabra clave para reunirse en privado\n\nhttps://t.co/KVaoRqDK5j", "lang": "es", "id": "1184972632325873664"}, {"author_id": "63800559", "created_at": "2019-10-17T04:03:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184681269944311813"], "text": "Galerinha que anda me stalkeando, hoje tirei o chap\u00e9u pra voc\u00eas. \n.\n.\nSabe o grupinho que me odeia ? Pois bem, um deles curtiu uns baguio meu aqui, acredito que n\u00e3o foi proposital, ngm me segue e mesmo assim manteve o like AHSUHAUAHAUAHAUA pra n\u00e3o ficar feio. RESPEITEI !", "lang": "pt", "id": "1184681269944311813"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185000008233472003"}], "entities": {"annotations": [{"start": 271, "end": 274, "probability": 0.7109, "type": "Person", "normalized_text": "Haya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "LlamaPs", "id": "719412470004203520"}]}, "author_id": "2503409748", "created_at": "2019-10-18T01:25:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185004022455029760"], "in_reply_to_user_id": "404167379", "text": "@jostipi @LlamaPs Quiz\u00e1s eso de \"partido del pueblo\" es lo de menos, es que antes de los 80' ten\u00edan calidad de parlamentarios, lo que pasa es que estos jijunagranputas despu\u00e9s de los 80' al mando del suicida saquearon el\ud83c\uddf5\ud83c\uddea y trapearon con su partido que tanto le cost\u00f3 a Haya.\nAhora s\u00ed RIP.", "lang": "es", "id": "1185004022455029760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Xl4ARYUW9M", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1184929305350103041/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xl4ARYUW9M", "media_key": "7_1184929005700550656"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.7263, "type": "Person", "normalized_text": "DICHO"}, {"start": 62, "end": 77, "probability": 0.976, "type": "Other", "normalized_text": "LaLoncheradeAlan"}, {"start": 81, "end": 98, "probability": 0.9711, "type": "Other", "normalized_text": "LaLoncherazaDeAlan"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 78, "tag": "LaLoncheradeAlan"}, {"start": 80, "end": 99, "tag": "LaLoncherazaDeAlan"}]}, "author_id": "97840455", "created_at": "2019-10-17T20:28:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 149, "like_count": 919, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1184929305350103041"], "text": "A ver si as\u00ed entienden la diferencia entre PRUEBA y DICHO. \n\n#LaLoncheradeAlan \n#LaLoncherazaDeAlan https://t.co/Xl4ARYUW9M", "lang": "es", "id": "1184929305350103041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185005140471885825"}], "author_id": "1606733964", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mateusaiam", "id": "1411484034"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:32:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185005739166896128"], "in_reply_to_user_id": "1411484034", "text": "@mateusaiam a\u00ed que merda cara :/", "lang": "pt", "id": "1185005739166896128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/KtfTpyvTXE", "expanded_url": "https://twitter.com/Argenttina2021/status/1184886576112979971/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KtfTpyvTXE", "media_key": "7_1184886357744869376"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 164, "tag": "SiSePuedeSantaFe"}]}, "author_id": "956589652944871424", "created_at": "2019-10-17T17:39:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1844, "reply_count": 116, "like_count": 3661, "quote_count": 116}, "edit_history_tweet_ids": ["1184886576112979971"], "text": "\"Aunque me cague de hambre le voy a poner mi voto a Macri, si votamos a delincuentes nosotros tambi\u00e9n lo somos\"\nAplausos de pie para \u00e9ste se\u00f1or!!!\n#SiSePuedeSantaFe https://t.co/KtfTpyvTXE", "lang": "es", "id": "1184886576112979971"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185005387398955008"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "Freddy"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.6487, "type": "Other", "normalized_text": "FNAF"}]}, "author_id": "996138539036434433", "created_at": "2019-10-18T01:31:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185005568160927745"], "in_reply_to_user_id": "1028464642321010689", "text": "@luizzisx Eu man\u00edpulo meu irm\u00e3o com o Freddy de FNAF \ud83d\ude14\ud83d\udc4f", "lang": "pt", "id": "1185005568160927745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185005674494906368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.749, "type": "Person", "normalized_text": "horikoshi"}]}, "author_id": "152832276", "created_at": "2019-10-18T01:32:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185005676491350016"], "in_reply_to_user_id": "152832276", "text": "reputa\u00e7\u00e3o e parece ser aquele campe\u00e3o de peso pesado. Isso foi um massacre, literalmente, uma pena o horikoshi n\u00e3o ter sangue nos olhos e apreciar a natureza \u00e9pica de uma batalha que alcan\u00e7ou rumos inesperados. Agora, eu n\u00e3o senti \u00eaxtase lendo esses cap\u00edtulos, sinceramente,", "lang": "pt", "id": "1185005676491350016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6178, "type": "Person", "normalized_text": "jared"}, {"start": 169, "end": 175, "probability": 0.7912, "type": "Person", "normalized_text": "joaquin"}, {"start": 271, "end": 277, "probability": 0.8065, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "author_id": "784178410478301184", "created_at": "2019-10-18T01:30:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185005286270099462"], "text": "eu at\u00e9 queria ver o coringa do jared. era promissor. mas encaixar ele na a\u00e7\u00e3ozinha cara nhe que foi esquadr\u00e3o suicida deu uma broxada. como n tem jeito de conectar o do joaquin fazia ele ser um referencial old. at\u00e9 pq, convenhamos, nunca vai ter historia real oficial do coringa", "lang": "pt", "id": "1185005286270099462"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184852703714906117"}], "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/4VPhTM2dHG", "expanded_url": "https://twitter.com/rpcparana/status/1184852703714906117", "display_url": "twitter.com/rpcparana/stat\u2026"}]}, "author_id": "2577894591", "created_at": "2019-10-17T15:58:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 128, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1184861129480298496"], "text": "se tivesse matado um pobre favelado n\u00e3o acontecia esse tipo de coisa, o cara que matou meu pai n\u00e3o me d\u00e1 pens\u00e3o, agora mata um jogadorzinho importunador pra ver oq acontece... https://t.co/4VPhTM2dHG", "lang": "pt", "id": "1184861129480298496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/MHEx6b5a1i", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/hijos-de-alan-garcia-se-pronuncian-tras-recientes-declaraciones-de-nava/", "display_url": "expreso.com.pe/politica/hijos\u2026"}]}, "author_id": "225232891", "created_at": "2019-10-17T23:33:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184975707644059648"], "text": "En el comunicado informaron que proceder\u00e1n a tomar las \"acciones legales correspondientes\" contra el exsecretario de la presidencia.\nhttps://t.co/MHEx6b5a1i", "lang": "es", "id": "1184975707644059648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181654781187764225"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "3154447951", "created_at": "2019-10-15T00:24:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 4, "like_count": 4308, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1183901545773125632"], "text": "Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1183901545773125632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 121, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}]}, "author_id": "1234818979", "created_at": "2019-10-17T15:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 2, "like_count": 204, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184850302651908097"], "text": "De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chernobyl, 2 todav\u00eda est\u00e1n vivos.", "lang": "es", "id": "1184850302651908097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184996067194089473"}], "author_id": "1579047499", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Cualquierpiba3", "id": "994800698310184960"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:01:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184997846229176322"], "in_reply_to_user_id": "994800698310184960", "text": "@Cualquierpiba3 Volvi\u00f3 con el golpeador? Ajajja que cara dura", "lang": "es", "id": "1184997846229176322"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 186, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.4796, "type": "Place", "normalized_text": "exilio"}]}, "author_id": "303521189", "created_at": "2019-10-18T01:18:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 254, "reply_count": 100, "like_count": 1566, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1185002210645676033"], "text": "Alucinante leer gente furiosa mayor de 40 escribiendo \"\u00a1estamos peor que en los 80's, hoy se dinamitan las instituciones!\"\n\u00bfPEOR que los 80's?? \u00bfAlgo puede ser PEOR que los 80s en el Per\u00fa reciente? \u00bfCon terrorismo, hiperinflaci\u00f3n, exilio, etc. etc?\nLa ira llegando al desquicio", "lang": "es", "id": "1185002210645676033"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mHughTZmP8", "expanded_url": "https://twitter.com/sinpedanterias/status/1184979614076227584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mHughTZmP8", "media_key": "3_1184979599341576192"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 98, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.511, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 231, "end": 241, "probability": 0.9346, "type": "Other", "normalized_text": "ElLoncheras"}, {"start": 244, "end": 259, "probability": 0.6517, "type": "Other", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 262, "end": 279, "probability": 0.8533, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncherasDeAlan"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 242, "tag": "ElLoncheras"}, {"start": 243, "end": 260, "tag": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 261, "end": 280, "tag": "LasLoncherasDeAlan"}]}, "author_id": "3078067443", "created_at": "2019-10-17T23:48:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 6, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184979614076227584"], "text": "mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dinero de sobornos que Barata le entregaba...y tienen el cuajo de joder? Ojal\u00e1 se les embargue todo por ladrones.\n\n#ElLoncheras\n#LoncheritaGarcia\n#LasLoncherasDeAlan https://t.co/mHughTZmP8", "lang": "es", "id": "1184979614076227584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3588, "type": "Other", "normalized_text": "Milagros"}, {"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4254, "type": "Other", "normalized_text": "Leiva"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 72, "end": 85, "username": "atv_noticias", "id": "153625642"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "1383508188", "created_at": "2019-10-18T01:09:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 12, "like_count": 125, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184999883830386688"], "text": "Milagros Leiva (@MilagrosLeivaG): hoy te voy a ignorar desinformante de @atv_noticias, como t\u00fa ignoras lo de @AlanGarciaPeru y, te dejo mi proba vida en muestra de mi desprecio, zorrina.", "lang": "es", "id": "1184999883830386688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/wBNqGuSYuc", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/cpNYMHOjXJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ReyDibujante/status/1184845027400454145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cpNYMHOjXJ", "media_key": "3_1184845019712233474"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}]}, "author_id": "1243660207", "created_at": "2019-10-17T14:54:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184845027400454145"], "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/wBNqGuSYuc v\u00eda @esferadepapel Gallego &amp; Rey https://t.co/cpNYMHOjXJ", "lang": "es", "id": "1184845027400454145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185002210645676033"}], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/8WljFM4cvJ", "expanded_url": "https://twitter.com/AdrianzenEduard/status/1185002210645676033", "display_url": "twitter.com/AdrianzenEduar\u2026"}]}, "author_id": "32163337", "created_at": "2019-10-18T01:20:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185002722686308352"], "text": "Es gente con memoria selectiva. Los 80 fueron un desastre. https://t.co/8WljFM4cvJ", "lang": "es", "id": "1185002722686308352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184971286377914374"}], "author_id": "51778399", "created_at": "2019-10-17T23:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184971287430619138"], "in_reply_to_user_id": "51778399", "text": "Dejen de decir tonteras.\n-NO TODOS LOS DEPRESIVOS SON SUICIDAS. Pero si est\u00e1n en riesgo.\n-NING\u00daN SUICIDA TOMA LA DECISI\u00d3N S\u00daBITAMENTE. Siempre manda mensajes pidiendo ayuda, nadie los entiende. Lean un poquito ombe, les va a servir.", "lang": "es", "id": "1184971287430619138"}, {"author_id": "51778399", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 72, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-17T23:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 10, "like_count": 164, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184971286377914374"], "text": "Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no es que toma Malas decisiones, no es que le falte Dios en su vida, no es por que lo rega\u00f1en, es que ESTABA ENFERMO,  tan enfermo como un diab\u00e9tico o hipertenso", "lang": "es", "id": "1184971286377914374"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184998364376653824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.9084, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "JDC"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "Keisk\u00e9n"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.8446, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Mes\u00eda"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.8121, "type": "Person", "normalized_text": "Olaechea"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.607, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LlamaPs", "id": "719412470004203520"}]}, "author_id": "404167379", "created_at": "2019-10-18T01:09:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185000008233472003"], "in_reply_to_user_id": "719412470004203520", "text": "@LlamaPs Ahora con qu\u00e9 fantas\u00eda saldr\u00e1n los m\u00e1s alanistas que Alan? \ud83e\udd14 Quiero o\u00edr a JDC, Keisk\u00e9n, Mulder etc etc y a Carlos Mes\u00eda( el abogado del postulante frustrado primazo de Olaechea) =\"el APRA nunca muere\" s\u00ed el que escupe al pueblo ningune\u00e1ndolo y cuyo partido se dice del \"pueblo\"", "lang": "es", "id": "1185000008233472003"}, {"author_id": "2351128462", "created_at": "2019-10-18T00:35:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184991416008790016"], "text": "Lo que la mayor\u00eda no sabe, o parece ignorar, es que el suicida ya est\u00e1 muerto antes de soltar.", "lang": "es", "id": "1184991416008790016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/XIKavFCGgf", "expanded_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/estados-unidos/article236313363.html#storylink=cpy", "display_url": "elnuevoherald.com/noticias/estad\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/o6uMt69nrD", "expanded_url": "https://twitter.com/mariojose_cuba/status/1184932555688161281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o6uMt69nrD", "media_key": "3_1184932550785093635"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.6341, "type": "Organization", "normalized_text": "ICE"}]}, "author_id": "3002386462", "created_at": "2019-10-17T20:41:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184932555688161281"], "text": "\u2018Tem\u00eda ser deportado a Cuba\u2019: inmigrante se suicida bajo custodia de ICE. Read more here: https://t.co/XIKavFCGgf https://t.co/o6uMt69nrD", "lang": "es", "id": "1184932555688161281"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/BjdELZ2NRh", "expanded_url": "http://lopezdoriga.com", "display_url": "lopezdoriga.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580925184990580737/Gp76sEf2?format=png&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580925184990580737/Gp76sEf2?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "L\u00f3pez-D\u00f3riga Digital | Las \u00faltimas noticias de M\u00e9xico y el mundo", "description": "Lo m\u00e1s importante que est\u00e1 pasando en M\u00e9xico y en el mundo minuto a minuto. Cobertura total en L\u00f3pez-D\u00f3riga Digital.", "unwound_url": "https://lopezdoriga.com/"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/GD0NVFlWtH", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1184926603089833984/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GD0NVFlWtH", "media_key": "13_1184926325158469632"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.7221, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 128, "username": "CarlosVinicioAR", "id": "532603097"}]}, "author_id": "236636515", "created_at": "2019-10-17T20:18:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 26, "like_count": 89, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1184926603089833984"], "text": "Un sujeto subi\u00f3 al emblem\u00e1tico acueducto de Quer\u00e9taro y amenaza con suicidarse; presuntamente trae un arma (v\u00eda @CarlosVinicioAR)\n\nM\u00e1s en https://t.co/BjdELZ2NRh https://t.co/GD0NVFlWtH", "lang": "es", "id": "1184926603089833984"}, {"author_id": "4696112690", "created_at": "2019-10-17T23:33:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184975650676973568"], "text": "Chega bem devagar\nCalma, s\u00f3 me beija\nCala minha boca\nMe leva desse lugar\n\nMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "lang": "pt", "id": "1184975650676973568"}, {"author_id": "63024073", "created_at": "2019-10-18T01:21:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185002963691036673"], "text": "Chega\nBem devagar\nCalma\nS\u00f3 me beija\nCala\nMinha boca\nMe leva\nDesse lugar", "lang": "pt", "id": "1185002963691036673"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/9yn3r2iv0w", "expanded_url": "https://twitter.com/VerseAndoProsa/status/1185002835416698881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9yn3r2iv0w", "media_key": "3_1185002829469159425"}]}, "author_id": "329746927", "created_at": "2019-10-18T01:21:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185002835416698881"], "text": "Todo, amada, en tu ausencia siempre larga te llora:\nEl silencio y la estrella, la sombra y la canci\u00f3n,\nLo que duda en la dicha, la que en la duda implora.\nY luego... este profundo sangrar del coraz\u00f3n. https://t.co/9yn3r2iv0w", "lang": "es", "id": "1185002835416698881"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/9WvuYkkSYQ", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1184957293303156737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9WvuYkkSYQ", "media_key": "3_1184957284394438657"}]}, "author_id": "19729967", "created_at": "2019-10-17T22:20:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1000, "reply_count": 1498, "like_count": 3047, "quote_count": 136}, "edit_history_tweet_ids": ["1184957293303156737"], "text": "Comunicado de mis hermanos y yo, para su conocimiento y difusi\u00f3n. https://t.co/9WvuYkkSYQ", "lang": "es", "id": "1184957293303156737"}, {"author_id": "290475286", "entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 21, "username": "AlexManente23", "id": "78673777"}, {"start": 197, "end": 209, "username": "CarolDeToni", "id": "4566967516"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 234, "tag": "Prisaoem2\u00aaInstanciaSim"}]}, "created_at": "2019-10-15T16:11:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1416, "reply_count": 779, "like_count": 6961, "quote_count": 218}, "edit_history_tweet_ids": ["1184139664485163008"], "text": "Eu e o @AlexManente23  Chegamos meia hora antes para registrar presen\u00e7a na sess\u00e3o em que debateremos a PEC da Pris\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia. Espero que possamos iniciar logo com a leitura do relat\u00f3rio da @CarolDeToni. #Prisaoem2\u00aaInstanciaSim", "lang": "pt", "id": "1184139664485163008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.6774, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.2813, "type": "Place", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "2390796442", "created_at": "2019-10-17T23:14:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 32, "like_count": 1564, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1184970857942257665"], "text": "Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E TODO UM ECOSSISTEMA. Hoje, o povo esqueceu o caso e a SAMARCO tem vencido os prejudicados na justi\u00e7a...", "lang": "pt", "id": "1184970857942257665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185001569990987777"}], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.7477, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9ris"}]}, "author_id": "859885322825551872", "created_at": "2019-10-18T01:16:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185001573891620864"], "in_reply_to_user_id": "859885322825551872", "text": "44. Mesmo fragilizados por perderem familiares e amigos, o acampamento resiste e bola um plano para confrontar \u00c9ris. \u00c9 ent\u00e3o que o Team, a equipe mais antiga do acampamento, junta-se a Oposi\u00e7\u00e3o, fazendo isso sem mais nem menos.", "lang": "pt", "id": "1185001573891620864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184979036147200000"}], "author_id": "1166404792647933953", "created_at": "2019-10-18T00:36:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184991579636994048"], "in_reply_to_user_id": "1100179638574292992", "text": "@MPBTheNeott M\u00e3e raiz!! Mas deveria ter batido muito antes de se tornar um projeto de putinha!!\nPq depois de grande, o car\u00e1ter j\u00e1 t\u00e1 formado, boa tem vergonha na cara. Apanha hj, foge de casa amanh\u00e3 , ou se suicida, ou volta pra casa \"prenha\" pra m\u00e3e criar o neto!", "lang": "pt", "id": "1184991579636994048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184999330312310784"}], "author_id": "2299539305", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UpdateChart", "id": "860694771643404288"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:08:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184999728435650561"], "in_reply_to_user_id": "860694771643404288", "text": "@UpdateChart Povo n\u00e3o coloca a m\u00e3o n consci\u00eancia para pensar... essa semana mesmo uma cantora tirou a pr\u00f3pria vida por conta dessas coisas que ficam fazendo na internet", "lang": "pt", "id": "1184999728435650561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185000314891571201"}], "author_id": "1177393152661098496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NatsumeOwO", "id": "1071979352680611845"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "NicknameGG_", "id": "888263215502598144"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "xPaulyxD", "id": "1503872618910429184"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:12:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185000668077219843"], "in_reply_to_user_id": "1071979352680611845", "text": "@NatsumeOwO @NicknameGG_ @el_pxto @xPaulyxD No hace falta aqui todo nos queremos uwu\u2728\ud83d\udc96", "lang": "es", "id": "1185000668077219843"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184992582247616517"}], "author_id": "375963019", "created_at": "2019-10-18T00:55:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184996455926452224"], "in_reply_to_user_id": "375963019", "text": "Realmente a galera tava emocionada em rela\u00e7\u00e3o ao filme. T\u00e1 longe de ter um vi\u00e9s esquerdista e de ser um manual para incel.", "lang": "pt", "id": "1184996455926452224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183692684072046593"}], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/wnnct51m9x", "expanded_url": "https://twitter.com/ticftw/status/1184784813993201664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wnnct51m9x", "media_key": "3_1184784802995683330"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "FromFifa", "id": "1072480770239926278"}]}, "author_id": "1180395483904319489", "created_at": "2019-10-17T10:54:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184784813993201664"], "in_reply_to_user_id": "1072480770239926278", "text": "@FromFifa Nota se!\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b https://t.co/wnnct51m9x", "lang": "es", "id": "1184784813993201664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184855763166154752"}], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/hDQCYhcxnD", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184855763166154752", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "author_id": "1975354388", "created_at": "2019-10-17T15:51:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1226, "reply_count": 268, "like_count": 4835, "quote_count": 64}, "edit_history_tweet_ids": ["1184859589839409152"], "text": "\u00a1Sin anestesia! El tiempo me dio la raz\u00f3n. https://t.co/hDQCYhcxnD", "lang": "es", "id": "1184859589839409152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184959672614305792"}], "author_id": "798962785199751168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "akaAlterEgo", "id": "255567266"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-10-17T22:51:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184965227613433856"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "text": "@esquinabaja @akaAlterEgo O sea seg\u00fan su hija del cobarde suicida, @AlanGarciaPeru fue un COMPLETO IRRESPONSABLE que no dio educaci\u00f3n superior a sus hijos. \u00a1HIP\u00d3CRITA!", "lang": "es", "id": "1184965227613433856"}, {"author_id": "1029521141508005888", "created_at": "2019-10-18T00:23:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184988236118142976"], "text": "Chica de 17 a\u00f1os se suicida por haber entrado en 80 crisis en menos de 1 hora. No les voy a decir quien soy", "lang": "es", "id": "1184988236118142976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184941350514577428"}], "author_id": "1181792315402342400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JOSEMIGUELVN", "id": "31175909"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "DAVIDRINCONGZ", "id": "85644178"}, {"start": 268, "end": 282, "username": "DAVIDRINCONGZ", "id": "85644178"}]}, "created_at": "2019-10-17T22:19:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184957025597321216"], "in_reply_to_user_id": "31175909", "text": "@JOSEMIGUELVN @DAVIDRINCONGZ La gente es muy mierda..., ustedes disculpen, pero el motivo por el que este aya arriba , les deber\u00eda valer madre...     \"la \u00fanica forma en que un ser humano debe voltear a ver a otro hacia abajo, es para ayudarlo\". Difundamos tu articulo @DAVIDRINCONGZ .", "lang": "es", "id": "1184957025597321216"}, {"author_id": "574077145", "created_at": "2019-10-17T02:29:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 47, "like_count": 2342, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1184657556679077888"], "text": "la Manaos de Uva como bebida es buen desinfectante para pisos", "lang": "es", "id": "1184657556679077888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184955833790152707"}], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/W3NIT3EVRu", "expanded_url": "https://twitter.com/de_pierola/status/1184955833790152707", "display_url": "twitter.com/de_pierola/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.3291, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}]}, "author_id": "3309347867", "created_at": "2019-10-18T00:08:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184984626386763777"], "text": "Eso se lo debi\u00f3 decir al suicida ex Pdte. https://t.co/W3NIT3EVRu", "lang": "es", "id": "1184984626386763777"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/N5TLHTJgG4", "expanded_url": "http://bit.ly/2MLMiiQ", "display_url": "bit.ly/2MLMiiQ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laverita.info/le-lacrime-inutili-sulle-vittime-degli-sbarchi-2640992500.html?utm_campaign=RebelMouse&share_id=4982436&utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_content=La+Verit%C3%A0"}]}, "author_id": "900766265245130753", "created_at": "2019-10-17T08:05:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 55, "like_count": 527, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1184742179530592256"], "text": "Giornali e politici progressisti commossi dalla migrante tunisina morta abbracciata a suo figlio nei pressi di Lampedusa. Giusto piangere chi perde la vita in mare, ma bisogna riconoscere che a causare la strage \u00e8 stata la politica dei porti aperti. https://t.co/N5TLHTJgG4", "lang": "it", "id": "1184742179530592256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184998546745057280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.694, "type": "Person", "normalized_text": "Joelma"}, {"start": 97, "end": 121, "probability": 0.8971, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Ferreira de Camargo"}]}, "author_id": "1022273070520782848", "created_at": "2019-10-18T01:04:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184998549127389184"], "in_reply_to_user_id": "1022273070520782848", "text": "1-Antes do Joelma ser constru\u00eddo, outra trag\u00e9dia havia ocorrido no terreno, em 1948. O\nprofessor Paulo Ferreira de Camargo, 26 anos, matou a m\u00e3e e duas irm\u00e3s e escondeu os\ncorpos num po\u00e7o, no quintal. Ele negou a autoria do crime, embora fosse o principal suspeito.", "lang": "pt", "id": "1184998549127389184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.6834, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel"}, {"start": 46, "end": 47, "probability": 0.5984, "type": "Place", "normalized_text": "L2"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9251, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.4779, "type": "Place", "normalized_text": "L3"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.8676, "type": "Place", "normalized_text": "San Joaqu\u00edn"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 33, "tag": "L1"}, {"start": 45, "end": 48, "tag": "L2"}, {"start": 63, "end": 66, "tag": "L3"}, {"start": 81, "end": 84, "tag": "L5"}]}, "author_id": "73459349", "created_at": "2019-10-18T00:26:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 116, "like_count": 132, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1184989127634313216"], "text": "21.26 hrs. [Ahora] E. Central #L1 San Miguel #L2, Chile Espa\u00f1a #L3 y San Joaqu\u00edn #L5 se encuentran cerradas y sin detenci\u00f3n de trenes. Seguiremos informando el estado de la red.", "lang": "es", "id": "1184989127634313216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184939153898852352"}], "author_id": "224519356", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mariomejiah", "id": "84392096"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "karembq", "id": "45412867"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "created_at": "2019-10-17T21:21:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184942565801496578"], "in_reply_to_user_id": "84392096", "text": "@mariomejiah @karembq @Politica_ECpe HAY QUE CUIDAR QUE PERRO DE CHACRA NO QUIERA MORDER A ESTE HOMBRE CONTAGIANDO SU RABIA POR DECIR LA VERDAD SOBRE SU LIDER HIST\u00d3RICO QUE SER\u00c1 RECORDADO COMO EL SUICIDA M\u00c1S CORRUPTO DEL PER\u00da", "lang": "es", "id": "1184942565801496578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 19, "probability": 0.6987, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonarismo"}]}, "author_id": "2810031762", "created_at": "2019-10-18T00:59:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184997398482997249"], "text": "Antes o bolsonarismo me despertava algum fasc\u00ednio m\u00f3rbido, ficava acompanhando as not\u00edcias com alguma aten\u00e7\u00e3o. Agora eu s\u00f3 fico imaginando que ser\u00e1 um dia maravilhoso quando essa alma sebosa morrer", "lang": "pt", "id": "1184997398482997249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184855763166154752"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/WfGJpCb0X1", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184855763166154752", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "author_id": "1025580083036205058", "created_at": "2019-10-17T16:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184863015125929984"], "text": "EL SUICIDA \"Y COMO ES LA MIA\" AG AL DESCUBIERTO. LA ASQUEROSA KORRUPCION Q TE PROTEGIA LA MU\u00d1EQUITA DIABOLICA BARTRA POR ORDENES DE LA SRA K YA NO EST\u00c1 M\u00c1S. POR ESO TE PEGASTE UN TIRO PARA NO SER ATRAPADO COBARDE Y LADRON AHORA TU PARTIDO SER\u00c1 BORRADO DEL MAPA. Q VIVA EL PERU\ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/WfGJpCb0X1", "lang": "es", "id": "1184863015125929984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/B4T3BLRT6r", "expanded_url": "https://twitter.com/criz_Q/status/1184992424503824384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B4T3BLRT6r", "media_key": "3_1184992413615640577"}]}, "author_id": "162474191", "created_at": "2019-10-18T00:39:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184992424503824384"], "text": "Y aqu\u00ed es por donde no hay tr\u00e1fico \ud83d\ude14 vlv https://t.co/B4T3BLRT6r", "lang": "es", "id": "1184992424503824384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/ekXhHOXdfY", "expanded_url": "http://elperiodi.co/_izii1", "display_url": "elperiodi.co/_izii1"}]}, "author_id": "348751829", "created_at": "2019-10-18T00:22:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184988073634992131"], "text": "Torra, conductor su\u00efcida https://t.co/ekXhHOXdfY", "lang": "ca", "id": "1184988073634992131"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/BejUk3i0oK", "expanded_url": "https://twitter.com/imagenpoblana/status/1184984966653865984/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BejUk3i0oK", "media_key": "7_1184984720595214337"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 114, "probability": 0.6349, "type": "Person", "normalized_text": "Ignacio Romero Vargas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ReporteImagen"}]}, "author_id": "90423302", "created_at": "2019-10-18T00:10:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184984966653865984"], "text": "#ReporteImagen \ud83d\udcf9\ud83d\udea8\n\nUn hombre se suicida en el departamento que alquilaba en la junta auxiliar Ignacio Romero Vargas. Es descubierto d\u00edas despu\u00e9s por el olor f\u00e9tido. https://t.co/BejUk3i0oK", "lang": "es", "id": "1184984966653865984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.4003, "type": "Other", "normalized_text": "Gendarmeria"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.4815, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}]}, "author_id": "90469110", "created_at": "2019-10-17T20:53:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2704, "reply_count": 441, "like_count": 4131, "quote_count": 166}, "edit_history_tweet_ids": ["1184935437955223566"], "text": "Indignaci\u00f3n porque desde la Provincia se cargan decenas de camiones de Gendarmeria con mercader\u00eda para La Matanza y se entregan en la delegaci\u00f3n municipal. Desde ah\u00ed se reparte simulando ser por parte de Magario. El esfuerzo provincial es gigante y otros se llevan laureles.", "lang": "es", "id": "1184935437955223566"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "author_id": "50810711", "created_at": "2019-10-17T12:28:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184808283930005505"], "text": "Un ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se sube el sueldo", "lang": "es", "id": "1184808283930005505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.4777, "type": "Place", "normalized_text": "Culiac\u00e1n"}, {"start": 132, "end": 153, "probability": 0.9255, "type": "Person", "normalized_text": "Iv\u00e1n Archivaldo Guzm\u00e1n"}]}, "author_id": "890242330619510785", "created_at": "2019-10-17T23:14:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 127, "like_count": 1853, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1184970978314473472"], "text": "La derecha est\u00e1 bien pinche loca, 1ro se burlan de amlo por llamar a la paz y luego lo culpan de las balaceras\nCuliac\u00e1n \"captura de Iv\u00e1n Archivaldo Guzm\u00e1n, la derecha aprovecha la tragedia para culpar a los dem\u00e1s del desmadre que dejaron... pobres pendjs", "lang": "es", "id": "1184970978314473472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/smw4D9j3az", "expanded_url": "http://bit.ly/2BmXLQk", "display_url": "bit.ly/2BmXLQk"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/pGUPPnuCG1", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1184982424586981379/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pGUPPnuCG1", "media_key": "3_1184896491221073921"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9011, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7493, "type": "Other", "normalized_text": "X-Men Origens"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.3641, "type": "Other", "normalized_text": "Wolverine"}]}, "author_id": "9612112", "created_at": "2019-10-18T00:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184982424586981379"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida, X-Men Origens: Wolverine e mais! 10 trailers que s\u00e3o melhores que os filmes https://t.co/smw4D9j3az https://t.co/pGUPPnuCG1", "lang": "pt", "id": "1184982424586981379"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.8249, "type": "Person", "normalized_text": "Elba"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "Norah Jones"}]}, "author_id": "136084455", "created_at": "2019-10-17T17:35:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184885632549740544"], "text": "Ac\u00e1 estamos con Elba (lazo) escuchando a Norah Jones.\nLos quise", "lang": "es", "id": "1184885632549740544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8094, "type": "Person", "normalized_text": "holding"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4855, "type": "Person", "normalized_text": "bolles"}]}, "author_id": "855541669600665600", "created_at": "2019-10-18T00:47:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184994498444701697"], "text": "holding matou a campanha vai se fuder algu\u00e9m corta o merda do bolles", "lang": "pt", "id": "1184994498444701697"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Yp74gn7xKX", "expanded_url": "http://canaln.pe", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/wRPmIStQUB", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1184990135848521728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wRPmIStQUB", "media_key": "7_1184990063094042624"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.524, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 19, "tag": "NPortada"}]}, "author_id": "248692867", "created_at": "2019-10-18T00:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 43, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184990135848521728"], "text": "[EN VIVO] #NPortada Ricardo Pinedo: \"Nunca vi al se\u00f1or Barata visitar a Alan\" \u25ba https://t.co/Yp74gn7xKX https://t.co/wRPmIStQUB", "lang": "es", "id": "1184990135848521728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184988987217330179"}], "author_id": "1095378227185496065", "created_at": "2019-10-18T00:41:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184992834589483008"], "in_reply_to_user_id": "3097855228", "text": "@BattataBaka Nossa mano, nessa eu morri de odio, sabe. Falam \"amAs ele ErA dA maFiA\" ngm ta pedindo pra ele ser um florzinho (oq ele ate \u00e9 quando bem quer ) sla ne mano, so estamos pedindo pra ele agir COMO UM SER HUMANO caralho", "lang": "pt", "id": "1184992834589483008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.9276, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 261, "end": 269, "probability": 0.4633, "type": "Other", "normalized_text": "La Habana"}]}, "author_id": "15973392", "created_at": "2019-10-17T09:22:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 9, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184761553129791488"], "text": "\ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a ser deportado a la Isla \ud83d\udc51\ud83e\udd41\ud83c\udfdb Los reyes de Espa\u00f1a visitar\u00e1n Cuba en noviembre tras elecciones \ud83c\udfad\ud83c\udf9f\ud83c\udf8e A punto de comenzar el Festival de Teatro de La Habana", "lang": "es", "id": "1184761553129791488"}, {"geo": {"place_id": "011746fd707b3b1b"}, "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.3542, "type": "Person", "normalized_text": "Lider"}, {"start": 80, "end": 99, "probability": 0.3889, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadano de Primera"}, {"start": 165, "end": 174, "probability": 0.4023, "type": "Person", "normalized_text": "Ashaninkas"}, {"start": 261, "end": 269, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 9, "tag": "Lider"}, {"start": 122, "end": 127, "tag": "Hijo"}, {"start": 232, "end": 240, "tag": "Suicida"}]}, "author_id": "800715400828751872", "created_at": "2019-10-17T17:31:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184884615179358208"], "text": "El #Lider Mafioso de los Apristas ese que gritaba no haberse vendido y se dec\u00eda Ciudadano de Primera, hab\u00eda sido tremendo #Hijo de la corrupci\u00f3n.\nTe metiste con los Ashaninkas y los llamaste de 2da clase y zas te cay\u00f3 la Maldici\u00f3n.\n#Suicida y Corrupto as\u00ed dice Luis Nava.", "lang": "es", "id": "1184884615179358208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/MwdOUQJZeC", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184991684700057600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MwdOUQJZeC", "media_key": "3_1184991662340218883"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.4919, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}]}, "author_id": "3309347867", "created_at": "2019-10-18T00:36:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 720, "reply_count": 340, "like_count": 2493, "quote_count": 84}, "edit_history_tweet_ids": ["1184991684700057600"], "text": "Los hijos del corrupto ex Pdte sacan un comunicado para decir que todos ellos estudiaron gratuitamente y/o becados. \u00a1Hay que ser bien frescos! Toda su vida vivieron como millonarios y hoy disfrutan de los millones robados por su padre y quieren d\u00e1rselas de \u201cpobres\u201d. \ud83d\udc1a https://t.co/MwdOUQJZeC", "lang": "es", "id": "1184991684700057600"}, {"geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.8484, "type": "Person", "normalized_text": "jeyma"}]}, "author_id": "2717137150", "created_at": "2019-10-17T22:07:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184954052037271562"], "text": "Me entro jeyma una crisis suicida existencial, en cualquier momento diganme bye", "lang": "es", "id": "1184954052037271562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 85, "probability": 0.2883, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 111, "end": 127, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava Guibert"}, {"start": 140, "end": 141, "probability": 0.311, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.6101, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 182, "end": 190, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 226, "end": 227, "probability": 0.3825, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 230, "end": 233, "probability": 0.353, "type": "Organization", "normalized_text": "Nava"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 86, "tag": "AG"}, {"start": 139, "end": 142, "tag": "AG"}, {"start": 169, "end": 176, "tag": "Barata"}, {"start": 181, "end": 191, "tag": "Odebrecht"}, {"start": 215, "end": 224, "tag": "Corrupto"}, {"start": 225, "end": 228, "tag": "AG"}, {"start": 229, "end": 234, "tag": "Nava"}]}, "author_id": "992494847151017984", "created_at": "2019-10-18T00:01:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184982820692942849"], "text": "Recuerdan qui\u00e9n decia: \"OTROS SE VENDEN YO NO\" Si lo dec\u00eda y lo repet\u00eda el suicida #AG y ahora con lo diho por Luis Nava Guibert resulta q #AG se Vend\u00eda como una puta a #Barata y a #Odebrecht recibiendo plata sucia #Corrupto #AG #Nava", "lang": "es", "id": "1184982820692942849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184618338598752257"}], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/bgx384omJS", "expanded_url": "https://twitter.com/fonsfriaanita/status/1184618338598752257", "display_url": "twitter.com/fonsfriaanita/\u2026"}]}, "author_id": "3306361832", "created_at": "2019-10-17T01:08:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184637212765368320"], "text": "Llega a tener mi nazo y se suicida jajajajaj lpm https://t.co/bgx384omJS", "lang": "es", "id": "1184637212765368320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/orKFDZjWuZ", "expanded_url": "https://twitter.com/PCJalisco/status/1184911972468318208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/orKFDZjWuZ", "media_key": "3_1184911966042611712"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 199, "probability": 0.8212, "type": "Place", "normalized_text": "Zapotlanejo"}, {"start": 219, "end": 235, "probability": 0.4703, "type": "Place", "normalized_text": "Central Camionera"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 46, "username": "PCTlaquepaque", "id": "715663720081268737"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Alinstante"}]}, "author_id": "205840868", "created_at": "2019-10-17T19:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184911972468318208"], "text": "#Alinstante en coordinaci\u00f3n con @PCTlaquepaque atendemos reporte de riesgo suicida, hombre de 35 a 40 a\u00f1os intent\u00f3 arrojarse a v\u00eda p\u00fablica desde un puente peatonal, sobre carretera libre a Zapotlanejo a la altura de la Central Camionera. https://t.co/orKFDZjWuZ", "lang": "es", "id": "1184911972468318208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184966604578267136"}], "author_id": "3420438735", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "aloMecha", "id": "1549418581"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:06:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184984053457588233"], "in_reply_to_user_id": "1549418581", "text": "@aloMecha Buehh yo en una epoca me sacaba los anteojos para cruzar la calle \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "id": "1184984053457588233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184803576499134466"}], "author_id": "17145115", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Marcel_S0uza", "id": "1008893489344602112"}]}, "created_at": "2019-10-17T12:38:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184810833169321984"], "in_reply_to_user_id": "1008893489344602112", "text": "@Marcel_S0uza tamb\u00e9m pensei isso", "lang": "pt", "id": "1184810833169321984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/rLHY9Q2oto", "expanded_url": "http://ow.ly/oP8d30pJK7z", "display_url": "ow.ly/oP8d30pJK7z", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/caso-alan-garcia-hijos-expresidente-tomaran-acciones-legales-contra-luis-nava-n392775?hootPostID=a36f423916d10eb4cc950926768b54ed"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.8442, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "author_id": "248692867", "created_at": "2019-10-17T23:59:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 213, "like_count": 279, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1184982256630321153"], "text": "Los hijos del expresidente Alan Garc\u00eda negaron que sus estudios en el Per\u00fa y el extranjero hayan sido financiados con dinero ilegal de Odebrecht https://t.co/rLHY9Q2oto", "lang": "es", "id": "1184982256630321153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184907184888569859"}], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/z12YJdCkoN", "expanded_url": "https://twitter.com/descuajeringado/status/1184907184888569859", "display_url": "twitter.com/descuajeringad\u2026"}]}, "author_id": "3722679185", "created_at": "2019-10-18T00:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184989112748560385"], "text": "ESA MALDITA BLINDO AL SUICIDA JUNTO CON LA DELINCUENTE LA SE\u00d1ORA KK EN LA COMISI\u00d3N DE CONSTITUCI\u00d3N, PERO EL NUEVO CONGRESO LA VA A HUNDIR A ELLA https://t.co/z12YJdCkoN", "lang": "es", "id": "1184989112748560385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184908300493701122"}], "author_id": "1111988496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LuisGutip", "id": "570854317"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "created_at": "2019-10-17T19:48:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184919227184177153"], "in_reply_to_user_id": "570854317", "text": "@LuisGutip @KarlaCalle Igual me tiene bloqueado, luego de haber sido muy cari\u00f1oso con su padre, el suicida colosal.\nHoy m\u00e1s que nunca quisiera pedirle una lochera aprista.", "lang": "es", "id": "1184919227184177153"}, {"author_id": "991776767764586501", "created_at": "2019-10-16T17:13:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 9, "like_count": 190, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184517784556003334"], "text": "\"Per cena puoi mangiare le melanzane. Non sono fritte. Cio\u00e8, sono fritte ma le ho strizzate bene col fazzoletto per asciugare l'olio. Cos\u00ec non dici che ingrassi\"\n\nOgni volta che mia madre d\u00e0 consigli alimentari un nutrizionista si suicida.\n\n E un figlio si sente preso per il culo", "lang": "it", "id": "1184517784556003334"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184889238388662272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.2797, "type": "Person", "normalized_text": "Roban"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "daniessi", "id": "149371465"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "author_id": "127078366", "created_at": "2019-10-17T23:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184980216709599232"], "in_reply_to_user_id": "149371465", "text": "@daniessi @AccionDeAmparo Se pas\u00f3 el MISERABLE CORRUPTO SUICIDA\nOtros Roban.... Yo No !!", "lang": "es", "id": "1184980216709599232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184975707644059648"}], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/vegpfjVJZk", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1184975707644059648", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.5294, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 25, "tag": "AG"}]}, "author_id": "122541642", "created_at": "2019-10-17T23:43:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184978366144876544"], "text": "ja ... los hijitos de #AG viven de los ROBOS del cobarde suicida de su \u00a8api y se siente delatados ... https://t.co/vegpfjVJZk", "lang": "es", "id": "1184978366144876544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184638769623949312"}], "entities": {"urls": [{"start": 350, "end": 373, "url": "https://t.co/lRtVQ9zJVe", "expanded_url": "https://twitter.com/epesimo/status/1184644376477212672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lRtVQ9zJVe", "media_key": "16_1184644362854129665"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 135, "probability": 0.7545, "type": "Other", "normalized_text": "TsunamicDemocratic"}, {"start": 248, "end": 260, "probability": 0.4073, "type": "Other", "normalized_text": "ElCascabel17O"}, {"start": 263, "end": 265, "probability": 0.6721, "type": "Organization", "normalized_text": "Mvt"}, {"start": 268, "end": 270, "probability": 0.4985, "type": "Organization", "normalized_text": "Arv"}, {"start": 273, "end": 275, "probability": 0.2978, "type": "Organization", "normalized_text": "L6N"}, {"start": 295, "end": 302, "probability": 0.4512, "type": "Place", "normalized_text": "Tabarnia"}, {"start": 319, "end": 328, "probability": 0.3947, "type": "Other", "normalized_text": "LaNoche24h"}, {"start": 331, "end": 332, "probability": 0.4676, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 335, "end": 337, "probability": 0.861, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 346, "end": 348, "probability": 0.5769, "type": "Organization", "normalized_text": "Psc"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "IdiazAyuso", "id": "140034129"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "JpDemocracia", "id": "610276024"}, {"start": 186, "end": 199, "username": "JpDemocracia", "id": "610276024"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 136, "tag": "TsunamicDemocratic"}, {"start": 157, "end": 173, "tag": "SentenciaProces"}, {"start": 201, "end": 215, "tag": "Tensi\u00f3nCATarv"}, {"start": 216, "end": 219, "tag": "1O"}, {"start": 220, "end": 227, "tag": "Proces"}, {"start": 228, "end": 232, "tag": "10N"}, {"start": 233, "end": 246, "tag": "SentenciaArv"}, {"start": 247, "end": 261, "tag": "ElCascabel17O"}, {"start": 262, "end": 266, "tag": "Mvt"}, {"start": 267, "end": 271, "tag": "Arv"}, {"start": 272, "end": 276, "tag": "L6N"}, {"start": 277, "end": 293, "tag": "eslamananadeFJL"}, {"start": 294, "end": 303, "tag": "Tabarnia"}, {"start": 304, "end": 317, "tag": "LosDesayunos"}, {"start": 318, "end": 329, "tag": "LaNoche24h"}, {"start": 330, "end": 333, "tag": "PP"}, {"start": 334, "end": 338, "tag": "Vox"}, {"start": 339, "end": 344, "tag": "Psoe"}, {"start": 345, "end": 349, "tag": "Psc"}]}, "author_id": "265268913", "created_at": "2019-10-17T01:36:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184644376477212672"], "in_reply_to_user_id": "265268913", "text": "@guardiacivil @IdiazAyuso @Albert_Rivera @sanchezcastejon @JpDemocracia 1131 Lo grave no es el terrorismo urbano del #TsunamicDemocratic, sino la VERGONZOSA #SentenciaProces forzada por @JpDemocracia\n\n#Tensi\u00f3nCATarv #1O #Proces #10N #SentenciaArv #ElCascabel17O #Mvt #Arv #L6N #eslamananadeFJL #Tabarnia #LosDesayunos #LaNoche24h #PP #Vox #Psoe\ud83d\udc37#Psc https://t.co/lRtVQ9zJVe", "lang": "es", "id": "1184644376477212672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 270, "end": 275, "probability": 0.9044, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "116519514", "created_at": "2019-10-17T20:55:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 6417, "like_count": 3442, "quote_count": 253}, "edit_history_tweet_ids": ["1184936032128634881"], "text": "Agrade\u00e7o a solidariedade dos l\u00edderes e presidentes da maioria dos partidos que hoje deixaram muito claro o respeito que tem por mim e pelo que eu constru\u00ed de pontes onde havia apenas desintelig\u00eancia. Obrigada pelas mensagens e por saber que h\u00e1 um grande time unido pelo Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "lang": "pt", "id": "1184936032128634881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184894165953470465"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.3888, "type": "Person", "normalized_text": "LITIO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "author_id": "2203572356", "created_at": "2019-10-17T18:31:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184899657027260416"], "in_reply_to_user_id": "97840455", "text": "@KarlaCalle Toma AG\u00dcITA DE LITIO  para la tranquilidad, eso le hac\u00eda bien al \"HONORABLE\" COBARDE SUICIDA", "lang": "es", "id": "1184899657027260416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/F4JPKZMqHu", "expanded_url": "https://twitter.com/sinpedanterias/status/1184907184888569859/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F4JPKZMqHu", "media_key": "3_1184907156241469440"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.8463, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.5571, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.3727, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 175, "end": 185, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 243, "end": 258, "probability": 0.5178, "type": "Other", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 261, "end": 278, "probability": 0.8923, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncherasDeAlan"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 219, "tag": "lavajuez"}, {"start": 242, "end": 259, "tag": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 260, "end": 279, "tag": "LasLoncherasDeAlan"}]}, "author_id": "3078067443", "created_at": "2019-10-17T19:01:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 28, "like_count": 317, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1184907184888569859"], "text": "y ahora q dir\u00e1 la rata diab\u00f3lica de Rosa Bartra sobre la delaci\u00f3n de Nava de q su protegido de AG recib\u00eda sobornos en loncheras. La modosita se encarg\u00f3 muy bien de encubrir a Alan Garc\u00eda en su comisi\u00f3n pedorra #lavajuez. Que te investiguen.\n\n#LoncheritaGarcia\n#LasLoncherasDeAlan https://t.co/F4JPKZMqHu", "lang": "es", "id": "1184907184888569859"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184985513352151042"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/DlL96gm8AF", "expanded_url": "https://youtu.be/nRHY5UscwFk", "display_url": "youtu.be/nRHY5UscwFk"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "martinezcats", "id": "131058219"}]}, "author_id": "928052246272708613", "created_at": "2019-10-18T00:17:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184986818971873280"], "in_reply_to_user_id": "131058219", "text": "@martinezcats Con este resumen fue suficiente https://t.co/DlL96gm8AF", "lang": "es", "id": "1184986818971873280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184987050254241792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.7775, "type": "Person", "normalized_text": "Mark"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.8092, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa"}, {"start": 169, "end": 172, "probability": 0.7668, "type": "Person", "normalized_text": "Mark"}, {"start": 206, "end": 209, "probability": 0.7589, "type": "Person", "normalized_text": "Mark"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MonsieurDLaTour", "id": "20087967"}]}, "author_id": "131058219", "created_at": "2019-10-18T00:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184988467756974082"], "in_reply_to_user_id": "20087967", "text": "@MonsieurDLaTour Es un tipo (Mark) que vive con su prometida de mucho tiempo (Lisa). Ella se comienza a aburrir de \u00e9l y decide tener un affair con el mejor amigo de \u00e9l (Mark). No es capaz de decirle nada a Mark pero \u00e9l sospecha que ella est\u00e1 teniendo un cuento con alguien. Al final, confirma todo", "lang": "es", "id": "1184988467756974082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6655, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.574, "type": "Person", "normalized_text": "Zawaski"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.8517, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 184, "end": 192, "probability": 0.8008, "type": "Person", "normalized_text": "Dallagnol"}, {"start": 196, "end": 198, "probability": 0.7862, "type": "Person", "normalized_text": "Cia"}, {"start": 221, "end": 234, "probability": 0.6206, "type": "Person", "normalized_text": "MoroMataMarisa"}, {"start": 254, "end": 265, "probability": 0.6313, "type": "Person", "normalized_text": "Teori\nSergio"}, {"start": 268, "end": 279, "probability": 0.7846, "type": "Person", "normalized_text": "MoroNaCadeia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "EnfiemAsPanelasNoCu"}, {"start": 220, "end": 235, "tag": "MoroMataMarisa"}, {"start": 267, "end": 280, "tag": "MoroNaCadeia"}]}, "author_id": "1151388890", "created_at": "2019-06-10T08:55:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1138006734847520768"], "text": "#EnfiemAsPanelasNoCu!\nTeori Zawaski, iria Denunciar toda a quadrilha golpista em seu\nRelat\u00f3rio na semana seguinte. Iria Inocentar totalmente, Lula e Dilma da Farsa Processual de Moro, Dallagnol e Cia. Mas morreu antes. \n#MoroMataMarisa e se bobear matou Teori\nSergio #MoroNaCadeia", "lang": "pt", "id": "1138006734847520768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}, {"start": 184, "end": 197, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "Lolita Express"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 246, "end": 256, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Woody Allen"}, {"start": 262, "end": 276, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Andrew"}]}, "author_id": "182573469", "created_at": "2019-08-10T15:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 40, "like_count": 1217, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1160210217172393984"], "text": "Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenado em 2008 mas ficou s\u00f3 13 meses na cadeia. No seu jatinho, o \"Lolita Express\", e p/sua ilha part, ele levou Trump, Clinton, Woody Allen e o Pr\u00edncipe Andrew.", "lang": "pt", "id": "1160210217172393984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184979205144092672"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "Peligro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SolGust", "id": "1088577995089031168"}]}, "author_id": "732641301460574210", "created_at": "2019-10-17T23:54:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184981038507970562"], "in_reply_to_user_id": "1088577995089031168", "text": "@SolGust Peligro al volante", "lang": "pt", "id": "1184981038507970562"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184983730039021570"}], "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/iyJXFU1LGl", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiAmerica/status/1184983730039021570", "display_url": "twitter.com/noticiAmerica/\u2026"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 129, "probability": 0.5187, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 73, "username": "albertofujimori", "id": "66017025"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 130, "tag": "AG"}]}, "author_id": "122541642", "created_at": "2019-10-18T00:10:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184985096572551170"], "text": "bueno pues, igual niegan los hijos del ladr\u00f3n y criminal @albertofujimori ... y no sorprende que los hijos del cobarde suicida #AG tambi\u00e9n lo nieguen. https://t.co/iyJXFU1LGl", "lang": "es", "id": "1184985096572551170"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.4934, "type": "Other", "normalized_text": "kioskero"}]}, "author_id": "2584484155", "created_at": "2019-10-17T21:36:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184946201118027776"], "text": "El kioskero me dijo: \"una pesadilla diaria la lluvia\"\nTranquilo amigo que aca el suicida soy yo..", "lang": "es", "id": "1184946201118027776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184444033982238720"}], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/7gJHhGtGmI", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1184444033982238720", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.4443, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 20, "username": "RosanaCuevaM", "id": "1126456778"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}, {"start": 134, "end": 149, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "126137149", "created_at": "2019-10-16T12:38:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184448513133993991"], "text": "Se\u00f1ora @RosanaCuevaM la orden de limpiar a Casta\u00f1eda y embarrar durante meses a @NadineHeredia est\u00e1 claro que fue del cobarde suicida @AlanGarciaPeru pero usted jam\u00e1s lo va decir. Usted representa a la peor prensa, usted es un gallinazo sin plumas. \u00a1He dicho! https://t.co/7gJHhGtGmI", "lang": "es", "id": "1184448513133993991"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/dhE6azClhF", "expanded_url": "https://twitter.com/euskagofo/status/1184929232725643264/video/1", "display_url": "twitter.com/euskagofo/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8085, "type": "Person", "normalized_text": "Modus"}]}, "author_id": "1032904833370652673", "created_at": "2019-10-17T21:01:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 753, "reply_count": 405, "like_count": 1467, "quote_count": 101}, "edit_history_tweet_ids": ["1184937465829908480"], "text": "Condena absoluta a esta agresion que no puede quedar impune.\n\nModus operandi de ratas cobardes atacando en mayor\u00eda contra un chaval solo. \n\nEspero que los identifiquen y caiga sobre ellos todo el peso de la ley.\n\nhttps://t.co/dhE6azClhF", "lang": "es", "id": "1184937465829908480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/jy296Byoa6", "expanded_url": "https://twitter.com/jgodoym/status/1184979338992766976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jy296Byoa6", "media_key": "3_1184979329987555334"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 74, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 88, "end": 101, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Zileri"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.8215, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}]}, "author_id": "5418002", "created_at": "2019-10-17T23:47:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 6, "like_count": 284, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184979338992766976"], "text": "Varias personas me recordaban que la fascinaci\u00f3n de Caretas con Alan Garc\u00eda comenz\u00f3 con Enrique Zileri. Tienen raz\u00f3n. Aqu\u00ed un texto de Gorriti que da cuenta de ello https://t.co/jy296Byoa6", "lang": "es", "id": "1184979338992766976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/shImwWQffn", "expanded_url": "https://twitter.com/CHICOSILva41/status/1161706422440271876/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/shImwWQffn", "media_key": "3_1161706419965575168"}]}, "author_id": "999940870626598912", "created_at": "2019-08-14T18:29:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 348, "like_count": 1174, "quote_count": 8741}, "edit_history_tweet_ids": ["1161706422440271876"], "text": "Sco pa tu manaa https://t.co/shImwWQffn", "lang": "in", "id": "1161706422440271876"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184954028779884545"}], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/LkdwzE0GNk", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1184960153256374272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkdwzE0GNk", "media_key": "3_1184960148458090501"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6583, "type": "Person", "normalized_text": "Julio"}, {"start": 48, "end": 58, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "jose pelaez"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.5236, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "julioarbizu", "id": "66805708"}]}, "author_id": "406433712", "created_at": "2019-10-17T22:31:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184960153256374272"], "in_reply_to_user_id": "66805708", "text": "@julioarbizu Julio te refieres a este hampon de jose pelaez\n(a) \"fiscal\" q siempre limpio al delincuente\nsuicida AG ratalan garcia y a cuyo sobrino\ny su banda de narcazos la policia le encontro\ncon + de una tonelada de cocaina https://t.co/LkdwzE0GNk", "lang": "es", "id": "1184960153256374272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184985182677491712"}], "author_id": "884902143966183424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "beecf", "id": "1329121247368798211"}]}, "created_at": "2019-10-18T00:14:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184986041813520384"], "in_reply_to_user_id": "234928042", "text": "@BeeCF Uma analogia que gosto de fazer pra essa extrema direita tosca \u00e9 que s\u00e3o como ratos. \n\nRatos quando dividem o mesmo espa\u00e7o tendem a se canibalizar. Os ratos grandes comem os menores para manter seu ''status quo\". \n\nSorte a nossa que fascismo \u00e9 em sua ess\u00eancia...", "lang": "pt", "id": "1184986041813520384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/DK0KegQnwH", "expanded_url": "https://twitter.com/daniessi/status/1184889238388662272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DK0KegQnwH", "media_key": "3_1184889230335598592"}]}, "author_id": "149371465", "created_at": "2019-10-17T17:49:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 22, "like_count": 167, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1184889238388662272"], "text": "Otros se venden.... Yo mucho m\u00e1s https://t.co/DK0KegQnwH", "lang": "es", "id": "1184889238388662272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/bH2BOxGPeK", "expanded_url": "https://twitter.com/MdLivros/status/1183517376895225856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bH2BOxGPeK", "media_key": "3_1183517363511201792"}]}, "author_id": "824037655587540992", "created_at": "2019-10-13T22:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 1, "like_count": 382, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1183517376895225856"], "text": "\"Tenta n\u00e3o ficar pensando naquele personagem que morreu\"\n\nEu: https://t.co/bH2BOxGPeK", "lang": "pt", "id": "1183517376895225856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/fvwhPjstil", "expanded_url": "http://ow.ly/FsDn30pJKan", "display_url": "ow.ly/FsDn30pJKan", "status": 200, "unwound_url": "https://www.americatv.com.pe/noticias/actualidad/caso-alan-garcia-hijos-expresidente-tomaran-acciones-legales-contra-luis-nava-n392776?hootPostID=c35d68b34ef0791e2e349de9e56a7cab"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.5394, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 182, "end": 190, "probability": 0.5854, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 242, "end": 252, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "65549291", "created_at": "2019-10-18T00:05:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 44, "like_count": 47, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1184983730039021570"], "text": "\"Queremos desmentir lo mencionado por Luis Nava en cuanto que los estudios universitarios en el extranjero de los hermanos Garc\u00eda fueron pagados con dinero ilegal de la constructora Odebrecht\", narra parte del pronunciamiento de los hijos de Alan Garc\u00eda https://t.co/fvwhPjstil", "lang": "es", "id": "1184983730039021570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184962530445279234"}], "entities": {"annotations": [{"start": 227, "end": 235, "probability": 0.3467, "type": "Organization", "normalized_text": "Comunidad"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MariaTabarnia", "id": "1470384674"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "mossos", "id": "110946158"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}, {"start": 286, "end": 300, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "author_id": "290788487", "created_at": "2019-10-17T22:56:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184966412290478082"], "in_reply_to_user_id": "290788487", "text": "@MariaTabarnia @mossos @interiorgob @sanchezcastejon @QuimTorraiPla \u00a1Por lo que m\u00e1s  quieran! 155 o 116, pero Ya. Ya no se trata de libertad de expresi\u00f3n y manifestaci\u00f3n. Se trata de una guerra de guerrillas que es suicida. La Comunidad Internacional ya tiene suficientemente claro que @QuimTorraiPla es un pir\u00f3mano que no concita ni un solo apoyo", "lang": "es", "id": "1184966412290478082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184951221381189632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4822, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "MoisitoLama", "id": "318801468"}]}, "author_id": "447472797", "created_at": "2019-10-17T22:14:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184955833790152707"], "in_reply_to_user_id": "3309347867", "text": "@hurgamemoriaPE @MoisitoLama No te metas con Dios ok?", "lang": "es", "id": "1184955833790152707"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184938005947207680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 170, "probability": 0.9914, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "j_julcaortega", "id": "313338205"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "MaritaLozano3", "id": "723221873505505280"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 74, "end": 85, "username": "noakeikope", "id": "425964813"}, {"start": 86, "end": 102, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "yonhy_lescano", "id": "141670131"}, {"start": 118, "end": 132, "username": "bettinaHuaral", "id": "191637373"}]}, "author_id": "2691099212", "created_at": "2019-10-17T23:42:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184977944684482561"], "in_reply_to_user_id": "313338205", "text": "@j_julcaortega @jpereyra1952 @MaritaLozano3 @PeruanoComunica @rmapalacios @noakeikope @TatianaAstengoB @yonhy_lescano @bettinaHuaral Suicida cobarde!!! y todav\u00eda en M\u00e9xico le hacen homenajes, habiendo personas que luchan contra la corrupci\u00f3n, el mundo est\u00e1 al reves, homenajean a un CORRUPTO COMO LO FU\u00c9 ALAN GARC\u00cdA PEREZ!!!", "lang": "es", "id": "1184977944684482561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184982049951756292"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 54, "probability": 0.8315, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 126, "end": 157, "probability": 0.7232, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "author_id": "2865589379", "created_at": "2019-10-18T00:04:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184983442410344448"], "in_reply_to_user_id": "2865589379", "text": "Cada 10 de octubre es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Este a\u00f1o, se centro en la prevenci\u00f3n del suicidio, q por datos de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, es la 2da causa de muerte en el mundo entre los 15 y 29 a\u00f1os, aunq afecta a personas de todas las edades.", "lang": "es", "id": "1184983442410344448"}, {"author_id": "99866854", "created_at": "2019-10-12T18:46:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 46, "like_count": 850, "quote_count": 50}, "edit_history_tweet_ids": ["1183091469449449472"], "text": "No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "id": "1183091469449449472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184961938515775489"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.7844, "type": "Person", "normalized_text": "Tony"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.8471, "type": "Person", "normalized_text": "Betty"}]}, "author_id": "927317652896452608", "created_at": "2019-10-18T00:00:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184982479767330816"], "in_reply_to_user_id": "997204228732018688", "text": "@ngmligamb Acho q ele vai ficar com algu\u00e9m da escola q nem ele ficou com a Tony, mas depois ele vai t\u00e1 com a Betty. Acho q ele vai matar algu\u00e9m e o trio vai ajudar", "lang": "pt", "id": "1184982479767330816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184924808712114176"}], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/5KZrlVZ1l0", "expanded_url": "https://twitter.com/epliego/status/1184924808712114176", "display_url": "twitter.com/epliego/status\u2026"}]}, "author_id": "224236204", "created_at": "2019-10-17T23:18:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184971952382857216"], "text": "Esto no es periodismo\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/5KZrlVZ1l0", "lang": "es", "id": "1184971952382857216"}, {"author_id": "189668288", "created_at": "2019-10-17T00:16:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184624124695633921"], "text": "O pior rico \u00e9 aquele q foi pobre e debocha dos outros como se fosse um ser superior... a mulher do zagueiro do 7x1 esqueceu o q \u00e9 humildade", "lang": "pt", "id": "1184624124695633921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7365, "type": "Person", "normalized_text": "Juanito"}]}, "author_id": "167567477", "created_at": "2019-10-17T23:20:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184972408425451523"], "text": "- Se\u00f1or, ya sali\u00f3 la marcha de los estudiantes.\n- Bien, entonces d\u00edganle a Juanito que ya se suba a los arcos...\n- Pero se\u00f1or \u00bfNo hay riesgos?\n- No, todo est\u00e1 perfectamente calculado, cobertura de medios, bomberos, tr\u00e1fico, todo...\n- \u00bfY la ambulancia se\u00f1or?\n- Mta mareeee...", "lang": "es", "id": "1184972408425451523"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184961928210407426"}], "author_id": "1613972732", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "24HorasTVN", "id": "90227660"}]}, "created_at": "2019-10-17T22:43:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184963170009538560"], "in_reply_to_user_id": "90227660", "text": "@24HorasTVN Y la gente le aplaude...ma\u00f1ana esa estaci\u00f3n deber\u00eda estar cerrada hasta que reparen todo lo que destruye este tipo...", "lang": "es", "id": "1184963170009538560"}], "places": [{"full_name": "Tambopata, Peru", "id": "01398018397cddd6"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Piura, Peru", "id": "0126d6553a16d9fd"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}]}, "errors": [{"resource_id": "1184997590502391813", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184997590502391813", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184997590502391813].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1154602768780410880", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1154602768780410880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1154602768780410880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185006535463841793", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185006535463841793].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185006535463841793", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1065080489348866048", "value": "1065080489348866048", "detail": "User has been suspended: [1065080489348866048].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185003941106454528", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185003941106454528", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185003941106454528].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2289474635", "value": "2289474635", "detail": "User has been suspended: [2289474635].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185005554890088448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185005554890088448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185005554890088448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "928709315199893505", "value": "928709315199893505", "detail": "User has been suspended: [928709315199893505].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185005454872764416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185005454872764416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185005454872764416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4581432982", "value": "4581432982", "detail": "User has been suspended: [4581432982].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185002439184961537", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185002439184961537", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185002439184961537].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1184997180345593857", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184997180345593857].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184997180345593857", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "860694771643404288", "value": "860694771643404288", "detail": "User has been suspended: [860694771643404288].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184999330312310784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184999330312310784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184999330312310784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184913634499223554", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184913634499223554", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184913634499223554].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1184896327773282306", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184896327773282306", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184896327773282306].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1184988081956491265", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184988081956491265", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184988081956491265].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "357666969", "value": "357666969", "detail": "User has been suspended: [357666969].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184994920618233856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184994920618233856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184994920618233856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1184987342119100418", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184987342119100418", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184987342119100418].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1100179638574292992", "value": "1100179638574292992", "detail": "User has been suspended: [1100179638574292992].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184979036147200000", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184979036147200000", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184979036147200000].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "751854434360131584", "value": "751854434360131584", "detail": "User has been suspended: [751854434360131584].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184646435603714055", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184646435603714055].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184646435603714055", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184985445127610369", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184985445127610369", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184985445127610369].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1184988919408009216", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184988919408009216", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184988919408009216].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1185011021922127872", "oldest_id": "1184981865284935680", "result_count": 473, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8ztq5zv01vn5oc1q7e8sdg61wfx"}}