{"data": [{"lang": "pt", "author_id": "797443648052924416", "id": "1163935965204946944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.745, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:08:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935965204946944"], "text": "se o povo se preocupasse com a Amaz\u00f4nia como est\u00e3o se importando com o atirador que matou o bandido l\u00e1 n\u00e3o estaria do jeito que t\u00e1"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163917088462987266"}], "author_id": "876926425047212032", "id": "1163935917423378434", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.4885, "type": "Person", "normalized_text": "homen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:08:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "13653812", "edit_history_tweet_ids": ["1163935917423378434"], "text": "@pablovillaca Witzel \u00e9 t\u00e3o doente quanto o homen que ele matou . E quem o ap\u00f3ia est\u00e1 tamb\u00e9m doente da alma. E se dizem crist\u00e3os."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2577894591", "id": "1163935915984732161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:08:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935915984732161"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "4104204861", "id": "1163935906732105728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:08:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935906732105728"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3359698575", "id": "1163935896204451840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:08:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935896204451840"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3391258174", "id": "1163935862478053376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:08:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935862478053376"], "text": "aquele sequestrador n\u00e3o era v\u00edtima da sociedade, era um suicida mesmo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163556268914573312"}], "author_id": "1057484575608332288", "id": "1163935860766720000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "martibatres", "id": "142471549"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:08:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935860766720000"], "text": "RT @NachoRgz: Por cierto @martibatres tiene todo el derecho al berrinche. Es sagrado. Pero no panistas, no habr\u00e1 divisi\u00f3n. MORENA seguir\u00e1 u\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "484036119", "id": "1163935852269060096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:08:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935852269060096"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163639053037776896"}], "author_id": "1002671374014533632", "id": "1163935849907707906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ruuthfiorela", "id": "1114377614"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:08:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935849907707906"], "text": "RT @ruuthfiorela: Dem\u00e1s me duele la gente que se suicida a causa de la depresi\u00f3n, les juro que me duele demasiado, habiendo tanta gente luc\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "author_id": "1133414281008041990", "id": "1163935849010159618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:08:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935849010159618"], "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "1319239808", "id": "1163935815023681536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:08:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935815023681536"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "797064919493607425", "id": "1163935813899624450", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:08:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935813899624450"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "author_id": "109400886", "id": "1163935800775577600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:08:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935800775577600"], "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "739604129371291648", "id": "1163935779355316225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}, {"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8023, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Hobi"}, {"start": 154, "end": 156, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Hobi"}, {"start": 195, "end": 197, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Hobi"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/5pdqYphto0", "expanded_url": "https://t.co/5pdqYphto0", "display_url": "t.co/5pdqYphto0"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:08:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935779355316225"], "text": "Ummm jungkook muere, yoongi se suicida porque no soporta el dolor, sus amigos caen en depresi\u00f3n... Jimin se aleja de Hobi porque no soporta verlo junto a Tae porque se siente traicionado. Hobi y Tae est\u00e1n juntos pero su relaci\u00f3n jam\u00e1s prospera debido a la culpa que corroe a Hobi. https://t.co/5pdqYphto0"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818376327651330"}], "author_id": "358778543", "id": "1163935776876498951", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "naferreira", "id": "38212171"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:08:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935776876498951"], "text": "RT @naferreira: se voc\u00ea t\u00e1 reclamando do atirador de elite que matou o SEQUESTRADOR, me d\u00ea unfollow\nnunca vou entender quem defende bandido\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "author_id": "2160307794", "id": "1163935759159701504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:08:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935759159701504"], "text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1301041602", "id": "1163935744223797248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:08:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935744223797248"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "754124640369401856", "id": "1163935698895982594", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:07:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935698895982594"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2555385796", "id": "1163935688892530688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:07:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935688892530688"], "text": "a cada descri\u00e7\u00e3o das armas desse sequestrador e da vida que ele tinha eu tenho mais certeza de que ele era um suicida e n\u00e3o um homicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "1037543595694284800", "id": "1163935627924123649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:07:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935627924123649"], "text": "Cheguei em casa e minha m\u00e3e disse que mais um filho de amiga dela se suicidou. \nEm menos de um m\u00eas \u00e9 o segundo.\nQue mundo louco mano, isso tudo meche demais comigo. Falem o quanto as pessoas que voc\u00eas amam s\u00e3o importantes pra voc\u00eas, isso pode salvar a vida delas. \ud83d\ude1e"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "301113248", "id": "1163935627043381248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:07:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935627043381248"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818376327651330"}], "author_id": "980475648333565953", "id": "1163935615332823046", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "naferreira", "id": "38212171"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:07:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935615332823046"], "text": "RT @naferreira: se voc\u00ea t\u00e1 reclamando do atirador de elite que matou o SEQUESTRADOR, me d\u00ea unfollow\nnunca vou entender quem defende bandido\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "56837996", "id": "1163935611562188805", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:07:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935611562188805"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163932954600640513"}], "author_id": "33910864", "id": "1163935608882044931", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7458, "type": "Other", "normalized_text": "OBrasi"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:07:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935608882044931"], "text": "RT @stargir90119547: Se a m\u00e3e do bandido for honesta ela vai preferir chorar sua morte do que saber que seu filho matou 37 pessoas! #OBrasi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163930709989437440"}], "author_id": "296052672", "id": "1163935553659838464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TomasNahuel_", "id": "29627935"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.7106, "type": "Person", "normalized_text": "M*cri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:07:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "29627935", "edit_history_tweet_ids": ["1163935553659838464"], "text": "@TomasNahuel_ Existe una remota posibilidad de que M*cri sea reelecto *se suicida*"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163932954600640513"}], "author_id": "1067816792922427397", "id": "1163935508591980544", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7458, "type": "Other", "normalized_text": "OBrasi"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:07:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935508591980544"], "text": "RT @stargir90119547: Se a m\u00e3e do bandido for honesta ela vai preferir chorar sua morte do que saber que seu filho matou 37 pessoas! #OBrasi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "169488471", "id": "1163935502011129859", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:07:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935502011129859"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "769215155066462210", "id": "1163935494444605440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 196, "probability": 0.8241, "type": "Other", "normalized_text": "Filosof\u00eda del Portero"}, {"start": 199, "end": 216, "probability": 0.7581, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro \u00c1ngel Palaou"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:07:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935494444605440"], "text": "\u201cNadie -ni el suicida,  ni el portero- decide el momento de su muerte. Por eso un penalti es la pel\u00edcula que nunca viste, el libro que nunca hojeaste, la mujer que no te am\u00f3\u201d\n\"Filosof\u00eda del Portero\"\nPedro \u00c1ngel Palaou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "757719454461616128", "id": "1163935481983328265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:06:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935481983328265"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163893370877616128"}], "author_id": "752902464375025665", "id": "1163935442753982464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VittorioDeSant7", "id": "1145709129203376129"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/sWk8wPGHcR", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/ZYRYMU", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/ZYRYMU"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:06:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935442753982464"], "text": "RT @VittorioDeSant7: Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/sWk8wPGHcR"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "3069660645", "id": "1163935415545532416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:06:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935415545532416"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1056633214293458946", "id": "1163935404237774851", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:06:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935404237774851"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "155899908", "id": "1163935386382610432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:06:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935386382610432"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "1398631778", "id": "1163935381269700613", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:06:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935381269700613"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1095133679620444161", "id": "1163935329226764290", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:06:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935329226764290"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163933521028816897"}], "author_id": "1056874757474390017", "id": "1163935325015744512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IvoJunior34", "id": "1098225594901372930"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Giovani_2009", "id": "80114249"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "ZeCarlosGeo", "id": "610505349"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:06:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1056874757474390017", "edit_history_tweet_ids": ["1163935325015744512"], "text": "@IvoJunior34 @Giovani_2009 @ZeCarlosGeo @jeanwyllys_real A pol\u00edcia \u00e9 totalmente necess\u00e1ria, mas a pol\u00edtica atual \u00e9 a mesma aplicada desde a ditadura militar. N\u00e3o se trata de defender bandido, mas de poupar a vida de todos, inclusive de vcs policiais. Droga e arma n\u00e3o fabricam no morro, chegam l\u00e1! Essa pol\u00edtica \u00e9 suicida!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "author_id": "236801589", "id": "1163935320792096775", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:06:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935320792096775"], "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "author_id": "918187657972330496", "id": "1163935320133578752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:06:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935320133578752"], "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "15496210", "id": "1163935304803393538", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:06:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935304803393538"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "325704431", "id": "1163935268262612993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:06:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935268262612993"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1058510955053809664", "id": "1163935234443882496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:05:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935234443882496"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1008774926", "id": "1163935211891175425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:05:54.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/KU5LvXxBAo", "expanded_url": "https://lascalientesdelsur.com/internacionales/179173/adolescente-mata-a-cinco-miembros-de-su-familia-con-un-hacha-y-luego-se-suicida.html", "display_url": "lascalientesdelsur.com/internacionale\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/h1kjaOfIGC", "expanded_url": "https://twitter.com/calientesdelsur/status/1163935211891175425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h1kjaOfIGC", "media_key": "3_1163935210276368384"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163935211891175425"], "text": "Adolescente mata a cinco miembros de su familia con un hacha y luego se suicida - https://t.co/KU5LvXxBAo https://t.co/h1kjaOfIGC"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163880624484229121"}], "author_id": "2431155753", "id": "1163935195155914753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FarfalGiuliano", "id": "2788450343"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:05:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935195155914753"], "text": "RT @FarfalGiuliano: La gente se suicida por la gente de mierda que hace su d\u00eda a d\u00eda tan miserable. Eduquen a sus hijos, dejen de ser tan b\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163934548071256064"}], "author_id": "31408185", "id": "1163935183571247104", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "callmebyjess", "id": "384566884"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:05:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "384566884", "edit_history_tweet_ids": ["1163935183571247104"], "text": "@callmebyjess Eu nem fa\u00e7o quest\u00e3o sabe? Nem \u00e9 um pensamento suicida, \u00e9 zero perspectiva mesmo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "author_id": "929847565", "id": "1163935160854876160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:05:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935160854876160"], "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163903745048154112"}], "author_id": "2288794093", "id": "1163935159961436160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9316, "type": "Place", "normalized_text": "Latam"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.7819, "type": "Place", "normalized_text": "Pascua"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/xjaoyr5Vxn", "expanded_url": "https://twitter.com/AndresFGuevaraB/status/1163903745048154112", "display_url": "twitter.com/AndresFGuevara\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:05:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935159961436160"], "text": "Ya Argentina lleva 100 a\u00f1os en ese mismo rollo, Cuba 60...\n\nLatam no tiene remedio, y menos con su cultura suicida igualita a los abor\u00edgenes de la isla de Pascua. https://t.co/xjaoyr5Vxn"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "171288461", "id": "1163935150541029377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:05:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935150541029377"], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "829478992768008192", "id": "1163935125026906112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/sBVj4oVZtp", "expanded_url": "http://bit.ly/2Zh159d", "display_url": "bit.ly/2Zh159d"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/FNNoziCysc", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1163935125026906112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FNNoziCysc", "media_key": "3_1163935123600838657"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:05:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935125026906112"], "text": "Dominicano de 72 a\u00f1os asesina esposa y se suicida en Manhattan https://t.co/sBVj4oVZtp https://t.co/FNNoziCysc"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163931797597671424"}], "author_id": "897693556751699969", "id": "1163935121143193600", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2897, "type": "Organization", "normalized_text": "elite"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:05:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935121143193600"], "text": "RT @Tchalla_Gambino: O atirador de elite matou o sequestrador como se tivesse vencido um campeonato e comemorou no carro de bombeiros. A po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "154655006", "id": "1163935091694952449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:05:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935091694952449"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2721985452", "id": "1163935074892550146", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:05:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935074892550146"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "4473551177", "id": "1163935056261464065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:05:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935056261464065"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3292020605", "id": "1163935055120621570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.7303, "type": "Person", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:05:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935055120621570"], "text": "sei la\nalgo me diz q esse sequestrador de Niter\u00f3i era um cara depressivo e s\u00f3 queria mta aten\u00e7\u00e3o, ai fez essa bosta e praticamente se suicidou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "959576739511963648", "id": "1163935013127303170", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:05:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935013127303170"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "77542701", "id": "1163935011004960769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:05:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163935011004960769"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "314884949", "id": "1163934981875519490", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:04:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163934981875519490"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163933275095818240"}], "author_id": "3015838870", "id": "1163934978528468997", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:04:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163934978528468997"], "text": "RT @rb07crf: Ele comemorou porque salvou 31 vidas e n\u00e3o porque matou, ser\u00e1 que \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil de entender? Queria ver se fosse vc dentro daq\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163871826319224832"}], "author_id": "2362543444", "id": "1163934965098328064", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8879, "type": "Organization", "normalized_text": "amazonas"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:04:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163934965098328064"], "text": "RT @OpJoaco: admito que tener asma y fumar es medio suicida, pero con lo del amazonas me ganaron"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1553513011", "id": "1163934925743173638", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:04:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163934925743173638"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3352349375", "id": "1163934915722956801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:04:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163934915722956801"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "161197918", "id": "1163934900044652545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:04:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163934900044652545"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "128277334", "id": "1163934893702811648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:04:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163934893702811648"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818376327651330"}], "author_id": "262229845", "id": "1163934872060215298", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "naferreira", "id": "38212171"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:04:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163934872060215298"], "text": "RT @naferreira: se voc\u00ea t\u00e1 reclamando do atirador de elite que matou o SEQUESTRADOR, me d\u00ea unfollow\nnunca vou entender quem defende bandido\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "262337795", "id": "1163934843165728768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:04:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163934843165728768"], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163588477159710722"}], "author_id": "49976230", "id": "1163934806691983366", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "meiofiozinho", "id": "1039208092427333632"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:04:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "1039208092427333632", "edit_history_tweet_ids": ["1163934806691983366"], "text": "@meiofiozinho tenho essa pira com um monte de gente que eu gosto muito e se matou :/"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "author_id": "1086680859334377472", "id": "1163934785858867201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:04:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163934785858867201"], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "116832710", "id": "1163934733539172352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:03:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163934733539172352"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163798009559302144"}], "author_id": "1493580732", "id": "1163934656955342848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrazilFight", "id": "1105126592370618370"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:03:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "1105126592370618370", "edit_history_tweet_ids": ["1163934656955342848"], "text": "@BrazilFight Bom se hj matou um bandido ao inv\u00e9s de um  garoto com chuteiras na mochila, j\u00e1 \u00e9 um avan\u00e7o..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163811670734434305"}], "author_id": "903447103300624385", "id": "1163934609245134849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "murdocknqn", "id": "937313406"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Solanopo", "id": "175422899"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 116, "probability": 0.5004, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Pa\u00eds"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3lar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:03:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163934609245134849"], "text": "RT @murdocknqn: @Solanopo Pero vos sos pelotudo o sos suicida??? Justamente por eso se fue a la mierda el Riesgo Pa\u00eds y el D\u00f3lar cuando gan\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "70419730", "id": "1163934568526811136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:03:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163934568526811136"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "author_id": "1094659147881201665", "id": "1163934566958211073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:03:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163934566958211073"], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2999899400", "id": "1163934558972198913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:03:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163934558972198913"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "937297805932195843", "id": "1163934558770946048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:03:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163934558770946048"], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "author_id": "1113898147393277952", "id": "1163934553750298624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:03:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163934553750298624"], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "489519253", "id": "1163934530249646080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:03:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163934530249646080"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "149713711", "id": "1163934520414019589", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:03:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163934520414019589"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1149679454760898560", "id": "1163934508833550337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:03:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163934508833550337"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2845513020", "id": "1163934496418390016", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.5116, "type": "Organization", "normalized_text": "internet"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:03:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163934496418390016"], "text": "Entro a redes sociales, internet, \"J\u00d3VEN SE SUICIDA\" \ud83d\ude2d actualmente somos una juventud tan lastimada y d\u00e9bil de alma \ud83d\ude14"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "333569927", "id": "1163934450209775616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:02:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163934450209775616"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163933420889792514"}], "author_id": "821707877232607232", "id": "1163934432576884738", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hygocarloss", "id": "2709595186"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 164, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:02:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "2709595186", "edit_history_tweet_ids": ["1163934432576884738"], "text": "@hygocarloss Ignor\u00e2ncia e botar a culpa de tudo no governo atual como se o passado era mlk rosas kkkkkkkkkkkk como a maternal a\u00ed botou a culpa geol\u00f3gica no Bolsonaro jaja um solta que ele matou as borboletas do Afeganist\u00e3o."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2874293702", "id": "1163934393053908992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:02:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163934393053908992"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "1000480606755741696", "id": "1163934340457422848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:02:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163934340457422848"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1005267383387385858", "id": "1163934338679025664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:02:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163934338679025664"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163829831466979329"}], "author_id": "133506376", "id": "1163934270559346688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 211, "end": 213, "probability": 0.8294, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:02:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "58951368", "edit_history_tweet_ids": ["1163934270559346688"], "text": "@monicabergamo Ele c/sempre hip\u00f3crita \"Hj \u00f1 chora a fam\u00edlia de um inocente\"+foi o pr\u00f3prio \ud83d\ude08Bolsonaro q disse\"Mesmo q morra inocentes\"ainda na campanha\ud83d\ude2cE ele j\u00e1 esqueceu,ali\u00e1s nem se pronunciou no fuzilamento do Rio q matou o m\u00fasico q estava c/a fam\u00edlia no carro,e o catador q tentou ajudar!hum"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "181373091", "id": "1163934240465137665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:02:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163934240465137665"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "162477683", "id": "1163934199226806273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:01:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163934199226806273"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "1658904962", "id": "1163934189663768576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:01:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163934189663768576"], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "254268062", "id": "1163934169707270149", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:01:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163934169707270149"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2446202342", "id": "1163934147120914432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:01:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163934147120914432"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "701757523456614400", "id": "1163934133682409480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:01:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163934133682409480"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1094434917457555456", "id": "1163934119404941315", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:01:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163934119404941315"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1172835248", "id": "1163934118654238727", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:01:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163934118654238727"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2482644558", "id": "1163934112677322752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4911, "type": "Other", "normalized_text": "arrow"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9235, "type": "Place", "normalized_text": "china"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:01:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163934112677322752"], "text": "Recien saco que el flash que aparece en arrow es el de la serie y que la china con la catana es la del escuadron suicida \ud83e\udd2f"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "1100189301130887168", "id": "1163934067076861952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:01:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163934067076861952"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857333132435457"}], "author_id": "2280648054", "id": "1163934033828560897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 22, "tag": "Sgarbi"}, {"start": 30, "end": 36, "tag": "Conte"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/EOi21ctlsU", "expanded_url": "https://bit.ly/2L2Zijg", "display_url": "bit.ly/2L2Zijg"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/aozGewygk0", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1163857333132435457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aozGewygk0", "media_key": "3_1163857326220206081"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:01:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163934033828560897"], "text": "RT @Adnkronos: #Sgarbi boccia #Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/EOi21ctlsU https://t.co/aozGewygk0"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3438863560", "id": "1163933962865127426", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:00:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933962865127426"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "158934292", "id": "1163933917767962624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:00:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933917767962624"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1046086243279413249", "id": "1163933916073529349", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:00:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933916073529349"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "532347972", "id": "1163933883320197121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:00:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933883320197121"], "text": "STO FATICANDO COME UNA STRONZA E PER POCO NON MORIVO SUICIDA CAZZO DI CAPACIT\u00c0 CI CAPITE DOVE VADO"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163933821219332097"}], "author_id": "783481361428545536", "id": "1163933881101365248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:00:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "783481361428545536", "edit_history_tweet_ids": ["1163933881101365248"], "text": "agora t\u00e1 na janela???? minha gata tbm \u00e9 suicida???"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "704712267410104320", "id": "1163933830866227200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:00:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933830866227200"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1847797465", "id": "1163933789061623808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:00:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933789061623808"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "999480402829041664", "id": "1163933787341885441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:00:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933787341885441"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "author_id": "311849653", "id": "1163933778261225482", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:00:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933778261225482"], "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "162796956", "id": "1163933769985921029", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:00:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933769985921029"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "243719541", "id": "1163933732698578945", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-20T22:00:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933732698578945"], "text": "La depresi\u00f3n es un trastorno del estado del \u00e1nimo que no discrimina por edad, profesi\u00f3n, status social o econ\u00f3mico.\nLa ideaci\u00f3n suicida es su complicaci\u00f3n m\u00e1s severa y se est\u00e1 llevando a demasiadas almas en todos los \u00e1mbitos laborales y educativos.\n\nLa sociedad est\u00e1 enferma \ud83d\ude14"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "914235493214191618", "id": "1163933718450528256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:59:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933718450528256"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1157144870907043842", "id": "1163933682442412033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 166, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 216, "tag": "lembremdeadelio"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:59:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933682442412033"], "text": "Parab\u00e9ns pra pol\u00edtica deste desgoverno, matou um cara sem ter feito nada e com uma arma de brinquedo, falta de respeito e honestidade, quem sabe se n\u00e3o foi o Bolsonaro q mandou esse cara, no \u00f4nibus,  #lembremdeadelio"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163927828326486018"}], "author_id": "1022179411746009088", "id": "1163933673944731648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "strangerstiII", "id": "41163656"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.5653, "type": "Other", "normalized_text": "chapado"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:59:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "41163656", "edit_history_tweet_ids": ["1163933673944731648"], "text": "@strangerstiII filme horrivel nivel esquadrao suicida\nassisti chapado e nem assim o filme ficou bom"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1142579247627812865", "id": "1163933655229763587", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:59:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933655229763587"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "791070446481502209", "id": "1163933650683125760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:59:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933650683125760"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163921182644736002"}], "author_id": "813482752553218050", "id": "1163933619196497922", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MPenikas", "id": "2898075617"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Stefano15691884", "id": "882171761982418944"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "m_spagna", "id": "2414699069"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "ferrandomau", "id": "3114070775"}, {"start": 54, "end": 64, "username": "PastadelC", "id": "1114304565552263168"}, {"start": 65, "end": 76, "username": "Sabina1956", "id": "1037152033"}, {"start": 77, "end": 89, "username": "LauraGio_75", "id": "702128508835860480"}, {"start": 90, "end": 101, "username": "battistabd", "id": "2341083257"}, {"start": 102, "end": 111, "username": "74_pippo", "id": "1254440240"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "UbertiniU", "id": "1395039720"}, {"start": 123, "end": 133, "username": "desyraf70", "id": "802200796368687105"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:59:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933619196497922"], "text": "RT @MPenikas: @Stefano15691884 @m_spagna @ferrandomau @PastadelC @Sabina1956 @LauraGio_75 @battistabd @74_pippo @UbertiniU @desyraf70 @Napo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "163450006", "id": "1163933585960779777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:59:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933585960779777"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "146987312", "id": "1163933576108433410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:59:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933576108433410"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1052694411254132741", "id": "1163933575529603073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:59:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933575529603073"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "2798870699", "id": "1163933553710764039", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:59:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933553710764039"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1358204515", "id": "1163933499642064897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:59:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933499642064897"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "62568150", "id": "1163933494453690370", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:59:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933494453690370"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "130708351", "id": "1163933461046091777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:58:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933461046091777"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163852108736663552"}], "author_id": "1040579377707319296", "id": "1163933455916445696", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6194, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:58:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933455916445696"], "text": "RT @vtncads: Pessoal, a Marta foi uma rapariga que supostamente tentou matar a ex namorada e os tios da ex namorada e acabou por se suicida\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3308194899", "id": "1163933392406274053", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:58:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933392406274053"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "17578694", "id": "1163933377797468161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:58:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933377797468161"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "208357316", "id": "1163933333576925189", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:58:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933333576925189"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163804402697822208"}], "author_id": "1103330784780447745", "id": "1163933323850371074", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:58:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "27703690", "edit_history_tweet_ids": ["1163933323850371074"], "text": "@samiabomfim Minha opini\u00e3o: se aquele filho da puta matasse 10 pessoas assim como aquele outro filho da puta matou a uns 6 anos atr\u00e1s aquelas crian\u00e7as na escola , tava geral suave .. pessoas inocentes morrem toda hora por malucos assim .  Fez merda , quer se amostrar tem que morrer msm."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163894411203420161"}], "author_id": "1246948357", "id": "1163933296935538693", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.2748, "type": "Person", "normalized_text": "boulous"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/5T6V1WXKmq", "expanded_url": "https://twitter.com/hellr00t/status/1163894411203420161", "display_url": "twitter.com/hellr00t/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:58:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933296935538693"], "text": "En caso de que los boulous lo elijan,\nA los tres minutos renuncia porque sabr\u00eda que ser\u00eda un \"suicida\" https://t.co/5T6V1WXKmq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "897957208666906624", "id": "1163933286848245760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:58:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933286848245760"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1007072749712494593", "id": "1163933275095818240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:58:12.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/PzSH5OfeTd", "expanded_url": "https://twitter.com/diogosj/status/1163783948151009282", "display_url": "twitter.com/diogosj/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163933275095818240"], "text": "Ele comemorou porque salvou 31 vidas e n\u00e3o porque matou, ser\u00e1 que \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil de entender? Queria ver se fosse vc dentro daquele \u00f4nibus https://t.co/PzSH5OfeTd"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "32277382", "id": "1163933223098863616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:57:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933223098863616"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163931711861940230"}], "author_id": "2340456616", "id": "1163933183928393733", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Rordg10", "id": "3613959435"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:57:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "3613959435", "edit_history_tweet_ids": ["1163933183928393733"], "text": "@Rordg10 acontece q se tu sair da bolha q tu vive, a situa\u00e7\u00e3o de hoje s\u00f3 vai servir pro pessoal aplaudir o trabalho da pol\u00edcia q hoje matou um culpado mas semana passada matou 5 inocentes, entao n se trata so do caso de HOJE, so tu pensar um pouquin"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "998316735727054848", "id": "1163933146578116610", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:57:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933146578116610"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "874957908261441536", "id": "1163933135857496064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:57:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933135857496064"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "914185407176302592", "id": "1163933121022234624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:57:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933121022234624"], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "254611239", "id": "1163933114537672704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:57:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933114537672704"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "959149004851417088", "id": "1163933110767144960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:57:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933110767144960"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "110175656", "id": "1163933079712518145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:57:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933079712518145"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "363300056", "id": "1163933069289689089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:57:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933069289689089"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2742235889", "id": "1163933061949657088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:57:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933061949657088"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "author_id": "335553203", "id": "1163933027833188352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:57:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933027833188352"], "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "2576531831", "id": "1163933015577415681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:57:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933015577415681"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "763853760951152645", "id": "1163932993574096901", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:57:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932993574096901"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "1159481343660711936", "id": "1163932973261086720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:57:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932973261086720"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163926015472803846"}], "author_id": "1081020611466539008", "id": "1163932954600640513", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 131, "probability": 0.5315, "type": "Other", "normalized_text": "OBrasilExigeRespeito"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 132, "tag": "OBrasilExigeRespeito"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/29VdUq5kfg", "expanded_url": "https://twitter.com/AdriAlcantara22/status/1163926015472803846", "display_url": "twitter.com/AdriAlcantara2\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:56:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932954600640513"], "text": "Se a m\u00e3e do bandido for honesta ela vai preferir chorar sua morte do que saber que seu filho matou 37 pessoas! #OBrasilExigeRespeito https://t.co/29VdUq5kfg"}, {"lang": "pt", "author_id": "710921421267066880", "id": "1163932954122473473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.8772, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:56:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932954122473473"], "text": "Pol\u00edcia do Rio mata seis inocentes em cinco dias...hj matou um sequestrador. Sil\u00eancio de alguns em rela\u00e7\u00e3o aos seis \u00e9 desesperador, j\u00e1 o enaltecer do tal sniper \u00e9 n\u00edtido...esse pa\u00eds se encontra doente..."}, {"lang": "pt", "author_id": "940364554772590597", "id": "1163932945150820354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.949, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:56:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932945150820354"], "text": "Trilha sonora de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muito boa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "1157070279132274688", "id": "1163932930382712834", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:56:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932930382712834"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "211489456", "id": "1163932927882928128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:56:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932927882928128"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "61868486", "id": "1163932898849972224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:56:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932898849972224"], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163867366410870787"}], "author_id": "1077262004", "id": "1163932785368817666", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:56:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932785368817666"], "text": "RT @GuapoHerminio: La culpa es del argentino suicida que no entendi\u00f3 que Macri evitaba este desenlace que gener\u00f3 el gobierno de Macri \nhttp\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}], "author_id": "1004818578439274496", "id": "1163932749364957184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:56:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932749364957184"], "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2592524223", "id": "1163932734022135808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:56:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932734022135808"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "1100189301130887168", "id": "1163932695187136512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:55:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932695187136512"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "author_id": "372899927", "id": "1163932635242147842", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:55:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932635242147842"], "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "100646724", "id": "1163932623137366017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:55:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932623137366017"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "983841979909005312", "id": "1163932610256691200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.3571, "type": "Other", "normalized_text": "sniper"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:55:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932610256691200"], "text": "E agr o sniper salvou 37 vidas ou matou 1? Prefiro acreditar q salvou 37 pessoas q estavam em s\u00e3 consci\u00eancia, do que ter matado 1 pessoa q estava perturbada da mente, com uma suposta arma letal, faca e gasolina, e poderia se tornar 38 mortos dentro de um \u00f4nibus, contando com ele."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "54656514", "id": "1163932603705188353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:55:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932603705188353"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "1101541066883379200", "id": "1163932570377211905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:55:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932570377211905"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "858172136317480962", "id": "1163932474168217612", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:55:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932474168217612"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163872570774642688"}], "author_id": "202166618", "id": "1163932469554556929", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:55:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932469554556929"], "text": "RT @carolina18jm: Que tristeza siento cada vez que alguien se suicida \ud83d\ude2d"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "125754512", "id": "1163932466794717185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:54:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932466794717185"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "1034113882682519552", "id": "1163932465238556672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:54:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932465238556672"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2906758341", "id": "1163932463405703170", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:54:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932463405703170"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "634614187", "id": "1163932442060840961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:54:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932442060840961"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1681887830", "id": "1163932422943195137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:54:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932422943195137"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "304504027", "id": "1163932416458809348", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:54:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932416458809348"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163893370877616128"}], "author_id": "1049282695", "id": "1163932398620463104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VittorioDeSant7", "id": "1145709129203376129"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/sWk8wPGHcR", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/ZYRYMU", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/ZYRYMU"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:54:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932398620463104"], "text": "RT @VittorioDeSant7: Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/sWk8wPGHcR"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "author_id": "139829836", "id": "1163932377791569920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:54:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932377791569920"], "text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "author_id": "1092774726777430016", "id": "1163932368337551360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:54:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932368337551360"], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163917138530357248"}], "author_id": "537602958", "id": "1163932336813158403", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CeciRequena", "id": "258931189"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.4534, "type": "Other", "normalized_text": "UnaBolivia"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 31, "tag": "YaEsDemasiada"}, {"start": 32, "end": 44, "tag": "devastaci\u00f3n"}, {"start": 60, "end": 71, "tag": "corrupci\u00f3n"}, {"start": 103, "end": 109, "tag": "poder"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:54:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932336813158403"], "text": "RT @CeciRequena: #YaEsDemasiada #devastaci\u00f3n derivada de la #corrupci\u00f3n y la obsesi\u00f3n por no soltar el #poder nunca m\u00e1s.\n\n\u00a1Urge #UnaBolivia\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "139565796", "id": "1163932332081975296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:54:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932332081975296"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3240868547", "id": "1163932317888503809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:54:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932317888503809"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3472099636", "id": "1163932290151571456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:54:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932290151571456"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "author_id": "1105187539571408896", "id": "1163932276775952384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:54:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932276775952384"], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163931946117935104"}], "author_id": "146550405", "id": "1163932272371912712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.4794, "type": "Place", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/ZYqqS10V8r", "expanded_url": "https://twitter.com/greichuvalle/status/1163932272371912712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZYqqS10V8r", "media_key": "3_1163932267133251584"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:54:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "146550405", "edit_history_tweet_ids": ["1163932272371912712"], "text": "@soy_rosaura Aca en Escuadr\u00f3n suicida. https://t.co/ZYqqS10V8r"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1455156108", "id": "1163932258111299584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:54:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932258111299584"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "707661314534088704", "id": "1163932235055194112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:54:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932235055194112"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "211926796", "id": "1163932209943912452", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:53:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932209943912452"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "author_id": "2752157753", "id": "1163932209402843136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:53:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932209402843136"], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "910906933774884864", "id": "1163932175219269633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:53:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932175219269633"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "author_id": "1044528357403230208", "id": "1163932078897016833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:53:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932078897016833"], "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "810952940924104704", "id": "1163932032277340160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:53:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932032277340160"], "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida dnv"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1033690795", "id": "1163932026170433538", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:53:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932026170433538"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "author_id": "2738518035", "id": "1163932024656281601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:53:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932024656281601"], "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "722794470", "id": "1163932023721025538", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:53:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932023721025538"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "author_id": "933089131202146307", "id": "1163932021208616960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:53:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932021208616960"], "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "705665728968593408", "id": "1163932001797332997", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:53:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932001797332997"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "author_id": "87985861", "id": "1163931964929400833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:52:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931964929400833"], "text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2821492991", "id": "1163931961016180736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:52:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931961016180736"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163889347860598784"}], "author_id": "2924905034", "id": "1163931957421625344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CeliRoganovich", "id": "1397544271"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "ValenCostantin", "id": "1081205319185977345"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:52:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1397544271", "edit_history_tweet_ids": ["1163931957421625344"], "text": "@CeliRoganovich @ValenCostantin No se vale eso, porque si vos te la coges se suicida, y yo tambi\u00e9n quiero que me coja"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2984104690", "id": "1163931938400477186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:52:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931938400477186"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2165692957", "id": "1163931929294643200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:52:51.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/rCY34c7Yy0", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/20/reino-unido-harry-storey-se-suicida-tras-descubrir-en-whatsapp-que-su-amor-platonico-estaba-enamorada-de-otro/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163931929294643200"], "text": "Adolescente se suicida tras descubrir que su \u2018amor plat\u00f3nico\u2019 estaba enamorada de otro https://t.co/rCY34c7Yy0"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163883625059954688"}], "author_id": "1161629859434704898", "id": "1163931917336666117", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ItapuaNoticias", "id": "2354590694"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/V0K2CINMtG", "expanded_url": "http://itapuanoticias.tv/joven-se-suicida-en-el-circuito-comercial-de-encarnacion/", "display_url": "itapuanoticias.tv/joven-se-suici\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:52:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931917336666117"], "text": "RT @ItapuaNoticias: APARENTEMENTE APROVECH\u00d3 UN MOMENTO EN QUE QUED\u00d3 SOLA ESTE MEDIOD\u00cdA PARA QUITARSE LA VIDA https://t.co/V0K2CINMtG https:\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163931325264539654"}], "author_id": "1003226300503543808", "id": "1163931907341635585", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_inesssilvaaa", "id": "1887087853"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:52:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "1887087853", "edit_history_tweet_ids": ["1163931907341635585"], "text": "@_inesssilvaaa Uma dread que se matou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "325913338", "id": "1163931856032673793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:52:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931856032673793"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "708139081453215744", "id": "1163931846675243008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:52:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931846675243008"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163898943354355719"}], "author_id": "1047212305128157184", "id": "1163931828090130432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.9384, "type": "Other", "normalized_text": "Revista De Literatura"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/RpXTc05ez3", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/", "display_url": "revistaanestesia.com/vivir-mision-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:52:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931828090130432"], "text": "RT @ElMamonges: Te invito a leerme:\n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - Revista De Literatura https://t.co/RpXTc05ez3"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1128379400", "id": "1163931812432928769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:52:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931812432928769"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "958008804003713024", "id": "1163931797597671424", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 196, "probability": 0.8672, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de 2019"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:52:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931797597671424"], "text": "O atirador de elite matou o sequestrador como se tivesse vencido um campeonato e comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929872135335936"}], "author_id": "93053173", "id": "1163931790442188800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/ZkAidEEnoY", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/20/reino-unido-harry-storey-se-suicida-tras-descubrir-en-whatsapp-que-su-amor-platonico-estaba-enamorada-de-otro/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/20/reino-unido-harry-storey-se-suicida-tras-descubrir-en-whatsapp-que-su-amor-platonico-estaba-enamorada-de-otro/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:52:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931790442188800"], "text": "RT @larepublica_pe: Adolescente se suicida tras descubrir que su \u2018amor plat\u00f3nico\u2019 estaba enamorada de otro\nhttps://t.co/ZkAidEEnoY"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "294330297", "id": "1163931770653466624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:52:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931770653466624"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1129431726403608577", "id": "1163931755222618112", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.8846, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.4611, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.7767, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/1WnmeJdv93", "expanded_url": "https://twitter.com/DivaNascim/status/1163931755222618112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1WnmeJdv93", "media_key": "3_1163931752030756865"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/J5wLiSXlQf", "expanded_url": "https://twitter.com/erikakokay/status/1163855770250817536", "display_url": "twitter.com/erikakokay/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:52:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931755222618112"], "text": "Quem \u00e9 Willian ?\nOu \"Quem foi\" ?\nVc s\u00f3 saberia, de fato, se estivesse tantas horas no \u00f4nibus com gasolina na cabe\u00e7a. \nSinto por vc que n\u00e3o teve esta oportunidade de pedir aut\u00f3grafo \nAgora muda o disco Marielle e coloca, quem matou Willian https://t.co/1WnmeJdv93 https://t.co/J5wLiSXlQf"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1128712698148065280", "id": "1163931750592122882", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:52:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931750592122882"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "75151617", "id": "1163931742094405633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:52:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931742094405633"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1524619448", "id": "1163931679729291264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:51:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931679729291264"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "390032884", "id": "1163931677057593345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:51:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931677057593345"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "4104204861", "id": "1163931676688506880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:51:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931676688506880"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "752542936374665216", "id": "1163931651015155713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:51:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931651015155713"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3302352916", "id": "1163931642794299392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:51:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931642794299392"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "510281110", "id": "1163931596384342016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:51:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931596384342016"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "881339327908917249", "id": "1163931590961115136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:51:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931590961115136"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "author_id": "1134709474210603009", "id": "1163931590709391361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:51:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931590709391361"], "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "533871926", "id": "1163931587626639360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:51:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931587626639360"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "928413462488854533", "id": "1163931556634877958", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:51:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931556634877958"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1133367770199068672", "id": "1163931539157192704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:51:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931539157192704"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "8931042", "id": "1163931464318246912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:51:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931464318246912"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "878106718651154432", "id": "1163931462728671232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:51:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931462728671232"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1012051930401640449", "id": "1163931462036611073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:51:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931462036611073"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163917138530357248"}], "author_id": "1158560604522725376", "id": "1163931440280682496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CeciRequena", "id": "258931189"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.4534, "type": "Other", "normalized_text": "UnaBolivia"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 31, "tag": "YaEsDemasiada"}, {"start": 32, "end": 44, "tag": "devastaci\u00f3n"}, {"start": 60, "end": 71, "tag": "corrupci\u00f3n"}, {"start": 103, "end": 109, "tag": "poder"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:50:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931440280682496"], "text": "RT @CeciRequena: #YaEsDemasiada #devastaci\u00f3n derivada de la #corrupci\u00f3n y la obsesi\u00f3n por no soltar el #poder nunca m\u00e1s.\n\n\u00a1Urge #UnaBolivia\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "163944642", "id": "1163931422551433218", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:50:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931422551433218"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "author_id": "987770798982254593", "id": "1163931386652307457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:50:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931386652307457"], "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "8079790cd4b6cfb9"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163913643018391553"}], "author_id": "1095855439", "id": "1163931384655896578", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:50:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "14594698", "edit_history_tweet_ids": ["1163931384655896578"], "text": "@UOLNoticias Oh! Tadinho dele! Isso \u00e9 porqu\u00ea ele n\u00e3o matou ningu\u00e9m, n\u00e9... Est\u00e3o distorcendo a realidade... Se coloquem no lugar de algu\u00e9m que estava no \u00f4nibus..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "616717686", "id": "1163931373947764737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:50:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931373947764737"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163930467873284102"}], "author_id": "148913034", "id": "1163931347125190656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "nicolas_sarandi", "id": "172661092"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Benitez"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Benitez"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Pizzini"}, {"start": 208, "end": 214, "probability": 0.5716, "type": "Person", "normalized_text": "Navarro"}, {"start": 216, "end": 222, "probability": 0.4381, "type": "Person", "normalized_text": "Montoya"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:50:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "172661092", "edit_history_tweet_ids": ["1163931347125190656"], "text": "@nicolas_sarandi Tal cual, pensar que Benitez tiene condiciones para cumplir ese rol importante es ser suicida. Bueno, asi nos va jugando con Benitez y Pizzini de extremos cuando tienen menos gol que el Mono Navarro Montoya. Asi nos va."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2713437869", "id": "1163931328594812929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:50:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931328594812929"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "325873311", "id": "1163931310773153793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:50:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931310773153793"], "text": "Eu n\u00e3o entendo, se a pol\u00edcia da um tiro e o cara mata algu\u00e9m estaria errada, se o cara mata algu\u00e9m antes da pol\u00edcia dar uma solu\u00e7\u00e3o a policia ta errada, a pol\u00edcia matou o cara e ningu\u00e9m se feriu, a pol\u00edcia ta errada! O bandido s\u00f3 estaria errado se matasse algu\u00e9m \ud83e\uddd0"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "author_id": "3894287061", "id": "1163931270851760128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:50:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931270851760128"], "text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "author_id": "722105010939629568", "id": "1163931202954452992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:49:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931202954452992"], "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "51637693", "id": "1163931195685650432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:49:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931195685650432"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1932660283", "id": "1163931185158000641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8562, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:49:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931185158000641"], "text": "Ver gente que se DIZ protetora de animais DEFENDENDO Bolsonaro e o inocentado da trag\u00e9dia da Amaz\u00f4nia que MATOU centenas de animais \u00e9 de cair o cu da bunda. \nOu vc gosta de animaiis ou n\u00e3o. \nDizer que ama e se preocupar mais com DINHEIRO \u00e9 hip\u00f3crita DEMAOS!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "91413787", "id": "1163931118065901569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:49:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931118065901569"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "889545700941418497", "id": "1163931113263443968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:49:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931113263443968"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "173482605", "id": "1163931073706909697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:49:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931073706909697"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1947096368", "id": "1163931012138713093", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:49:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931012138713093"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "26439328", "id": "1163931008544251905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:49:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931008544251905"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "731864231818199040", "id": "1163931007994781696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:49:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931007994781696"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2891942033", "id": "1163930977724510209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:49:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930977724510209"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1332602822", "id": "1163930926486818816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:48:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930926486818816"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "909146119720067073", "id": "1163930925404700677", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:48:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930925404700677"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163921182644736002"}], "author_id": "2414699069", "id": "1163930912163340294", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MPenikas", "id": "2898075617"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Stefano15691884", "id": "882171761982418944"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "m_spagna", "id": "2414699069"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "ferrandomau", "id": "3114070775"}, {"start": 54, "end": 64, "username": "PastadelC", "id": "1114304565552263168"}, {"start": 65, "end": 76, "username": "Sabina1956", "id": "1037152033"}, {"start": 77, "end": 89, "username": "LauraGio_75", "id": "702128508835860480"}, {"start": 90, "end": 101, "username": "battistabd", "id": "2341083257"}, {"start": 102, "end": 111, "username": "74_pippo", "id": "1254440240"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "UbertiniU", "id": "1395039720"}, {"start": 123, "end": 133, "username": "desyraf70", "id": "802200796368687105"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:48:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930912163340294"], "text": "RT @MPenikas: @Stefano15691884 @m_spagna @ferrandomau @PastadelC @Sabina1956 @LauraGio_75 @battistabd @74_pippo @UbertiniU @desyraf70 @Napo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "author_id": "3364746501", "id": "1163930902369579011", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:48:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930902369579011"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "67507446", "id": "1163930847348703233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:48:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930847348703233"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "937297805932195843", "id": "1163930836019929088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:48:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930836019929088"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2958969263", "id": "1163930831171325955", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:48:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930831171325955"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "1075441528452063233", "id": "1163930805787344896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:48:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930805787344896"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "339995324", "id": "1163930803090444294", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:48:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930803090444294"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "1116516544882851842", "id": "1163930793212817408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:48:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930793212817408"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1149844352207900673", "id": "1163930792650846209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 257, "end": 262, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:48:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930792650846209"], "text": "Esquerda e a pior ra\u00e7a desse pa\u00eds que bando de verme o sniper matou o sequestrador bando de verme em leg\u00edtima defesa , se fica postergando ele( o sequestrador) poderia tocar fogo e estamos falando numa trag\u00e9dia sem precedente , mais os esquerdiopatas chama Witzel de sociopata"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "author_id": "1028365568330612736", "id": "1163930751798321164", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:48:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930751798321164"], "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163925793002725376"}], "author_id": "68559603", "id": "1163930729501384704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jorge54415450", "id": "920310107472351232"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "LuisBareiro", "id": "117188319"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 65, "probability": 0.7547, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de educaci\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:48:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930729501384704"], "text": "RT @Jorge54415450: @LuisBareiro Pero si el Ministerio de educaci\u00f3n, ense\u00f1a que al suicida hay que garrotear..imaginate en el nivel en que e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "author_id": "2236078148", "id": "1163930726292701185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:48:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930726292701185"], "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "452350565", "id": "1163930720542298121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:48:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930720542298121"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2406356043", "id": "1163930718629744640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:48:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930718629744640"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1142197259473477634", "id": "1163930717191069697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:48:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930717191069697"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1110590408772472836", "id": "1163930714812899328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:48:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930714812899328"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "374238637", "id": "1163930711839191040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:48:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930711839191040"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163798723924832256"}], "author_id": "267949490", "id": "1163930691190628352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:47:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930691190628352"], "text": "RT @ANANKA63: Pero quien toma en serio a este impresentable, un tipo que ha demostrado ser un inepto,dos leyes en 12 a\u00f1os?\nUn triste infeli\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "131052444", "id": "1163930685306019841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:47:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930685306019841"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1473211255", "id": "1163930658684788737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:47:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930658684788737"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "3096814089", "id": "1163930648438071296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:47:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930648438071296"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}], "author_id": "2160855670", "id": "1163930641492324352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:47:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930641492324352"], "text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "author_id": "723559403979456517", "id": "1163930641479733255", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:47:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930641479733255"], "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "1465523670", "id": "1163930612278988805", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:47:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930612278988805"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "489891835", "id": "1163930570189152256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:47:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930570189152256"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "1063458045085319168", "id": "1163930551830687745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:47:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930551830687745"], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1028365568330612736", "id": "1163930514186821633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:47:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930514186821633"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163927091399802881"}], "author_id": "980298617348116480", "id": "1163930492669968384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:47:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "921182977257639936", "edit_history_tweet_ids": ["1163930492669968384"], "text": "@ClementonerJ @EMendeleyev @MrSandman3098 * c suicida *"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "1642897352", "id": "1163930491134849029", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:47:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930491134849029"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3374346166", "id": "1163930474982588417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:47:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930474982588417"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "952575356476841984", "id": "1163930433140273154", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:46:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930433140273154"], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "4165252221", "id": "1163930411480862720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:46:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930411480862720"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2953865015", "id": "1163930409169805313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:46:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930409169805313"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "353854993", "id": "1163930407773048832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:46:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930407773048832"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "318761136", "id": "1163930384872198144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:46:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930384872198144"], "text": "Fala s\u00e9rio, eu l\u00e1 com a @ e minha m\u00e3e me vendo KKKKK Ai ela se matou rindo e ligou pra minha irm\u00e3 pra contar \ud83d\ude02"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "595136697", "id": "1163930345550598144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:46:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930345550598144"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "145035335", "id": "1163930321571721217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:46:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930321571721217"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "author_id": "564706582", "id": "1163930312595976193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:46:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930312595976193"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "351849855", "id": "1163930310444310528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:46:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930310444310528"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "149098745", "id": "1163930300239495175", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:46:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930300239495175"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "1072551354114170880", "id": "1163930281876819968", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:46:18.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163930281876819968"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163916806291165187"}], "author_id": "146550405", "id": "1163930267012218881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.8928, "type": "Place", "normalized_text": "Wall Street"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:46:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "2654525932", "edit_history_tweet_ids": ["1163930267012218881"], "text": "@soy_rosaura Bu\u00e1... est\u00e1 por todos lados, jaja... El lobo de Wall Street? Escuadr\u00f3n suicida?..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "41927951", "id": "1163930265334558725", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:46:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930265334558725"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163769958683353089"}], "author_id": "332307863", "id": "1163930260074840065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:46:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "115135583", "edit_history_tweet_ids": ["1163930260074840065"], "text": "@calulabarros Nada. Nadinha mesmo. NINGU\u00c9M me convence que notas boas na escola prepara algu\u00e9m com excel\u00eancia pra vida. \nO \u00faltimo amigo meu que atendia a exig\u00eancia dos pais nesse quesito se matou aos 36 anos cursando a segunda gradua\u00e7\u00e3o."}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "76032ced94f075be"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163929433369194498"}], "author_id": "2992625268", "id": "1163930232463745025", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "Leehcarol69", "id": "3306194901"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:46:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "892425468238016512", "edit_history_tweet_ids": ["1163930232463745025"], "text": "@kathingriid @Leehcarol69 Kkkjkkjklkkkmkk verdade n\u00e9,\"se matou \""}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "255750772", "id": "1163930219981488134", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930219981488134"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "835301619029917696", "id": "1163930183033917441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:45:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930183033917441"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "163975817", "id": "1163930179821027328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:45:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930179821027328"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "329346165", "id": "1163930170329374722", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:45:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930170329374722"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "4538555309", "id": "1163930146681839623", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:45:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930146681839623"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163923742415831041"}], "author_id": "826254800", "id": "1163930126087798787", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nevesthaue", "id": "2840725131"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.7382, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00facio suicida"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.6378, "type": "Person", "normalized_text": "Ana"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Otcn3Lxaug", "expanded_url": "https://twitter.com/dizaoblack/status/1163930126087798787/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Otcn3Lxaug", "media_key": "7_1163929943723642881"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:45:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "2840725131", "edit_history_tweet_ids": ["1163930126087798787"], "text": "@nevesthaue L\u00facio suicida vs Ana\n\n!pedeben\u00e7a \n\nrespeita a v\u00e9ia\ud83d\udc95 https://t.co/Otcn3Lxaug"}, {"lang": "it", "author_id": "389486980", "id": "1163930109126074370", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:45:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "403544693", "edit_history_tweet_ids": ["1163930109126074370"], "text": "@nzingaretti un accordo col M5S serve solo a Renzi che se ne star\u00e0 al palo mentre il pd si suicida, per poi cogliere i frutti col suo nuovo partito, bello comodo. Magari non spianategli pure la strada"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "author_id": "103700891", "id": "1163930104994701312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:45:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930104994701312"], "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "author_id": "186912477", "id": "1163930100968149003", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:45:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930100968149003"], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "1091530499191988224", "id": "1163930050162495488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:45:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930050162495488"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1119958697025916929", "id": "1163929980956532741", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.3673, "type": "Person", "normalized_text": "pekena"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:45:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929980956532741"], "text": "A minha irm\u00e3 partilha v\u00eddeos da pekena suicida, devo fazer lhe engolir o tlm?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "866293422294016003", "id": "1163929889323569154", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:44:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929889323569154"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "635760996", "id": "1163929887285141504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:44:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929887285141504"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "209689075", "id": "1163929882012848128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:44:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929882012848128"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "814132596", "id": "1163929881312464896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:44:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929881312464896"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "485634734", "id": "1163929874224033792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:44:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929874224033792"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "66746614", "id": "1163929872135335936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:44:40.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ZkAidEEnoY", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/20/reino-unido-harry-storey-se-suicida-tras-descubrir-en-whatsapp-que-su-amor-platonico-estaba-enamorada-de-otro/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/20/reino-unido-harry-storey-se-suicida-tras-descubrir-en-whatsapp-que-su-amor-platonico-estaba-enamorada-de-otro/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163929872135335936"], "text": "Adolescente se suicida tras descubrir que su \u2018amor plat\u00f3nico\u2019 estaba enamorada de otro\nhttps://t.co/ZkAidEEnoY"}, {"lang": "pt", "author_id": "974095193904484354", "id": "1163929847749632001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:44:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929847749632001"], "text": "gente, minha amg que tava brigando com o namorado saiu correndo pra se jogar no carro dele e n deixar ele ir embora e acabou entrando no carro errado e quase matou o cara de susto!! SINCERAMENTE AHSUAHSHAHSHAHAHH"}, {"lang": "pt", "author_id": "1095298459069022208", "id": "1163929841860788225", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 7, "like_count": 327, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.5365, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.5886, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.4427, "type": "Organization", "normalized_text": "News"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:44:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929841860788225"], "text": "\u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as queimadas e o desmatamento provavelmente.\nMas o gado prefere morrer envenenado e continuar servindo aos interesses dos ricos.\nUma esp\u00e9cie de burrice suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "847060658545971200", "id": "1163929823678476291", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:44:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929823678476291"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2984241969", "id": "1163929808524447745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:44:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929808524447745"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "902496646130528257", "id": "1163929803793326080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:44:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929803793326080"], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "248754265", "id": "1163929790690340864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:44:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929790690340864"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "841396584273326080", "id": "1163929786525372422", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:44:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929786525372422"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "2282855340", "id": "1163929781395689472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:44:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929781395689472"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "144021771", "id": "1163929746843099142", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:44:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929746843099142"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "720432496895213569", "id": "1163929739171717128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:44:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929739171717128"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "1276793635", "id": "1163929726567796737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:44:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929726567796737"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2922311153", "id": "1163929719638765574", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:44:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929719638765574"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "author_id": "151604625", "id": "1163929712831422464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:44:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929712831422464"], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163927689893502976"}], "author_id": "261058007", "id": "1163929689343373319", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "agwe", "id": "146731781"}, {"start": 6, "end": 15, "username": "TorDay61", "id": "939348714"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MonicaF92623254", "id": "1163577456399396866"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "heladeramatato1", "id": "1124319761578496007"}, {"start": 50, "end": 63, "username": "lalosabu7474", "id": "889591198914097152"}, {"start": 64, "end": 78, "username": "HerreraLatiff", "id": "867205103962513408"}, {"start": 79, "end": 91, "username": "navajomosco", "id": "2429657565"}, {"start": 92, "end": 101, "username": "paowirzt", "id": "2985688672"}, {"start": 102, "end": 113, "username": "FrankPol21", "id": "1100519867839639553"}, {"start": 114, "end": 125, "username": "LiliRiesco", "id": "2878620498"}, {"start": 126, "end": 137, "username": "susiasln56", "id": "4405363815"}, {"start": 138, "end": 151, "username": "GabrielHazar", "id": "1147146694347427841"}, {"start": 152, "end": 161, "username": "rovecaan", "id": "52806988"}, {"start": 179, "end": 193, "username": "YuriDomnguez1", "id": "929072201269202944"}, {"start": 194, "end": 203, "username": "dibegu22", "id": "483584314"}, {"start": 204, "end": 213, "username": "juanaazu", "id": "186585084"}, {"start": 214, "end": 227, "username": "WalterHAraoz", "id": "309434922"}, {"start": 228, "end": 244, "username": "latortu96690799", "id": "1155954140838862848"}, {"start": 245, "end": 260, "username": "Sandra79175387", "id": "1163693483313520640"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:43:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "146731781", "edit_history_tweet_ids": ["1163929689343373319"], "text": "@agwe @TorDay61 @MonicaF92623254 @heladeramatato1 @lalosabu7474 @HerreraLatiff @navajomosco @paowirzt @FrankPol21 @LiliRiesco @susiasln56 @GabrielHazar @rovecaan @aurelia78337887 @YuriDomnguez1 @dibegu22 @juanaazu @WalterHAraoz @latortu96690799 @Sandra79175387 es que soy adem\u00e1s masoquista y tambi\u00e9n un poco suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "971967334289104896", "id": "1163929687002963972", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:43:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929687002963972"], "text": "Eu to vendo tanta gente defender o cara que sequestrou um \u00f4nibus porque a pol\u00edcia matou... Pois bem, se fosse teu filho, sua m\u00e3e ou um parente teu ali no \u00f4nibus? Independente do cara ta c arma de brinquedo, pouca gasolina, mano terror psicol\u00f3gico \u00e9 foda, imagina s\u00f3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640794852528130"}], "author_id": "861130548", "id": "1163929656334139392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "franibar10", "id": "115762625"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:43:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929656334139392"], "text": "RT @franibar10: Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163793361339215873"}], "author_id": "76356500", "id": "1163929651024187392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9391, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.4171, "type": "Organization", "normalized_text": "Policial"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:43:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "759001618884939776", "edit_history_tweet_ids": ["1163929651024187392"], "text": "@JanainaDoBrasil E segue a Globo detonando a PM pq matou o bandido. Mas se tivesse matado o Policial n\u00e3o teria nenhum problema, n\u00e3o \u00e9?!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "46210027", "id": "1163929649178664962", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:43:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929649178664962"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "author_id": "1088973169719939073", "id": "1163929639510781952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:43:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929639510781952"], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "122802378", "id": "1163929601208389632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9791, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:43:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929601208389632"], "text": "A trilha sonora de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 com toda certeza a melhor de todos os filmes ja feitos. Uma pena o filme n\u00e3o ter entregado tudo aquilo que prometeu, mas n\u00e3o deixa de ser um filme que da pra assistir"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "4189019849", "id": "1163929600013021194", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:43:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929600013021194"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163813394647900161"}], "author_id": "337389265", "id": "1163929577246351361", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:43:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "1202130601", "edit_history_tweet_ids": ["1163929577246351361"], "text": "@psol50 Queriam o que???? Que ele descesse do helic\u00f3ptero chorando, se jogando no ch\u00e3o, gritando porque a policia matou um bandido e terrorista, que a policia deveria ter deixado ele incendiar o \u00f4nibus!!!!!!\nBando de canalhas!!!!!!\nDefensores de vagabundos e corruptos!!!!!\nVermes!!!!!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "573592103", "id": "1163929563086413824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:43:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929563086413824"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "252930608", "id": "1163929551371689987", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:43:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929551371689987"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "472884949", "id": "1163929540466491398", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:43:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929540466491398"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3264512225", "id": "1163929510166839296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:43:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929510166839296"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "457498411", "id": "1163929465568804870", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:43:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929465568804870"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "76356500", "id": "1163929439539011586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9668, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 18, "end": 26, "probability": 0.856, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboNews"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.4878, "type": "Other", "normalized_text": "Edicao18"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.403, "type": "Organization", "normalized_text": "Policial"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 16, "tag": "Globo"}, {"start": 17, "end": 27, "tag": "GloboNews"}, {"start": 29, "end": 38, "tag": "Edicao18"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:42:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929439539011586"], "text": "E segue a #Globo #GloboNews  #Edicao18 detonando a PM pq matou o bandido. Mas se tivesse matado o Policial n\u00e3o teria nenhum problema, n\u00e3o \u00e9?!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "author_id": "759312209927213057", "id": "1163929438188384256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:42:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929438188384256"], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "author_id": "1117466405845258240", "id": "1163929399244283905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:42:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929399244283905"], "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "169552872", "id": "1163929396773867520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:42:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929396773867520"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "869604899402784769", "id": "1163929347302072322", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:42:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929347302072322"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "375038284", "id": "1163929345607557123", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:42:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929345607557123"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "733010574825664513", "id": "1163929334459113472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:42:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929334459113472"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "575015880", "id": "1163929319435046912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:42:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929319435046912"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "1040656665979305984", "id": "1163929314418667520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:42:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929314418667520"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "628902541", "id": "1163929291249324032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:42:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929291249324032"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "621411802", "id": "1163929196667842563", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:41:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929196667842563"], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "author_id": "1224355981", "id": "1163929195774390272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:41:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929195774390272"], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "752220375879184384", "id": "1163929179118886913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:41:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929179118886913"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "339118700", "id": "1163929132042006538", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:41:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929132042006538"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163928707221925890"}], "author_id": "1097956060722352128", "id": "1163929111489892359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.4028, "type": "Organization", "normalized_text": "HAARP"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.7422, "type": "Person", "normalized_text": "Isis"}, {"start": 133, "end": 146, "probability": 0.8496, "type": "Place", "normalized_text": "Estados unidos"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:41:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1097956060722352128", "edit_history_tweet_ids": ["1163929111489892359"], "text": "-El gobierno de Estados Unidos controla el clima con el HAARP cosa que se les fue un poco de las manos, no?\n-Isis es una creacion de Estados unidos e Israel\n-La nasa esta mandado cohetes al agujero nuevo recientemente descubierto (mision suicida)"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "1152388879665811456", "id": "1163929103038332928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:41:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929103038332928"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "733009513712865284", "id": "1163929102396657664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:41:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929102396657664"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "2983402306", "id": "1163929088362500097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:41:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929088362500097"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2789335805", "id": "1163929035132608513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:41:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929035132608513"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "285811674", "id": "1163929016719544321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:41:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929016719544321"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "706109159708729344", "id": "1163929013871661062", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:41:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929013871661062"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163823536382681089"}], "author_id": "1044933929231413249", "id": "1163929005856366593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barbosaftn", "id": "1445453449621950468"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:41:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929005856366593"], "text": "RT @BarbosaFtn: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "3229649045", "id": "1163929001548754944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:41:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929001548754944"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "900170670402920449", "id": "1163928999673913345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:41:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928999673913345"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2659703094", "id": "1163928998755393536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:41:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928998755393536"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2519065392", "id": "1163928981210632194", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:41:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928981210632194"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "1014859808632197120", "id": "1163928938382594049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:40:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928938382594049"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "404386691", "id": "1163928926558834689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:40:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928926558834689"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1475479242", "id": "1163928886498988033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:40:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928886498988033"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "20510591", "id": "1163928835215298560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:40:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928835215298560"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "635421422", "id": "1163928787970666498", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:40:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928787970666498"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163840284758876161"}], "author_id": "207134664", "id": "1163928784141193216", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:40:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928784141193216"], "text": "RT @brunin77DKX: Meu tio morreu assim.\n\nAssaltando um \u00f4nibus. \n\nSe eu acho que o cara que matou ele tava errado em atirar? N\u00e3o !\n\nSe eu fiq\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "2602274123", "id": "1163928783931531267", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:40:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928783931531267"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1225329871", "id": "1163928782979268608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.4996, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/pqVU4dtchB", "expanded_url": "https://elrockescultura.com/2017/09/carta-suicida-de-kurt-cobain-2/", "display_url": "elrockescultura.com/2017/09/carta-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:40:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928782979268608"], "text": "Carta Suicida de Kurt Cobain https://t.co/pqVU4dtchB"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "1012105406506815489", "id": "1163928741074079751", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:40:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928741074079751"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1387978255", "id": "1163928718458404864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:40:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928718458404864"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2979644745", "id": "1163928715622940672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:40:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928715622940672"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "237437716", "id": "1163928695033061376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.434, "type": "Place", "normalized_text": "LaSerena"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "Coquimbo"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "LaSerena"}, {"start": 85, "end": 94, "tag": "Coquimbo"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/aiJEs3lOUf", "expanded_url": "https://madero.cl/femicida-se-suicida-a-horas-de-saber-sentencia/", "display_url": "madero.cl/femicida-se-su\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/sEh9rMkeWs", "expanded_url": "https://twitter.com/madero_cl/status/1163928695033061376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sEh9rMkeWs", "media_key": "3_1163803062584139776"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:40:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928695033061376"], "text": "Femicida en #LaSerena se suicida a horas de saber sentencia https://t.co/aiJEs3lOUf\n\n#Coquimbo https://t.co/sEh9rMkeWs"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "221721026", "id": "1163928640272379904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:39:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928640272379904"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "292008060", "id": "1163928630050938880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:39:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928630050938880"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "138921456", "id": "1163928622543122433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:39:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928622543122433"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "752220375879184384", "id": "1163928598723608576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:39:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928598723608576"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "733313480678342656", "id": "1163928554377273344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:39:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928554377273344"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "544398438", "id": "1163928551378292736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:39:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928551378292736"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163927781761327107"}], "author_id": "1150775675890089984", "id": "1163928519904235527", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lopss5", "id": "1031235591319502848"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "Diogobsantos17", "id": "1105270924855701504"}], "annotations": [{"start": 209, "end": 213, "probability": 0.7214, "type": "Person", "normalized_text": "obama"}, {"start": 223, "end": 225, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "bin"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:39:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1031235591319502848", "edit_history_tweet_ids": ["1163928519904235527"], "text": "@lopss5 @Diogobsantos17 N a atitude do governador foi meio errada sim, n\u00e3o se deve comemorar a morte de ngm,masss aqui foi uma vit\u00f3ria e tanto pra ele,conseguiu ganhar uma esp\u00e9cie de prest\u00edgio, \"como quando o obama matou o bin laden\" ( entre aspas mesmo )agiu no instinto,mas mesmo assim ta errado"}, {"lang": "pt", "author_id": "3418211285", "id": "1163928489604583430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:39:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928489604583430"], "text": "Falar que matou inocente \u00e9 facil, eu queria ver se fosse algum familiar de cada uma que est\u00e1 dizendo: comemorar a morte do cara \u00e9 um absurdo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163927650995462146"}], "author_id": "501937780", "id": "1163928479060115458", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Marta46643445", "id": "951955537482141696"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "SolangeEncina1", "id": "501937780"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:39:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928479060115458"], "text": "RT @Marta46643445: @SolangeEncina1 Una joven vida se suicida en Encarnaci\u00f3n hoy todos criticamos, la salud mental esta en alerta y ser\u00e1 que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1072068523", "id": "1163928458768125953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:39:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928458768125953"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1032689192827072512", "id": "1163928458273144834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5377, "type": "Other", "normalized_text": "Nadilo"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/pms2IGbQoL", "expanded_url": "https://curiouscat.me/daniloyn/post/963008384?t=1566337143", "display_url": "curiouscat.me/daniloyn/post/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:39:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928458273144834"], "text": "Nadilo, vi que esta postando muitas coisas suicidas e vim avisar que se n\u00e3o parar eu sei onde \u00e9 tua casa e vou fa\u2026 \u2014 eu n postei nada suicida, s\u00f3 um recado que ja estava na capa do meu perfil kk https://t.co/pms2IGbQoL"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "4573366222", "id": "1163928453034512386", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:39:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928453034512386"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163922680455675904"}], "author_id": "300392193", "id": "1163928395790467073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "iscdeportes", "id": "65973972"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "loswhitesox", "id": "41870011"}, {"start": 34, "end": 40, "username": "Twins", "id": "39397148"}, {"start": 98, "end": 109, "username": "LasMayores", "id": "55073162"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:38:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928395790467073"], "text": "RT @iscdeportes: @loswhitesox VS. @Twins  Realiz\u00f3 una de las jugadas m\u00e1s dif\u00edciles del b\u00e9isbol en @LasMayores por su complejidad y sincroni\u2026"}, {"lang": "ht", "author_id": "1075817338962874368", "id": "1163928385799766017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:38:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928385799766017"], "text": "/QUE SE ME SUICIDA MI KOUHAI (????)"}, {"lang": "es", "author_id": "235248513", "id": "1163928377729925123", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:38:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928377729925123"], "text": "C\u00f3mo soy medio suicida voy a volver a ir al gim hoy, a pesar de que todav\u00eda no me recupero de la clase de ayer"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "224205868", "id": "1163928362055864325", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:38:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928362055864325"], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3301669516", "id": "1163928349279961096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:38:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928349279961096"], "text": "A natureza do pa\u00eds se acabando com o fogo, e a maioria da pessoas  s\u00f3 apresent\u00e3o solidariedade a situa\u00e7\u00e3o do policial que matou o meliante do atentado. \n\nS\u00f3 tenho vontade de voltar pro \u00fatero."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2979028023", "id": "1163928302022799363", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:38:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928302022799363"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "761389139862388736", "id": "1163928283534307333", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:38:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928283534307333"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "49109493", "id": "1163928267692396545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:38:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928267692396545"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "925023623827554304", "id": "1163928261522612233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:38:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928261522612233"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163823536382681089"}], "author_id": "4911424823", "id": "1163928260587196418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barbosaftn", "id": "1445453449621950468"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:38:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928260587196418"], "text": "RT @BarbosaFtn: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163812739472482306"}], "author_id": "2234789532", "id": "1163928259974828033", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.688, "type": "Place", "normalized_text": "amaz\u00f4nia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:38:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1163928259974828033"], "text": "@jairbolsonaro se posicionar sobre a pm rj que matou mais de 5 inocentes na \u00faltima semana voc\u00ea n\u00e3o fala n\u00e9? nem sobre a amaz\u00f4nia que t\u00e1 pegando fogo a dias e o PRESIDENTE que tanto enche a boca p falar essa palavra t\u00e1 cagando"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "857281440", "id": "1163928255252041729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:38:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928255252041729"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "4318828672", "id": "1163928241176043526", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:38:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928241176043526"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2817900360", "id": "1163928232451874818", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:38:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928232451874818"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "628902541", "id": "1163928141234155520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:37:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928141234155520"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "200917507", "id": "1163928125551599617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:37:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928125551599617"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1102609732349710337", "id": "1163928021121863685", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:37:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163928021121863685"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "917015985617502208", "id": "1163927968642736131", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:37:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927968642736131"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "401037460", "id": "1163927967346700290", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:37:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927967346700290"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2680498744", "id": "1163927907934322690", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:36:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927907934322690"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1445056861", "id": "1163927899394707462", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:36:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927899394707462"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "930124847123980288", "id": "1163927885582872577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:36:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927885582872577"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163926362765365248"}], "author_id": "1154105942088257536", "id": "1163927880549748736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 222, "end": 231, "probability": 0.4376, "type": "Person", "normalized_text": "Belle reve"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:36:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "992173991296200710", "edit_history_tweet_ids": ["1163927880549748736"], "text": "@crxzyjane_ Eu trabalhava l\u00e1 quando era s\u00e3, e depois que fiquei louca j\u00e1 fiquei presa l\u00e1 v\u00e1rias vezes que at\u00e9 nem mais me incomodou ficar isolada com uma camisa de for\u00e7a, e depois que entrei pro esquadr\u00e3o suicida, pra mim Belle reve era o para\u00edso, f\u00e1cil de enrolar, enfim t\u00f4 acostumada."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "483147522", "id": "1163927849335742469", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:36:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927849335742469"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "2387298926", "id": "1163927840338993153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:36:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927840338993153"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "1150015709105328128", "id": "1163927829408563200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:36:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927829408563200"], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "180051073", "id": "1163927741210726401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:36:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927741210726401"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163924892615696384"}], "author_id": "175905695", "id": "1163927728883585024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "iGujimenez", "id": "220528578"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:36:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "220528578", "edit_history_tweet_ids": ["1163927728883585024"], "text": "@iGujimenez Inconsciente suicida activo. \n\nNo mentiras. No fue mi culpa de hecho jahdjags"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1137921627818274817", "id": "1163927707421425664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:36:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927707421425664"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "1013867982", "id": "1163927686600974337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:35:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927686600974337"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "author_id": "990790455813132288", "id": "1163927682700271616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:35:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927682700271616"], "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163921540452368385"}], "author_id": "1447312538", "id": "1163927665356812288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GarciaCarmonaAM", "id": "52778002"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:35:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927665356812288"], "text": "RT @GarciaCarmonaAM: El pa\u00eds europeo m\u00e1s libre es una monarqu\u00eda no simb\u00f3lica con ciertas derecho de veto y una sociedad participativa.\n\nEl\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "2971723342", "id": "1163927652564180996", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:35:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927652564180996"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163899762766241792"}], "author_id": "951955537482141696", "id": "1163927650995462146", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SolangeEncina1", "id": "501937780"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:35:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "501937780", "edit_history_tweet_ids": ["1163927650995462146"], "text": "@SolangeEncina1 Una joven vida se suicida en Encarnaci\u00f3n hoy todos criticamos, la salud mental esta en alerta y ser\u00e1 que Salud P\u00fablica no hay ni cursos ni talleres de auto ayuda es injusto una vida pierda as\u00ed."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}], "author_id": "3007732719", "id": "1163927637917609984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:35:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927637917609984"], "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "316182341", "id": "1163927616472190982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:35:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927616472190982"], "text": "Aqui vale muito pouco a sua vida\nA nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida \ud83c\udfa7"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "820865184646529025", "id": "1163927596549193729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:35:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927596549193729"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "2339187641", "id": "1163927571823771650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:35:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 109, "tag": "SpiderMan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163927571823771650"], "text": "Grande sony che rovina con un colpo kamikaze suicida MCU Marvel e Disney cos\u00ec tanto perch\u00e8 pu\u00f2 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#SpiderMan"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "328070616", "id": "1163927443482300416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:35:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927443482300416"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}], "author_id": "1057012011429703680", "id": "1163927428730892288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:34:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927428730892288"], "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163809194887114753"}], "author_id": "616305583", "id": "1163927408283652101", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "jcjuka", "id": "239493713"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9473, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:34:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927408283652101"], "text": "RT @jcjuka: Nos EUA sniper mata sequestrador de onibus com v\u00e1rios ref\u00e9ns: \"Porra...l\u00e1 sim funciona. Os caras s\u00e3o fodas\"\n\nAqui no Brasil: \"P\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1569201984", "id": "1163927407050547201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:34:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927407050547201"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "721170755308883969", "id": "1163927404416516108", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:34:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927404416516108"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "326878508", "id": "1163927373630312449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:34:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927373630312449"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "294774922", "id": "1163927362477711361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:34:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927362477711361"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "24162553", "id": "1163927337290883072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:34:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927337290883072"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "2309223230", "id": "1163927329921540096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:34:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927329921540096"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1134390251730980865", "id": "1163927293204619266", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:34:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927293204619266"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163918224360181761"}], "author_id": "890028584", "id": "1163927290394423296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "abruugh", "id": "1034916204786405376"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:34:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "1034916204786405376", "edit_history_tweet_ids": ["1163927290394423296"], "text": "@abruugh Suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "354922658", "id": "1163927223746945025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:34:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927223746945025"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "43572217", "id": "1163927207569498112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:34:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927207569498112"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "739304967056527361", "id": "1163927190733500421", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:34:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927190733500421"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "1106205704", "id": "1163927172752596994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:33:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927172752596994"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1942477741", "id": "1163927156856184833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:33:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927156856184833"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "319516429", "id": "1163927155266478080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:33:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927155266478080"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "4362015255", "id": "1163927133355462658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:33:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927133355462658"], "text": "Cada vez que me clavo una empanada mientras tomo mate porque me pint\u00f3 abrir la heladera y estaba a mano, una nutricionista se suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1618496179", "id": "1163927128615919616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:33:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927128615919616"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "190494783", "id": "1163927117647757314", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:33:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927117647757314"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163913133959864322"}], "author_id": "781116800318771201", "id": "1163927067764727808", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:33:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927067764727808"], "text": "RT @jfgamarraq: Hay que darle importancia a la salud mental. Es necesaria que se le dee un trato de emergencia ya que en lo que va del a\u00f1o,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2453697655", "id": "1163927051893649408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:33:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927051893649408"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "3037319699", "id": "1163927033556156418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:33:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927033556156418"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "1148075970139762691", "id": "1163927023464656898", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:33:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927023464656898"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "363939553", "id": "1163927008394514432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:33:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927008394514432"], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "319801842", "id": "1163926976043896832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:33:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926976043896832"], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "author_id": "1601535000", "id": "1163926921127878657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:32:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926921127878657"], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "author_id": "213845208", "id": "1163926910545616896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:32:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926910545616896"], "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "2442652941", "id": "1163926877704265729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:32:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926877704265729"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "author_id": "40323615", "id": "1163926841943478272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:32:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926841943478272"], "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1091098870132736000", "id": "1163926823002169344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:32:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926823002169344"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163885944497463296"}], "author_id": "2497072758", "id": "1163926797781803010", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Federica989111", "id": "1044962783069171712"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:32:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926797781803010"], "text": "RT @Federica989111: Il discorso di @GiuseppeConteIT : \u201cUn discorso suicida, offensivo, dilettantesco, di un non presidente del consiglio: n\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2413288789", "id": "1163926778337026048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:32:23.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ZGrGJ498ZS", "expanded_url": "https://t.co/ZGrGJ498ZS", "display_url": "t.co/ZGrGJ498ZS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163926778337026048"], "text": "Se o sequestrador tivesse matado um inocente ia t\u00e1 reclamando do pq o atirador n\u00e3o matou ele antes \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/ZGrGJ498ZS"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "author_id": "796737545287696384", "id": "1163926740508598273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:32:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926740508598273"], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "16951381", "id": "1163926734829477888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:32:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926734829477888"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "150571679", "id": "1163926719717400576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.9462, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.8816, "type": "Other", "normalized_text": "Cinescape"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/6wJPehKK8y", "expanded_url": "https://www.americatv.com.pe/cinescape/cine/ha-confirmado-james-gunn-retorno-harley-quinn-escuadron-suicida-noticia-108552", "display_url": "americatv.com.pe/cinescape/cine\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:32:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926719717400576"], "text": "\u00bfHa confirmado James Gunn el retorno de Harley Quinn a 'El Escuadr\u00f3n Suicida'? | Cinescape https://t.co/6wJPehKK8y"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "1447538646", "id": "1163926696166338566", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:32:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926696166338566"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}], "author_id": "1000055157500104706", "id": "1163926678810181632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:31:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926678810181632"], "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163577398518013954"}], "author_id": "1018550777286156288", "id": "1163926656463134720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4637, "type": "Person", "normalized_text": "bunker"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9339, "type": "Place", "normalized_text": "Auschwitz"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:31:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "1149669598918320129", "edit_history_tweet_ids": ["1163926656463134720"], "text": "@DeProgressista E porque n\u00e3o fechar o bunker onde o Hitler se suic\u00eddou e fechar o campo de concentra\u00e7\u00e3o de Auschwitz?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "354922658", "id": "1163926642579968000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:31:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926642579968000"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "893061738563874817", "id": "1163926623973982208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:31:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926623973982208"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163925761037930497"}], "author_id": "43563602", "id": "1163926590327312387", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dricalada", "id": "814989040382541824"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:31:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "814989040382541824", "edit_history_tweet_ids": ["1163926590327312387"], "text": "@dricalada Pior que t\u00f4 rodeado de gente assim na fam\u00edlia... Dif\u00edcil... O povo n\u00e3o entende que isso \u00e9 um sinal de que t\u00e1 acabando a compaix\u00e3o pelo pr\u00f3ximo. Po, \"beleza\", matou o cara l\u00e1, lamenta a morte dele e justifica que foi a medida necess\u00e1ria para se evitar um massacre, n\u00e3o comemorar."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1039200103385493505", "id": "1163926576381202435", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:31:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926576381202435"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "440964428", "id": "1163926557825601537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:31:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926557825601537"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "1412792414", "id": "1163926555921436674", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:31:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926555921436674"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163926339394686978"}], "author_id": "780873581441855488", "id": "1163926495087276034", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HerickAnflor", "id": "1121313680023592960"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9878, "type": "Organization", "normalized_text": "gr\u00eamio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:31:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "862801436488462336", "edit_history_tweet_ids": ["1163926495087276034"], "text": "@HerickAnflor o gr\u00eamio \u00e9 suicida.\nfim."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "2845611337", "id": "1163926471360094208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:31:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "400253569", "edit_history_tweet_ids": ["1163926471360094208"], "text": "@AdrianRavier si es un suicida el que vota a Macri, un poco de informaci\u00f3n y saber de donde viene la fortuna y los antecedentes judiciales no vienen mal"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1127258041823432704", "id": "1163926444055113733", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:31:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926444055113733"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "author_id": "2223945691", "id": "1163926433938493440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:31:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926433938493440"], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "966806076506169344", "id": "1163926427038867462", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:30:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926427038867462"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "225009850", "id": "1163926426711711744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:30:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926426711711744"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163915408879030273"}], "author_id": "3251341151", "id": "1163926417668575232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SozinhaSolita", "id": "3387628131"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:30:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926417668575232"], "text": "RT @SozinhaSolita: Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o."}, {"lang": "pt", "author_id": "1084908698361884672", "id": "1163926393153032193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:30:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926393153032193"], "text": "Acho engra\u00e7ado nego caindo no pau em cima da pol\u00edcia, mas se o cara tivesse matado no m\u00ednimo, digamos, 5 pessoas e a pol\u00edcia tivesse matado ele em seguida, a\u00ed seria certo n\u00e9? Mas s\u00f3 porque ele n\u00e3o matou, n\u00e3o foi. OHHHH BEU DEUS HIPOCRISIA DO C\u00c3O."}, {"lang": "pt", "author_id": "3295516131", "id": "1163926385058111488", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.6776, "type": "Place", "normalized_text": "witzel"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:30:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926385058111488"], "text": "se a pol\u00edcia de witzel n\u00e3o entrasse na favela mortes de inocentes n\u00e3o estariam acontecendo diariamente, mesmo que a bala que matou o inocente venha do bandido essa bala s\u00f3 veio pq a pol\u00edcia entrou atirando"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "1379956645", "id": "1163926379362230273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:30:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926379362230273"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "3842930057", "id": "1163926360093581312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:30:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926360093581312"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "218748524", "id": "1163926329693265920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:30:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926329693265920"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "13642662", "id": "1163926309812285441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:30:31.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/mheQkshKpa", "expanded_url": "http://zpr.io/gQ9S9", "display_url": "zpr.io/gQ9S9"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163926309812285441"], "text": "Fundo eleitoral e o impulso suicida dos pol\u00edticos https://t.co/mheQkshKpa"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163655274881847296"}], "author_id": "1073982393172836353", "id": "1163926241327628288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:30:15.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/0oZU5Fr8wS", "expanded_url": "https://twitter.com/emanuheII/status/1163655274881847296", "display_url": "twitter.com/emanuheII/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163926241327628288"], "text": "T\u00e1 bom , to indo indo , se der ruim foi o aquecimento global q matou ele https://t.co/0oZU5Fr8wS"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "502841042", "id": "1163926236772610050", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:30:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926236772610050"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "3412978948", "id": "1163926223044710400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:30:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926223044710400"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "1022119382", "id": "1163926202878431232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:30:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926202878431232"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2728051885", "id": "1163926186277449728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:30:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926186277449728"], "text": "Que loucura esse neg\u00f3cio do sequestro do \u00f4nibus, tenho uma teoria que foi uma a\u00e7\u00e3o suicida do sequestrador"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "999959538", "id": "1163926183211425795", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:30:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926183211425795"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1059576966305800193", "id": "1163926177540640771", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926177540640771"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "235148567", "id": "1163926145517129734", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:29:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926145517129734"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "author_id": "366109520", "id": "1163926070439161856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:29:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926070439161856"], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2815621050", "id": "1163926053116612611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/QP8F8EjSYL", "expanded_url": "https://lomasreciente.com.do/adolescente-mata-a-5-miembros-de-su-familia-con-un-hacha-y-luego-se-suicida-en-rusia/", "display_url": "lomasreciente.com.do/adolescente-ma\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/8cZwucGg1k", "expanded_url": "https://twitter.com/LoMasRecienteD/status/1163926053116612611/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8cZwucGg1k", "media_key": "3_1163926048125390848"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:29:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926053116612611"], "text": "Adolescente mata a 5 miembros de su familia con un hacha y luego se suicida en Rusia https://t.co/QP8F8EjSYL https://t.co/8cZwucGg1k"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "3075144796", "id": "1163926050054791168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:29:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163926050054791168"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "gatinhe_", "name": "geo \u221e \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 210, "tweet_count": 18532, "listed_count": 1}, "location": "Marilia em todos os cantos \u221e", "id": "797443648052924416"}, {"verified": false, "username": "RosanaG51693471", "name": "R\u00f4 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 726, "tweet_count": 5910, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "876926425047212032"}, {"verified": true, "username": "pablovillaca", "name": "Pablo Villa\u00e7a \ud83c\udf9e", "public_metrics": {"followers_count": 290212, "following_count": 369, "tweet_count": 195234, "listed_count": 1015}, "location": "Belo Horizonte", "id": "13653812"}, {"verified": false, "username": "__aniiinhaa", "name": "aninha \u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 113, "tweet_count": 23368, "listed_count": 0}, "id": "2577894591"}, {"verified": false, "username": "diogosj", "name": "Diogo Santos", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 430, "tweet_count": 5835, "listed_count": 1}, "location": "Zona Norte, Rio de Janeiro", "id": "178937349"}, {"verified": false, "username": "MarioGonz6", "name": "el chino", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 1740, "tweet_count": 142968, "listed_count": 0}, "id": "4104204861"}, {"verified": false, "username": "AdrianRavier", "name": "Adrian Ravier", "public_metrics": {"followers_count": 12869, "following_count": 2083, "tweet_count": 19129, "listed_count": 139}, "location": "Argentina", "id": "400253569"}, {"verified": false, "username": "livzart", "name": "lactovacilos \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 336, "tweet_count": 30178, "listed_count": 1}, "location": "artista ", "id": "3359698575"}, {"verified": false, "username": "jcmpsf", "name": "Jo", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 124, "tweet_count": 12364, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "3391258174"}, {"verified": false, "username": "JorgePazLo", "name": "Jorge Tanok\ud83d\udcaf \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc2f\ud83c\udd93", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 338, "tweet_count": 18528, "listed_count": 1}, "location": "Mexico", "id": "1057484575608332288"}, {"verified": false, "username": "NachoRgz", "name": "Nacho Rodriguez (El Chapucero)", "public_metrics": {"followers_count": 271769, "following_count": 1025, "tweet_count": 241160, "listed_count": 639}, "location": "Villahermosa, Tabasco", "id": "68723105"}, {"verified": false, "username": "anjo_azul1", "name": "Franzinha \u267f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 1550, "tweet_count": 91649, "listed_count": 10}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "484036119"}, {"verified": false, "username": "mikagaleano10", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1896, "following_count": 1595, "tweet_count": 23994, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "id": "1002671374014533632"}, {"verified": false, "username": "ruuthfiorela", "name": "Fio", "public_metrics": {"followers_count": 2816, "following_count": 980, "tweet_count": 95748, "listed_count": 8}, "id": "1114377614"}, {"verified": false, "username": "olaflowerz_", "name": "Lilith", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 268, "tweet_count": 37385, "listed_count": 0}, "id": "1133414281008041990"}, {"verified": false, "username": "brasilaomeio", "name": "JoaoPacheco\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 6076, "following_count": 6130, "tweet_count": 9882, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "id": "1095298459069022208"}, {"verified": false, "username": "MendoMeli", "name": "Mendolotuda", "public_metrics": {"followers_count": 2051, "following_count": 1539, "tweet_count": 101707, "listed_count": 1}, "location": "Republica Mansa de Mendoza ", "id": "1319239808"}, {"verified": false, "username": "gabybirds", "name": "Gaby ' la rusa'", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1542, "tweet_count": 129362, "listed_count": 0}, "id": "797064919493607425"}, {"verified": false, "username": "lourdesalom", "name": "ShalomLou \u2721\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 1291, "tweet_count": 307916, "listed_count": 3}, "location": "Texas, USA", "id": "109400886"}, {"verified": false, "username": "claudiacisneros", "name": "claudia cisneros", "public_metrics": {"followers_count": 642386, "following_count": 5974, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "location": "Peru", "id": "32532614"}, {"verified": false, "username": "moni_minnie", "name": "mapfree \ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 122, "tweet_count": 4196, "listed_count": 0}, "location": "Vive Extra\u00f1ando a Yoongi ", "id": "739604129371291648"}, {"verified": false, "username": "jofran9brito", "name": "Jofran Mour\u00e3o Brito", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 258, "tweet_count": 7406, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza - Cear\u00e1", "id": "358778543"}, {"verified": false, "username": "naferreira", "name": "nat ferreira \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 415, "tweet_count": 13313, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "38212171"}, {"verified": false, "username": "yayoqui", "name": "yayoqui", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 886, "tweet_count": 92238, "listed_count": 2}, "id": "2160307794"}, {"verified": false, "username": "good37405813", "name": "good", "public_metrics": {"followers_count": 16141, "following_count": 16146, "tweet_count": 29455, "listed_count": 10}, "location": "CITY BELL,Country Club EdeLP", "id": "921603884744957954"}, {"verified": false, "username": "daisiesforlife", "name": "bigger than \ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc82 \u263e", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1245, "tweet_count": 46191, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1301041602"}, {"verified": false, "username": "kcchunts", "name": "deb", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 883, "tweet_count": 3500, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "id": "754124640369401856"}, {"verified": false, "username": "SartoriThami", "name": "tata \ud83d\udd78", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 698, "tweet_count": 26980, "listed_count": 1}, "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "id": "2555385796"}, {"verified": false, "username": "leozinhodoba", "name": "ORDNAEL\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 314, "tweet_count": 14323, "listed_count": 1}, "id": "1037543595694284800"}, {"verified": false, "username": "Cataplumba", "name": "Cata", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 1506, "tweet_count": 174231, "listed_count": 10}, "id": "301113248"}, {"verified": false, "username": "JeehSEP1", "name": "Jee \u24df \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1317, "tweet_count": 6824, "listed_count": 0}, "location": "Birigui -sp", "id": "980475648333565953"}, {"verified": false, "username": "LuanaRamalho", "name": "Luana Ramalho", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 267, "tweet_count": 2373, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "56837996"}, {"verified": false, "username": "hpa1968", "name": "Heitor", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1004, "tweet_count": 29753, "listed_count": 9}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "id": "33910864"}, {"verified": false, "username": "DelmoFonseca", "name": "Delmo Fonseca (NO DM)", "public_metrics": {"followers_count": 7718, "following_count": 6731, "tweet_count": 38712, "listed_count": 2}, "location": "Pirapora, MG, Brasil", "id": "1081020611466539008"}, {"verified": false, "username": "tiagoelian_", "name": "Tiago Elian \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1132, "tweet_count": 9873, "listed_count": 2}, "location": "Tornquist ", "id": "296052672"}, {"verified": false, "username": "TomasNahuel_", "name": "T", "public_metrics": {"followers_count": 3169, "following_count": 641, "tweet_count": 35512, "listed_count": 15}, "id": "29627935"}, {"verified": false, "username": "AdriAlcantara22", "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9bAdriana", "public_metrics": {"followers_count": 69402, "following_count": 34159, "tweet_count": 59358, "listed_count": 45}, "location": "Recife, Brazil", "id": "1067816792922427397"}, {"verified": false, "username": "Geraldo_14F", "name": "Geraldo Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 759, "tweet_count": 85238, "listed_count": 53}, "location": "Recife, Pernambuco, Brasil", "id": "169488471"}, {"verified": false, "username": "JainaMata", "name": "Jaina Mata", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 246, "tweet_count": 1146, "listed_count": 0}, "id": "769215155066462210"}, {"verified": false, "username": "lucaobfr", "name": "n\u00b0 17", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 1869, "tweet_count": 34743, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "757719454461616128"}, {"verified": false, "username": "Simo22173", "name": "s\u00ec ma uffa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 225, "tweet_count": 28093, "listed_count": 0}, "location": "Bo/Fe Emilia Romagna", "id": "752902464375025665"}, {"verified": false, "username": "VittorioDeSant7", "name": "Idealista", "public_metrics": {"followers_count": 5188, "following_count": 3374, "tweet_count": 17530, "listed_count": 2}, "id": "1145709129203376129"}, {"verified": false, "username": "VoteSaxon23", "name": "Angel Scott \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1042, "tweet_count": 83568, "listed_count": 14}, "location": "Argentina", "id": "3069660645"}, {"verified": false, "username": "AntifaDoc", "name": "Doc Antifa", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 511, "tweet_count": 8618, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1056633214293458946"}, {"verified": false, "username": "celiasaban", "name": "Celia Saban", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 853, "tweet_count": 23811, "listed_count": 3}, "id": "155899908"}, {"verified": false, "username": "MaximoMartires", "name": "M.M.\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 675, "tweet_count": 17999, "listed_count": 0}, "location": "Santo Tom\u00e9, Argentina", "id": "1398631778"}, {"verified": false, "username": "letisia_sn", "name": "let", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 93, "tweet_count": 7460, "listed_count": 0}, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "id": "1095133679620444161"}, {"verified": false, "username": "tempotempotemp", "name": "Adriano Costa", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1600, "tweet_count": 14414, "listed_count": 1}, "location": "Mundo onde n\u00e3o tem bilion\u00e1rios", "id": "1056874757474390017"}, {"verified": false, "username": "guru_sc", "name": "Nivaldo Avelino Da Rosa J\u00fanior", "public_metrics": {"followers_count": 3962, "following_count": 4190, "tweet_count": 267368, "listed_count": 9}, "location": "Florian\u00f3polis/SC", "id": "236801589"}, {"verified": false, "username": "LuisRiv62303137", "name": "Luis Rivas", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 319, "tweet_count": 65831, "listed_count": 0}, "id": "918187657972330496"}, {"verified": false, "username": "jenieozepelim", "name": "Jen", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1218, "tweet_count": 13855, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "15496210"}, {"verified": false, "username": "pedro_vikinger", "name": "Peter Holm \ud83d\ude9c\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 8951, "following_count": 9478, "tweet_count": 147511, "listed_count": 39}, "location": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "325704431"}, {"verified": false, "username": "ElianadaCruzRo1", "name": "Eliana", "public_metrics": {"followers_count": 2699, "following_count": 2183, "tweet_count": 340581, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1058510955053809664"}, {"verified": false, "username": "calientesdelsur", "name": "Calientes del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 5522, "following_count": 5044, "tweet_count": 165114, "listed_count": 11}, "location": "San Juan de la Maguana", "id": "1008774926"}, {"verified": false, "username": "FioRivelli_", "name": "Fio\u203c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 1179, "tweet_count": 23188, "listed_count": 2}, "location": "I'm from Paraguay", "id": "2431155753"}, {"verified": false, "username": "FarfalGiuliano", "name": "Giuliano Farfal", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 422, "tweet_count": 5337, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "id": "2788450343"}, {"verified": false, "username": "nataforas", "name": "Naty \ud83c\udf08\ud83e\udd91\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 1550, "tweet_count": 131860, "listed_count": 15}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "31408185"}, {"verified": false, "username": "callmebyjess", "name": "Jessica", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 289, "tweet_count": 21919, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "384566884"}, {"verified": false, "username": "tmariadiego", "name": "T\u00e2nia 13 Lula.\u2764 13 13 13 13 13 13 13 13", "public_metrics": {"followers_count": 10257, "following_count": 10418, "tweet_count": 272282, "listed_count": 7}, "location": "Janga Paulista Pernambuco ", "id": "929847565"}, {"verified": false, "username": "IVAKJ_", "name": "Luis", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 108, "tweet_count": 48311, "listed_count": 0}, "location": "Nowhere", "id": "2288794093"}, {"verified": false, "username": "AndresFGuevaraB", "name": "Andr\u00e9s F. Guevara B.", "public_metrics": {"followers_count": 26083, "following_count": 422, "tweet_count": 53888, "listed_count": 282}, "location": "Ich wohne in Caracas", "id": "105900021"}, {"verified": false, "username": "taayfigueredo", "name": "taytay", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 445, "tweet_count": 11825, "listed_count": 0}, "id": "171288461"}, {"verified": false, "username": "bellaffc_", "name": "beLLa", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 359, "tweet_count": 88280, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "2963171511"}, {"verified": false, "username": "keloke_RD", "name": "Comunidad Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 45506, "following_count": 2132, "tweet_count": 403592, "listed_count": 30}, "location": "Republica Dominicana", "id": "829478992768008192"}, {"verified": false, "username": "fagundes_mari19", "name": "Mariana \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 119, "tweet_count": 593, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "897693556751699969"}, {"verified": false, "username": "Olorun_Santoxx", "name": "Oorun Heat", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 417, "tweet_count": 10572, "listed_count": 0}, "location": "444", "id": "958008804003713024"}, {"verified": false, "username": "cahbeliectioner", "name": "carol garlic \ud83c\udf1c", "public_metrics": {"followers_count": 3217, "following_count": 2780, "tweet_count": 73709, "listed_count": 10}, "id": "154655006"}, {"verified": false, "username": "uumisericordia", "name": "LOIZA", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 241, "tweet_count": 6849, "listed_count": 0}, "location": "mg/sp", "id": "2721985452"}, {"verified": false, "username": "amparomape", "name": "Adepur \ud83d\udd90\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 2567, "tweet_count": 35919, "listed_count": 0}, "id": "4473551177"}, {"verified": false, "username": "maconhari", "name": "red woman supports squid", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 216, "tweet_count": 12050, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "3292020605"}, {"verified": false, "username": "Icodeina", "name": "\u2111\ud835\udd2b\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 2339, "tweet_count": 81692, "listed_count": 1}, "location": "Cabo Frio, Brasil", "id": "959576739511963648"}, {"verified": false, "username": "sergginmp", "name": "Serggin", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 2900, "tweet_count": 182278, "listed_count": 5}, "location": "BH", "id": "77542701"}, {"verified": false, "username": "Ik_Cortes", "name": "\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd8e \ud835\udfcf\ud835\udfd1", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 418, "tweet_count": 19305, "listed_count": 1}, "location": "Alvorada, Brasil", "id": "314884949"}, {"verified": false, "username": "pabloescobala", "name": "pablo \uf8ff \u270a\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 258, "tweet_count": 36023, "listed_count": 0}, "location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro", "id": "3015838870"}, {"verified": false, "username": "nhob1r0", "name": "Robinho", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 236, "tweet_count": 16485, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1007072749712494593"}, {"verified": false, "username": "candemarmol_", "name": "Candela", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 789, "tweet_count": 23538, "listed_count": 3}, "location": "Los Angeles, CA", "id": "2362543444"}, {"verified": false, "username": "_brazeiro_", "name": "Mono no aware", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 409, "tweet_count": 2048, "listed_count": 0}, "id": "2668026804"}, {"verified": false, "username": "alissondays", "name": "alisson", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 199, "tweet_count": 79493, "listed_count": 3}, "id": "1553513011"}, {"verified": false, "username": "helenafv_", "name": "\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 290, "tweet_count": 23735, "listed_count": 0}, "location": "sjc", "id": "3352349375"}, {"verified": false, "username": "jhn1st", "name": "James Henry New", "public_metrics": {"followers_count": 3714, "following_count": 4988, "tweet_count": 305738, "listed_count": 2}, "location": "Enterprise Lane.   ", "id": "161197918"}, {"verified": false, "username": "cintiaramiduart", "name": "Cin Osorio \ud83c\udf33\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 3448, "tweet_count": 134235, "listed_count": 1}, "location": "En El Planeta Tierra", "id": "128277334"}, {"verified": false, "username": "Wall_Bass1", "name": "Wallace Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 526, "tweet_count": 197, "listed_count": 0}, "location": "Brasil, S\u00e3o Paulo", "id": "262229845"}, {"verified": false, "username": "dudabotelho__", "name": "EDUARDA BOTELHO", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 538, "tweet_count": 69557, "listed_count": 12}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "262337795"}, {"verified": false, "username": "gustavogui", "name": "GG", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 397, "tweet_count": 43740, "listed_count": 47}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "49976230"}, {"verified": false, "username": "meiofiozinho", "name": ";", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 1410, "tweet_count": 4674, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "id": "1039208092427333632"}, {"verified": false, "username": "Mexerica2", "name": "Mexerica", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 88, "tweet_count": 8302, "listed_count": 0}, "id": "1086680859334377472"}, {"verified": true, "username": "filipebarrost", "name": "Filipe Barros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 749216, "following_count": 935, "tweet_count": 5791, "listed_count": 950}, "id": "225925013"}, {"verified": false, "username": "defserenity", "name": "beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 760, "tweet_count": 33841, "listed_count": 40}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "116832710"}, {"verified": false, "username": "ozielgduarte", "name": "ozielgduarte", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 418, "tweet_count": 10813, "listed_count": 1}, "id": "1493580732"}, {"verified": false, "username": "juanmarcx", "name": "The equalizer", "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 2460, "tweet_count": 9134, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "903447103300624385"}, {"verified": false, "username": "murdocknqn", "name": "\u2708Maverick\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6799, "following_count": 6678, "tweet_count": 84387, "listed_count": 8}, "location": "Neuquen", "id": "937313406"}, {"verified": false, "username": "_pooxarapha", "name": "Rapha", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 634, "tweet_count": 17758, "listed_count": 38}, "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "id": "70419730"}, {"verified": false, "username": "Gratidao_980", "name": "Ga\u00facha", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 407, "tweet_count": 24482, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1094659147881201665"}, {"verified": false, "username": "isaa_soliveira", "name": "Isadora Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 479, "tweet_count": 73374, "listed_count": 2}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "2999899400"}, {"verified": false, "username": "evellyn_porto5", "name": "e.", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 286, "tweet_count": 38011, "listed_count": 0}, "location": "J\u00fapiter", "id": "937297805932195843"}, {"verified": false, "username": "adilsonR1966", "name": "Adilson Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 140, "tweet_count": 10936, "listed_count": 0}, "id": "1113898147393277952"}, {"verified": false, "username": "GingerJCB", "name": "Claudia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 770, "tweet_count": 42968, "listed_count": 17}, "location": "Florence-Tuscany", "id": "489519253"}, {"verified": true, "username": "VittorioSgarbi", "name": "Vittorio Sgarbi", "public_metrics": {"followers_count": 873226, "following_count": 396, "tweet_count": 13065, "listed_count": 1338}, "location": "mai nello stesso luogo", "id": "201658727"}, {"verified": false, "username": "nathalliacomth", "name": "Nathallia \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 743, "tweet_count": 8927, "listed_count": 2}, "location": "Hell de Janeiro", "id": "149713711"}, {"verified": false, "username": "kimhyunjin_x", "name": "Ariel", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 152, "tweet_count": 7661, "listed_count": 0}, "id": "1149679454760898560"}, {"verified": false, "username": "Andreamzayas", "name": "Andrea Zayas", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 475, "tweet_count": 6561, "listed_count": 1}, "id": "2845513020"}, {"verified": false, "username": "girlbummerw", "name": "joi", "public_metrics": {"followers_count": 4779, "following_count": 3679, "tweet_count": 109316, "listed_count": 1}, "id": "333569927"}, {"verified": false, "username": "yuriikelviinn11", "name": "Yuri Kelvin \u2618\ufe0f\ud83c\udfc0\u2618\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 440, "tweet_count": 8118, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia", "id": "821707877232607232"}, {"verified": false, "username": "hygocarloss", "name": "HYGO CARLOS", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 716, "tweet_count": 21426, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "2709595186"}, {"verified": false, "username": "sandincrf", "name": "nego brahma", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 636, "tweet_count": 33831, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "id": "2874293702"}, {"verified": false, "username": "Mariateresitab5", "name": "Mariateresitabenitez55", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 737, "tweet_count": 198343, "listed_count": 0}, "location": "lugano", "id": "1000480606755741696"}, {"verified": false, "username": "thehstyleshow", "name": "giulia", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 402, "tweet_count": 37664, "listed_count": 2}, "location": "aracaju\ud83d\udccd", "id": "1005267383387385858"}, {"verified": false, "username": "DireneLuzia", "name": "Direne Ara\u00fajo", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 400, "tweet_count": 48240, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "id": "133506376"}, {"verified": true, "username": "monicabergamo", "name": "M\u00f4nica Bergamo", "public_metrics": {"followers_count": 1827936, "following_count": 1397, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3731}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "58951368"}, {"verified": false, "username": "azvrodrigo", "name": "rodriga", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 133, "tweet_count": 3298, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "181373091"}, {"verified": false, "username": "karla_kol", "name": "Karla", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 670, "tweet_count": 10999, "listed_count": 0}, "id": "162477683"}, {"verified": false, "username": "diogomartello", "name": "Diogo Martello", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 192, "tweet_count": 1014, "listed_count": 0}, "id": "1658904962"}, {"verified": false, "username": "poxameuri", "name": "meuriss 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 168, "tweet_count": 51422, "listed_count": 16}, "id": "254268062"}, {"verified": false, "username": "302Mariana", "name": "Mari", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 592, "tweet_count": 64218, "listed_count": 0}, "id": "2446202342"}, {"verified": false, "username": "SambucoSambuco3", "name": "sambuco", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 361, "tweet_count": 80253, "listed_count": 0}, "id": "701757523456614400"}, {"verified": false, "username": "anaru_analu", "name": "Analu", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 296, "tweet_count": 978, "listed_count": 0}, "id": "1094434917457555456"}, {"verified": false, "username": "heterror_404", "name": "amanda\u00b9\u2079 \ud83d\udcd6: de frente com o serial killer", "public_metrics": {"followers_count": 2055, "following_count": 5002, "tweet_count": 80950, "listed_count": 1}, "id": "1172835248"}, {"verified": false, "username": "cammrodriguez11", "name": "cam", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 1091, "tweet_count": 12023, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad de la Costa, Uruguay", "id": "2482644558"}, {"verified": false, "username": "HADAAZUL11", "name": "@HADAAZUL \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1853, "following_count": 1948, "tweet_count": 74168, "listed_count": 0}, "id": "1100189301130887168"}, {"verified": false, "username": "Winston_Dunhill", "name": "Winston", "public_metrics": {"followers_count": 180628, "following_count": 2254, "tweet_count": 43545, "listed_count": 298}, "location": "Buenos Aires, Peronia", "id": "1114590254"}, {"verified": false, "username": "serenel14278447", "name": "Serenella Raimondo", "public_metrics": {"followers_count": 9949, "following_count": 6562, "tweet_count": 652863, "listed_count": 259}, "location": "Milano, Lombardia", "id": "2280648054"}, {"verified": true, "username": "Adnkronos", "name": "Adnkronos", "public_metrics": {"followers_count": 601087, "following_count": 142, "tweet_count": 348393, "listed_count": 4226}, "location": "It\u00e1lia", "id": "25676606"}, {"verified": false, "username": "saarcaroline", "name": "Caroline Saar", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 119, "tweet_count": 8311, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "3438863560"}, {"verified": false, "username": "lucyaha", "name": "\ud83d\udc31Minerva \ud83d\udd2c", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1563, "tweet_count": 10615, "listed_count": 1}, "location": "Franja de Grasa - Argentina", "id": "158934292"}, {"verified": false, "username": "babyartemiis", "name": "artemis", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 40, "tweet_count": 11624, "listed_count": 2}, "id": "1046086243279413249"}, {"verified": false, "username": "straysamurai", "name": "Shin \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 634, "tweet_count": 202268, "listed_count": 11}, "id": "532347972"}, {"verified": false, "username": "mpatinhom", "name": "saPATINHO", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 86, "tweet_count": 21897, "listed_count": 0}, "location": "ela/dela", "id": "783481361428545536"}, {"verified": false, "username": "mariapaulacgl", "name": "mary", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 143, "tweet_count": 4468, "listed_count": 0}, "id": "704712267410104320"}, {"verified": false, "username": "BibiVieira2", "name": "BIBIZINHA", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1313, "tweet_count": 47051, "listed_count": 3}, "id": "1847797465"}, {"verified": false, "username": "cervejos", "name": "Cadastro Inconsistente", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 183, "tweet_count": 9337, "listed_count": 0}, "id": "999480402829041664"}, {"verified": false, "username": "pepelucho162", "name": "JOS\u00c9 PACHECO", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1077, "tweet_count": 25374, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Peru", "id": "311849653"}, {"verified": false, "username": "jeniffex", "name": "jenny \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 943, "tweet_count": 59309, "listed_count": 94}, "location": "Florian\u00f3polis", "id": "162796956"}, {"verified": false, "username": "HadBrunstein", "name": "Hadhara Brunstein", "public_metrics": {"followers_count": 3453, "following_count": 1919, "tweet_count": 11986, "listed_count": 6}, "location": "Luque, Paraguay.", "id": "243719541"}, {"verified": false, "username": "dreamy_pinn", "name": "\u0257 \u027d \u03b5 \u0251 \u0271 \u0263 \ud83d\udc0b", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 278, "tweet_count": 9386, "listed_count": 4}, "id": "914235493214191618"}, {"verified": false, "username": "KevenLo29651220", "name": "Keven Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 120, "tweet_count": 204, "listed_count": 0}, "id": "1157144870907043842"}, {"verified": false, "username": "cassimiroric", "name": "afavor da anorexia do jungkook", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 170, "tweet_count": 2279, "listed_count": 0}, "location": "descubra", "id": "1022179411746009088"}, {"verified": false, "username": "strangerstiII", "name": "boo boo the fool", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 288, "tweet_count": 86464, "listed_count": 6}, "location": "Portugal", "id": "41163656"}, {"verified": false, "username": "AbelQueirozdeA1", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 291, "tweet_count": 5861, "listed_count": 1}, "id": "1142579247627812865"}, {"verified": false, "username": "RafaelNAP87", "name": "Rafael \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 440, "tweet_count": 12527, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo SP Brasil", "id": "791070446481502209"}, {"verified": false, "username": "paolo_stillo", "name": "paolo stillo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 3202, "following_count": 4631, "tweet_count": 52172, "listed_count": 3}, "location": "Milano, Lombardia", "id": "813482752553218050"}, {"verified": false, "username": "MPenikas", "name": "\u2b50\ufe0fFriends\u2b50\ufe0fM5S\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 47258, "following_count": 32370, "tweet_count": 648870, "listed_count": 0}, "id": "2898075617"}, {"verified": false, "username": "M_Perucci", "name": "Bourdi\u00e3o LULA da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 2080, "tweet_count": 169248, "listed_count": 15}, "id": "163450006"}, {"verified": false, "username": "mariposadefurgo", "name": "mirta lanzone", "public_metrics": {"followers_count": 4848, "following_count": 1800, "tweet_count": 1005015, "listed_count": 114}, "id": "146987312"}, {"verified": false, "username": "gabithegiant", "name": "gabzona", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 180, "tweet_count": 3219, "listed_count": 0}, "id": "1052694411254132741"}, {"verified": false, "username": "marielguillen8", "name": "Marisa Guill\u00e9n\u2698\ud83c\udf31\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 2982, "following_count": 3362, "tweet_count": 135866, "listed_count": 0}, "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "id": "2798870699"}, {"verified": false, "username": "_manuscrita", "name": "manoeLa", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 725, "tweet_count": 149755, "listed_count": 14}, "location": "Cwb", "id": "1358204515"}, {"verified": false, "username": "ritaalves2009", "name": "Rita Alves \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3106, "following_count": 3403, "tweet_count": 67788, "listed_count": 26}, "id": "62568150"}, {"verified": false, "username": "SandraESuarez", "name": "SanEs", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1202, "tweet_count": 41005, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "id": "130708351"}, {"verified": false, "username": "mimizinha02", "name": "Mimi \ud83e\udd1e\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 381, "tweet_count": 33889, "listed_count": 0}, "location": "Palmela, Portugal", "id": "1040579377707319296"}, {"verified": false, "username": "nicolemartinss9", "name": "\ud835\udc75\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc86\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 277, "tweet_count": 55364, "listed_count": 0}, "location": "Palmela, Portugal", "id": "729306155508453376"}, {"verified": false, "username": "melizacaramez", "name": "Meliza \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 4985, "tweet_count": 97046, "listed_count": 5}, "location": " ", "id": "3308194899"}, {"verified": false, "username": "TiaModista", "name": "Tia Modista | #Lulificada #Lula13 #LulaL\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 5485, "following_count": 534, "tweet_count": 14516, "listed_count": 21}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "17578694"}, {"verified": false, "username": "chinabadillo", "name": "Pachi", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 408, "tweet_count": 19032, "listed_count": 8}, "location": "Buenos Aires", "id": "208357316"}, {"verified": false, "username": "VR_Silva1", "name": "vinicius do Corte \ud83d\udc88\u2702\ufe0f\ud83d\udccf", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 1104, "tweet_count": 7817, "listed_count": 0}, "location": "Araruama , Beira Rio .", "id": "1103330784780447745"}, {"verified": true, "username": "samiabomfim", "name": "S\u00e2mia \u00e9 Lula e Haddad 13!", "public_metrics": {"followers_count": 534340, "following_count": 1199, "tweet_count": 27564, "listed_count": 1108}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "27703690"}, {"verified": false, "username": "SusanaMNK", "name": "Susana Molica Nardo", "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 2256, "tweet_count": 459406, "listed_count": 28}, "id": "1246948357"}, {"verified": false, "username": "hellr00t", "name": "Atendedor", "public_metrics": {"followers_count": 73434, "following_count": 389, "tweet_count": 11637, "listed_count": 202}, "id": "186401848"}, {"verified": false, "username": "aburocim", "name": "Ailana Juarez", "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 1794, "tweet_count": 65019, "listed_count": 0}, "id": "897957208666906624"}, {"verified": false, "username": "paulaposer", "name": "paulinda afoita", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 2835, "tweet_count": 126950, "listed_count": 12}, "location": "Brasil", "id": "32277382"}, {"verified": false, "username": "_pxnogueira", "name": "japa", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 242, "tweet_count": 187369, "listed_count": 0}, "location": "rj ", "id": "2340456616"}, {"verified": false, "username": "Rordg10", "name": "Estrangeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 1134, "tweet_count": 27895, "listed_count": 0}, "location": "Bangu, ZO", "id": "3613959435"}, {"verified": false, "username": "Cristia36692232", "name": "Crika silva\ud83d\udea9# lulalivre", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 608, "tweet_count": 65035, "listed_count": 0}, "id": "998316735727054848"}, {"verified": false, "username": "mariacouri_f", "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 235, "tweet_count": 12138, "listed_count": 0}, "location": "Santos Dumont, Brasil", "id": "874957908261441536"}, {"verified": false, "username": "dudxxxxxx", "name": "Darknecessitiesz", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 264, "tweet_count": 40109, "listed_count": 0}, "location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro", "id": "914185407176302592"}, {"verified": false, "username": "BrugolaDigitAle", "name": "BrugolaDigitAle*-*\ud83d\udcbe", "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 1645, "tweet_count": 184513, "listed_count": 24}, "location": "365\u00ba", "id": "254611239"}, {"verified": false, "username": "popoloZeta", "name": "\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7e\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7e\ufe0fL\ud83c\udd7e\ufe0f Z \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 53, "tweet_count": 93038, "listed_count": 0}, "location": "Lombardia, Italia", "id": "959149004851417088"}, {"verified": false, "username": "suhblimando", "name": "Su Maia", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 666, "tweet_count": 16271, "listed_count": 0}, "location": "Sempre no lugar errado.", "id": "110175656"}, {"verified": false, "username": "intoitmixer", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 1742, "tweet_count": 95955, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "363300056"}, {"verified": false, "username": "agaybes", "name": "dj gabs \u2728\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 21408, "following_count": 8674, "tweet_count": 134368, "listed_count": 2}, "id": "2742235889"}, {"verified": false, "username": "Yara_MMV93", "name": "Yara Valentim \uc774\uc774\ub77c \u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 383, "tweet_count": 24640, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "335553203"}, {"verified": true, "username": "jnflesch", "name": "Jos\u00e9 Norberto Flesch", "public_metrics": {"followers_count": 386167, "following_count": 616, "tweet_count": 160447, "listed_count": 633}, "location": "Brazil", "id": "26426132"}, {"verified": false, "username": "Top_Dominant", "name": "TOP_DOMINANT", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 788, "tweet_count": 89475, "listed_count": 0}, "id": "2576531831"}, {"verified": false, "username": "stanjgguk", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd8d \u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 1234, "tweet_count": 100818, "listed_count": 4}, "location": "only army", "id": "763853760951152645"}, {"verified": false, "username": "Blanqui69301335", "name": "BLANQUIS ..\ud83d\udcaa(@blancamirian).volviendo", "public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 1709, "tweet_count": 7960, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "id": "1159481343660711936"}, {"verified": false, "username": "darioHSmelo", "name": "D\u00e1rio #foraBolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 178, "tweet_count": 1749, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "id": "710921421267066880"}, {"verified": false, "username": "Victor_Porto29", "name": "Victor Porto", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 519, "tweet_count": 5158, "listed_count": 0}, "location": "Tapes, Brasil", "id": "940364554772590597"}, {"verified": false, "username": "carment88627401", "name": "carmentoledo", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 1312, "tweet_count": 290722, "listed_count": 0}, "id": "1157070279132274688"}, {"verified": false, "username": "anisionogueira", "name": "ANISIO LULA NOGUEIRA", "public_metrics": {"followers_count": 15180, "following_count": 10012, "tweet_count": 650175, "listed_count": 126}, "location": "Ara\u00e7atuba-SP-BRASIL", "id": "211489456"}, {"verified": false, "username": "lays_tri", "name": "Lays", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 732, "tweet_count": 78919, "listed_count": 4}, "id": "61868486"}, {"verified": false, "username": "83Toms", "name": "Tom\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 85, "tweet_count": 15729, "listed_count": 1}, "location": "Argentina ", "id": "1077262004"}, {"verified": false, "username": "Exagerardez", "name": "Exa", "public_metrics": {"followers_count": 27442, "following_count": 747, "tweet_count": 107503, "listed_count": 81}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "186132731"}, {"verified": false, "username": "cLaRaa_007", "name": "Clara\ud83e\udd5a", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 691, "tweet_count": 15181, "listed_count": 1}, "location": "Oporto, Portugal", "id": "1004818578439274496"}, {"verified": false, "username": "__badandboujee_", "name": "\ud835\udc35\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc52 \u263d", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 1040, "tweet_count": 34189, "listed_count": 1}, "location": "vialonga ", "id": "1000405177877360640"}, {"verified": false, "username": "hiperbolando", "name": "Um maluco em peda\u00e7os", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 2021, "tweet_count": 114593, "listed_count": 4}, "location": "p sherman 42 wallaby way sydne", "id": "2592524223"}, {"verified": false, "username": "MarcioMFranca", "name": "Marcio M. Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 1756, "tweet_count": 4489, "listed_count": 0}, "id": "372899927"}, {"verified": false, "username": "domonsalvo", "name": "Dario Monsalvo", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 429, "tweet_count": 2678, "listed_count": 7}, "location": "Doblas, La Pampa", "id": "100646724"}, {"verified": false, "username": "crn8119", "name": "J\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 2810, "tweet_count": 20765, "listed_count": 0}, "location": "Maracan\u00e3, Rio de Janeiro", "id": "983841979909005312"}, {"verified": false, "username": "Maria_Teague", "name": "Maria Teague \ud83d\udd90\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 737, "tweet_count": 75033, "listed_count": 0}, "id": "54656514"}, {"verified": false, "username": "El_Tabano_01", "name": "EL T\u00e1bano \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 995, "tweet_count": 66606, "listed_count": 0}, "location": "Por un pa\u00eds mejor.", "id": "1101541066883379200"}, {"verified": false, "username": "naayneres", "name": "nayara", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 668, "tweet_count": 16214, "listed_count": 0}, "location": "goi\u00e2nia ", "id": "858172136317480962"}, {"verified": false, "username": "charlero505", "name": "charlero505", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 36, "tweet_count": 11596, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad de Managua, Nicaragua", "id": "202166618"}, {"verified": false, "username": "servirgo18", "name": "Javis", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 299, "tweet_count": 17799, "listed_count": 4}, "location": "Nicaragua", "id": "2243809031"}, {"verified": false, "username": "Aninhaodc13", "name": "AninhaLulaOrnellas", "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 11981, "tweet_count": 222301, "listed_count": 38}, "location": "Guarani Minas Gerais ", "id": "125754512"}, {"verified": false, "username": "BABYM582", "name": "NONNA 58 !!!", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 618, "tweet_count": 25972, "listed_count": 0}, "id": "1034113882682519552"}, {"verified": false, "username": "eievync", "name": "Nietzsche o famoso roba brisa", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 494, "tweet_count": 117416, "listed_count": 3}, "location": "natal, RN", "id": "2906758341"}, {"verified": false, "username": "NandaBuarque", "name": "Nanda", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 779, "tweet_count": 35337, "listed_count": 2}, "id": "634614187"}, {"verified": false, "username": "thatdudagirl", "name": "babygirl", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 588, "tweet_count": 20084, "listed_count": 0}, "location": "quarentena ", "id": "1681887830"}, {"verified": false, "username": "gustavokramer_", "name": "kramer", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 365, "tweet_count": 348, "listed_count": 0}, "location": "Santa Maria, Brasil", "id": "304504027"}, {"verified": false, "username": "leonardweb2000", "name": "L 8.9", "public_metrics": {"followers_count": 6543, "following_count": 6605, "tweet_count": 18650, "listed_count": 6}, "location": " \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ", "id": "1049282695"}, {"verified": false, "username": "maximo239", "name": "Guillermo M. Stella", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 459, "tweet_count": 7610, "listed_count": 1}, "location": "Argentina Ciudad de La Plata", "id": "139829836"}, {"verified": false, "username": "froes_fc", "name": "Luiz FC", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 190, "tweet_count": 11349, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Brasil", "id": "1092774726777430016"}, {"verified": false, "username": "jptipnis", "name": "Jacqueline Pati\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 4610, "following_count": 2588, "tweet_count": 177653, "listed_count": 31}, "location": "Tarija, Bolivia", "id": "537602958"}, {"verified": false, "username": "CeciRequena", "name": "Cecilia Requena Z.", "public_metrics": {"followers_count": 4018, "following_count": 771, "tweet_count": 18830, "listed_count": 54}, "location": "La Paz, Bolivia", "id": "258931189"}, {"verified": false, "username": "Diecale", "name": "Diecale", "public_metrics": {"followers_count": 4920, "following_count": 1944, "tweet_count": 145425, "listed_count": 69}, "location": "Argentina", "id": "139565796"}, {"verified": false, "username": "isaaapuri", "name": "dorinha puri \ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 2201, "following_count": 970, "tweet_count": 66888, "listed_count": 6}, "location": "Saquarema, Brasil", "id": "3240868547"}, {"verified": false, "username": "jowcaas", "name": "Jow", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 364, "tweet_count": 17882, "listed_count": 0}, "location": "Samsun, T\u00fcrkiye", "id": "3472099636"}, {"verified": false, "username": "DanusaNascimen3", "name": "Danusa Nascimento/SEMMIMI", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 279, "tweet_count": 13604, "listed_count": 0}, "id": "1105187539571408896"}, {"verified": false, "username": "greichuvalle", "name": "Greichu Valle\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1654, "tweet_count": 9076, "listed_count": 9}, "location": "Argentina", "id": "146550405"}, {"verified": false, "username": "il_blackswan", "name": "Eve\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 2990, "following_count": 4172, "tweet_count": 616273, "listed_count": 22}, "location": "Melbourne, Victoria", "id": "1455156108"}, {"verified": false, "username": "yasmiinncabral", "name": "Yasmin", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 326, "tweet_count": 780, "listed_count": 0}, "id": "707661314534088704"}, {"verified": false, "username": "amsgus", "name": "Alejandra Steglau \ud83c\udf40\ud83d\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 866, "tweet_count": 141759, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires", "id": "211926796"}, {"verified": false, "username": "cleibelarmino", "name": "Belo \ud83d\udec3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 100% Bolsonaro 22", "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 3348, "tweet_count": 54885, "listed_count": 0}, "id": "2752157753"}, {"verified": false, "username": "prfctjinmin", "name": "\u0198\u03b1\u044f\u1d0f\u0196\ud83c\udf3a\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 2951, "following_count": 109, "tweet_count": 262877, "listed_count": 20}, "location": " #\u2665\ufe0e\ud835\udc7a\ud835\udc8a\ud835\udc8e\ud835\udc96 \ud835\udc73\ud835\udc8a\ud835\udc96\u309b", "id": "910906933774884864"}, {"verified": false, "username": "RitaPontes11", "name": "Rita  Pontes", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 928, "tweet_count": 30095, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "1044528357403230208"}, {"verified": false, "username": "Crissrc", "name": "CHRISS", "public_metrics": {"followers_count": 16663, "following_count": 7602, "tweet_count": 32615, "listed_count": 11}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "977505629660213248"}, {"verified": false, "username": "neeynpa", "name": "GEMINIANA", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 36, "tweet_count": 26853, "listed_count": 0}, "id": "810952940924104704"}, {"verified": false, "username": "renatovsalles", "name": "Renett", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 228, "tweet_count": 27989, "listed_count": 1}, "location": "maca\u00e9 - rj", "id": "1033690795"}, {"verified": false, "username": "ThadeuPenido", "name": "Thadeu Penido CAM", "public_metrics": {"followers_count": 10937, "following_count": 9589, "tweet_count": 166935, "listed_count": 41}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "id": "2738518035"}, {"verified": false, "username": "PetroneIvan", "name": "Ivan \ud83d\udc08 \ud83d\udc08 \ud83d\udc08", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 980, "tweet_count": 29148, "listed_count": 6}, "id": "722794470"}, {"verified": false, "username": "JesusReidosRei7", "name": "THEREZINHA #CONSERVADORA  #\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 5690, "following_count": 6328, "tweet_count": 252398, "listed_count": 1}, "id": "933089131202146307"}, {"verified": false, "username": "letichuna58", "name": "Letichuna58 \ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 550, "tweet_count": 13618, "listed_count": 0}, "id": "705665728968593408"}, {"verified": false, "username": "mirileny", "name": "MIRIAN", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 321, "tweet_count": 27452, "listed_count": 0}, "location": "ARGENTINA", "id": "87985861"}, {"verified": false, "username": "7huane", "name": "thulipa 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 207, "tweet_count": 15297, "listed_count": 0}, "id": "2821492991"}, {"verified": false, "username": "Ciaralliangel", "name": "Angel \ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 775, "tweet_count": 15696, "listed_count": 2}, "location": "idk", "id": "2924905034"}, {"verified": false, "username": "CeliRoganovich", "name": "la cee\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 709, "tweet_count": 9182, "listed_count": 0}, "id": "1397544271"}, {"verified": false, "username": "laismonteiro275", "name": "La-\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 893, "tweet_count": 52102, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "2984104690"}, {"verified": false, "username": "EnriqueJanitho", "name": "Enrique Zc", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 55, "tweet_count": 1205, "listed_count": 0}, "location": "Trujillo, Peru", "id": "2165692957"}, {"verified": false, "username": "MarthaBenitezC1", "name": "Martha Benitez Candia", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 49, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "id": "1161629859434704898"}, {"verified": false, "username": "ItapuaNoticias", "name": "Itap\u00faa en Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 8125, "following_count": 177, "tweet_count": 47932, "listed_count": 34}, "id": "2354590694"}, {"verified": false, "username": "Mar1anoG", "name": "MarianoG \ud83d\udc7e", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 141, "tweet_count": 7284, "listed_count": 0}, "location": "Pombal, Portugal", "id": "1003226300503543808"}, {"verified": false, "username": "_inesssilvaaa", "name": "In\u00eas Silva", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 394, "tweet_count": 58165, "listed_count": 0}, "location": "hogwarts", "id": "1887087853"}, {"verified": false, "username": "oreideroma", "name": "R\u00f4mulo", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 699, "tweet_count": 39950, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "id": "325913338"}, {"verified": false, "username": "nostra_kosa", "name": "Pato Bullrich 2023 (cuenta de apoyo)", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 566, "tweet_count": 53740, "listed_count": 2}, "id": "708139081453215744"}, {"verified": false, "username": "FlorcitaRocket", "name": "Florecita Rockera", "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 885, "tweet_count": 42333, "listed_count": 4}, "location": "Every where, from Chihuahua. ", "id": "1047212305128157184"}, {"verified": false, "username": "ElMamonges", "name": "Miguel\u00e1ngel D\u00edaz Monges", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1027, "tweet_count": 6175, "listed_count": 10}, "location": "Je suis un m\u00e9t\u00e8que universel", "id": "1141503217739554817"}, {"verified": false, "username": "Priscilacrdr", "name": "Priscila", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 164, "tweet_count": 11149, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1128379400"}, {"verified": false, "username": "rai_PY", "name": "Ra\u00fal - #QueSeVayanTodos", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1000, "tweet_count": 403935, "listed_count": 49}, "location": "Lima", "id": "93053173"}, {"verified": true, "username": "larepublica_pe", "name": "La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 2823061, "following_count": 876, "tweet_count": 711378, "listed_count": 5390}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "66746614"}, {"verified": false, "username": "jessiebarross", "name": "J\u00e9ssica Barros", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 181, "tweet_count": 42009, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "294330297"}, {"verified": false, "username": "DivaNascim", "name": "Diva S Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 9098, "following_count": 8600, "tweet_count": 58337, "listed_count": 26}, "location": "Brasil", "id": "1129431726403608577"}, {"verified": false, "username": "thrlk22", "name": "\ud83e\uddd9\ud83c\udffb\ud83d\udcdc .:: th rlk ::. \ud83e\uddd9\ud83c\udffb\ud83d\udcdc", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 424, "tweet_count": 4191, "listed_count": 0}, "location": "FFMFJ \ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "id": "1128712698148065280"}, {"verified": false, "username": "badejogui", "name": "DJ DRA. DEOLANE", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 654, "tweet_count": 64134, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "75151617"}, {"verified": false, "username": "dudarnascimento", "name": "tinky-winky 13", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 315, "tweet_count": 186816, "listed_count": 7}, "location": "Brazil, Rio", "id": "1524619448"}, {"verified": false, "username": "GAngrilli", "name": "G A B R I E L E", "public_metrics": {"followers_count": 6928, "following_count": 2781, "tweet_count": 118469, "listed_count": 9}, "location": "Roma, Lazio", "id": "390032884"}, {"verified": false, "username": "leonara_ester", "name": "Leonara", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 1345, "tweet_count": 30310, "listed_count": 0}, "location": "Santos Dumont, Brasil", "id": "752542936374665216"}, {"verified": false, "username": "paollaroriz", "name": "Paollinha", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 379, "tweet_count": 32423, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "3302352916"}, {"verified": false, "username": "RoneyDoMonte", "name": "Roney Rodrigues #VIVOcomHIV I=I", "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 910, "tweet_count": 18334, "listed_count": 12}, "location": "Cabeceiras do Piau\u00ed, Brasil", "id": "510281110"}, {"verified": false, "username": "krjgirkamquac", "name": "kam excited for MCU phase 5", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 792, "tweet_count": 17274, "listed_count": 0}, "location": "\u238a", "id": "881339327908917249"}, {"verified": false, "username": "Alan07465597", "name": "Abel.Lombardo", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 362, "tweet_count": 11560, "listed_count": 0}, "id": "1134709474210603009"}, {"verified": false, "username": "valdesjorgel", "name": "Johnny Quest", "public_metrics": {"followers_count": 5876, "following_count": 6469, "tweet_count": 132713, "listed_count": 5}, "id": "152369649"}, {"verified": false, "username": "gomezfasco", "name": "Quique", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 279, "tweet_count": 21707, "listed_count": 2}, "id": "533871926"}, {"verified": false, "username": "iza__pb", "name": "Bella \ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 868, "tweet_count": 33025, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "928413462488854533"}, {"verified": false, "username": "grpesooda", "name": "vinny \ud83e\udd91\u0b67(\uff3e \u3030 \uff3e)\u0b68", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 315, "tweet_count": 62754, "listed_count": 2}, "location": "he/it 21 autistic 16+ ", "id": "1133367770199068672"}, {"verified": false, "username": "clovxs", "name": "dj juninho portugal \ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 3902, "following_count": 875, "tweet_count": 251534, "listed_count": 97}, "location": "Recife", "id": "8931042"}, {"verified": false, "username": "eumateuso", "name": "matHeus", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 453, "tweet_count": 58410, "listed_count": 5}, "location": "j\u00e3o follows", "id": "878106718651154432"}, {"verified": false, "username": "MairaVallejo16", "name": "Ma\u00edra Vallejo", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 431, "tweet_count": 10104, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "1012051930401640449"}, {"verified": false, "username": "CeciliaVargasV", "name": "Cecilia Vargas V\u00e1squez", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 721, "tweet_count": 5063, "listed_count": 1}, "id": "1158560604522725376"}, {"verified": false, "username": "mariifromearth", "name": "mari alvernaz", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 1248, "tweet_count": 152106, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "163944642"}, {"verified": false, "username": "AnaliaPatrici17", "name": "Analia Patricia", "public_metrics": {"followers_count": 4849, "following_count": 5323, "tweet_count": 58987, "listed_count": 2}, "id": "987770798982254593"}, {"verified": false, "username": "AngelaAGMendes", "name": "Angela A. M. Moro", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 2279, "tweet_count": 18381, "listed_count": 0}, "location": "Ibirarema, SP,Brasil", "id": "1095855439"}, {"verified": true, "username": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "public_metrics": {"followers_count": 4668945, "following_count": 151, "tweet_count": 565915, "listed_count": 7117}, "location": "Brasil", "id": "14594698"}, {"verified": false, "username": "vitormaick_", "name": "Tio Maick", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 351, "tweet_count": 11789, "listed_count": 0}, "location": "Diadema, Brasil", "id": "616717686"}, {"verified": false, "username": "germancai", "name": "Germ\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 7025, "following_count": 277, "tweet_count": 183037, "listed_count": 76}, "location": "La Plata", "id": "148913034"}, {"verified": false, "username": "nicolas_sarandi", "name": "N \u03b9 \u00a2 \u03c3 \u2113 \u03ac \u0455.", "public_metrics": {"followers_count": 2754, "following_count": 214, "tweet_count": 44965, "listed_count": 5}, "location": "Sarandi.", "id": "172661092"}, {"verified": false, "username": "badgalraiol", "name": "\ud835\udd73\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd8d", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 1261, "tweet_count": 32194, "listed_count": 0}, "location": "Cabo Frio", "id": "2713437869"}, {"verified": false, "username": "MarcoslCarvalh0", "name": "Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 601, "tweet_count": 24210, "listed_count": 0}, "location": "Maric\u00e1, Brasil", "id": "325873311"}, {"verified": false, "username": "maritaigle54", "name": "Mary", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 481, "tweet_count": 61696, "listed_count": 0}, "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "id": "3894287061"}, {"verified": false, "username": "Strlstrl", "name": "Mar\u00eda S", "public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 2194, "tweet_count": 25029, "listed_count": 7}, "id": "722105010939629568"}, {"verified": false, "username": "IvaniOllier", "name": "Ivani Lula Ollier", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 311, "tweet_count": 3793, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "id": "51637693"}, {"verified": false, "username": "SrtaMMello", "name": "Srta. Mello", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 189, "tweet_count": 5117, "listed_count": 0}, "id": "1932660283"}, {"verified": false, "username": "Andrestwiters", "name": "Andr\u00e9s Villanueva \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 10830, "following_count": 11003, "tweet_count": 296306, "listed_count": 21}, "location": "Argentina", "id": "91413787"}, {"verified": false, "username": "ObitoCandido", "name": "eu odeio ser brasileira", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 317, "tweet_count": 16928, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "889545700941418497"}, {"verified": false, "username": "micaelastern", "name": "marci", "public_metrics": {"followers_count": 3006, "following_count": 4045, "tweet_count": 95098, "listed_count": 20}, "id": "173482605"}, {"verified": false, "username": "_affonsoornelas", "name": "affonso", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 275, "tweet_count": 6424, "listed_count": 0}, "location": "Engenho Novo, Rio de Janeiro", "id": "1947096368"}, {"verified": false, "username": "ClaudiaCrrr", "name": "\u263elaudia\ud83c\udf19 \u2718\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 5001, "tweet_count": 45418, "listed_count": 4}, "id": "26439328"}, {"verified": false, "username": "Weaver_BsAs", "name": "Nelly", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 556, "tweet_count": 69998, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "731864231818199040"}, {"verified": false, "username": "edivania_gomes1", "name": "didi", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 505, "tweet_count": 32045, "listed_count": 0}, "location": "Angra dos Reis", "id": "2891942033"}, {"verified": false, "username": "I7Gabriel", "name": "Biel \u2720\ud83d\udea9\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 1156, "tweet_count": 30581, "listed_count": 1}, "location": "Gama - DF", "id": "1332602822"}, {"verified": false, "username": "AllanCa95724507", "name": "Allan Cameron", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 850, "tweet_count": 1403, "listed_count": 0}, "id": "909146119720067073"}, {"verified": false, "username": "m_spagna", "name": "Michele", "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 1718, "tweet_count": 103015, "listed_count": 6}, "id": "2414699069"}, {"verified": false, "username": "antocaceresb", "name": "Anto", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 784, "tweet_count": 25563, "listed_count": 0}, "id": "3364746501"}, {"verified": false, "username": "_AWaffle", "name": "Atomic Raccoon", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1152, "tweet_count": 6823, "listed_count": 0}, "id": "96487057"}, {"verified": false, "username": "marcoontheverge", "name": "Dream Bitch Evil", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 676, "tweet_count": 142715, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "67507446"}, {"verified": false, "username": "mislunar", "name": "h", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 1206, "tweet_count": 101520, "listed_count": 7}, "location": "\ud83e\ude90", "id": "2958969263"}, {"verified": false, "username": "Graciel59719857", "name": "Grade", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 428, "tweet_count": 51011, "listed_count": 0}, "id": "1075441528452063233"}, {"verified": false, "username": "Gcbenba", "name": "Gaby", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1139, "tweet_count": 215354, "listed_count": 4}, "id": "339995324"}, {"verified": false, "username": "HectorF13979104", "name": "Hector Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 3232, "tweet_count": 42428, "listed_count": 1}, "id": "1116516544882851842"}, {"verified": false, "username": "Thiago07260281", "name": "Thiago", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 169, "tweet_count": 566, "listed_count": 0}, "id": "1149844352207900673"}, {"verified": false, "username": "Fabi0Luis", "name": "Fabio Oliveira \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1007, "tweet_count": 138883, "listed_count": 0}, "id": "1028365568330612736"}, {"verified": false, "username": "peluswain", "name": "pelusa", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1609, "tweet_count": 74638, "listed_count": 5}, "id": "68559603"}, {"verified": false, "username": "Jorge54415450", "name": "Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 391, "tweet_count": 5696, "listed_count": 0}, "id": "920310107472351232"}, {"verified": false, "username": "camilamenezes31", "name": "Camila Cristina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 5620, "following_count": 5711, "tweet_count": 103492, "listed_count": 3}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "id": "2236078148"}, {"verified": false, "username": "DellaPlebe", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Tribuno della Plebe", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 490, "tweet_count": 76311, "listed_count": 78}, "location": "Roma Nord", "id": "452350565"}, {"verified": false, "username": "nuncatoerrada", "name": "amanda labareda", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 588, "tweet_count": 34750, "listed_count": 0}, "id": "2406356043"}, {"verified": false, "username": "letsilvam", "name": "lelezoca", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 59, "tweet_count": 4293, "listed_count": 0}, "id": "1142197259473477634"}, {"verified": false, "username": "yaracaleffii", "name": "Comiss\u00e1ria da hype", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 487, "tweet_count": 4458, "listed_count": 0}, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "id": "1110590408772472836"}, {"verified": false, "username": "Cynthia_ah", "name": "Cyah", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 205, "tweet_count": 44973, "listed_count": 0}, "id": "374238637"}, {"verified": false, "username": "Derr26", "name": "DAGOBERTO ROMERO R.", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 2631, "tweet_count": 107317, "listed_count": 0}, "location": "peru", "id": "267949490"}, {"verified": false, "username": "ANANKA63", "name": "FREDDA MERCEDES", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 1008, "tweet_count": 38855, "listed_count": 3}, "location": "PERU/LIMA/Callao ", "id": "280527618"}, {"verified": false, "username": "masaiehqueta", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8a \ud835\udd89\ud835\udd8a \ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd94, \ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd9a \ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd97\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 519, "tweet_count": 42343, "listed_count": 5}, "location": "Americana da Am\u00e9rica do Sul", "id": "131052444"}, {"verified": false, "username": "janevsara", "name": "sara", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 412, "tweet_count": 16817, "listed_count": 1}, "id": "1473211255"}, {"verified": false, "username": "marcer269", "name": "M R\ud83d\udcaa \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 4709, "tweet_count": 24139, "listed_count": 1}, "location": "Patagonia, Argentina", "id": "3096814089"}, {"verified": false, "username": "TeresaBonaiuti", "name": "Teresa Bonaiuti", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 1004, "tweet_count": 18147, "listed_count": 19}, "id": "2160855670"}, {"verified": false, "username": "Don_Lazzara", "name": "DonSa", "public_metrics": {"followers_count": 19286, "following_count": 2558, "tweet_count": 44616, "listed_count": 109}, "location": "Rome", "id": "501750077"}, {"verified": false, "username": "CunhaOtilia", "name": "Maria Otilia Cunha\ud83d\udea9MEU VOTO \u00c9 LULA", "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 3246, "tweet_count": 122876, "listed_count": 3}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "723559403979456517"}, {"verified": false, "username": "ChinoLuna9", "name": "Alexia\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 958, "tweet_count": 40539, "listed_count": 3}, "id": "1465523670"}, {"verified": false, "username": "CristyanRobles", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd7a\ud835\udd7d\ud835\udd73", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 182, "tweet_count": 17383, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "489891835"}, {"verified": true, "username": "petrogustavo", "name": "Gustavo Petro", "public_metrics": {"followers_count": 6160236, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}, "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "id": "49849732"}, {"verified": false, "username": "elszinhacrvg", "name": "isabela\u2720", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 807, "tweet_count": 33668, "listed_count": 1}, "location": "cova 66, corredor 40", "id": "1063458045085319168"}, {"verified": false, "username": "CatusEG", "name": "CatusElGato", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 567, "tweet_count": 10935, "listed_count": 4}, "id": "980298617348116480"}, {"verified": false, "username": "darling_thunder", "name": "PsychoArcade & Asociados", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 288, "tweet_count": 42928, "listed_count": 5}, "location": "Cock Bridge, Scotland", "id": "921182977257639936"}, {"verified": false, "username": "navarrica64", "name": "Maitane", "public_metrics": {"followers_count": 7240, "following_count": 7230, "tweet_count": 141872, "listed_count": 2}, "location": "Chetoslovaquia 41%", "id": "1642897352"}, {"verified": false, "username": "MaryannaR_", "name": "Maryanna \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 287, "tweet_count": 79328, "listed_count": 0}, "location": "021", "id": "3374346166"}, {"verified": false, "username": "_thnc", "name": "thain\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 182, "tweet_count": 3162, "listed_count": 0}, "location": "214", "id": "952575356476841984"}, {"verified": false, "username": "andrade_melicio", "name": "Melicio Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 3160, "tweet_count": 3897, "listed_count": 1}, "id": "4165252221"}, {"verified": false, "username": "p_inofensiva", "name": "Capit\u00e3 Marvel \u00e9 sapat\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 1179, "tweet_count": 24662, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "id": "2953865015"}, {"verified": false, "username": "Krisargentia", "name": "Krisargentia", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 2752, "tweet_count": 473809, "listed_count": 20}, "location": "Argentina", "id": "353854993"}, {"verified": false, "username": "Danimeireles01", "name": "Srta.Robbins", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 214, "tweet_count": 2313, "listed_count": 0}, "id": "318761136"}, {"verified": false, "username": "cabellodaat", "name": "\u0618 sou puta e to com Lula (13)", "public_metrics": {"followers_count": 5092, "following_count": 4920, "tweet_count": 136706, "listed_count": 5}, "location": "limantha     ", "id": "595136697"}, {"verified": false, "username": "carlosazulayjr", "name": "Carlos Azulay \ud83d\udea9\ud83e\ude7a\u2695\ufe0f\ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 2090, "tweet_count": 40807, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Luis, Ma", "id": "145035335"}, {"verified": false, "username": "mel_i_am26", "name": "meliam", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 465, "tweet_count": 32254, "listed_count": 6}, "location": "Paraguay", "id": "564706582"}, {"verified": false, "username": "LilianaDonnoli", "name": "la Hisopada \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 2171, "following_count": 2147, "tweet_count": 83278, "listed_count": 10}, "id": "351849855"}, {"verified": false, "username": "anamariaifran", "name": "ANA MARIA IFRAN \ud83d\ude3b", "public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 781, "tweet_count": 636570, "listed_count": 73}, "location": "Argentina", "id": "149098745"}, {"verified": false, "username": "Tortugaaaaaaa", "name": "John Turtle", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 649, "tweet_count": 8934, "listed_count": 1}, "id": "1072551354114170880"}, {"verified": false, "username": "RoIandWollf86", "name": "Roland Wolf", "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "location": "Phoenix, AZ", "id": "1041171977342464000"}, {"verified": false, "username": "hagan_silencio", "name": "Roxaura \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 1368, "tweet_count": 51027, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires", "id": "2654525932"}, {"verified": false, "username": "thaamares", "name": "thamares", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 234, "tweet_count": 27802, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "41927951"}, {"verified": false, "username": "driennervous", "name": "Dri Lisboa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9c\ud83d\udc31\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 534, "tweet_count": 45353, "listed_count": 3}, "location": "Par\u00e1, Brasil", "id": "332307863"}, {"verified": false, "username": "calubarros13", "name": "Caroline Barros \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 28300, "following_count": 2071, "tweet_count": 14182, "listed_count": 80}, "id": "115135583"}, {"verified": false, "username": "Andressa_sutil6", "name": "Andressa_sutil", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 507, "tweet_count": 7156, "listed_count": 0}, "location": "047", "id": "2992625268"}, {"verified": false, "username": "ETkaulitz", "name": "Elizabeth Grando", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 597, "tweet_count": 140508, "listed_count": 28}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "255750772"}, {"verified": false, "username": "anrimmo", "name": "3M", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1632, "tweet_count": 121668, "listed_count": 1}, "location": "CABA", "id": "835301619029917696"}, {"verified": false, "username": "yayorossi1", "name": "Ernesto \"Yayo\" Rossi", "public_metrics": {"followers_count": 2488, "following_count": 2952, "tweet_count": 159809, "listed_count": 14}, "location": "Argentina", "id": "163975817"}, {"verified": false, "username": "MGoguiGonzalez", "name": "Gloria Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 208, "tweet_count": 123663, "listed_count": 2}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "329346165"}, {"verified": false, "username": "jgbl_", "name": "Juan Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 320, "tweet_count": 4170, "listed_count": 0}, "location": "Sjc", "id": "4538555309"}, {"verified": false, "username": "oDizitto", "name": "\u30b7\u30eb\u30d0\u30c2\u30aa\u30cd\u30b9", "public_metrics": {"followers_count": 43886, "following_count": 40993, "tweet_count": 8474, "listed_count": 24}, "location": "PT.BR/JPN/ENG", "id": "826254800"}, {"verified": false, "username": "nevesthaue", "name": "Thau\u00ea Neves \ud83c\udf99", "public_metrics": {"followers_count": 16419, "following_count": 1574, "tweet_count": 28425, "listed_count": 27}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "2840725131"}, {"verified": false, "username": "ElisabettaDuo", "name": "Elisabetta Du\u00f2", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 180, "tweet_count": 26963, "listed_count": 14}, "id": "389486980"}, {"verified": true, "username": "nzingaretti", "name": "Nicola Zingaretti", "public_metrics": {"followers_count": 587168, "following_count": 1792, "tweet_count": 17913, "listed_count": 1558}, "id": "403544693"}, {"verified": false, "username": "Arturdarocha", "name": "Artur Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 2306, "tweet_count": 190535, "listed_count": 2}, "id": "103700891"}, {"verified": false, "username": "Michaelfla20", "name": "Michaelfla20\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26ab\ud83d\udd34OTO\ud83d\udc3e\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1230, "tweet_count": 61029, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "186912477"}, {"verified": false, "username": "bachy1962", "name": "bachy1962", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 693, "tweet_count": 9779, "listed_count": 0}, "id": "1091530499191988224"}, {"verified": false, "username": "rebecacllh", "name": "Rebeca", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 150, "tweet_count": 13040, "listed_count": 0}, "id": "1119958697025916929"}, {"verified": false, "username": "ryllarisander1", "name": "ryllari", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 629, "tweet_count": 6838, "listed_count": 0}, "location": "Nova Friburgo, Brasil", "id": "866293422294016003"}, {"verified": false, "username": "harveylee72", "name": "Que bien que est\u00e1bamos, cuando est\u00e1bamos mal", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1864, "tweet_count": 51807, "listed_count": 7}, "location": "Argentina", "id": "635760996"}, {"verified": false, "username": "Dan_El_Santo", "name": "Daniel Ito \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 779, "tweet_count": 280792, "listed_count": 13}, "location": "Ramos Mejia.  Bs.As. Arg.", "id": "209689075"}, {"verified": false, "username": "CHARRUPLUMA", "name": "charru pluma", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1049, "tweet_count": 17386, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "814132596"}, {"verified": false, "username": "cadeapri", "name": "Priscila", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 389, "tweet_count": 50687, "listed_count": 3}, "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "id": "485634734"}, {"verified": false, "username": "massabanelara", "name": "Lara Massabane", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 290, "tweet_count": 5551, "listed_count": 0}, "location": "Tr\u00eas Rios, Brasil", "id": "974095193904484354"}, {"verified": false, "username": "LidiaRoque17", "name": "Susana \ud83d\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 1882, "tweet_count": 62081, "listed_count": 0}, "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "id": "847060658545971200"}, {"verified": false, "username": "smirnofay27", "name": "Sr. Smirnofay", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 490, "tweet_count": 9375, "listed_count": 0}, "location": "Aracaju, Brazil", "id": "2984241969"}, {"verified": false, "username": "Loliaguilar8", "name": "Cordobesa", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 1691, "tweet_count": 190164, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "902496646130528257"}, {"verified": true, "username": "Santi_ABASCAL", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "location": "ESPA\u00d1A", "id": "260788584"}, {"verified": false, "username": "mursy00", "name": "Hasta el \u00faltimo suspiro tengo mis derechos", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 459, "tweet_count": 147567, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "id": "248754265"}, {"verified": false, "username": "mewermelinger", "name": "Maria Eduarda", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 112, "tweet_count": 1078, "listed_count": 0}, "id": "841396584273326080"}, {"verified": false, "username": "kala72lol", "name": "wirana", "public_metrics": {"followers_count": 4807, "following_count": 5030, "tweet_count": 268878, "listed_count": 40}, "location": "Rosario, Argentina", "id": "2282855340"}, {"verified": false, "username": "izqrevolu", "name": "Izquierda ReBol\u00fa (#DownTheWall! -1989) \ud83c\udf7a", "public_metrics": {"followers_count": 3043, "following_count": 3340, "tweet_count": 118687, "listed_count": 10}, "id": "144021771"}, {"verified": false, "username": "Mitchel_ie", "name": "Michel Leon", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 1275, "tweet_count": 7447, "listed_count": 0}, "location": "Cork, Ireland", "id": "720432496895213569"}, {"verified": false, "username": "vulgarcite", "name": "Vulgarcite", "public_metrics": {"followers_count": 18063, "following_count": 1730, "tweet_count": 29075, "listed_count": 24}, "location": "Kiciland", "id": "1276793635"}, {"verified": false, "username": "analopzzz", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fna Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1602, "tweet_count": 17457, "listed_count": 0}, "location": "031", "id": "2922311153"}, {"verified": false, "username": "Alessandro_flpb", "name": "AlessandroSM", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1028, "tweet_count": 32925, "listed_count": 0}, "location": "brazil", "id": "151604625"}, {"verified": false, "username": "Antibobo", "name": "Carlito Brigante", "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 1893, "tweet_count": 75353, "listed_count": 22}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "261058007"}, {"verified": false, "username": "ytieff", "name": "Yuri\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 4628, "following_count": 2988, "tweet_count": 54580, "listed_count": 0}, "id": "971967334289104896"}, {"verified": false, "username": "chmatam", "name": "Jos\u00e9 Mata", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 1120, "tweet_count": 5181, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona - Venezuela", "id": "861130548"}, {"verified": false, "username": "franibar10", "name": "Francisco Ibarra", "public_metrics": {"followers_count": 23879, "following_count": 934, "tweet_count": 35912, "listed_count": 344}, "id": "115762625"}, {"verified": false, "username": "Clauddinei", "name": "Claudinei Athaide", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 95, "tweet_count": 423, "listed_count": 0}, "location": "BH", "id": "76356500"}, {"verified": true, "username": "JanainaDoBrasil", "name": "Janaina Paschoal", "public_metrics": {"followers_count": 1130133, "following_count": 0, "tweet_count": 19964, "listed_count": 981}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "759001618884939776"}, {"verified": false, "username": "cidcancer", "name": "cid cancer", "public_metrics": {"followers_count": 2228, "following_count": 749, "tweet_count": 139583, "listed_count": 65}, "id": "46210027"}, {"verified": false, "username": "Brasil94887275", "name": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 194, "tweet_count": 7635, "listed_count": 0}, "id": "1088973169719939073"}, {"verified": false, "username": "kiufarias", "name": "~K", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1295, "tweet_count": 50595, "listed_count": 2}, "location": "Madrid ", "id": "122802378"}, {"verified": false, "username": "giogio_al_cubo", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83d\udca4 \u7460\u667a\u4e9c\ud83d\udd95\ud83c\uddea\ud83c\uddfa & \ud83d\udc89= 0 (zero)", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 2147, "tweet_count": 33317, "listed_count": 7}, "location": "Como, Lombardia", "id": "4189019849"}, {"verified": false, "username": "ctba2018", "name": "Sorocaba \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2411, "following_count": 3569, "tweet_count": 9922, "listed_count": 0}, "id": "337389265"}, {"verified": true, "username": "psol50", "name": "PSOL 50", "public_metrics": {"followers_count": 493621, "following_count": 331, "tweet_count": 35477, "listed_count": 1026}, "location": "Bras\u00edlia-DF", "id": "1202130601"}, {"verified": false, "username": "PequeenoUrso_", "name": "eita", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 341, "tweet_count": 76802, "listed_count": 0}, "id": "573592103"}, {"verified": false, "username": "crisacmol", "name": "Nina Nina", "public_metrics": {"followers_count": 4873, "following_count": 4889, "tweet_count": 465821, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires.Argentina", "id": "252930608"}, {"verified": false, "username": "ogaitch_ps", "name": "13\ud83d\udc1913", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 899, "tweet_count": 23148, "listed_count": 1}, "id": "472884949"}, {"verified": false, "username": "breno_svm", "name": "Breno Marangoni", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 477, "tweet_count": 35174, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "3264512225"}, {"verified": false, "username": "mamaedoJI", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 405, "tweet_count": 8677, "listed_count": 0}, "location": "Itaqui, RS", "id": "457498411"}, {"verified": false, "username": "lfrancescon1", "name": "Leandro Francescon 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 193, "tweet_count": 25669, "listed_count": 0}, "location": "England, United Kingdom", "id": "759312209927213057"}, {"verified": false, "username": "rimaximuss", "name": "Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 1554, "tweet_count": 60407, "listed_count": 0}, "id": "1117466405845258240"}, {"verified": false, "username": "eve2983", "name": "Etel", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 612, "tweet_count": 8695, "listed_count": 0}, "id": "169552872"}, {"verified": false, "username": "tvo1971", "name": "tvo1971", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 224, "tweet_count": 33714, "listed_count": 0}, "id": "869604899402784769"}, {"verified": false, "username": "adrianaps82", "name": "\u00c9 13! \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 742, "tweet_count": 3746, "listed_count": 0}, "id": "375038284"}, {"verified": false, "username": "jal1849", "name": "Jos\u00e9 Antonio Lanusse\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 392, "tweet_count": 170165, "listed_count": 1}, "id": "733010574825664513"}, {"verified": false, "username": "65Eli", "name": "Eli Braz\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 2170, "tweet_count": 29488, "listed_count": 2}, "location": "Pariquera-A\u00e7u/SP", "id": "575015880"}, {"verified": false, "username": "RobertoRosolen1", "name": "Roberto Rosolen", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 58, "tweet_count": 20301, "listed_count": 0}, "location": "Rimini, Emilia Romagna", "id": "1040656665979305984"}, {"verified": false, "username": "LafandeLP", "name": "La Fan de LP", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1254, "tweet_count": 134607, "listed_count": 5}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "628902541"}, {"verified": false, "username": "laurocaetano_", "name": "Lauro Caetano", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1051, "tweet_count": 47229, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "621411802"}, {"verified": false, "username": "IvaCelso", "name": "Iva\u00ed\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "public_metrics": {"followers_count": 3872, "following_count": 4619, "tweet_count": 72938, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "id": "1224355981"}, {"verified": false, "username": "iduti08", "name": "Grace B", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 188, "tweet_count": 64917, "listed_count": 0}, "location": "Cipolletti, Argentina", "id": "752220375879184384"}, {"verified": false, "username": "Vmgsoy", "name": "Viviana G.R.", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 354, "tweet_count": 56506, "listed_count": 2}, "id": "339118700"}, {"verified": false, "username": "MauroGaarcia", "name": "Destroy", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 18, "tweet_count": 61, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "1097956060722352128"}, {"verified": false, "username": "Clausy06804234", "name": "Clausy \ud83d\udc31\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 740, "tweet_count": 25976, "listed_count": 0}, "id": "1152388879665811456"}, {"verified": false, "username": "amanda_santosso", "name": "\ud835\udd52 \ud835\udd5e \ud835\udd52 \ud835\udd5f \ud835\udd55 \ud835\udd52 \ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 194, "tweet_count": 32050, "listed_count": 0}, "location": "far far way", "id": "733009513712865284"}, {"verified": false, "username": "ang777771", "name": "Angely", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 679, "tweet_count": 12228, "listed_count": 4}, "id": "2983402306"}, {"verified": false, "username": "taezord", "name": "helga meqna marra", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 336, "tweet_count": 105100, "listed_count": 12}, "location": "loona the world", "id": "2789335805"}, {"verified": false, "username": "josefinapavano", "name": "josefina pavano", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 46, "tweet_count": 2072, "listed_count": 0}, "id": "285811674"}, {"verified": false, "username": "ivannoarg", "name": "Pertex \ud83d\udc50", "public_metrics": {"followers_count": 2933, "following_count": 4886, "tweet_count": 317533, "listed_count": 3}, "id": "706109159708729344"}, {"verified": false, "username": "AlightPumpkin", "name": "GGWillman", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 105, "tweet_count": 2108, "listed_count": 0}, "id": "1044933929231413249"}, {"verified": false, "username": "barboysa021", "name": "barboysa", "public_metrics": {"followers_count": 16515, "following_count": 99, "tweet_count": 6721, "listed_count": 6}, "location": "your heart", "id": "1004104401932443650"}, {"verified": false, "username": "navarroricky11", "name": "Richard", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 311, "tweet_count": 55072, "listed_count": 2}, "location": "  Tucson, argentina", "id": "3229649045"}, {"verified": false, "username": "anaguys", "name": "ana of rivia", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 724, "tweet_count": 15055, "listed_count": 0}, "location": "flamengo", "id": "900170670402920449"}, {"verified": false, "username": "rapharodriguez_", "name": "Raphaela", "public_metrics": {"followers_count": 2896, "following_count": 741, "tweet_count": 128378, "listed_count": 4}, "location": "Vargem Pequena, Rio de Janeiro", "id": "2659703094"}, {"verified": false, "username": "_crfjuliana", "name": "juliana", "public_metrics": {"followers_count": 3008, "following_count": 437, "tweet_count": 202289, "listed_count": 10}, "location": "rj", "id": "2519065392"}, {"verified": false, "username": "clagodif", "name": "clagodif", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 2011, "tweet_count": 75926, "listed_count": 3}, "location": "Roma, Lazio", "id": "1014859808632197120"}, {"verified": false, "username": "jhennyreiis", "name": "jhe", "public_metrics": {"followers_count": 1554, "following_count": 870, "tweet_count": 75204, "listed_count": 0}, "location": "Limeira, S\u00e3o Paulo", "id": "404386691"}, {"verified": false, "username": "louquindo", "name": "b", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 249, "tweet_count": 13135, "listed_count": 0}, "id": "1475479242"}, {"verified": false, "username": "APChaves_Math", "name": "Ana Paula Chaves \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 389, "tweet_count": 4730, "listed_count": 4}, "location": "Goi\u00e2nia - Brazil", "id": "20510591"}, {"verified": false, "username": "SEspiasse", "name": "Susana M. Espiasse", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 4782, "tweet_count": 38531, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "635421422"}, {"verified": false, "username": "mmghmf", "name": "Mari", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 178, "tweet_count": 26211, "listed_count": 2}, "location": "RJ, Brasil", "id": "207134664"}, {"verified": false, "username": "bruninnng", "name": "bigodinx", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 593, "tweet_count": 26049, "listed_count": 2}, "location": "Niteroi/BXD", "id": "197935593"}, {"verified": false, "username": "lilianacarr55", "name": "Liliana Caraballo.", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 1534, "tweet_count": 60716, "listed_count": 1}, "location": "ARGENTINA. ", "id": "2602274123"}, {"verified": false, "username": "vegafires", "name": "DANTE", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 53, "tweet_count": 1750, "listed_count": 0}, "id": "1225329871"}, {"verified": false, "username": "GiovannaCampi3", "name": "Giovanna Campi", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 924, "tweet_count": 10944, "listed_count": 0}, "id": "1012105406506815489"}, {"verified": false, "username": "salvepedrao", "name": "pedro", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 1520, "tweet_count": 244218, "listed_count": 12}, "location": "Franca, Brasil", "id": "1387978255"}, {"verified": false, "username": "FreitasMaju", "name": "maria julia", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 898, "tweet_count": 23352, "listed_count": 0}, "location": "Volta Redonda, Brasil", "id": "2979644745"}, {"verified": false, "username": "madero_cl", "name": "Madero CL", "public_metrics": {"followers_count": 18871, "following_count": 5156, "tweet_count": 119011, "listed_count": 105}, "location": "Chile", "id": "237437716"}, {"verified": false, "username": "SilviaLiliana59", "name": "silvia liliana", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 136, "tweet_count": 8844, "listed_count": 0}, "location": "argentina", "id": "221721026"}, {"verified": false, "username": "aluapc_", "name": "P", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 270, "tweet_count": 40158, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds", "id": "292008060"}, {"verified": false, "username": "paulo_3t", "name": "Paulo LULA da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 1243, "tweet_count": 21432, "listed_count": 3}, "id": "138921456"}, {"verified": false, "username": "clavdiamustdie", "name": "claudia \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 182, "tweet_count": 30240, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udfe0 jaru \ud83d\udccd porto alegre ", "id": "733313480678342656"}, {"verified": false, "username": "Laribanana", "name": "Bonequinha ruiva", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 1210, "tweet_count": 47281, "listed_count": 2}, "location": "Porto Alegre, Rio Grande do Su", "id": "544398438"}, {"verified": false, "username": "abacaxmaratizes", "name": "abacaxi matraizes", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1091, "tweet_count": 43508, "listed_count": 3}, "location": "pl city", "id": "1150775675890089984"}, {"verified": false, "username": "lopss5", "name": "Luizlops", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 98, "tweet_count": 4875, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "1031235591319502848"}, {"verified": false, "username": "95yagos", "name": "Yago Santana", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 229, "tweet_count": 10194, "listed_count": 0}, "id": "3418211285"}, {"verified": false, "username": "SolangeEncina1", "name": "Solange Encina \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 23934, "following_count": 1091, "tweet_count": 22417, "listed_count": 13}, "id": "501937780"}, {"verified": false, "username": "Marta46643445", "name": "Marta Maciel", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 5004, "tweet_count": 6924, "listed_count": 0}, "location": "San Juan,Paraguay ", "id": "951955537482141696"}, {"verified": false, "username": "e1521710", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1, "tweet_count": 177018, "listed_count": 11}, "location": "\u27aa @skywrd_                                     ", "id": "1072068523"}, {"verified": false, "username": "dyxnu", "name": "dan", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 297, "tweet_count": 22451, "listed_count": 0}, "location": "Belvedere", "id": "1032689192827072512"}, {"verified": false, "username": "YC200203", "name": "Maserati", "public_metrics": {"followers_count": 1851, "following_count": 732, "tweet_count": 46963, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "4573366222"}, {"verified": false, "username": "TVEspanol_inc", "name": "TVEspa\u00f1ol Inc", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 99, "tweet_count": 23020, "listed_count": 8}, "location": "San Francisco, CA, US, 94112", "id": "300392193"}, {"verified": false, "username": "iscdeportes", "name": "Luis Alberto Torres", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 1035, "tweet_count": 10889, "listed_count": 21}, "location": "En todo el mundo ", "id": "65973972"}, {"verified": false, "username": "RubyGxrl", "name": "\u1c6c; \uaa9d\u1972\uaa80d\u1972 \u2133 (HIATUS)\u0b6d\u0325\u0cc4", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 395, "tweet_count": 9333, "listed_count": 3}, "location": "\u1c6cimando a Steve, Buck y Tony", "id": "1075817338962874368"}, {"verified": false, "username": "agos_bulacio", "name": "Queen B \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 542, "tweet_count": 44727, "listed_count": 4}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "235248513"}, {"verified": false, "username": "Barri_", "name": "Barri \"Veritas liberabit vos\"", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 715, "tweet_count": 63865, "listed_count": 2}, "location": "Madrid", "id": "224205868"}, {"verified": false, "username": "lpsjessica19", "name": "jess", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 279, "tweet_count": 5392, "listed_count": 3}, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "id": "3301669516"}, {"verified": false, "username": "tomazduda_", "name": "duda\u00b9\u00b3 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 491, "tweet_count": 131502, "listed_count": 1}, "location": "Niter\u00f3i", "id": "2979028023"}, {"verified": false, "username": "DulceCosme4", "name": "Dul\u1da0\u1da0\u1d9c\ud83c\udf37\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 792, "tweet_count": 16764, "listed_count": 0}, "id": "761389139862388736"}, {"verified": false, "username": "DaftYgor", "name": "Ygor", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 593, "tweet_count": 66255, "listed_count": 1}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "id": "49109493"}, {"verified": false, "username": "umrodriguess", "name": "Lu\u00e3 Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 766, "tweet_count": 13393, "listed_count": 0}, "location": "Canoas, Brasil", "id": "925023623827554304"}, {"verified": false, "username": "Geovzz", "name": "\u30b8\u30aa\u30f4\u30a1\u30f3\u30cc", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 197, "tweet_count": 45371, "listed_count": 0}, "id": "4911424823"}, {"verified": false, "username": "beatrzxcrf", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 698, "tweet_count": 91079, "listed_count": 1}, "location": "flamengo ", "id": "2234789532"}, {"verified": true, "username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9423304, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "128372940"}, {"verified": false, "username": "eiffelparis81", "name": "Yami", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1355, "tweet_count": 117621, "listed_count": 3}, "location": "La Plata, Argentina", "id": "857281440"}, {"verified": false, "username": "rhodmansv", "name": "Rhodman", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1997, "tweet_count": 7253, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "id": "4318828672"}, {"verified": false, "username": "Araujoroquee", "name": "Mirabel \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 162, "tweet_count": 2179, "listed_count": 0}, "id": "2817900360"}, {"verified": false, "username": "Eugeniobh1", "name": "Eug\u00eanio Paccelli #FORABOZO de Figueiredo", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 1102, "tweet_count": 11351, "listed_count": 0}, "id": "200917507"}, {"verified": false, "username": "ptimao888", "name": "Timao\ud83c\udf0ebimundial\ud83c\udf0e\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 3057, "tweet_count": 9618, "listed_count": 1}, "location": "s\u00e3o paulo", "id": "1102609732349710337"}, {"verified": false, "username": "piave79", "name": "uomo del Piave \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 1387, "tweet_count": 53279, "listed_count": 4}, "location": "Piave", "id": "917015985617502208"}, {"verified": false, "username": "1whothefuckislw", "name": "Lc bigode de rato", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 209, "tweet_count": 21010, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "401037460"}, {"verified": false, "username": "luluca_almeida", "name": "ana luiza", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 371, "tweet_count": 42139, "listed_count": 0}, "location": "Lacrol\u00e2ndia", "id": "2680498744"}, {"verified": false, "username": "camilammaidana", "name": "Camila 13", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 320, "tweet_count": 22226, "listed_count": 0}, "location": "051", "id": "1445056861"}, {"verified": false, "username": "jadeinwolf", "name": "bruno\ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 2521, "following_count": 3359, "tweet_count": 19288, "listed_count": 2}, "location": "#BlackLivesMatter", "id": "930124847123980288"}, {"verified": false, "username": "Jester_LaughO1", "name": "\ud83c\udd37\ud83c\udd30\ud83c\udd41\ud83c\udd3b\ud83c\udd34\ud83c\udd48 \ud83c\udd40\ud83c\udd44\ud83c\udd38\ud83c\udd3d\ud83c\udd3d", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 199, "tweet_count": 4057, "listed_count": 1}, "location": "coney island ", "id": "1154105942088257536"}, {"verified": false, "username": "thzarcher", "name": "\ubbfc\uae30; \ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc2b", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 72, "tweet_count": 1034, "listed_count": 1}, "location": "san \u2765", "id": "992173991296200710"}, {"verified": false, "username": "laricalsa", "name": "laris", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 166, "tweet_count": 71656, "listed_count": 0}, "location": "Alagoas, Brasil", "id": "483147522"}, {"verified": false, "username": "caterinacorda1", "name": "caterina corda", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 309, "tweet_count": 250705, "listed_count": 36}, "id": "2387298926"}, {"verified": false, "username": "seilanvs", "name": "neves crvg 777", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 752, "tweet_count": 6685, "listed_count": 0}, "id": "1150015709105328128"}, {"verified": false, "username": "LuisCarvFelipe", "name": "Lula La 13 \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 2476, "following_count": 987, "tweet_count": 117230, "listed_count": 313}, "location": "Acre, Brasil", "id": "180051073"}, {"verified": false, "username": "mayragandolphi", "name": "Mayra Gandolphi", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 442, "tweet_count": 26914, "listed_count": 1}, "location": "CA", "id": "175905695"}, {"verified": false, "username": "iGujimenez", "name": "\u2605\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd94\u2605", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 645, "tweet_count": 31755, "listed_count": 3}, "id": "220528578"}, {"verified": false, "username": "madurangeel", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 53, "tweet_count": 3116, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "id": "1137921627818274817"}, {"verified": false, "username": "LuciaRagone", "name": "lucia ragone", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 594, "tweet_count": 28081, "listed_count": 0}, "id": "1013867982"}, {"verified": false, "username": "RenatoR68703298", "name": "Renato R.", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 702, "tweet_count": 150968, "listed_count": 0}, "id": "990790455813132288"}, {"verified": false, "username": "Jorge_Asiain", "name": "Jorge Asiain", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 2136, "tweet_count": 143575, "listed_count": 30}, "location": "El lado malo de la historia.", "id": "1447312538"}, {"verified": false, "username": "GarciaCarmonaAM", "name": "\u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \u00c1ngel Manuel Garc\u00eda Carmona", "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 4013, "tweet_count": 111114, "listed_count": 94}, "location": "Las Rozas de Madrid, Spain", "id": "52778002"}, {"verified": false, "username": "rominabelen1983", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2764\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u2764\ud83d\ude4fLIBERTAD\u2764 x las Mujeres de Iran\ud83d\ude4f", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 441, "tweet_count": 41420, "listed_count": 0}, "location": "quilmes ", "id": "2971723342"}, {"verified": false, "username": "beatrizsilva_21", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcee\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udd03 \ud835\udce2\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcff\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 375, "tweet_count": 23249, "listed_count": 1}, "id": "3007732719"}, {"verified": false, "username": "M_playy", "name": "MPlayy", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 3769, "tweet_count": 223398, "listed_count": 21}, "location": "Recife-PE", "id": "316182341"}, {"verified": false, "username": "mireixs", "name": "millena \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 441, "tweet_count": 11518, "listed_count": 0}, "id": "820865184646529025"}, {"verified": false, "username": "MatteoUeu1", "name": "Matteo", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 76, "tweet_count": 615, "listed_count": 1}, "id": "2339187641"}, {"verified": false, "username": "maricristy51", "name": "MARIA CRISTINA", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 3575, "tweet_count": 72725, "listed_count": 9}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "328070616"}, {"verified": false, "username": "Ines_Bastos_28", "name": "Bastos", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 263, "tweet_count": 17483, "listed_count": 0}, "id": "1057012011429703680"}, {"verified": false, "username": "CarloVilagran", "name": "KIKO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2139", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1033, "tweet_count": 37109, "listed_count": 0}, "id": "616305583"}, {"verified": false, "username": "jcjuka", "name": "Juka", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 439, "tweet_count": 19023, "listed_count": 0}, "location": "Joinville/SC", "id": "239493713"}, {"verified": false, "username": "bornqueen_1950", "name": "t.", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 844, "tweet_count": 37566, "listed_count": 5}, "location": "Sjbv", "id": "1569201984"}, {"verified": false, "username": "pedroevanf", "name": "pedro's", "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 1998, "tweet_count": 62274, "listed_count": 1}, "id": "721170755308883969"}, {"verified": false, "username": "rogerio_loopess", "name": "danny", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 119, "tweet_count": 9520, "listed_count": 2}, "id": "326878508"}, {"verified": false, "username": "RafaellaPontes_", "name": "Rafaella \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 190, "tweet_count": 5369, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia", "id": "294774922"}, {"verified": false, "username": "FFrajola", "name": "FFrajola", "public_metrics": {"followers_count": 5955, "following_count": 2033, "tweet_count": 268207, "listed_count": 48}, "location": "Brasilia", "id": "24162553"}, {"verified": false, "username": "juarezpoly", "name": "maria de los angeles", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 441, "tweet_count": 12811, "listed_count": 3}, "id": "2309223230"}, {"verified": false, "username": "ralgelflaura", "name": "Lou\ud83e\udd79 912", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 885, "tweet_count": 25809, "listed_count": 1}, "location": "(ela/dela) - Em Atl\u00e2ntida", "id": "1134390251730980865"}, {"verified": false, "username": "tinocambriglia", "name": "Valen", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 87, "tweet_count": 4466, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires,Argentina", "id": "890028584"}, {"verified": false, "username": "abruugh", "name": "Abi\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 218, "tweet_count": 3226, "listed_count": 0}, "id": "1034916204786405376"}, {"verified": false, "username": "soyyarena", "name": "La campa\u00f1oly", "public_metrics": {"followers_count": 2600, "following_count": 4991, "tweet_count": 155196, "listed_count": 12}, "location": "argentina", "id": "354922658"}, {"verified": false, "username": "leorostirolla", "name": "leo roli", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 365, "tweet_count": 25689, "listed_count": 7}, "location": "INTER | RS | BR", "id": "43572217"}, {"verified": false, "username": "alekliberio", "name": "Alekssandro Lib\u00e9rio", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1078, "tweet_count": 6975, "listed_count": 1}, "location": "Piau\u00ed, Brasil", "id": "739304967056527361"}, {"verified": false, "username": "marilu8913", "name": "maru #SOSCuba \ud83c\uddfa\ud83c\udde6#standwithUkraine", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 806, "tweet_count": 47501, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "1106205704"}, {"verified": false, "username": "PeAngelllo", "name": "Peter \ud83d\udea9Sem Medo de Ser Feliz", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1656, "tweet_count": 38606, "listed_count": 1}, "location": "Londrina - PR", "id": "1942477741"}, {"verified": false, "username": "grygorbis", "name": "greg", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 30, "tweet_count": 3725, "listed_count": 0}, "id": "319516429"}, {"verified": false, "username": "fettercondoblet", "name": "negra", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 344, "tweet_count": 18256, "listed_count": 5}, "location": "Rosario, Argentina", "id": "4362015255"}, {"verified": false, "username": "Mabizera_", "name": "Maybe", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 125, "tweet_count": 11060, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "1618496179"}, {"verified": false, "username": "MnaveiroMiguel", "name": "minave", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 3035, "tweet_count": 83529, "listed_count": 6}, "location": "prov. de Bs. As., Argentina", "id": "190494783"}, {"verified": false, "username": "Mart10Super", "name": "C\u00e9sar", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 82, "tweet_count": 16905, "listed_count": 1}, "location": "Paraguay", "id": "781116800318771201"}, {"verified": false, "username": "jfergo86", "name": "Fergo\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 38822, "following_count": 7915, "tweet_count": 52817, "listed_count": 12}, "location": "Denver, CO", "id": "617675801"}, {"verified": false, "username": "jawrenizer", "name": "mo", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 164, "tweet_count": 15877, "listed_count": 2}, "id": "2453697655"}, {"verified": false, "username": "Peppino_Lauria", "name": "Giuseppe Lauria", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 373, "tweet_count": 3101, "listed_count": 0}, "id": "3037319699"}, {"verified": false, "username": "marilaroldan", "name": "MAR\u00cdA LAURA ROLD\u00c1N", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 773, "tweet_count": 27047, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "1148075970139762691"}, {"verified": false, "username": "jeniibernardo", "name": "Jeni", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 392, "tweet_count": 18901, "listed_count": 2}, "location": "Maric\u00e1, Brasil", "id": "363939553"}, {"verified": false, "username": "hernanigabriel", "name": "HG", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 1387, "tweet_count": 163888, "listed_count": 5}, "location": "ZN, Rio de Janeiro ", "id": "319801842"}, {"verified": false, "username": "lary_caceres", "name": "B de Boluda \ud83e\udd1f\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 376, "tweet_count": 10940, "listed_count": 1}, "location": "Asuncion, Paraguay", "id": "1601535000"}, {"verified": false, "username": "fra1malo", "name": "Francesc Mart\u00ednez\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1010, "tweet_count": 88157, "listed_count": 44}, "location": "Rep\u00fablica Catalana", "id": "213845208"}, {"verified": false, "username": "Miguel__Lorente", "name": "Miguel Lorente", "public_metrics": {"followers_count": 27604, "following_count": 953, "tweet_count": 112073, "listed_count": 363}, "location": "ESPA\u00d1A", "id": "523357260"}, {"verified": false, "username": "madudacandido", "name": "Duda", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 249, "tweet_count": 6992, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i ", "id": "2442652941"}, {"verified": false, "username": "estebangayoso", "name": "Esteban Gayoso", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 266, "tweet_count": 23038, "listed_count": 2}, "id": "40323615"}, {"verified": false, "username": "Souzzaa20", "name": "Paolla souza", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 620, "tweet_count": 4245, "listed_count": 0}, "location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro", "id": "1091098870132736000"}, {"verified": false, "username": "LESOVICI", "name": "Monica", "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 3875, "tweet_count": 110763, "listed_count": 4}, "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "id": "2497072758"}, {"verified": false, "username": "Federica989111", "name": "Federica \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 18476, "following_count": 14280, "tweet_count": 9750, "listed_count": 17}, "location": "Roma", "id": "1044962783069171712"}, {"verified": false, "username": "MateusPuyol", "name": "Puyol", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1132, "tweet_count": 74914, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, Rio de Janeiro", "id": "2413288789"}, {"verified": false, "username": "geowrh", "name": "Geovanna", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 791, "tweet_count": 38878, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "796737545287696384"}, {"verified": false, "username": "o_jurunense", "name": "Jurunense 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 5942, "following_count": 4143, "tweet_count": 86438, "listed_count": 44}, "location": "Brazil", "id": "16951381"}, {"verified": false, "username": "RicardoRicciok", "name": "Ricardo Ricci", "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 645, "tweet_count": 57681, "listed_count": 18}, "location": "Posadas", "id": "150571679"}, {"verified": false, "username": "CarlosEAncarola", "name": "Carlos E. Ancarola", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 177, "tweet_count": 45977, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires - Argentina", "id": "1447538646"}, {"verified": false, "username": "_jalvarenga03", "name": "J\u00e9ssica", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 237, "tweet_count": 28788, "listed_count": 0}, "location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "id": "1000055157500104706"}, {"verified": false, "username": "shame_on_iu", "name": "Pedro Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 352, "tweet_count": 1581, "listed_count": 0}, "id": "1018550777286156288"}, {"verified": false, "username": "rubi_2018", "name": "Rubi", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 2903, "tweet_count": 23579, "listed_count": 1}, "id": "893061738563874817"}, {"verified": false, "username": "lfsguimaraes", "name": "Lu\u00eds Felipe \ud83c\udd52\ud83c\udd61\ud83c\udd55", "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 1750, "tweet_count": 130087, "listed_count": 11}, "location": "Brasil", "id": "43563602"}, {"verified": false, "username": "dricalada", "name": "adriele", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 867, "tweet_count": 7950, "listed_count": 0}, "location": "Joinville, Brasil", "id": "814989040382541824"}, {"verified": false, "username": "hooladods", "name": "can\u00e7ada&famintah", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 238, "tweet_count": 1354, "listed_count": 0}, "location": "RS\u2708\ufe0fRJ", "id": "1039200103385493505"}, {"verified": false, "username": "guachadamal", "name": "efe", "public_metrics": {"followers_count": 7705, "following_count": 7368, "tweet_count": 96911, "listed_count": 6}, "location": "Argentina", "id": "440964428"}, {"verified": false, "username": "liluulav", "name": "Lili\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 4673, "tweet_count": 15416, "listed_count": 0}, "id": "1412792414"}, {"verified": false, "username": "emilyardgs", "name": "emily \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 307, "tweet_count": 18924, "listed_count": 1}, "location": "Cangu\u00e7u, Brasil", "id": "780873581441855488"}, {"verified": false, "username": "CachorroGremio", "name": "Cachorro Gremista\ud80c\udce5\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 22906, "following_count": 17379, "tweet_count": 74072, "listed_count": 20}, "location": "Arena Do Gr\u00eamio, RS", "id": "862801436488462336"}, {"verified": false, "username": "gnsf35", "name": "gn", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 757, "tweet_count": 27491, "listed_count": 2}, "id": "2845611337"}, {"verified": false, "username": "trolandoprosa", "name": "Trolandoprosa #fiqueemcasa", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 493, "tweet_count": 1885, "listed_count": 0}, "location": "Porto Seguro, Brasil", "id": "1127258041823432704"}, {"verified": false, "username": "silviachicherit", "name": "Silvia Chicherit", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 209, "tweet_count": 226458, "listed_count": 1}, "id": "2223945691"}, {"verified": false, "username": "dylanuvem", "name": "Dylan \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 283, "tweet_count": 10735, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Brasil", "id": "966806076506169344"}, {"verified": false, "username": "Kkkhshshs", "name": "Riri", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 698, "tweet_count": 13458, "listed_count": 0}, "location": "DF", "id": "225009850"}, {"verified": false, "username": "Vick1926Vieira", "name": "Vitoria Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 82, "tweet_count": 1723, "listed_count": 0}, "location": "Passa Quatro, Minas Gerais", "id": "3251341151"}, {"verified": false, "username": "SozinhaSolita", "name": "Sozinha, solit\u00e1ria e vazia.", "public_metrics": {"followers_count": 20824, "following_count": 6627, "tweet_count": 57399, "listed_count": 5}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "3387628131"}, {"verified": false, "username": "benjirei", "name": "Benji", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 342, "tweet_count": 35587, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "1084908698361884672"}, {"verified": false, "username": "edubatistag", "name": "maria duda", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 349, "tweet_count": 25267, "listed_count": 0}, "location": "rj", "id": "3295516131"}, {"verified": false, "username": "Do_Dec", "name": "dodec", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 195, "tweet_count": 65316, "listed_count": 5}, "location": "It\u00e1lia", "id": "1379956645"}, {"verified": false, "username": "PaulaFlego", "name": "Janis \u0470\u0470", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 1726, "tweet_count": 87048, "listed_count": 11}, "location": "Chetoslovaquia", "id": "3842930057"}, {"verified": false, "username": "magnamoreira_", "name": "Magna", "public_metrics": {"followers_count": 5171, "following_count": 3910, "tweet_count": 389218, "listed_count": 24}, "location": "Picos-PI", "id": "218748524"}, {"verified": true, "username": "dconline", "name": "Di\u00e1rio Catarinense", "public_metrics": {"followers_count": 496793, "following_count": 67, "tweet_count": 173295, "listed_count": 964}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "id": "13642662"}, {"verified": false, "username": "vicky_freitas08", "name": "vicky", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 214, "tweet_count": 5554, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "1073982393172836353"}, {"verified": false, "username": "emanuheII", "name": "gostosas com lula \ud83d\udea9\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 384, "tweet_count": 56480, "listed_count": 0}, "location": "manaus", "id": "941699485587116033"}, {"verified": false, "username": "frajogos", "name": "Sadman", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 302, "tweet_count": 23976, "listed_count": 0}, "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "id": "502841042"}, {"verified": false, "username": "barbkathh", "name": "Kathleem Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 770, "tweet_count": 33879, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "3412978948"}, {"verified": false, "username": "johnfornish", "name": "John Fornish", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 262, "tweet_count": 10460, "listed_count": 1}, "location": "Friuli-Venezia Giulia, Italia", "id": "1022119382"}, {"verified": false, "username": "plhday", "name": "Day", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 757, "tweet_count": 25414, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, SC", "id": "2728051885"}, {"verified": false, "username": "zorritastuta", "name": "Zorrita Astuta", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 269, "tweet_count": 24730, "listed_count": 0}, "id": "999959538"}, {"verified": false, "username": "EZaranza", "name": "Edith Zaranza", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 2122, "tweet_count": 33436, "listed_count": 0}, "id": "1059576966305800193"}, {"verified": false, "username": "veroboro74", "name": "VeroBoro\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1980, "tweet_count": 144917, "listed_count": 3}, "location": "Argentina", "id": "235148567"}, {"verified": false, "username": "Carantus", "name": "Forte mente \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 4298, "tweet_count": 9662, "listed_count": 3}, "id": "366109520"}, {"verified": false, "username": "LoMasRecienteD", "name": "Lo M\u00e1s Reciente Digital", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 51, "tweet_count": 29473, "listed_count": 0}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "id": "2815621050"}, {"verified": false, "username": "rafaschuey", "name": "Rafael Micheli \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1785, "tweet_count": 105397, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "3075144796"}], "tweets": [{"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163916873613893632"}], "author_id": "13653812", "id": "1163917088462987266", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 23, "like_count": 578, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4678, "type": "Person", "normalized_text": "urubu"}]}, "created_at": "2019-08-20T20:53:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "13653812", "edit_history_tweet_ids": ["1163917088462987266"], "text": "Quem celebra morte ou \u00e9 sociopata ou urubu."}, {"lang": "pt", "author_id": "178937349", "id": "1163783948151009282", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 453, "like_count": 18474, "quote_count": 752}, "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6347, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:04:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163783948151009282"], "text": "O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m."}, {"lang": "es", "author_id": "400253569", "id": "1163778682592346112", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 711, "like_count": 4566, "quote_count": 102}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T11:43:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163778682592346112"], "text": "En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u00f3 que Macri (a\u00fan con todos sus errores) era el \u00fanico que evitaba este desenlace... el argentino es un suicida!"}, {"lang": "es", "author_id": "68723105", "id": "1163556268914573312", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "martibatres", "id": "142471549"}, {"start": 143, "end": 155, "username": "martibatres", "id": "142471549"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 30, "like_count": 118, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-19T21:00:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163556268914573312"], "text": "Por cierto @martibatres tiene todo el derecho al berrinche. Es sagrado. Pero no panistas, no habr\u00e1 divisi\u00f3n. MORENA seguir\u00e1 unida. Ni modo que @martibatres renuncie al partido. No es suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "1114377614", "id": "1163639053037776896", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T02:29:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163639053037776896"], "text": "Dem\u00e1s me duele la gente que se suicida a causa de la depresi\u00f3n, les juro que me duele demasiado, habiendo tanta gente luchando en los hospitales por tener una oportunidad m\u00e1s de vida. DUELE \ud83d\ude2d\ud83d\udc94"}, {"lang": "pt", "author_id": "1095298459069022208", "id": "1163929841860788225", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 7, "like_count": 327, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.5365, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.5886, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.4427, "type": "Organization", "normalized_text": "News"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:44:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163929841860788225"], "text": "\u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as queimadas e o desmatamento provavelmente.\nMas o gado prefere morrer envenenado e continuar servindo aos interesses dos ricos.\nUma esp\u00e9cie de burrice suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163595296720343040"}], "author_id": "32532614", "id": "1163610796041134080", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 23, "like_count": 507, "quote_count": 6}, "created_at": "2019-08-20T00:36:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 82, "tag": "SraKaos"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/7huYQfVEq2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163610796041134080"], "text": "El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-golpe-de-estado https://t.co/7huYQfVEq2"}, {"lang": "pt", "author_id": "38212171", "id": "1163818376327651330", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 18, "like_count": 376, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4373, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:21:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163818376327651330"], "text": "se voc\u00ea t\u00e1 reclamando do atirador de elite que matou o SEQUESTRADOR, me d\u00ea unfollow\nnunca vou entender quem defende bandido! NUNCAAAAA"}, {"lang": "es", "author_id": "921603884744957954", "id": "1163660459163226112", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 145, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-20T03:54:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/l4SYdMC03b", "expanded_url": "https://twitter.com/good37405813/status/1163660459163226112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l4SYdMC03b", "media_key": "3_1163660435096313856"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163660459163226112"], "text": "mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJARE....  tengo 1 buen vino y  SOLO BRINDARE\nporque se Murio. https://t.co/l4SYdMC03b"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163926015472803846"}], "author_id": "1081020611466539008", "id": "1163932954600640513", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 131, "probability": 0.5315, "type": "Other", "normalized_text": "OBrasilExigeRespeito"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 132, "tag": "OBrasilExigeRespeito"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/29VdUq5kfg", "expanded_url": "https://twitter.com/AdriAlcantara22/status/1163926015472803846", "display_url": "twitter.com/AdriAlcantara2\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:56:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163932954600640513"], "text": "Se a m\u00e3e do bandido for honesta ela vai preferir chorar sua morte do que saber que seu filho matou 37 pessoas! #OBrasilExigeRespeito https://t.co/29VdUq5kfg"}, {"lang": "es", "author_id": "29627935", "id": "1163930709989437440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.7959, "type": "Other", "normalized_text": "Matrix"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Keanu Reeves"}, {"start": 68, "end": 83, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Carrie Anne Moss"}, {"start": 98, "end": 111, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Lana Wachowski"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:48:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163930709989437440"], "text": "Desde que le\u00ed que va a haber una nueva de Matrix con Keanu Reeves y Carrie Anne Moss dirigida por Lana Wachowski estoy elevado espiritualmente de ac\u00e1 no me baja nadie"}, {"lang": "it", "author_id": "1145709129203376129", "id": "1163893370877616128", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T19:19:38.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/sWk8wPGHcR", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/ZYRYMU", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/ZYRYMU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163893370877616128"], "text": "Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/sWk8wPGHcR"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163931195840835584"}], "author_id": "1056874757474390017", "id": "1163933521028816897", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IvoJunior34", "id": "1098225594901372930"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Giovani_2009", "id": "80114249"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "ZeCarlosGeo", "id": "610505349"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:59:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "1098225594901372930", "edit_history_tweet_ids": ["1163933521028816897"], "text": "@IvoJunior34 @Giovani_2009 @ZeCarlosGeo @jeanwyllys_real Na minha cadeira da faculdade e de qualquer outra que estudo, o que mostra a criminologia \u00e9 o fracasso da pol\u00edtica de repress\u00e3o. \u00c9 provado tbm pela criminologia, assim como na sociologia, que a viol\u00eancia cresce acompanhando o aumento da pobreza!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163595296720343040"}], "author_id": "32532614", "id": "1163609633140985861", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 78, "like_count": 709, "quote_count": 10}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.5054, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/7huYQfVEq2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T00:32:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163609633140985861"], "text": "La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hacer la banda presidencial del golpe que est\u00e1n complotando. https://t.co/7huYQfVEq2"}, {"lang": "es", "author_id": "2788450343", "id": "1163880624484229121", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T18:28:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163880624484229121"], "text": "La gente se suicida por la gente de mierda que hace su d\u00eda a d\u00eda tan miserable. Eduquen a sus hijos, dejen de ser tan basuras y malos. Todos tenemos miles de cosas en la cabeza para andar soportando los humores de la gente que te rodea en el trabajo, en la facu y en la casa."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163845948277215235"}], "author_id": "384566884", "id": "1163934548071256064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "chatalya", "id": "1391075104847716355"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:03:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "31408185", "edit_history_tweet_ids": ["1163934548071256064"], "text": "@Chatalya Sempre digo pras pessoas que morrer com uns 65 Ta bom. E me chamam de doida."}, {"lang": "es", "author_id": "105900021", "id": "1163903745048154112", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8462, "type": "Person", "normalized_text": "Graham"}, {"start": 9, "end": 12, "probability": 0.7959, "type": "Person", "normalized_text": "Dodd"}, {"start": 231, "end": 239, "probability": 0.9607, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/OThA8hnYF6", "expanded_url": "https://twitter.com/AndresFGuevaraB/status/1163903745048154112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OThA8hnYF6", "media_key": "3_1163903734218481664"}]}, "created_at": "2019-08-20T20:00:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163903745048154112"], "text": "Graham y Dodd, grandes maestros de las finanzas, escribieron en un entorno en el que se pensaba que la \"debacle financiera\" estaba condenada a ser un orden permanente. La historia demuestra una y otra vez que no es as\u00ed. Piensen en Venezuela de cara al futuro. https://t.co/OThA8hnYF6"}, {"lang": "pt", "author_id": "2963171511", "id": "1163791971208650753", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 19, "like_count": 2476, "quote_count": 113}, "created_at": "2019-08-20T12:36:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163791971208650753"], "text": "Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com vidas de ref\u00e9m em risco. Mas eu nunca vou comemorar uma morte. NUNCA."}, {"lang": "pt", "author_id": "958008804003713024", "id": "1163931797597671424", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 196, "probability": 0.8672, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de 2019"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:52:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931797597671424"], "text": "O atirador de elite matou o sequestrador como se tivesse vencido um campeonato e comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "1007072749712494593", "id": "1163933275095818240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:58:12.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/PzSH5OfeTd", "expanded_url": "https://twitter.com/diogosj/status/1163783948151009282", "display_url": "twitter.com/diogosj/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163933275095818240"], "text": "Ele comemorou porque salvou 31 vidas e n\u00e3o porque matou, ser\u00e1 que \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil de entender? Queria ver se fosse vc dentro daquele \u00f4nibus https://t.co/PzSH5OfeTd"}, {"lang": "es", "author_id": "2668026804", "id": "1163871826319224832", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8182, "type": "Organization", "normalized_text": "amazonas"}]}, "created_at": "2019-08-20T17:54:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163871826319224832"], "text": "admito que tener asma y fumar es medio suicida, pero con lo del amazonas me ganaron"}, {"lang": "pt", "author_id": "225925013", "id": "1163641283476410369", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5413, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8926, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 791, "like_count": 6703, "quote_count": 103}, "created_at": "2019-08-20T02:37:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163641283476410369"], "text": "Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen \u00e9 gay?\n\nExtremamente desrespeitoso com a Ministra que foi abusada sexualmente durante a inf\u00e2ncia e quase se suicidou por isso. \n\nVoc\u00ea n\u00e3o precisa disso, Frota."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163794717609549824"}], "author_id": "937313406", "id": "1163811670734434305", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Solanopo", "id": "175422899"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 100, "probability": 0.6349, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Pa\u00eds"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3lar"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-20T13:54:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "175422899", "edit_history_tweet_ids": ["1163811670734434305"], "text": "@Solanopo Pero vos sos pelotudo o sos suicida??? Justamente por eso se fue a la mierda el Riesgo Pa\u00eds y el D\u00f3lar cuando gan\u00f3 Fern\u00e1ndez!!\nRecontra pelotudoooooo!!"}, {"lang": "it", "author_id": "201658727", "id": "1163829998538625025", "entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 116, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}, {"start": 148, "end": 158, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}, {"start": 159, "end": 173, "username": "LaPresse_news", "id": "295535267"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "askanews_ita", "id": "248176574"}, {"start": 188, "end": 201, "username": "stampasgarbi", "id": "2164988132"}, {"start": 202, "end": 216, "username": "nino_ippolito", "id": "205960198"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 253, "like_count": 1920, "quote_count": 26}, "created_at": "2019-08-20T15:07:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163829998538625025"], "text": "#crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @Libero_official @Agenzia_Ansa @Adnkronos @LaPresse_news @askanews_ita @stampasgarbi @nino_ippolito"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163932691756179457"}], "author_id": "2709595186", "id": "1163933420889792514", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "yuriikelviinn11", "id": "821707877232607232"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.6878, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:58:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "821707877232607232", "edit_history_tweet_ids": ["1163933420889792514"], "text": "@yuriikelviinn11 Agora n\u00e3o saber a ci\u00eancia que estuda o c\u00e9u tem a ver com o Lula kkkkkkkkkkkkkkkk\n\u00c9 muito ignor\u00e2ncia, meu Deus. \nNam p\u00f4, vai ca\u00e7a uma veia pra tu se co\u00e7ar kkkkkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163812739472482306"}], "author_id": "58951368", "id": "1163829831466979329", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 3431, "like_count": 1373, "quote_count": 201}, "created_at": "2019-08-20T15:07:09.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/eArfcupioh", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1163812739472482306", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163829831466979329"], "text": "Neuralizado. Tradu\u00e7\u00e3o: morto. https://t.co/eArfcupioh"}, {"lang": "es", "author_id": "1114590254", "id": "1163791047400595456", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 29, "like_count": 2453, "quote_count": 13}, "created_at": "2019-08-20T12:33:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163791047400595456"], "text": "Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Ministro."}, {"lang": "it", "author_id": "25676606", "id": "1163857333132435457", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T16:56:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Sgarbi"}, {"start": 15, "end": 21, "tag": "Conte"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/EOi21ctlsU", "expanded_url": "https://bit.ly/2L2Zijg", "display_url": "bit.ly/2L2Zijg"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/aozGewygk0", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1163857333132435457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aozGewygk0", "media_key": "3_1163857326220206081"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163857333132435457"], "text": "#Sgarbi boccia #Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/EOi21ctlsU https://t.co/aozGewygk0"}, {"lang": "pt", "author_id": "783481361428545536", "id": "1163933821219332097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T22:00:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163933821219332097"], "text": "meu deus a medusa caiu da sacada"}, {"lang": "pt", "author_id": "41163656", "id": "1163927828326486018", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 11, "like_count": 183, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "venom"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Is1CVCmfzf", "expanded_url": "https://twitter.com/strangerstiII/status/1163927828326486018/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Is1CVCmfzf", "media_key": "3_1163927822957797377"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:36:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163927828326486018"], "text": "Porque \u00e9 que voc\u00eas continuam a dizer mal do venom... o filme foi bom... https://t.co/Is1CVCmfzf"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163919780895744001"}], "author_id": "2898075617", "id": "1163921182644736002", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Stefano15691884", "id": "882171761982418944"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "m_spagna", "id": "2414699069"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "ferrandomau", "id": "3114070775"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "PastadelC", "id": "1114304565552263168"}, {"start": 51, "end": 62, "username": "Sabina1956", "id": "1037152033"}, {"start": 63, "end": 75, "username": "LauraGio_75", "id": "702128508835860480"}, {"start": 76, "end": 87, "username": "battistabd", "id": "2341083257"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "74_pippo", "id": "1254440240"}, {"start": 98, "end": 108, "username": "UbertiniU", "id": "1395039720"}, {"start": 109, "end": 119, "username": "desyraf70", "id": "802200796368687105"}, {"start": 120, "end": 134, "username": "NapolitanoIda", "id": "439908180"}, {"start": 135, "end": 144, "username": "Viv_Dany", "id": "596467971"}, {"start": 145, "end": 153, "username": "nicorst", "id": "617404862"}, {"start": 154, "end": 163, "username": "Aquintoc", "id": "1357812068"}, {"start": 164, "end": 176, "username": "donatellaR2", "id": "429203153"}, {"start": 177, "end": 186, "username": "MiScappa", "id": "2520076466"}, {"start": 187, "end": 203, "username": "Dragonf61722680", "id": "1000347483065679872"}, {"start": 204, "end": 215, "username": "Carlo213Ge", "id": "834183191195955200"}, {"start": 216, "end": 232, "username": "salidaparallela", "id": "1251089251"}, {"start": 233, "end": 247, "username": "terraeliberta", "id": "348554163"}, {"start": 260, "end": 270, "username": "MarceVann", "id": "1000480351905632258"}, {"start": 271, "end": 278, "username": "vam237", "id": "445424014"}, {"start": 279, "end": 290, "username": "JUREGRANDE", "id": "2248959421"}, {"start": 291, "end": 302, "username": "BandyCarlo", "id": "733273703665020928"}, {"start": 303, "end": 316, "username": "marioerdrago", "id": "1073978302451367937"}, {"start": 317, "end": 327, "username": "is_amazon", "id": "943999907949678593"}, {"start": 328, "end": 339, "username": "ilcicalino", "id": "49464121"}, {"start": 340, "end": 349, "username": "iMoliere", "id": "50338513"}, {"start": 350, "end": 365, "username": "mariocaprio601", "id": "3954640157"}, {"start": 366, "end": 374, "username": "ANTEO17", "id": "2420586324"}, {"start": 375, "end": 386, "username": "Ribelllion", "id": "895308466990047232"}, {"start": 387, "end": 397, "username": "kitta1979", "id": "248154219"}, {"start": 398, "end": 413, "username": "MariaAversano1", "id": "899952481"}, {"start": 414, "end": 425, "username": "soniabetz1", "id": "1412500075"}, {"start": 426, "end": 435, "username": "stax7580", "id": "861256621053366272"}, {"start": 436, "end": 451, "username": "ErmannoKilgore", "id": "440691898"}, {"start": 452, "end": 462, "username": "ComSatyri", "id": "1131858942441791488"}, {"start": 463, "end": 471, "username": "fzanoli", "id": "69179973"}, {"start": 472, "end": 485, "username": "paolo_stillo", "id": "813482752553218050"}, {"start": 486, "end": 499, "username": "PaolaTacconi", "id": "2714596672"}, {"start": 509, "end": 518, "username": "_kuball_", "id": "213616021"}, {"start": 519, "end": 531, "username": "acqu_marina", "id": "2909929737"}, {"start": 532, "end": 545, "username": "beppe_grillo", "id": "19067940"}, {"start": 546, "end": 557, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 558, "end": 574, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}], "urls": [{"start": 819, "end": 842, "url": "https://t.co/7dwbfHLeGt", "expanded_url": "https://twitter.com/MPenikas/status/1163921182644736002/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7dwbfHLeGt", "media_key": "7_1163920854448824325"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-08-20T21:10:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "882171761982418944", "edit_history_tweet_ids": ["1163921182644736002"], "text": "@Stefano15691884 @m_spagna @ferrandomau @PastadelC @Sabina1956 @LauraGio_75 @battistabd @74_pippo @UbertiniU @desyraf70 @NapolitanoIda @Viv_Dany @nicorst @Aquintoc @donatellaR2 @MiScappa @Dragonf61722680 @Carlo213Ge @salidaparallela @terraeliberta @at66605194 @MarceVann @vam237 @JUREGRANDE @BandyCarlo @marioerdrago @is_amazon @ilcicalino @iMoliere @mariocaprio601 @ANTEO17 @Ribelllion @kitta1979 @MariaAversano1 @soniabetz1 @stax7580 @ErmannoKilgore @ComSatyri @fzanoli @paolo_stillo @PaolaTacconi @cstambu @_kuball_ @acqu_marina @beppe_grillo @Mov5Stelle @GiuseppeConteIT Bagnai e' un peto\n   \n\"La strada e' SEMPLICE\" .. CAZZARO FUFFARO, venditore di peti\n    \n\"Uscire dall'euro ci conviene\"\nAlberto Bagnai, 22 feb 2018\n  \n\"Un\u2019uscita unilaterale dell\u2019Italia oggi sarebbe un atto suicida\"\nAlberto Bagnai, 14 giu 2019 https://t.co/7dwbfHLeGt"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163850876173344768"}], "author_id": "729306155508453376", "id": "1163852108736663552", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4605, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/hHzgJNuWCw", "expanded_url": "https://twitter.com/Mr_Oibaf/status/1163850876173344768", "display_url": "twitter.com/Mr_Oibaf/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:35:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163852108736663552"], "text": "Pessoal, a Marta foi uma rapariga que supostamente tentou matar a ex namorada e os tios da ex namorada e acabou por se suicidar,mais tarde viram que ela tamb\u00e9m matou o c\u00e3o da rapariga,acho que \u00e9 isso https://t.co/hHzgJNuWCw"}, {"lang": "pt", "author_id": "27703690", "id": "1163804402697822208", "public_metrics": {"retweet_count": 5948, "reply_count": 14225, "like_count": 30678, "quote_count": 4854}, "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 72, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Witzel"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/htcWkDCAo0", "expanded_url": "https://twitter.com/samiabomfim/status/1163804402697822208/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/htcWkDCAo0", "media_key": "7_1163804383810916352"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:26:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163804402697822208"], "text": "Comemora uma trag\u00e9dia como se fosse uma partida de futebol. Wilson Witzel \u00e9 um sociopata. https://t.co/htcWkDCAo0"}, {"lang": "es", "author_id": "186401848", "id": "1163894411203420161", "public_metrics": {"retweet_count": 2333, "reply_count": 142, "like_count": 5864, "quote_count": 239}, "created_at": "2019-08-20T19:23:46.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/4mYq2hbNXP", "expanded_url": "https://twitter.com/hellr00t/status/1163894411203420161/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4mYq2hbNXP", "media_key": "7_1163894388948426752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163894411203420161"], "text": "Cuando te traiciona el inconsciente: https://t.co/4mYq2hbNXP"}, {"lang": "pt", "author_id": "26426132", "id": "1163605347812200450", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 1742, "like_count": 2769, "quote_count": 925}, "created_at": "2019-08-20T00:15:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163605347812200450"], "text": "Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou para conseguir, povo implorou, volta um ano depois."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163899559640281088"}], "author_id": "1067816792922427397", "id": "1163926015472803846", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 219, "end": 232, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 249, "end": 252, "probability": 0.4229, "type": "Organization", "normalized_text": "BOPE"}, {"start": 278, "end": 299, "probability": 0.6729, "type": "Organization", "normalized_text": "CPFCanceladoComSucesso"}], "hashtags": [{"start": 277, "end": 300, "tag": "CPFCanceladoComSucesso"}], "urls": [{"start": 301, "end": 324, "url": "https://t.co/TODBovnh3M", "expanded_url": "https://twitter.com/AdriAlcantara17/status/1163926015472803846/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TODBovnh3M", "media_key": "3_1163925972091117568"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 16, "like_count": 142, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-20T21:29:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1100880648150175749", "edit_history_tweet_ids": ["1163926015472803846"], "text": "@AleGZahra17 @SF_Moro Prefiro a m\u00e3e do bandido chorando a morte dele, que as m\u00e3es dos passageiros inocentes. \nChega de defender bandidos! Agora um bandido a menos para causar mal \u00e0 popula\u00e7\u00e3o de bem!\nParab\u00e9ns governador @wilsonwitzel e aos her\u00f3is do BOPE, em especial o sniper.\n#CPFCanceladoComSucesso https://t.co/TODBovnh3M"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "186132731", "id": "1163867366410870787", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/F8lPFPdnSO", "expanded_url": "https://twitter.com/adrianravier/status/1163778682592346112?s=21", "display_url": "twitter.com/adrianravier/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T17:36:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163867366410870787"], "text": "La culpa es del argentino suicida que no entendi\u00f3 que Macri evitaba este desenlace que gener\u00f3 el gobierno de Macri \nhttps://t.co/F8lPFPdnSO"}, {"lang": "pt", "author_id": "1000405177877360640", "id": "1163818996405157892", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 3, "like_count": 259, "quote_count": 16}, "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.433, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:24:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163818996405157892"], "text": "imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma o tempo todo, ela \u00e9 que matou o c\u00e3o e ela \u00e9 que se \u201cesfaqueou\u201d a si mesma ?? oh juro isto ta tipo filme ya \ud83e\udd2f\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39"}, {"lang": "es", "author_id": "2243809031", "id": "1163872570774642688", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T17:56:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163872570774642688"], "text": "Que tristeza siento cada vez que alguien se suicida \ud83d\ude2d"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163873429432479744"}], "author_id": "258931189", "id": "1163917138530357248", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 196, "probability": 0.8199, "type": "Organization", "normalized_text": "MAS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "YaEsDemasiada"}, {"start": 15, "end": 27, "tag": "devastaci\u00f3n"}, {"start": 43, "end": 54, "tag": "corrupci\u00f3n"}, {"start": 86, "end": 92, "tag": "poder"}, {"start": 111, "end": 127, "tag": "UnaBoliviaMejor"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/EOpAHiPBkQ", "expanded_url": "https://twitter.com/RomayAraujo/status/1163873429432479744", "display_url": "twitter.com/RomayAraujo/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T20:54:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163917138530357248"], "text": "#YaEsDemasiada #devastaci\u00f3n derivada de la #corrupci\u00f3n y la obsesi\u00f3n por no soltar el #poder nunca m\u00e1s.\n\n\u00a1Urge #UnaBoliviaMejor! Una que sea econ\u00f3mica, social y ecol\u00f3gicamente viable. Lo que el MAS propone y ejecuta es suicida. https://t.co/EOpAHiPBkQ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163931317840560128"}], "author_id": "146550405", "id": "1163931946117935104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:52:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "2654525932", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/B8Dsm2w71f", "expanded_url": "https://twitter.com/greichuvalle/status/1163931946117935104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B8Dsm2w71f", "media_key": "3_1163931940308885504"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163931946117935104"], "text": "@soy_rosaura La que se casa con \u00e9l. https://t.co/B8Dsm2w71f"}, {"lang": "pt", "author_id": "977505629660213248", "id": "1163874356407230464", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 40, "like_count": 449, "quote_count": 15}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:04:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163874356407230464"], "text": "Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os peixes por cumplicidade? \ud83e\udd14\nEle me bloqueou!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163830558436278272"}], "author_id": "1397544271", "id": "1163889347860598784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ValenCostantin", "id": "1081205319185977345"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.5484, "type": "Other", "normalized_text": "cogeme"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T19:03:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1081205319185977345", "edit_history_tweet_ids": ["1163889347860598784"], "text": "@ValenCostantin y bueno cogeme"}, {"lang": "es", "author_id": "2354590694", "id": "1163883625059954688", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-20T18:40:54.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/V0K2CINMtG", "expanded_url": "http://itapuanoticias.tv/joven-se-suicida-en-el-circuito-comercial-de-encarnacion/", "display_url": "itapuanoticias.tv/joven-se-suici\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/IDonZGBpHG", "expanded_url": "https://twitter.com/ItapuaNoticias/status/1163883625059954688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IDonZGBpHG", "media_key": "3_1163883623352811522"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163883625059954688"], "text": "APARENTEMENTE APROVECH\u00d3 UN MOMENTO EN QUE QUED\u00d3 SOLA ESTE MEDIOD\u00cdA PARA QUITARSE LA VIDA https://t.co/V0K2CINMtG https://t.co/IDonZGBpHG"}, {"lang": "pt", "author_id": "1887087853", "id": "1163931325264539654", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.522, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:50:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163931325264539654"], "text": "Mas quem \u00e9 Marta????"}, {"lang": "es", "author_id": "1141503217739554817", "id": "1163898943354355719", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4535, "type": "Other", "normalized_text": "VIVIR"}, {"start": 45, "end": 65, "probability": 0.9474, "type": "Other", "normalized_text": "Revista De Literatura"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/RpXTc05ez3", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/", "display_url": "revistaanestesia.com/vivir-mision-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/"}]}, "created_at": "2019-08-20T19:41:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163898943354355719"], "text": "Te invito a leerme:\n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - Revista De Literatura https://t.co/RpXTc05ez3"}, {"lang": "es", "author_id": "66746614", "id": "1163929872135335936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:44:40.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ZkAidEEnoY", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/20/reino-unido-harry-storey-se-suicida-tras-descubrir-en-whatsapp-que-su-amor-platonico-estaba-enamorada-de-otro/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/20/reino-unido-harry-storey-se-suicida-tras-descubrir-en-whatsapp-que-su-amor-platonico-estaba-enamorada-de-otro/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163929872135335936"], "text": "Adolescente se suicida tras descubrir que su \u2018amor plat\u00f3nico\u2019 estaba enamorada de otro\nhttps://t.co/ZkAidEEnoY"}, {"lang": "es", "author_id": "152369649", "id": "1163394963348033536", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 13, "like_count": 219, "quote_count": 7}, "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 104, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-19T10:19:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163394963348033536"], "text": "A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va a las nubes y los precios (HIPERINFLACI\u00d3N). Si as\u00ed y todo volves a votarlo es porque sos un suicida sin amor a nadie"}, {"lang": "pt", "author_id": "14594698", "id": "1163913643018391553", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 40, "like_count": 22, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8358, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.6835, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/qHai0vGWzP", "expanded_url": "https://uol.page.link/N8q5H", "display_url": "uol.page.link/N8q5H", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/08/20/sequestro-ponte-rio-niteroi-onibus-rio-william-policial.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "created_at": "2019-08-20T20:40:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163913643018391553"], "text": "Quieto, de mochila, queria ser PM: a \u00faltima vez de Willian na Rio-Niter\u00f3i https://t.co/qHai0vGWzP"}, {"lang": "es", "author_id": "96487057", "id": "1163518126232866816", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 6, "like_count": 1047, "quote_count": 19}, "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 82, "probability": 0.463, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:28:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163518126232866816"], "text": "Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluci\u00f3n no fue hablar de buscar ayuda, de los profesionales que deber\u00edan estar a disposici\u00f3n, ni de la Salud mental misma. Anda morirte otro lado ac\u00e1 no"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163923306778648576"}], "author_id": "920310107472351232", "id": "1163925793002725376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuisBareiro", "id": "117188319"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 46, "probability": 0.747, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de educaci\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:28:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "117188319", "edit_history_tweet_ids": ["1163925793002725376"], "text": "@LuisBareiro Pero si el Ministerio de educaci\u00f3n, ense\u00f1a que al suicida hay que garrotear..imaginate en el nivel en que estamos, en la era arcaica todavia"}, {"lang": "es", "author_id": "280527618", "id": "1163798723924832256", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T13:03:32.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RaE2emCPhv", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMiopinion1943/status/1163791152635621377", "display_url": "twitter.com/ElMiopinion194\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163798723924832256"], "text": "Pero quien toma en serio a este impresentable, un tipo que ha demostrado ser un inepto,dos leyes en 12 a\u00f1os?\nUn triste infeliz que bota toda la frustraci\u00f3n que tiene entre pecho y espalda,sabe que es don nadie,ya no tiene al suicida para que siga parasitando,tiene que trabajar https://t.co/RaE2emCPhv"}, {"lang": "it", "author_id": "501750077", "id": "1163093870483316737", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 14, "like_count": 137, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-08-18T14:22:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Afganistan"}, {"start": 78, "end": 84, "tag": "Kabul"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XvLwfQm6NL", "expanded_url": "https://twitter.com/Don_Lazzara/status/1163093870483316737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XvLwfQm6NL", "media_key": "3_1163093867668869121"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163093870483316737"], "text": "#Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un matrimonio che ha provocato 63 morti. Cosa dobbiamo vedere per aprire gli occhi e lottare contro il terrore e ogni forma di integralismo? Piccola RIP in pace! https://t.co/XvLwfQm6NL"}, {"lang": "es", "author_id": "49849732", "id": "1159533379945226243", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"], "text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "1041171977342464000", "id": "1163144124821835777", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163911679572361219"}], "author_id": "2654525932", "id": "1163916806291165187", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "greichuvalle", "id": "146550405"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.3724, "type": "Person", "normalized_text": "Bella"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T20:52:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "146550405", "edit_history_tweet_ids": ["1163916806291165187"], "text": "@greichuvalle No la ten\u00eda mucho a la actriz, pero s\u00ed. Bella y tremenda."}, {"lang": "pt", "author_id": "115135583", "id": "1163769958683353089", "public_metrics": {"retweet_count": 978, "reply_count": 210, "like_count": 8560, "quote_count": 89}, "entities": {"annotations": [{"start": 222, "end": 225, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 235, "end": 243, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-20T11:09:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163769958683353089"], "text": "Minha filha me disse q um coleguinha estava desesperado pq tirou nota baixa, disse que se ele tira menos de 9, apanha.\nFalei que era absurdo e que o papel dos pais \u00e9 ajudar o filho a melhorar!\nA\u00ed ela manda: \"Mas m\u00e3e, vc \u00e9 Lula e ela \u00e9 Bolsonaro\"!\n\nPreciso explicar?"}, {"lang": "pt", "author_id": "2840725131", "id": "1163923742415831041", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 13, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.534, "type": "Other", "normalized_text": "Rota66"}, {"start": 9, "end": 11, "probability": 0.6357, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/wTf9FKRUai", "expanded_url": "https://twitter.com/nevesthaue/status/1163923742415831041/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wTf9FKRUai", "media_key": "7_1163923660069060608"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:20:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163923742415831041"], "text": "Rota66 + Ana &lt;3 \n\n!pedeben\u00e7a \n\nrespeita a v\u00e9ia https://t.co/wTf9FKRUai"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "author_id": "260788584", "id": "1162761917909413891", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v"}, {"lang": "es", "author_id": "115762625", "id": "1163640794852528130", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 13, "like_count": 137, "quote_count": 9}, "created_at": "2019-08-20T02:35:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163640794852528130"], "text": "Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "759001618884939776", "id": "1163793361339215873", "public_metrics": {"retweet_count": 8307, "reply_count": 2243, "like_count": 51925, "quote_count": 792}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.7137, "type": "Person", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:42:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163793361339215873"], "text": "O sequestrador de Niter\u00f3i n\u00e3o foi abatido pela Pol\u00edcia. A Pol\u00edcia, com base na lei, lan\u00e7ou m\u00e3o da LEG\u00edTIMA DEFESA DE TERCEIROS e agiu no ESTRITO CUMPRIMENTO DO DEVER LEGAL! Ou algu\u00e9m entende que o certo seria deixar explodir os ref\u00e9ns?"}, {"lang": "pt", "author_id": "1202130601", "id": "1163813394647900161", "public_metrics": {"retweet_count": 1297, "reply_count": 8004, "like_count": 6912, "quote_count": 1327}, "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 149, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Witzel"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/TQNJSfjvTE", "expanded_url": "https://twitter.com/psol50/status/1163813394647900161/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TQNJSfjvTE", "media_key": "13_1163813070885416963"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:01:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163813394647900161"], "text": "Quando um governador pousa comemorando no local de uma trag\u00e9dia, \u00e9 um sintoma grave da crise humanit\u00e1ria que vivemos. E foi isso que fez Wilson Witzel. Solidariedade ao povo carioca em mais uma manh\u00e3 dif\u00edcil. https://t.co/TQNJSfjvTE"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163927539431223296"}], "author_id": "1097956060722352128", "id": "1163928707221925890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 163, "probability": 0.8647, "type": "Person", "normalized_text": "Bill gates"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:40:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1097956060722352128", "edit_history_tweet_ids": ["1163928707221925890"], "text": "-La historia que conocemos ha sido alterada\n-Las vacunas contienen toxicos que han sido vinculados con el autismo, el cancer y la muerte de muchos ni\u00f1os\n-Bill gates esta detras del ebola, la vacunacion y la despoblacion infantil\n--El hombre jamas llego a la luna, fue un montaje"}, {"lang": "pt", "author_id": "1004104401932443650", "id": "1163823536382681089", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 224, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-08-20T14:42:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163823536382681089"], "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o"}, {"lang": "pt", "author_id": "197935593", "id": "1163840284758876161", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 79, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-20T15:48:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163840284758876161"], "text": "Meu tio morreu assim.\n\nAssaltando um \u00f4nibus. \n\nSe eu acho que o cara que matou ele tava errado em atirar? N\u00e3o !\n\nSe eu fiquei feliz com meu tio morto? Menos ainda. \n\nO problema \u00e9 transformar isso td em espetaculo e palco de governador cuzao, o tiro foi legitimo a comemoracao n\u00e3o!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163927040002859008"}], "author_id": "1031235591319502848", "id": "1163927781761327107", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RodrigoBahia4", "id": "1240688292821184515"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Diogobsantos17", "id": "1105270924855701504"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.8033, "type": "Person", "normalized_text": "neguin"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:36:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1150775675890089984", "edit_history_tweet_ids": ["1163927781761327107"], "text": "@RodrigoBahia4 @Diogobsantos17 n ta blz, agr c ax certo o cara t ido la e comemorado mata o neguin, praticamente atoa man"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163899762766241792"}], "author_id": "951955537482141696", "id": "1163927650995462146", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SolangeEncina1", "id": "501937780"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:35:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "501937780", "edit_history_tweet_ids": ["1163927650995462146"], "text": "@SolangeEncina1 Una joven vida se suicida en Encarnaci\u00f3n hoy todos criticamos, la salud mental esta en alerta y ser\u00e1 que Salud P\u00fablica no hay ni cursos ni talleres de auto ayuda es injusto una vida pierda as\u00ed."}, {"lang": "es", "author_id": "65973972", "id": "1163922680455675904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "loswhitesox", "id": "41870011"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "Twins", "id": "39397148"}, {"start": 81, "end": 92, "username": "LasMayores", "id": "55073162"}, {"start": 159, "end": 174, "username": "ACORDCOLOMBIA1", "id": "1329669372"}, {"start": 175, "end": 187, "username": "ACORDBOGOTA", "id": "2598195607"}, {"start": 188, "end": 197, "username": "EstewilQ", "id": "4845940565"}, {"start": 198, "end": 208, "username": "FCBeisbol", "id": "887792445114789889"}, {"start": 209, "end": 223, "username": "NotiCartagena", "id": "883034568"}, {"start": 224, "end": 236, "username": "MeridianoTV", "id": "65489923"}, {"start": 237, "end": 249, "username": "LuiSierraC7", "id": "234477193"}, {"start": 250, "end": 266, "username": "CanalTelecaribe", "id": "158889944"}, {"start": 268, "end": 277, "username": "abevibar", "id": "118409254"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/APIpXoS4TH", "expanded_url": "https://twitter.com/iscdeportes/status/1163922680455675904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/APIpXoS4TH", "media_key": "7_1163922642014834689"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:16:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "41870011", "edit_history_tweet_ids": ["1163922680455675904"], "text": "@loswhitesox VS. @Twins  Realiz\u00f3 una de las jugadas m\u00e1s dif\u00edciles del b\u00e9isbol en @LasMayores por su complejidad y sincronizaci\u00f3n: El toque de bola suicida!!!! @ACORDCOLOMBIA1 @ACORDBOGOTA @EstewilQ @FCBeisbol @NotiCartagena @MeridianoTV @LuiSierraC7 @CanalTelecaribe  @abevibar https://t.co/APIpXoS4TH"}, {"lang": "pt", "author_id": "128372940", "id": "1163812739472482306", "public_metrics": {"retweet_count": 16958, "reply_count": 15099, "like_count": 125061, "quote_count": 6278}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 108, "end": 118, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Rio-Niter\u00f3i"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:59:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163812739472482306"], "text": "Parab\u00e9ns aos policiais do Rio de Janeiro pela a\u00e7\u00e3o bem sucedida que p\u00f4s fim ao sequestro do \u00f4nibus na ponte Rio-Niter\u00f3i nesta manh\u00e3. Criminoso neutralizado e nenhum ref\u00e9m ferido. Hoje n\u00e3o chora a fam\u00edlia de um inocente."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163892711063035904"}], "author_id": "220528578", "id": "1163924892615696384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mayragandolphi", "id": "175905695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:24:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "175905695", "edit_history_tweet_ids": ["1163924892615696384"], "text": "@mayragandolphi Dios mio, no seas tan descuidada T_T"}, {"lang": "es", "author_id": "52778002", "id": "1163921540452368385", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:11:34.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/aAh23mwoyA", "expanded_url": "https://twitter.com/GarciaCarmonaAM/status/1163921540452368385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aAh23mwoyA", "media_key": "3_1163921522156875777"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/aAh23mwoyA", "expanded_url": "https://twitter.com/GarciaCarmonaAM/status/1163921540452368385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aAh23mwoyA", "media_key": "3_1163921522203013120"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163921540452368385"], "text": "El pa\u00eds europeo m\u00e1s libre es una monarqu\u00eda no simb\u00f3lica con ciertas derecho de veto y una sociedad participativa.\n\nEl faro de esperanza y referencia en un continente que se suicida culturalmente es una sociedad concreta muy aguerrida.\n\nEl catolicismo ah\u00ed est\u00e1...\n\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\u271d\ufe0f https://t.co/aAh23mwoyA"}, {"lang": "es", "author_id": "501937780", "id": "1163899762766241792", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 4, "like_count": 126, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T19:45:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163899762766241792"], "text": "Hablemos de salud mental, hablemos de lo que nos duele, y de las emociones que no sabemos manejar. Existen personas que nos van a dar las herramientas necesarias para salir adelante. Y si no es tu caso, pero vos te das cuenta que alguien pasa por algo as\u00ed, AY\u00daDALA."}, {"lang": "pt", "author_id": "239493713", "id": "1163809194887114753", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9091, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:45:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163809194887114753"], "text": "Nos EUA sniper mata sequestrador de onibus com v\u00e1rios ref\u00e9ns: \"Porra...l\u00e1 sim funciona. Os caras s\u00e3o fodas\"\n\nAqui no Brasil: \"Policia truculenta. Matou um inocente. Uma vitima da sociedade.\"\n\nAlgumas coisas se explicam."}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "author_id": "617675801", "id": "1163913133959864322", "entities": {"mentions": [{"start": 206, "end": 221, "username": "ItapuaNoticias", "id": "2354590694"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/kaXysEu165", "expanded_url": "http://itapuanoticias.tv/joven-se-suicida-en-el-circuito-comercial-de-encarnacion/", "display_url": "itapuanoticias.tv/joven-se-suici\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-08-20T20:38:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163913133959864322"], "text": "Hay que darle importancia a la salud mental. Es necesaria que se le dee un trato de emergencia ya que en lo que va del a\u00f1o, los casos de suicidios aumentaron considerablemente. \nhttps://t.co/kaXysEu165 v\u00eda @ItapuaNoticias"}, {"lang": "es", "author_id": "523357260", "id": "1163502688191037442", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 23, "like_count": 224, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8265, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4215, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8403, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.6836, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:27:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163502688191037442"], "text": "M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xVG,y dice q una madre (en trat.psiqui\u00e1trico) mat\u00f3 a su hijo d\u00edas antes.Tras el homicidio xVG en Madrid,como no hay \u201cotro caso\u201d, calla y no acude al minuto silencio"}, {"lang": "it", "author_id": "1044962783069171712", "id": "1163885944497463296", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 263, "end": 278, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-20T18:50:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163885944497463296"], "text": "Il discorso di @GiuseppeConteIT : \u201cUn discorso suicida, offensivo, dilettantesco, di un non presidente del consiglio: non \u00e8 in grado di governare la crisi, la sente come un insulto personale, mostrando di essere presidente del consiglio soltanto di una parte...\u201d @VittorioSgarbi"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163924012386410496"}], "author_id": "814989040382541824", "id": "1163925761037930497", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lfsguimaraes", "id": "43563602"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:28:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "43563602", "edit_history_tweet_ids": ["1163925761037930497"], "text": "@lfsguimaraes Ele comemorando uma situa\u00e7\u00e3o deplor\u00e1vel como se fosse um jogo de futebol foi horrendo, essas atitudes absurdas est\u00e3o se tornando normais e as pessoas n\u00e3o entendem a gravidade disso. Independente de partido, posicionamento, a gente precisa priorizar o ser humano, como um todo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163926080664821760"}], "author_id": "862801436488462336", "id": "1163926339394686978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-20T21:30:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "780873581441855488", "edit_history_tweet_ids": ["1163926339394686978"], "text": "@emilyrodrii1 EU VOU ME MATAR MANO QUE \u00d3DIO"}, {"lang": "pt", "author_id": "3387628131", "id": "1163915408879030273", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 83, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-08-20T20:47:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163915408879030273"], "text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o."}, {"lang": "pt", "author_id": "941699485587116033", "id": "1163655274881847296", "public_metrics": {"retweet_count": 26884, "reply_count": 501, "like_count": 47788, "quote_count": 2898}, "created_at": "2019-08-20T03:33:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163655274881847296"], "text": "se declarem logo pra pessoa que vcs gosta o aquecimento global vai matar todo mundo em breve"}], "places": [{"full_name": "Ibirarema, Brasil", "id": "8079790cd4b6cfb9"}, {"full_name": "Gaspar, Brasil", "id": "76032ced94f075be"}]}, "errors": [{"value": "1163588477159710722", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163588477159710722].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163588477159710722", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1105126592370618370", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1105126592370618370].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105126592370618370", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163798009559302144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163798009559302144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163798009559302144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163931711861940230", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163931711861940230", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163931711861940230].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1163930467873284102", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163930467873284102].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163930467873284102", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163927091399802881", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163927091399802881].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163927091399802881", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "892425468238016512", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [892425468238016512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "892425468238016512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163929433369194498", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163929433369194498].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163929433369194498", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "146731781", "value": "146731781", "detail": "User has been suspended: [146731781].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163927689893502976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163927689893502976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163927689893502976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1163926362765365248", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163926362765365248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163926362765365248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163918224360181761", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163918224360181761", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163918224360181761].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1149669598918320129", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1149669598918320129].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1149669598918320129", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163577398518013954", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163577398518013954].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163577398518013954", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1163935965204946944", "oldest_id": "1163926050054791168", "result_count": 483, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zusfvahjha8p22h6ii383kydfh"}}