{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:09:56.000Z", "id": "1179367911418413056", "edit_history_tweet_ids": ["1179367911418413056"], "author_id": "146526664", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:09:54.000Z", "id": "1179367904145530880", "edit_history_tweet_ids": ["1179367904145530880"], "author_id": "849787123947515904", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179366061801660416"}], "text": "RT @Milenio: @epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:09:15.000Z", "id": "1179367741721104384", "edit_history_tweet_ids": ["1179367741721104384"], "author_id": "85947070", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:09:14.000Z", "id": "1179367735534456832", "edit_history_tweet_ids": ["1179367735534456832"], "author_id": "327782126", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:09:10.000Z", "id": "1179367718421762049", "edit_history_tweet_ids": ["1179367718421762049"], "author_id": "221392413", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:08:44.000Z", "id": "1179367611739582469", "edit_history_tweet_ids": ["1179367611739582469"], "author_id": "175980718", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179366061801660416"}], "text": "RT @Milenio: @epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 103, "probability": 0.8737, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Seferene", "id": "32758829"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:08:35.000Z", "id": "1179367573273681921", "edit_history_tweet_ids": ["1179367573273681921"], "author_id": "106281542", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179128289497145344"}], "text": "RT @Seferene: Siempre que se suicida alguien en el metro al rato despu\u00e9s lo hace alguien en el Costanera. Y viceversa. Demasiada gente se s\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "primeiroimpacto"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7167, "type": "Person", "normalized_text": "Raissa"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T12:08:23.000Z", "id": "1179367520710647808", "edit_history_tweet_ids": ["1179367520710647808"], "author_id": "1166107072737480711", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#primeiroimpacto Sobre o \" garotinho\" que matou cruelmente a menina Raissa. \"Soltem ele, \u00e9 apenas uma crian\u00e7a,  n\u00e3o tem ju\u00edzo, nem no\u00e7\u00e3o das coisas. Ele vai se tornar um homem BOM e n\u00e3o vai fazer mal algum as pessoas. Deixem ele aproveitar a inf\u00e2ncia com outros amiguinhos \" \ud83d\ude14"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:08:08.000Z", "id": "1179367461155680257", "edit_history_tweet_ids": ["1179367461155680257"], "author_id": "820594735", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:07:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "103971617", "id": "1179367307723886595", "edit_history_tweet_ids": ["1179367307723886595"], "author_id": "1021491658465181696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LucasBeltramo", "id": "103971617"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179222474493440000"}], "text": "@LucasBeltramo q dec\u00eds?? jajajajajaj no existen m\u00e1s desde el 9/12. Est\u00e1n m\u00e1s tristes q un suicida jajaja"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:07:30.000Z", "id": "1179367298622267394", "edit_history_tweet_ids": ["1179367298622267394"], "author_id": "865660418", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 260, "end": 263, "probability": 0.8377, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MConsuelofg", "id": "151938801"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Interpanic", "id": "24310789"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:07:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "151938801", "id": "1179367285003358208", "edit_history_tweet_ids": ["1179367285003358208"], "author_id": "34647568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179366135701086209"}], "text": "@MConsuelofg @Interpanic Estoy super de acuerdo contigo, pero todo el rato me he referido a tomarte una copa en una cena o una cerveza con los amigos. Eso no te convierte en un peat\u00f3n suicida, si vas a beber m\u00e1s en una fiesta o asado, te quedas en casa o usas uber.\nNunca tan gil como para andar chocando"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Canarias"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/bTt9cOqrmu", "expanded_url": "https://espanadiario.es/canarias/asesina-ex-mujer-suicidio-gran-canaria", "display_url": "espanadiario.es/canarias/asesi\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:07:19.000Z", "id": "1179367254393282564", "edit_history_tweet_ids": ["1179367254393282564"], "author_id": "281458224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mata a su ex pareja a pu\u00f1aladas y luego se suicida en Canarias https://t.co/bTt9cOqrmu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:07:15.000Z", "id": "1179367236999565312", "edit_history_tweet_ids": ["1179367236999565312"], "author_id": "1140129220837986306", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:06:32.000Z", "id": "1179367057416175616", "edit_history_tweet_ids": ["1179367057416175616"], "author_id": "260276948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/XFrXH2EeLx", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/XFrXH2EeLx", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T12:06:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "157226645", "id": "1179366977896435712", "edit_history_tweet_ids": ["1179366977896435712"], "author_id": "1162309396795408384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179219403935768587"}], "text": "@JoseMedeirosMT Se o cara morreu, quem contou q ele s\u00f3 queria tomar banho? Semana passada um cara disse q ia ajudar a trocar um pneu e matou a mo\u00e7a..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:06:06.000Z", "id": "1179366949324808193", "edit_history_tweet_ids": ["1179366949324808193"], "author_id": "86159982", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:05:39.000Z", "id": "1179366833616572416", "edit_history_tweet_ids": ["1179366833616572416"], "author_id": "2661417287", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.7622, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.3343, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T12:05:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "8703862", "id": "1179366808157085699", "edit_history_tweet_ids": ["1179366808157085699"], "author_id": "68283420", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179168201151827968"}], "text": "@jurandirfilho Dessa vez n\u00e3o. Isso porque a \u00daNICA coisa boa de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 a Arlequina.\nMas t\u00f4 mais que vacinado."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:05:31.000Z", "id": "1179366802062761985", "edit_history_tweet_ids": ["1179366802062761985"], "author_id": "909096530728144896", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:05:14.000Z", "id": "1179366730193342470", "edit_history_tweet_ids": ["1179366730193342470"], "author_id": "137801361", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:05:07.000Z", "id": "1179366701303058435", "edit_history_tweet_ids": ["1179366701303058435"], "author_id": "175282285", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:04:45.000Z", "id": "1179366608558534656", "edit_history_tweet_ids": ["1179366608558534656"], "author_id": "1089749704496304128", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "Itinerarios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:04:39.000Z", "id": "1179366583652802563", "edit_history_tweet_ids": ["1179366583652802563"], "author_id": "586769657", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365486146019330"}], "text": "RT @Milenio: #Itinerarios | Olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte, lee y escucha \ud83c\udf99 la c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 102, "probability": 0.8125, "type": "Place", "normalized_text": "Funda\u00e7\u00e3o Casa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafa_sjc1930", "id": "822102596617904128"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T12:04:38.000Z", "id": "1179366578019852289", "edit_history_tweet_ids": ["1179366578019852289"], "author_id": "3049785318", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179038158060605440"}], "text": "RT @rafa_sjc1930: Se for COMPROVADO q o jovem de 12 anos matou a menina de 9, ele ir\u00e1 pra Funda\u00e7\u00e3o Casa, ter\u00e1 direito a 5 refei\u00e7\u00f5es di\u00e1rias\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:04:33.000Z", "id": "1179366559128674309", "edit_history_tweet_ids": ["1179366559128674309"], "author_id": "1248621774", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T12:04:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "907595914914791424", "id": "1179366512521617408", "edit_history_tweet_ids": ["1179366512521617408"], "author_id": "72379430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lais_amartins", "id": "907595914914791424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179182117856694272"}], "text": "@lais_amartins A m\u00e3e de uma reclamante de 23 anos me ligou ontem dizendo que ela se matou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:04:10.000Z", "id": "1179366462487707648", "edit_history_tweet_ids": ["1179366462487707648"], "author_id": "2313155691", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.9636, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T12:04:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "8703862", "id": "1179366419617718272", "edit_history_tweet_ids": ["1179366419617718272"], "author_id": "32262002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179168201151827968"}], "text": "@jurandirfilho Senti como se estivesse assistindo Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T12:03:38.000Z", "id": "1179366325933793280", "edit_history_tweet_ids": ["1179366325933793280"], "author_id": "1046141830268628992", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "manda_spfc", "id": "3080107407"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365714534322176"}], "text": "RT @manda_spfc: um garoto de 12 anos matou uma menina de 9 anos ??????????MANO OQ MUNDO T\u00c1 SE TORNANDO?????"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabrielzelpo", "id": "202722677"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:03:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "202722677", "id": "1179366276780756998", "edit_history_tweet_ids": ["1179366276780756998"], "author_id": "825507231328251905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179346212559970306"}], "text": "@gabrielzelpo Brasil no se suicida. Tiene un pueblo y dirigencia mucho mejor que la de su vecino del sur"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "almuariza", "id": "248104475"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/42Cytr5B5W", "expanded_url": "https://www.vozpopuli.com/espana/numero-suicidios-policia-agentes-muertos_0_1227178244.html", "display_url": "vozpopuli.com/espana/numero-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vozpopuli.com/espana/numero-suicidios-policia-agentes-muertos_0_1227178244.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:03:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "248104475", "id": "1179366265632284674", "edit_history_tweet_ids": ["1179366265632284674"], "author_id": "2159643804", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179363170919563265"}], "text": "@almuariza En Espa\u00f1a se suicida 1 polic\u00eda cada 43 d\u00edas, por si te interesa saberlo https://t.co/42Cytr5B5W"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:03:11.000Z", "id": "1179366212016451585", "edit_history_tweet_ids": ["1179366212016451585"], "author_id": "928116256665776128", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179366061801660416"}], "text": "RT @Milenio: @epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, o\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T12:03:10.000Z", "id": "1179366208187043840", "edit_history_tweet_ids": ["1179366208187043840"], "author_id": "410353604", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "paulazanelli", "id": "59771262"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179355396718370816"}], "text": "RT @paulazanelli: N\u00e3o consigo entender crist\u00e3os que se dizem comunistas.\n\nTalvez voc\u00ea n\u00e3o saiba mas o comunismo matou mais pessoas do que o\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "Itinerarios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:03:08.000Z", "id": "1179366200280834054", "edit_history_tweet_ids": ["1179366200280834054"], "author_id": "928116256665776128", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365486146019330"}], "text": "RT @Milenio: #Itinerarios | Olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte, lee y escucha \ud83c\udf99 la c\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:03:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "912745614823317504", "id": "1179366195889356800", "edit_history_tweet_ids": ["1179366195889356800"], "author_id": "929729268350930944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179348556823572480"}], "text": "@Newtral En esto, como es pasta para una farmac\u00e9utica, no veo que se genere alarma social por los efectos secundarios (\u00bfideaci\u00f3n suicida? Bah, no es nada) .\n\nMucho mejor que el vapeo, claro."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:02:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "3044709219", "id": "1179366087886086145", "edit_history_tweet_ids": ["1179366087886086145"], "author_id": "34005330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dano_nqn_blue", "id": "3044709219"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179353658607198209"}], "text": "@dano_nqn_blue Bieno ahora deja las harinas y el azucar\n*Se suicida*"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:02:39.000Z", "id": "1179366077408727042", "edit_history_tweet_ids": ["1179366077408727042"], "author_id": "109744829", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:02:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "24969337", "id": "1179366061801660416", "edit_history_tweet_ids": ["1179366061801660416"], "author_id": "24969337", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 5, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 231, "end": 247, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/kbeXqboNlv", "expanded_url": "http://mile.io/2ort0Xm", "display_url": "mile.io/2ort0Xm"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/fAGgwU0KVP", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1179366061801660416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fAGgwU0KVP", "media_key": "3_1179365536616108032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179365486146019330"}], "text": "@epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte\", la columna de @epigmenioibarra https://t.co/kbeXqboNlv https://t.co/fAGgwU0KVP"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:02:19.000Z", "id": "1179365993740677123", "edit_history_tweet_ids": ["1179365993740677123"], "author_id": "76481335", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "Itinerarios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:02:06.000Z", "id": "1179365939378302976", "edit_history_tweet_ids": ["1179365939378302976"], "author_id": "328811697", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365486146019330"}], "text": "RT @Milenio: #Itinerarios | Olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte, lee y escucha \ud83c\udf99 la c\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T12:02:05.000Z", "id": "1179365937734148098", "edit_history_tweet_ids": ["1179365937734148098"], "author_id": "2812370203", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Eu t\u00f4 indignada com esse caso do menino de 12 anos, que matou a menininha autista. 12 ANOS!!!!! J\u00e1 tem essa frieza imagine quando tiver maior. \u00c9 a palavra se cumprindo, a frieza no mundo \u00e9 essa da\u00ed."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:01:55.000Z", "id": "1179365894503440385", "edit_history_tweet_ids": ["1179365894503440385"], "author_id": "111510913", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.744, "type": "Person", "normalized_text": "Raissa"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T12:01:44.000Z", "id": "1179365850383634432", "edit_history_tweet_ids": ["1179365850383634432"], "author_id": "1166107072737480711", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sobre o \" garotinho\" que matou cruelmente a menina Raissa. \"Soltem ele, \u00e9 apenas uma crian\u00e7a,  n\u00e3o tem ju\u00edzo, nem no\u00e7\u00e3o das coisas. Ele vai se tornar um homem BOM e n\u00e3o vai fazer mal algum as pessoas. Deixem ele aproveitar a inf\u00e2ncia com outros amiguinhos \""}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T12:01:12.000Z", "id": "1179365714534322176", "edit_history_tweet_ids": ["1179365714534322176"], "author_id": "3080107407", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "text": "um garoto de 12 anos matou uma menina de 9 anos ??????????MANO OQ MUNDO T\u00c1 SE TORNANDO?????"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-02T12:01:03.000Z", "id": "1179365676282253317", "edit_history_tweet_ids": ["1179365676282253317"], "author_id": "1167826356094341120", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alexanderxxvii1", "id": "1074422340149227526"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179351926657425408"}], "text": "RT @Alexanderxxvii1: In Italia ,mentre la gente muore di fame o peggio ancora si suicida per problemi economici.\nCon le nostre tasse finanz\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 118, "tag": "JusticiaParaVictor"}, {"start": 119, "end": 125, "tag": "Rivas"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 117, "probability": 0.4312, "type": "Other", "normalized_text": "JusticiaParaVictor"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.7705, "type": "Person", "normalized_text": "Rivas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rivasactual", "id": "161473943"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:00:53.000Z", "id": "1179365635391983617", "edit_history_tweet_ids": ["1179365635391983617"], "author_id": "802121029766234112", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179362693918199808"}], "text": "RT @rivasactual: Convocada una concentraci\u00f3n en recuerdo del joven muerto por un conductor suicida #JusticiaParaVictor #Rivas https://t.co/\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:00:53.000Z", "id": "1179365634431471617", "edit_history_tweet_ids": ["1179365634431471617"], "author_id": "123888346", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EllaAdivino", "id": "2817989620"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:00:26.000Z", "id": "1179365521835380738", "edit_history_tweet_ids": ["1179365521835380738"], "author_id": "493442238", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179359910557110272"}], "text": "RT @EllaAdivino: Hilito de Mi\u00e9rcoles con otra dimensi\u00f3n de la inviabilidad del pa\u00eds:\n\nEst\u00e1 claro que en Argentina emprender es una tarea su\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 118, "tag": "JusticiaParaVictor"}, {"start": 119, "end": 125, "tag": "Rivas"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 117, "probability": 0.4312, "type": "Other", "normalized_text": "JusticiaParaVictor"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.7705, "type": "Person", "normalized_text": "Rivas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rivasactual", "id": "161473943"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:00:24.000Z", "id": "1179365510972088324", "edit_history_tweet_ids": ["1179365510972088324"], "author_id": "2207625072", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179362693918199808"}], "text": "RT @rivasactual: Convocada una concentraci\u00f3n en recuerdo del joven muerto por un conductor suicida #JusticiaParaVictor #Rivas https://t.co/\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Itinerarios"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 152, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/ODqQsnxvJY", "expanded_url": "https://mile.io/2ort0Xm", "display_url": "mile.io/2ort0Xm"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/7s8rh8NRXw", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1179365486146019330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7s8rh8NRXw", "media_key": "3_1179365426297540610"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:00:18.000Z", "id": "1179365486146019330", "edit_history_tweet_ids": ["1179365486146019330"], "author_id": "24969337", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 8, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "text": "#Itinerarios | Olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte, lee y escucha \ud83c\udf99 la columna de @epigmenioibarra https://t.co/ODqQsnxvJY https://t.co/7s8rh8NRXw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:59:47.000Z", "id": "1179365358957973517", "edit_history_tweet_ids": ["1179365358957973517"], "author_id": "124217882", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:59:40.000Z", "id": "1179365328528257025", "edit_history_tweet_ids": ["1179365328528257025"], "author_id": "3153810144", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:59:36.000Z", "id": "1179365312673792000", "edit_history_tweet_ids": ["1179365312673792000"], "author_id": "384404265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Madre m\u00eda que suicida amanec\u00ed hoy!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:59:28.000Z", "id": "1179365276917387264", "edit_history_tweet_ids": ["1179365276917387264"], "author_id": "859961048463495168", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:59:13.000Z", "id": "1179365214841688064", "edit_history_tweet_ids": ["1179365214841688064"], "author_id": "3654890295", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Mais f\u00e1cil dizer que se importa Sim, e que liga sim, e que ora sim... Deve ser torturante uma pessoa chegar ao ponto de cortar a pela, pra tentar suportar os rombos da alma. Imagina o choro nas madrugadas, e o pior \u00e9 a falta de companhia, dizer \"N\u00e3o suicida\" e \"chorar\", e dizer q"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:59:05.000Z", "id": "1179365183686418442", "edit_history_tweet_ids": ["1179365183686418442"], "author_id": "1027337448", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4241, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}, {"start": 66, "end": 81, "probability": 0.4681, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.5527, "type": "Person", "normalized_text": "Cianuro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SpiceChileanLdy", "id": "18390959"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:58:54.000Z", "id": "1179365136039075844", "edit_history_tweet_ids": ["1179365136039075844"], "author_id": "1691997499", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179150560924229632"}], "text": "RT @SpiceChileanLdy: Joven de 23 a\u00f1os se suicida con cianuro y el Costanera Center no cierra sus puertas ni por si acaso. \nCianuro loco, ci\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:58:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "572207383", "id": "1179365132830478337", "edit_history_tweet_ids": ["1179365132830478337"], "author_id": "26552138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179334269598085121"}], "text": "@LoadComics Esquadr\u00e3o suicida foi horr\u00edvel. Apesar de confiar na Margot Robbie...Esse a\u00ed tem tudo para ser tb!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:58:47.000Z", "id": "1179365105525575680", "edit_history_tweet_ids": ["1179365105525575680"], "author_id": "409536232", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4241, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}, {"start": 66, "end": 81, "probability": 0.4681, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.5527, "type": "Person", "normalized_text": "Cianuro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SpiceChileanLdy", "id": "18390959"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:58:39.000Z", "id": "1179365071916605441", "edit_history_tweet_ids": ["1179365071916605441"], "author_id": "4071957983", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179150560924229632"}], "text": "RT @SpiceChileanLdy: Joven de 23 a\u00f1os se suicida con cianuro y el Costanera Center no cierra sus puertas ni por si acaso. \nCianuro loco, ci\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:58:22.000Z", "id": "1179364999485149185", "edit_history_tweet_ids": ["1179364999485149185"], "author_id": "109125985", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4241, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}, {"start": 66, "end": 81, "probability": 0.4681, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.5527, "type": "Person", "normalized_text": "Cianuro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SpiceChileanLdy", "id": "18390959"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:58:11.000Z", "id": "1179364954677432320", "edit_history_tweet_ids": ["1179364954677432320"], "author_id": "105942797", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179150560924229632"}], "text": "RT @SpiceChileanLdy: Joven de 23 a\u00f1os se suicida con cianuro y el Costanera Center no cierra sus puertas ni por si acaso. \nCianuro loco, ci\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:58:03.000Z", "id": "1179364922104406016", "edit_history_tweet_ids": ["1179364922104406016"], "author_id": "1046914480792326144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nao sei se vcs acompanham not\u00edcia cara , mais s\u00f3 eu que tenho uma filha fico preucupada , cara uma crian\u00e7a de 12 anos matou uma menina de 9 , uma crian\u00e7a e outra crian\u00e7a , e o fim do mundo s\u00e9rio"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:57:49.000Z", "id": "1179364863904272385", "edit_history_tweet_ids": ["1179364863904272385"], "author_id": "198157163", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:57:45.000Z", "id": "1179364845533184003", "edit_history_tweet_ids": ["1179364845533184003"], "author_id": "1161821053200605185", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:57:42.000Z", "id": "1179364833168367616", "edit_history_tweet_ids": ["1179364833168367616"], "author_id": "710638964303130625", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:57:23.000Z", "id": "1179364752960753664", "edit_history_tweet_ids": ["1179364752960753664"], "author_id": "309177991", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:57:18.000Z", "id": "1179364731527847940", "edit_history_tweet_ids": ["1179364731527847940"], "author_id": "526888238", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:56:57.000Z", "id": "1179364644324073472", "edit_history_tweet_ids": ["1179364644324073472"], "author_id": "1083887051613921280", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:56:44.000Z", "id": "1179364591257706496", "edit_history_tweet_ids": ["1179364591257706496"], "author_id": "1025039503214477315", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:56:36.000Z", "id": "1179364555274817537", "edit_history_tweet_ids": ["1179364555274817537"], "author_id": "256228399", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:56:19.000Z", "id": "1179364484554596353", "edit_history_tweet_ids": ["1179364484554596353"], "author_id": "1018297965826494464", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EllaAdivino", "id": "2817989620"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:55:57.000Z", "id": "1179364394779713538", "edit_history_tweet_ids": ["1179364394779713538"], "author_id": "976603201", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179359910557110272"}], "text": "RT @EllaAdivino: Hilito de Mi\u00e9rcoles con otra dimensi\u00f3n de la inviabilidad del pa\u00eds:\n\nEst\u00e1 claro que en Argentina emprender es una tarea su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:55:38.000Z", "id": "1179364314911854592", "edit_history_tweet_ids": ["1179364314911854592"], "author_id": "256759280", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:55:26.000Z", "id": "1179364262407487488", "edit_history_tweet_ids": ["1179364262407487488"], "author_id": "185691217", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4241, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}, {"start": 66, "end": 81, "probability": 0.4681, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.5527, "type": "Person", "normalized_text": "Cianuro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SpiceChileanLdy", "id": "18390959"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:55:14.000Z", "id": "1179364210985377794", "edit_history_tweet_ids": ["1179364210985377794"], "author_id": "1631087784", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179150560924229632"}], "text": "RT @SpiceChileanLdy: Joven de 23 a\u00f1os se suicida con cianuro y el Costanera Center no cierra sus puertas ni por si acaso. \nCianuro loco, ci\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8384, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/VNdace1fuM", "expanded_url": "https://twitter.com/dcc_brasil/status/1179088874691350534", "display_url": "twitter.com/dcc_brasil/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:55:06.000Z", "id": "1179364178240458752", "edit_history_tweet_ids": ["1179364178240458752"], "author_id": "725122918150225920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179088874691350534"}], "text": "HAHAHAHAHA\nEsquadr\u00e3o Suicida me ensinou a n botar f\u00e9 num trailer mais... https://t.co/VNdace1fuM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:54:25.000Z", "id": "1179364008031346688", "edit_history_tweet_ids": ["1179364008031346688"], "author_id": "875820936", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:54:20.000Z", "id": "1179363987361849344", "edit_history_tweet_ids": ["1179363987361849344"], "author_id": "1161647174377181184", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:54:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "170830041", "id": "1179363979426193409", "edit_history_tweet_ids": ["1179363979426193409"], "author_id": "197916301", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vladynz", "id": "170830041"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179263057119383559"}], "text": "@vladynz @JVelasquezQ @JorgeDCG No  lo se pero  tambi\u00e9n preocupa.  No por nada son promo del suicida,  algo cocinan. Aunque hoy por hoy est\u00e1n solos aun tienen naranjas de aliados."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Fajardo"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.829, "type": "Place", "normalized_text": "Mejico"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.6326, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra Mundial"}, {"start": 169, "end": 175, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 198, "end": 212, "probability": 0.823, "type": "Other", "normalized_text": "Legion de Honor"}], "mentions": [{"start": 215, "end": 228, "username": "perezreverte", "id": "111933542"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:53:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "3435795754", "id": "1179363794197319685", "edit_history_tweet_ids": ["1179363794197319685"], "author_id": "3435795754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179362988278587397"}], "text": "4...vuelve a Espa\u00f1a e ingresa en convento como seglar. \nEnrique Fajardo se suicida en 1948 en Mejico exiliado, en la primera Guerra Mundial colabor\u00f3 como periodista con Francia y tiene concedida la Legion de Honor.\n@perezreverte aqu\u00ed tiene una historia..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:53:20.000Z", "id": "1179363734415953920", "edit_history_tweet_ids": ["1179363734415953920"], "author_id": "26778965", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 165, "end": 177, "tag": "16Julio2017"}, {"start": 202, "end": 211, "tag": "5Feb2019"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "23Feb2019"}, {"start": 264, "end": 269, "tag": "TIAR"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9654, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}, {"start": 240, "end": 249, "probability": 0.4704, "type": "Place", "normalized_text": "Usurpaci\u00f3n"}, {"start": 265, "end": 268, "probability": 0.3517, "type": "Place", "normalized_text": "TIAR"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 227, "username": "TSJ_Legitimo", "id": "899668643088400384"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/HzUJe8t2ze", "expanded_url": "https://twitter.com/AsambleaVE/status/1179138987086286848", "display_url": "twitter.com/AsambleaVE/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:53:09.000Z", "id": "1179363689046126593", "edit_history_tweet_ids": ["1179363689046126593"], "author_id": "26778965", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 27, "like_count": 279, "quote_count": 14}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179138987086286848"}], "text": "Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitimidad de desempe\u00f1o. Se pasaron por el forro el #16Julio2017, Estatuto de Transici\u00f3n #5Feb2019,\n.@TSJ_Legitimo, Cese de la Usurpaci\u00f3n, #23Feb2019, #TIAR, etc.\ud83e\udd2c\ud83d\udc4e https://t.co/HzUJe8t2ze"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:52:56.000Z", "id": "1179363632980905996", "edit_history_tweet_ids": ["1179363632980905996"], "author_id": "718889516", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se eu n\u00e3o aparecer mais por aqui \u00e9 porque minha professora me matou ok"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 81, "probability": 0.7913, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/36CjnaaWYe", "expanded_url": "https://twitter.com/rapadura/status/1179067975317352450", "display_url": "twitter.com/rapadura/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:52:49.000Z", "id": "1179363606200274946", "edit_history_tweet_ids": ["1179363606200274946"], "author_id": "885276023419535360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179067975317352450"}], "text": "Ent\u00e3o... n\u00e3o vi mta gra\u00e7a no trailer. Mas eu adorei o trailer de Esquadr\u00e3o suicida e deu no que deu n\u00e9....\nVamos ver n\u00e9 James Gunn https://t.co/36CjnaaWYe"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:52:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "23788492", "id": "1179363442467184640", "edit_history_tweet_ids": ["1179363442467184640"], "author_id": "16206972", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jagaraviles", "id": "23788492"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "neilthurman", "id": "49935404"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "NewspaperWorld", "id": "19348870"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179359894266351616"}], "text": "@jagaraviles @neilthurman @NewspaperWorld Una vez m\u00e1s se demuestra que ser\u00eda suicida abandonar a los lectores del papel"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 214, "probability": 0.7975, "type": "Other", "normalized_text": "SID_inico"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/5FEqiBHs3V", "expanded_url": "https://ift.tt/2nMuPhB", "display_url": "ift.tt/2nMuPhB"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:51:49.000Z", "id": "1179363352226795520", "edit_history_tweet_ids": ["1179363352226795520"], "author_id": "389367779", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Self-esteem and suicidal behaviour in youth: a meta-analysis of longitudinal studies [Autoestima y comportamiento suicida en j\u00f3venes: un metaan\u00e1lisis de estudios longitudinales] https://t.co/5FEqiBHs3V v\u00eda SID_inico"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.8421, "type": "Person", "normalized_text": "Mar Morto"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.5156, "type": "Person", "normalized_text": "Mar"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Xp40AQAfDf", "expanded_url": "https://twitter.com/roxmo/status/1179208075615580162", "display_url": "twitter.com/roxmo/status/1\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:51:08.000Z", "id": "1179363182172938241", "edit_history_tweet_ids": ["1179363182172938241"], "author_id": "2739543093", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179208075615580162"}], "text": "Depois se descobrirem que existe o Mar Morto, v\u00e3o falar que o presidente Bolsonaro \"matou\" o Mar. https://t.co/Xp40AQAfDf"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:50:33.000Z", "id": "1179363034353065986", "edit_history_tweet_ids": ["1179363034353065986"], "author_id": "1089892230461050880", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:50:12.000Z", "id": "1179362945442168834", "edit_history_tweet_ids": ["1179362945442168834"], "author_id": "32715339", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-10-02T11:49:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1118522558792515585", "id": "1179362742291107845", "edit_history_tweet_ids": ["1179362742291107845"], "author_id": "1118522558792515585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179362622560489474"}], "text": "2/2 ...l\u2019innocente terreur d\u2019un matou qui a peine \u00e0 rendre les armes, \u00e0 forcer patte \u00e0 patte toutes les petites h\u00e9sitations qu\u2019il nous oppose, \u00e0 vaincre les d\u00e9concentrations soudaines dont il se fait un honneur et le mener doucement sous nos mains et dans nos bras."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 101, "tag": "JusticiaParaVictor"}, {"start": 102, "end": 108, "tag": "Rivas"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 100, "probability": 0.5041, "type": "Other", "normalized_text": "JusticiaParaVictor"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.6608, "type": "Person", "normalized_text": "Rivas"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/5JQ1pETeOy", "expanded_url": "https://www.rivasactual.com/convocada-una-concentracion-en-recuerdo-del-joven-muerto-por-un-conductor-suicida/", "display_url": "rivasactual.com/convocada-una-\u2026"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/ugbnv7lUbl", "expanded_url": "https://twitter.com/rivasactual/status/1179362693918199808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ugbnv7lUbl", "media_key": "3_1179362688411062278"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:49:12.000Z", "id": "1179362693918199808", "edit_history_tweet_ids": ["1179362693918199808"], "author_id": "161473943", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Convocada una concentraci\u00f3n en recuerdo del joven muerto por un conductor suicida #JusticiaParaVictor #Rivas https://t.co/5JQ1pETeOy https://t.co/ugbnv7lUbl"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:48:56.000Z", "id": "1179362626515681282", "edit_history_tweet_ids": ["1179362626515681282"], "author_id": "865865418124210176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esto es chile ....la mafia que suicida activistas ....catrillanca,chispa...la negra .... Cuantos m\u00e1s vendr\u00e1n? https://t.co/TN9RaYNDV0", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/TN9RaYNDV0", "expanded_url": "https://sabes.cl/2019/09/25/informe-internacional-descarta-suicidio-y-establece-que-activista-mapuche-la-colgaron-para-simular-autoatentado/", "display_url": "sabes.cl/2019/09/25/inf\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:47:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "635764127", "id": "1179362365449654283", "edit_history_tweet_ids": ["1179362365449654283"], "author_id": "67867633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178985802136772609"}], "text": "@carloscezarcjr Quando se desprendeu, matou dezenas de girafas e pandas... Um horror..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:47:03.000Z", "id": "1179362153909903363", "edit_history_tweet_ids": ["1179362153909903363"], "author_id": "1014607967168102400", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Raforismos", "id": "75927038"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179166078515208193"}], "text": "RT @Raforismos: Si celebraste que sacaran al pobre cieguito triste y ya casi suicida de la c\u00e1rcel, no puedes participar de las burlas de la\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4241, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}, {"start": 66, "end": 81, "probability": 0.4681, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.5527, "type": "Person", "normalized_text": "Cianuro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SpiceChileanLdy", "id": "18390959"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:46:48.000Z", "id": "1179362090861187075", "edit_history_tweet_ids": ["1179362090861187075"], "author_id": "10307062", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179150560924229632"}], "text": "RT @SpiceChileanLdy: Joven de 23 a\u00f1os se suicida con cianuro y el Costanera Center no cierra sus puertas ni por si acaso. \nCianuro loco, ci\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:45:17.000Z", "id": "1179361709171101699", "edit_history_tweet_ids": ["1179361709171101699"], "author_id": "2450078748", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:44:08.000Z", "id": "1179361421039214598", "edit_history_tweet_ids": ["1179361421039214598"], "author_id": "516329243", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179206410447380481"}], "text": "Paz? La paz es el resultado de respetar y hacer respetar la ley! Una marcha como las \u00faltimas, contenida por gente sin preparaci\u00f3n? Irresponsable, suicida, est\u00fapido! https://t.co/KiDQm2PoDk", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/KiDQm2PoDk", "expanded_url": "https://twitter.com/arr1910/status/1179206410447380481", "display_url": "twitter.com/arr1910/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4241, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}, {"start": 66, "end": 81, "probability": 0.4681, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.5527, "type": "Person", "normalized_text": "Cianuro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SpiceChileanLdy", "id": "18390959"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:44:08.000Z", "id": "1179361418610647040", "edit_history_tweet_ids": ["1179361418610647040"], "author_id": "58278492", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179150560924229632"}], "text": "RT @SpiceChileanLdy: Joven de 23 a\u00f1os se suicida con cianuro y el Costanera Center no cierra sus puertas ni por si acaso. \nCianuro loco, ci\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:44:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "3053781483", "id": "1179361397156790279", "edit_history_tweet_ids": ["1179361397156790279"], "author_id": "163704495", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "r_diggo", "id": "3053781483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179351457117675521"}], "text": "@r_diggo pior que tem viu, ela \u00e9  uma atriz incr\u00edvel, mas se o filme dela for na mesma pegada \u201cinfantil\u201d que deixaram esquadr\u00e3o suicida, fudeu"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-02T11:43:29.000Z", "id": "1179361256509235201", "edit_history_tweet_ids": ["1179361256509235201"], "author_id": "1151182261104140289", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alexanderxxvii1", "id": "1074422340149227526"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179351926657425408"}], "text": "RT @Alexanderxxvii1: In Italia ,mentre la gente muore di fame o peggio ancora si suicida per problemi economici.\nCon le nostre tasse finanz\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quin"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.6845, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HotelVader", "id": "1031583997040705536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:43:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "1031583997040705536", "id": "1179361174187646977", "edit_history_tweet_ids": ["1179361174187646977"], "author_id": "118004740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179351451442831363"}], "text": "@HotelVader Esto me huele mas bien a \"La loca historia de Harley Quin y su cuchipandi\".\nMe huele a el mismo criterio que Escuadr\u00f3n Suicida."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:42:54.000Z", "id": "1179361108286693376", "edit_history_tweet_ids": ["1179361108286693376"], "author_id": "2712692609", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "paulazanelli", "id": "59771262"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179355396718370816"}], "text": "RT @paulazanelli: N\u00e3o consigo entender crist\u00e3os que se dizem comunistas.\n\nTalvez voc\u00ea n\u00e3o saiba mas o comunismo matou mais pessoas do que o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 86, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.739, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 128, "end": 142, "probability": 0.8098, "type": "Person", "normalized_text": "Martin Vizcarra"}, {"start": 184, "end": 197, "probability": 0.4434, "type": "Other", "normalized_text": "Mercedes Araos"}, {"start": 228, "end": 238, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 249, "end": 253, "probability": 0.7743, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:42:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "33884545", "id": "1179361025273073665", "edit_history_tweet_ids": ["1179361025273073665"], "author_id": "100114554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179350348852613122"}], "text": "@CNNEE Bueno, sus balbuceos hablaron por el, lamentable el titere de rea Keiko Fujimori.\nEl presidente del Peru es el ingeniero Martin Vizcarra y la  presidenta de todos los corruptos Mercedes Araos que avalo en todo al suicida Alan Garcia y la rea Keiko fujimori"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4241, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}, {"start": 66, "end": 81, "probability": 0.4681, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.5527, "type": "Person", "normalized_text": "Cianuro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SpiceChileanLdy", "id": "18390959"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:42:13.000Z", "id": "1179360937779826694", "edit_history_tweet_ids": ["1179360937779826694"], "author_id": "377758409", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179150560924229632"}], "text": "RT @SpiceChileanLdy: Joven de 23 a\u00f1os se suicida con cianuro y el Costanera Center no cierra sus puertas ni por si acaso. \nCianuro loco, ci\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:41:17.000Z", "id": "1179360703859380226", "edit_history_tweet_ids": ["1179360703859380226"], "author_id": "540421933", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.685, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.8031, "type": "Person", "normalized_text": "Aghata"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:39:59.000Z", "id": "1179360373503332353", "edit_history_tweet_ids": ["1179360373503332353"], "author_id": "1030582495065059328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Enquanto a esquerda se preocupa com \"quem matou Mariele\" e ficam afirmando que foi a policia que matou a menina  Aghata.\nEu fico toda hora me perguntando \nQuem mandou matar \"Bolsonaro\""}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6959, "type": "Other", "normalized_text": "Venom"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:39:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "77755138", "id": "1179360310374932480", "edit_history_tweet_ids": ["1179360310374932480"], "author_id": "11138232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179359232770138114"}], "text": "@rogertcarv @LoadComics E Venom eu achei divertido at\u00e9 hahaha. Mas to com pregui\u00e7a de tudo ref esquadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:39:41.000Z", "id": "1179360298173698049", "edit_history_tweet_ids": ["1179360298173698049"], "author_id": "312837206", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.6564, "type": "Person", "normalized_text": "tubino"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.5432, "type": "Person", "normalized_text": "becerril"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlbertoSativa", "id": "3156112379"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "Jimmychinchay", "id": "70770612"}, {"start": 46, "end": 54, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:39:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "3156112379", "id": "1179360142988578816", "edit_history_tweet_ids": ["1179360142988578816"], "author_id": "199103359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179224128169136129"}], "text": "@AlbertoSativa @salvajedigital @Jimmychinchay @canalN_ es conforme. pero igual lo qur dice es cierto. tubino fue por esa puerta para hacerse la victima o de puro suicida. hasta becerril sabe que no debe salir a la calle en estos d\u00edas \ud83d\ude0e"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:38:55.000Z", "id": "1179360107064446976", "edit_history_tweet_ids": ["1179360107064446976"], "author_id": "126736704", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.4875, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Wendel04612554", "id": "1173994114049871873"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "marcelovv", "id": "72538955"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:38:31.000Z", "id": "1179360005671260160", "edit_history_tweet_ids": ["1179360005671260160"], "author_id": "1611017430", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179350144166322178"}], "text": "RT @Wendel04612554: @marcelovv @jairbolsonaro E o Celso Daniel, quem ser\u00e1 que matou ?\nE o ministro do STF morto no avi\u00e3o ?\nE os policiais m\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:38:14.000Z", "id": "1179359935085383681", "edit_history_tweet_ids": ["1179359935085383681"], "author_id": "876860837717213187", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:38:08.000Z", "id": "1179359910557110272", "edit_history_tweet_ids": ["1179359910557110272"], "author_id": "2817989620", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Hilito de Mi\u00e9rcoles con otra dimensi\u00f3n de la inviabilidad del pa\u00eds:\n\nEst\u00e1 claro que en Argentina emprender es una tarea suicida. Hay una multiplicidad, complejidad y monto de impuestos, cargas sociales, tasas municipales y burocracia en general que lo vuelven una odisea. (1/3)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:36:32.000Z", "id": "1179359506423308288", "edit_history_tweet_ids": ["1179359506423308288"], "author_id": "1171958854923538434", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-10-02T11:36:31.000Z", "id": "1179359503797628932", "edit_history_tweet_ids": ["1179359503797628932"], "author_id": "424995453", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/H0Jhrich59", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/H0Jhrich59", "expanded_url": "http://utv.ru/material/psihologi-iz-bashkirii-predotvratili-245-popytok-suicida/", "display_url": "utv.ru/material/psiho\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:34:55.000Z", "id": "1179359101106741250", "edit_history_tweet_ids": ["1179359101106741250"], "author_id": "124897485", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:34:53.000Z", "id": "1179359091308793856", "edit_history_tweet_ids": ["1179359091308793856"], "author_id": "255295267", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:34:33.000Z", "id": "1179359006189588486", "edit_history_tweet_ids": ["1179359006189588486"], "author_id": "1049462292470013952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alanele", "id": "5441382"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179225428436934656"}], "text": "RT @alanele: no entend\u00ed un carajo. Meche se suicida para hacer una convocatoria ficticia?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:34:32.000Z", "id": "1179359001794027520", "edit_history_tweet_ids": ["1179359001794027520"], "author_id": "2275567537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "essa menina, uma das mais bonitas e inteligentes que eu j\u00e1 vi, se suicidou.\nminha amiga se suicidou. \na gente precisa falar sobre isso urgente. a gente precisa aprender a prestar aten\u00e7\u00e3o nas pessoas. ou, como com thay, pode ser tarde demais. perdemos. por falta de aten\u00e7\u00e3o nossa. https://t.co/q9dvf7mZEO", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/q9dvf7mZEO", "expanded_url": "https://twitter.com/ihmenina/status/1179359001794027520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q9dvf7mZEO", "media_key": "3_1179358993724186624"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:33:55.000Z", "id": "1179358846525071362", "edit_history_tweet_ids": ["1179358846525071362"], "author_id": "1108723056673988608", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "itstooi", "id": "887489617351651329"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/K5NiTnTiwi", "expanded_url": "https://twitter.com/yaelmaertens/status/1179098281563103233", "display_url": "twitter.com/yaelmaertens/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179165306251550721"}], "text": "RT @itstooi: Tive um peixe que se suicidou por isso...sim\ud83d\ude02 https://t.co/K5NiTnTiwi"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:32:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "1135217774870052866", "id": "1179358580899811334", "edit_history_tweet_ids": ["1179358580899811334"], "author_id": "1135217774870052866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179357885630955522"}], "text": "O pior de tudo \u00e9 que as pessoas v\u00eaem e ignoram, como se nada pudesse acontecer. A quest\u00e3o nem \u00e9 essa, e sim que essas mesmas pessoas s\u00e3o as que falam:\n\"Fulano se matou? Mas nem demostrava nada\"\nDemostrava sim, todo mundo demostra tu que s\u00f3 olha pro pr\u00f3prio cu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 39, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Mikhail Cancellier"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/In0uZWHO2m", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/a-prisao-foi-violenta-e-ele-buscou-uma-morte-violenta-tambem-diz-filho-de-ex-reitor-da-ufsc.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:31:06.000Z", "id": "1179358140854407171", "edit_history_tweet_ids": ["1179358140854407171"], "author_id": "730905567116574720", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Abuso de autoridade \n\nMikhail Cancellier \u00e9 alvo de den\u00fancia por dep\u00f3sitos que somam R$ 7.000; pai se matou ap\u00f3s pris\u00e3o. Um processo inconsistente e flagrantemente abusivo est\u00e1 em curso contra o filho do ex-reitor\n\n https://t.co/In0uZWHO2m"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:30:32.000Z", "id": "1179357998344495104", "edit_history_tweet_ids": ["1179357998344495104"], "author_id": "1099167488951156736", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179212911182598146"}], "text": "RT @paulinadelrio: 1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 130, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "Autista"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:30:27.000Z", "id": "1179357977423298562", "edit_history_tweet_ids": ["1179357977423298562"], "author_id": "822504083361853441", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179355896801038339"}], "text": "RT @MEY_bbbandida: Mano,to aqui na sala com a mh m\u00e3e e acabou de passar q um menino de 12 anos,matou a amiguinha de 8 q era Autista e n vai\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.706, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:30:19.000Z", "id": "1179357942207959041", "edit_history_tweet_ids": ["1179357942207959041"], "author_id": "1111719419405832192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A pessoa me diz que quase se matou com a ex, acha que eu vou ter coragem de sair com vc? NUNCA. \n\nque Deus te guie amore"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.6038, "type": "Organization", "normalized_text": "FRCV"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/EcROLXltpV", "expanded_url": "https://twitter.com/Newtral/status/1179348556823572480", "display_url": "twitter.com/Newtral/status\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:29:47.000Z", "id": "1179357810016043010", "edit_history_tweet_ids": ["1179357810016043010"], "author_id": "2456465936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179348556823572480"}], "text": "S\u00ed, es tratamiento de elecci\u00f3n.\nCuidado en hipertensos o con FRCV.\nNo aconsejable si hay patolog\u00eda psiqui\u00e1trica o antecedentes de ideacion suicida. https://t.co/EcROLXltpV"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:28:40.000Z", "id": "1179357528699949056", "edit_history_tweet_ids": ["1179357528699949056"], "author_id": "171973737", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:28:40.000Z", "id": "1179357527575797762", "edit_history_tweet_ids": ["1179357527575797762"], "author_id": "4451614457", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Amanda_mnc", "id": "3642896055"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179161580472324097"}], "text": "RT @Amanda_mnc: tirar nota baixa nem \u00e9 t\u00e3o impactante, agr tirar nota baixa numa prova q vc se matou de estudar \u00e9 do caralho, o surto veio"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 269, "end": 277, "probability": 0.682, "type": "Organization", "normalized_text": "globolixo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gugamaia", "id": "31254703"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:28:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "31254703", "id": "1179357448374763520", "edit_history_tweet_ids": ["1179357448374763520"], "author_id": "1167068248829046786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gugamaia cara como tu \u00e9 idiota, faz perguntas mais inteligentes ao portavoz, s\u00f3 falta tu dizer que foi o presidente que matou a menina agata, tu devia esta criticando os bandidos, pois se n\u00e3o tivesse bandidos, a policia n\u00e3o estaria no local, lixo s\u00f3 pode trabalhar mo globolixo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:27:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "112498734", "id": "1179357182434971652", "edit_history_tweet_ids": ["1179357182434971652"], "author_id": "1032392253577338880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179345280703045632"}], "text": "@IvanValente Falou quem defende o Socialismo, regime genocida que matou 100milh\u00f5es de pessoas e historicamente, em 100 % dos casos, se imp\u00f4s pela ditadura ferrenha. Socialistas sabem como gerar pobreza apenas."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:27:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "283491887", "id": "1179357174952280064", "edit_history_tweet_ids": ["1179357174952280064"], "author_id": "37723518", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "chapodelasierra", "id": "283491887"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "LillyTellez", "id": "225101516"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/cy5xrIFv1X", "expanded_url": "https://twitter.com/omonroy62/status/1179357174952280064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cy5xrIFv1X", "media_key": "3_1179357170804109317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179075117210423296"}], "text": "@chapodelasierra @LillyTellez Porque solo repiten como loros,  que tiene que ver la religion en \"asesinar por irresponsabilidad\" de ambas partes porque un ni\u00f1o o feto  no se engendra solo ni tampoco se suicida checa los motivos de 70 mill abortos y dime \u00bfreligion? https://t.co/cy5xrIFv1X"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:26:52.000Z", "id": "1179357072191901697", "edit_history_tweet_ids": ["1179357072191901697"], "author_id": "435947148", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "All\u00e1 afuera la gente se suicida y hay empresas que cuando reciben licencias por stress laboral o depresi\u00f3n lo primero que hacen es cuestionarlas.\nBasta con el estigma!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:25:35.000Z", "id": "1179356752099385349", "edit_history_tweet_ids": ["1179356752099385349"], "author_id": "233615982", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179350406486532096"}], "text": "Medios: una chica se suicida al difundirse un video sexual de la misma\nMedios: difunden un video grabado sin consentimiento https://t.co/0jqaIf8svq", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/0jqaIf8svq", "expanded_url": "https://twitter.com/Az_Dantesca/status/1179350406486532096", "display_url": "twitter.com/Az_Dantesca/st\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-02T11:25:31.000Z", "id": "1179356735045296128", "edit_history_tweet_ids": ["1179356735045296128"], "author_id": "1095026626109296640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tredicenne suicida a Roma. Spariscono i messaggi delle\u00a0chat https://t.co/kc8UObJfyR https://t.co/u9iVDDDEko", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/kc8UObJfyR", "expanded_url": "https://lacittanews.it/tredicenne-suicida-a-roma-spariscono-i-messaggi-delle-chat/", "display_url": "lacittanews.it/tredicenne-sui\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/u9iVDDDEko", "expanded_url": "https://twitter.com/lacittanews/status/1179356735045296128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u9iVDDDEko", "media_key": "3_1179356733413773312"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:24:44.000Z", "id": "1179356538831540226", "edit_history_tweet_ids": ["1179356538831540226"], "author_id": "1050905329872068608", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "paulazanelli", "id": "59771262"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179355396718370816"}], "text": "RT @paulazanelli: N\u00e3o consigo entender crist\u00e3os que se dizem comunistas.\n\nTalvez voc\u00ea n\u00e3o saiba mas o comunismo matou mais pessoas do que o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ZMhosein", "id": "455224052"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:23:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "455224052", "id": "1179356341363728384", "edit_history_tweet_ids": ["1179356341363728384"], "author_id": "874429052", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179333851509907457"}], "text": "@ZMhosein Peor que Escuadr\u00f3n suicida no puede ser, no? \ud83e\udd23"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 131, "end": 142, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Queen"}, {"start": 158, "end": 174, "probability": 0.684, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 203, "end": 212, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:23:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "219252149", "id": "1179356319171645440", "edit_history_tweet_ids": ["1179356319171645440"], "author_id": "198471733", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179355156607066113"}], "text": "@angysalander La de Joker tiene una pintaza incre\u00edble, esa, si puedo, voy a verla el d\u00eda del estreno.\n\nEsta me huele a mon\u00f3logo de Harley Queen, al igual que Escuadr\u00f3n Suicida fue un mon\u00f3logo absurdo de Will Smith."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9286, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7329, "type": "Person", "normalized_text": "fulano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rdrigof_", "id": "1384717313723731968"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:23:40.000Z", "id": "1179356270635208705", "edit_history_tweet_ids": ["1179356270635208705"], "author_id": "1166538150526799872", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179157968279003141"}], "text": "RT @rdrigof_: estudar hist\u00f3ria do Brasil eh mt engra\u00e7ado\nopa golpe\nagora sim fulano foi eleito democraticamente\nmorreu kkkkk\nohh golpe kkkk\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:23:22.000Z", "id": "1179356192633708544", "edit_history_tweet_ids": ["1179356192633708544"], "author_id": "1156631415880130560", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_hijademinero", "id": "1074818942051540993"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179108489031016448"}], "text": "RT @_hijademinero: Otra persona se suicida en el metro. Cu\u00e1ntos m\u00e1s deben morir para que las autoridades se tomen en serio la salud s\u00edquica\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-02T11:23:08.000Z", "id": "1179356133594669057", "edit_history_tweet_ids": ["1179356133594669057"], "author_id": "397853516", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tredicenne suicida a Roma. Spariscono i messaggi delle chat https://t.co/HN9XEoIP9p", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/HN9XEoIP9p", "expanded_url": "https://www.iltempo.it/roma-capitale/2019/10/02/news/ragazza-tredicenne-roma-cyber-bullismo-aurelio-chat-social-vittima-procura-indaga-thiscrush-1218663/", "display_url": "iltempo.it/roma-capitale/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.6295, "type": "Person", "normalized_text": "Raissa"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.5163, "type": "Other", "normalized_text": "Autista"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:23:01.000Z", "id": "1179356105966804998", "edit_history_tweet_ids": ["1179356105966804998"], "author_id": "1173930579332673538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O Adolescente que matou a menina Raissa que \u00e9 Autista \u00e9 uma v\u00edtima da sociedade, a menina que agiu em leg\u00edtima Defesa ao Atirar em um invasor na sua propriedade \u00e9 considerada uma bandida e est\u00e1 Presa, se n\u00e3o atira hoje ela estaria Morta e Estuprada. Braselllll"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:22:58.000Z", "id": "1179356091240603648", "edit_history_tweet_ids": ["1179356091240603648"], "author_id": "1328242728", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.4967, "type": "Other", "normalized_text": "Autista"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.879, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:22:11.000Z", "id": "1179355896801038339", "edit_history_tweet_ids": ["1179355896801038339"], "author_id": "936404090854223872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Mano,to aqui na sala com a mh m\u00e3e e acabou de passar q um menino de 12 anos,matou a amiguinha de 8 q era Autista e n vai dar em nd pq aqui \u00e9 Brasil...\nSe fosse l\u00e1 fora taria na cadeia,foda-se que \u00e9 crian\u00e7a,se ele fez isso ele n pensa como uma crian\u00e7a.\u00c9 um absurdo na moral"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:22:04.000Z", "id": "1179355867172474880", "edit_history_tweet_ids": ["1179355867172474880"], "author_id": "177306272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu tenho dois estados se esp\u00edrito nos grupos: meus amigos de limoeiro(suicida) e meus amigos daqui ( positivahh)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "de Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SeremiSaludRM", "id": "1691317550"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "Telefonica", "id": "61744008"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:22:03.000Z", "id": "1179355863636680705", "edit_history_tweet_ids": ["1179355863636680705"], "author_id": "227314556", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178659317253312512"}], "text": "RT @SeremiSaludRM: En el Edificio @Telefonica, nuestra Unidad de Salud Mental realiza jornada de talleres para la prevenci\u00f3n de la conducta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 70, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.679, "type": "Organization", "normalized_text": "CNI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EnriqueCalvet", "id": "2617481322"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:22:02.000Z", "id": "1179355858154725377", "edit_history_tweet_ids": ["1179355858154725377"], "author_id": "915466799159894016", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178766688063574019"}], "text": "RT @EnriqueCalvet: Habr\u00e1 algo m\u00e1s estr\u00e1mbotico y rid\u00edculo en toda la UE que la mera existencia de un CNI regional? Catal\u00e1n o murciano o bor\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 144, "end": 152, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "beatrizbecerrab", "id": "156289017"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:22:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "156289017", "id": "1179355855717851136", "edit_history_tweet_ids": ["1179355855717851136"], "author_id": "46317948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179324565517942785"}], "text": "@beatrizbecerrab @AsambleaVE @jguaido Lo \u00fanico que se me ocurre para justificarla, es que Maduro es un kamikaze que est\u00e1 dispuesto a acabar con Venezuela en un atentado suicida, antes que apartarse del cargo.\nEl chavismo es una estructura criminal con muchos delitos por pagar, dejar el poder no es una opci\u00f3n."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:21:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "74756085", "id": "1179355721613348867", "edit_history_tweet_ids": ["1179355721613348867"], "author_id": "1161090531985907714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 13, "end": 16, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179148684514267136"}], "text": "@BolsonaroSP @g1 Quero muito ver como ela iria lidar com uma morte, mesmo que ela esteja certa. O acompanhamento psicol\u00f3gico teria que ser muito bom. Se n\u00e3o matou,  um dia qualquer o garimpeiro voltar\u00e1. Desejo uma \u00f3tima vida em p\u00e2nico.  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.793, "type": "Person", "normalized_text": "Raissa"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9422, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 125, "username": "conselhotutelar", "id": "48228242"}, {"start": 127, "end": 143, "username": "ctpconselhotute", "id": "937093116"}, {"start": 257, "end": 270, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/Zud5HP06Nf", "expanded_url": "https://twitter.com/Oliveira27M/status/1179352666390110208", "display_url": "twitter.com/Oliveira27M/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:21:14.000Z", "id": "1179355655066525697", "edit_history_tweet_ids": ["1179355655066525697"], "author_id": "2680546844", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179352666390110208"}], "text": "O  moleque que matou a menina Raissa, em S\u00e3o Paulo, foi levado para a delegacia SEM ALGEMAS E COM A TURMA DO @conselhotutelar ,@ctpconselhotute  acompanhando.E a menina,que se defendeu de um possivel ataque,foi algemada e n\u00e3o tinha ninguem acompanhando.Alo @DamaresAlves ! https://t.co/Zud5HP06Nf"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 57, "tag": "MargotRobbie"}, {"start": 160, "end": 172, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 173, "end": 176, "tag": "DC"}, {"start": 177, "end": 184, "tag": "Cinema"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8986, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}, {"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9056, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 161, "end": 171, "probability": 0.9054, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 174, "end": 175, "probability": 0.6128, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.7166, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/tE2ulVASWA", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624?s=19", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:20:52.000Z", "id": "1179355563991457793", "edit_history_tweet_ids": ["1179355563991457793"], "author_id": "1103789239127429123", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}], "text": "Quase 100% do trailer focado na maravilhosa #MargotRobbie e posso usar um pouco de intui\u00e7\u00e3o aqui... Igual Esquadr\u00e3o Suicida, o melhor do filme ser\u00e1 o trailer.\n\n#BirdsOfPrey #DC #Cinema\n\nhttps://t.co/tE2ulVASWA"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:20:21.000Z", "id": "1179355432927862789", "edit_history_tweet_ids": ["1179355432927862789"], "author_id": "117248072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Caraca como \u00e9 foda, a gente acaba de sair do setembro amarelo, e no segundo dia de outubro a not\u00edcia que uma menina que estudou na mesma escola que eu se matou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/Mq9XyxAKRe", "expanded_url": "http://renatovargens.blogspot.com/2012/09/a-incompatibilidade-entre-ser-cristao-e.html", "display_url": "renatovargens.blogspot.com/2012/09/a-inco\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://renatovargens.blogspot.com/2012/09/a-incompatibilidade-entre-ser-cristao-e.html"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:20:12.000Z", "id": "1179355396718370816", "edit_history_tweet_ids": ["1179355396718370816"], "author_id": "59771262", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "N\u00e3o consigo entender crist\u00e3os que se dizem comunistas.\n\nTalvez voc\u00ea n\u00e3o saiba mas o comunismo matou mais pessoas do que o Nazismo de Hitler. De acordo com \"Le livre noir du communisme\" (Livro Negro do Comunismo)  https://t.co/Mq9XyxAKRe"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-02T11:20:05.000Z", "id": "1179355368457216003", "edit_history_tweet_ids": ["1179355368457216003"], "author_id": "803539173898653697", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alexanderxxvii1", "id": "1074422340149227526"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179351926657425408"}], "text": "RT @Alexanderxxvii1: In Italia ,mentre la gente muore di fame o peggio ancora si suicida per problemi economici.\nCon le nostre tasse finanz\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6645, "type": "Person", "normalized_text": "vanessa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juliarolindo", "id": "1099311529969836034"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:19:37.000Z", "id": "1179355250802794497", "edit_history_tweet_ids": ["1179355250802794497"], "author_id": "3825443422", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179336179377999878"}], "text": "RT @juliarolindo: namoral, acordei puta com isso essa porra me matou de raiva ontem nao acredito no q eu li ate agora, usou nome da vanessa\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5918, "type": "Person", "normalized_text": "YOH\u9078\u624b"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/SdyKTrjyxq", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11255", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11255", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11255"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-10-02T11:18:56.000Z", "id": "1179355078664294400", "edit_history_tweet_ids": ["1179355078664294400"], "author_id": "878344857734987776", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177158980264583173"}], "text": "RT @tope_tokyo: YOH\u9078\u624b\u306e\u30de\u30cd\u304f\u307e\u304c\u51fa\u308b\u3063\u3066\u3053\u3068\u306f\u3001\u52ff\u8ad6\uff12\u4eba\u63c3\u3063\u3066\u3060\u308d\u3046\u3057\u3001\u3053\u306e\u307e\u307e\u4ee5\u524d\u66f8\u3044\u305f\u30d6\u30ed\u30b0\u306e\u901a\u308a\u306a\u3089\u2026\n\n\u307a\u304f\u307e\u8ca9\u58f2\uff01\uff1f\nhttps://t.co/SdyKTrjyxq\n\n\u3069\u308c\u3092\u8cb7\u304a\u3046\u304b\u8ff7\u3046\u306a\u3041\ud83d\udc40"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:18:23.000Z", "id": "1179354939996479493", "edit_history_tweet_ids": ["1179354939996479493"], "author_id": "922226496361713664", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:17:37.000Z", "id": "1179354744596389889", "edit_history_tweet_ids": ["1179354744596389889"], "author_id": "940702536629145606", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E esse cao mirim de 12 anos q matou a menina de 9 anos \ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b n\u00e3o \u00e9 por nada n\u00e3o mas se fosse meu filho eu mesma matava, n\u00e3o levava nem pra delegacia \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c q odio q eu tenho"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 141, "end": 145, "tag": "app"}, {"start": 146, "end": 155, "tag": "paciente"}, {"start": 156, "end": 164, "tag": "suicida"}, {"start": 165, "end": 177, "tag": "saludMental"}], "mentions": [{"start": 124, "end": 138, "username": "hospital12Oct", "id": "636858312"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/gEjH5xrUQo", "expanded_url": "http://ow.ly/j1gt30pEmkk", "display_url": "ow.ly/j1gt30pEmkk"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/KQhNL1DE12", "expanded_url": "https://twitter.com/ProfessionalNe/status/1179354467763929090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KQhNL1DE12", "media_key": "3_1179354466195300353"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:16:31.000Z", "id": "1179354467763929090", "edit_history_tweet_ids": ["1179354467763929090"], "author_id": "412192084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udcf2 Presentamos una app que alerta si un paciente con psicosis busca ideas delirantes o suicidas\n\u2705 https://t.co/gEjH5xrUQo\n\n\ud83d\udd14 @hospital12Oct\n\ud83d\udccc #app #paciente #suicida #saludMental https://t.co/KQhNL1DE12"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 141, "end": 145, "tag": "app"}, {"start": 146, "end": 155, "tag": "paciente"}, {"start": 156, "end": 164, "tag": "suicida"}, {"start": 165, "end": 177, "tag": "saludMental"}], "mentions": [{"start": 124, "end": 138, "username": "hospital12Oct", "id": "636858312"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ZZdireOk4k", "expanded_url": "http://ow.ly/j1gt30pEmkk", "display_url": "ow.ly/j1gt30pEmkk"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/JuQRkXiYNv", "expanded_url": "https://twitter.com/Biotech_Spain/status/1179354394657218562/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JuQRkXiYNv", "media_key": "3_1179354389233983488"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:16:13.000Z", "id": "1179354394657218562", "edit_history_tweet_ids": ["1179354394657218562"], "author_id": "2445298345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udcf2 Presentamos una app que alerta si un paciente con psicosis busca ideas delirantes o suicidas\n\u2705 https://t.co/ZZdireOk4k\n\n\ud83d\udd14 @hospital12Oct\n\ud83d\udccc #app #paciente #suicida #saludMental https://t.co/JuQRkXiYNv"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:16:12.000Z", "id": "1179354391071076352", "edit_history_tweet_ids": ["1179354391071076352"], "author_id": "2450450251", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "avelinorenata", "id": "245545207"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179120146964733954"}], "text": "RT @avelinorenata: O que dizer de uma crian\u00e7a de 12 anos q mata outra de 9?? Gente, \u00e9 o fim do mundo, um menino de 12 matou uma menina de 9\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pele3500", "id": "1265114793649868801"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:15:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "2891501015", "id": "1179354312667009032", "edit_history_tweet_ids": ["1179354312667009032"], "author_id": "185242042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179352847026139138"}], "text": "@pele3500 se brincar o cara matou mais que Hitler e St\u00e1lin somados, mas hey, matar as pessoas certas n\u00e3o \u00e9 crime"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.7106, "type": "Person", "normalized_text": "eg\u00edpcio"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:13:45.000Z", "id": "1179353771329167362", "edit_history_tweet_ids": ["1179353771329167362"], "author_id": "619536987", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mois\u00e9s quis inventar moda, matou o eg\u00edpcio e se enrolou por 40 anos... Seja simples!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:13:09.000Z", "id": "1179353624134242304", "edit_history_tweet_ids": ["1179353624134242304"], "author_id": "173979460", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:13:05.000Z", "id": "1179353605410832387", "edit_history_tweet_ids": ["1179353605410832387"], "author_id": "3760839382", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:12:05.000Z", "id": "1179353354855747587", "edit_history_tweet_ids": ["1179353354855747587"], "author_id": "261037611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La otra cara de la llamada \"brecha de g\u00e9nero\": SUICIDIOS Hombres 74% mujeres 26%. \u00bfCu\u00e1ntos procedimientos judiciales de familia estar\u00e1n relacionados con la desesperaci\u00f3n que conlleva la conducta suicida? No me consta estudios al respecto. Lamentable - https://t.co/EgPUMS9cMX", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/EgPUMS9cMX", "expanded_url": "https://consaludmental.org/general/aumentan-muertes-suicidio-espana-43172/", "display_url": "consaludmental.org/general/aument\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:10:10.000Z", "id": "1179352869859921928", "edit_history_tweet_ids": ["1179352869859921928"], "author_id": "83645422", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179096437692481537"}], "text": "Esta pel\u00edcula se ve m\u00e1s mala que escuadr\u00f3n suicida https://t.co/8ALSdR5ZkR", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/8ALSdR5ZkR", "expanded_url": "https://twitter.com/GQSpain/status/1179096437692481537", "display_url": "twitter.com/GQSpain/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 77, "probability": 0.8853, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:09:56.000Z", "id": "1179352813341687809", "edit_history_tweet_ids": ["1179352813341687809"], "author_id": "58089752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Como tem gente que consegue ficar animada com um derivado de Esquadr\u00e3o Suicida? S\u00e9rio, gente, vcs t\u00e3o muito carentes, viu?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:09:32.000Z", "id": "1179352712082792448", "edit_history_tweet_ids": ["1179352712082792448"], "author_id": "1614382404", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179145404937621505"}], "text": "O famoso truque suicida https://t.co/yoO8WNBJPY", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/yoO8WNBJPY", "expanded_url": "https://twitter.com/marinhsgotagun/status/1179145404937621505", "display_url": "twitter.com/marinhsgotagun\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 72, "probability": 0.4767, "type": "Other", "normalized_text": "Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "resd9", "id": "854996684"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:09:30.000Z", "id": "1179352704168136704", "edit_history_tweet_ids": ["1179352704168136704"], "author_id": "284387089", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1106656329907781632"}], "text": "RT @resd9: Otra cuesti\u00f3n que me faltaba por entender del Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo y C\u00f3mo empez\u00f3 esa deriva suicida de la far\u00e1ndula catalana: los me\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.3796, "type": "Person", "normalized_text": "Hachik\u014d"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:08:21.000Z", "id": "1179352415541321731", "edit_history_tweet_ids": ["1179352415541321731"], "author_id": "279813526", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179207234179473409"}], "text": "RT @palidofuego111: \u00bfPueden mandar al c\u00f3mplice del indultador de narcos Hachik\u014d del caco suicida, tambi\u00e9n conocido como  Mauricio Mulder al\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:08:05.000Z", "id": "1179352348218540033", "edit_history_tweet_ids": ["1179352348218540033"], "author_id": "188214030", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:07:25.000Z", "id": "1179352180794560512", "edit_history_tweet_ids": ["1179352180794560512"], "author_id": "3209860744", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RethinkDepES", "id": "888362427934535681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179333713823490048"}], "text": "RT @RethinkDepES: El suicidio a\u00fan est\u00e1 lleno de prejuicios que lo ocultan. Sin embargo, en la mayor\u00eda de los casos, la conducta suicida pue\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-02T11:07:15.000Z", "id": "1179352138897674242", "edit_history_tweet_ids": ["1179352138897674242"], "author_id": "1158667565167783938", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LorenzoCast89", "id": "171981193"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179304988419473408"}], "text": "RT @LorenzoCast89: Continuo a vedere gente tra viale Liegi e viale Parioli che sfreccia in monopattino elettrico. Non so decidermi se class\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:06:53.000Z", "id": "1179352045985382403", "edit_history_tweet_ids": ["1179352045985382403"], "author_id": "2889450191", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "avelinorenata", "id": "245545207"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179120146964733954"}], "text": "RT @avelinorenata: O que dizer de uma crian\u00e7a de 12 anos q mata outra de 9?? Gente, \u00e9 o fim do mundo, um menino de 12 matou uma menina de 9\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-02T11:06:25.000Z", "id": "1179351926657425408", "edit_history_tweet_ids": ["1179351926657425408"], "author_id": "1074422340149227526", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "In Italia ,mentre la gente muore di fame o peggio ancora si suicida per problemi economici.\nCon le nostre tasse finanziamo dei sedicenti extracomunitari clandestini che usano gli stessi soldi che gli diamo per andare a spacciare droga\nVogliamo chiarezza e subito."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "VanMaddle1", "id": "873342976461852672"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:06:22.000Z", "id": "1179351916746334208", "edit_history_tweet_ids": ["1179351916746334208"], "author_id": "159577660", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179104956206534657"}], "text": "RT @VanMaddle1: No se puede juzgar una peli por el trailer; de ser as\u00ed, Escuadr\u00f3n Suicida ser\u00eda la mas guay de los \u00faltimos 10 a\u00f1os.\n\nPero s\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:05:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "157226645", "id": "1179351768993583104", "edit_history_tweet_ids": ["1179351768993583104"], "author_id": "225037369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179219403935768587"}], "text": "@JoseMedeirosMT Prq aquele FDP q matou a menina de 9ANOS n\u00e3o foi algemado e essa MENINA q se DEFENDEU foi?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.7503, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e9mez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TuitAndRoll", "id": "3353076209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:05:15.000Z", "id": "1179351633496592385", "edit_history_tweet_ids": ["1179351633496592385"], "author_id": "1166671990582890496", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179349746634375169"}], "text": "RT @TuitAndRoll: Voy a decir una cosa: \n\nTenemos mimbres, juego, jugadores para subir, lo creo firmemente, creo que este J\u00e9mez, no es el lo\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:05:07.000Z", "id": "1179351599468204032", "edit_history_tweet_ids": ["1179351599468204032"], "author_id": "1643069912", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:04:56.000Z", "id": "1179351555776102403", "edit_history_tweet_ids": ["1179351555776102403"], "author_id": "1213892300", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:04:48.000Z", "id": "1179351519075983360", "edit_history_tweet_ids": ["1179351519075983360"], "author_id": "810449855965515776", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:04:37.000Z", "id": "1179351476050759682", "edit_history_tweet_ids": ["1179351476050759682"], "author_id": "100624716", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 245, "end": 254, "probability": 0.886, "type": "Person", "normalized_text": "Federico S"}, {"start": 257, "end": 272, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime De Altahus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "msaldanac", "id": "355609230"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:04:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "355609230", "id": "1179351338670579718", "edit_history_tweet_ids": ["1179351338670579718"], "author_id": "805582219670646784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179225685619068928"}], "text": "@msaldanac @MartinVizcarraC @MecheAF Otro AHUEVAO MERMELERO, que sigue el libreto de la CONFIEP, como antes lo hizo con las indicaciones recibidas del SUICIDA PR\u00d3FUGO, no hay nada que hacer, \u00bfsi tanto te gusta la mermelada, por qu\u00e9 no te unes a Federico S, Jaime De Altahus, Y tantos otros?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:03:25.000Z", "id": "1179351170571223041", "edit_history_tweet_ids": ["1179351170571223041"], "author_id": "3068092403", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:03:00.000Z", "id": "1179351065847898115", "edit_history_tweet_ids": ["1179351065847898115"], "author_id": "1098387554087436288", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:02:22.000Z", "id": "1179350909891035136", "edit_history_tweet_ids": ["1179350909891035136"], "author_id": "702523550092140544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "moralistas me chamam de su\u00edcida, eu vivo pra eternidade e eles vivem pra vida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:02:10.000Z", "id": "1179350858313687040", "edit_history_tweet_ids": ["1179350858313687040"], "author_id": "1025375857521684482", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.3363, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DcLendaria", "id": "1143977809305624576"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:01:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1143977809305624576", "id": "1179350761152622592", "edit_history_tweet_ids": ["1179350761152622592"], "author_id": "1047495447433170950", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179186730911633408"}], "text": "@DcLendaria @RafaelB92597625 @jurandirfilho Esquadr\u00e3o suicida tamb\u00e9m foi elogiadissimo nas rea\u00e7\u00f5es antes do filme estrear..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:01:45.000Z", "id": "1179350754341064710", "edit_history_tweet_ids": ["1179350754341064710"], "author_id": "1160912296987770882", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.7503, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e9mez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TuitAndRoll", "id": "3353076209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:01:37.000Z", "id": "1179350718865711105", "edit_history_tweet_ids": ["1179350718865711105"], "author_id": "1222777404", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179349746634375169"}], "text": "RT @TuitAndRoll: Voy a decir una cosa: \n\nTenemos mimbres, juego, jugadores para subir, lo creo firmemente, creo que este J\u00e9mez, no es el lo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:01:26.000Z", "id": "1179350674112471040", "edit_history_tweet_ids": ["1179350674112471040"], "author_id": "53192820", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:01:11.000Z", "id": "1179350608664502279", "edit_history_tweet_ids": ["1179350608664502279"], "author_id": "973573923198599168", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179189111321530368"}], "text": "RT @SraLothbrok: O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monst\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:01:04.000Z", "id": "1179350580944343045", "edit_history_tweet_ids": ["1179350580944343045"], "author_id": "4222546102", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beatrizbfo", "id": "2865605156"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179027087308537858"}], "text": "RT @beatrizbfo: \u201ct\u00e1 achando ruim se suicida\u201d pleno s\u00e9culo 21 e pessoas ainda brincando com isso"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:01:02.000Z", "id": "1179350574501896193", "edit_history_tweet_ids": ["1179350574501896193"], "author_id": "162775754", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179212911182598146"}], "text": "RT @paulinadelrio: 1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:59:48.000Z", "id": "1179350264358326274", "edit_history_tweet_ids": ["1179350264358326274"], "author_id": "714035519357853696", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:59:43.000Z", "id": "1179350240891166720", "edit_history_tweet_ids": ["1179350240891166720"], "author_id": "427067289", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9587, "type": "Organization", "normalized_text": "Deadpool"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:59:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "765142404475285504", "id": "1179350176122703873", "edit_history_tweet_ids": ["1179350176122703873"], "author_id": "868838955009155073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179349932710547456"}], "text": "@ComiKDonostia Si fuera Deadpool - Escuadr\u00f3n Suicida s\u00ed xD."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.736, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marcelovv", "id": "72538955"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T10:59:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "72538955", "id": "1179350144166322178", "edit_history_tweet_ids": ["1179350144166322178"], "author_id": "1173994114049871873", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179347956186697728"}], "text": "@marcelovv @jairbolsonaro E o Celso Daniel, quem ser\u00e1 que matou ?\nE o ministro do STF morto no avi\u00e3o ?\nE os policiais mortos todos os dias ?\nE o trabalhar que sai de casa e n\u00e3o sabe se volta ?\nO mundo n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Marielle n\u00e3o, tem que apurar tudo e n\u00e3o s\u00f3 o que a esquerda quer !"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9017, "type": "Organization", "normalized_text": "Deadpool"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "batsenalesPOD", "id": "868838955009155073"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:58:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "868838955009155073", "id": "1179349932710547456", "edit_history_tweet_ids": ["1179349932710547456"], "author_id": "765142404475285504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179116456870649856"}], "text": "@batsenalesPOD Deadpool+escuadr\u00f3n suicida? No se anula la una a la otra? Jaja"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.7496, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e9mez"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/lIExbkdcvB", "expanded_url": "https://twitter.com/TuitAndRoll/status/1179349746634375169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lIExbkdcvB", "media_key": "3_1179349740502290433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:57:45.000Z", "id": "1179349746634375169", "edit_history_tweet_ids": ["1179349746634375169"], "author_id": "3353076209", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Voy a decir una cosa: \n\nTenemos mimbres, juego, jugadores para subir, lo creo firmemente, creo que este J\u00e9mez, no es el loco suicida de hace a\u00f1os y creo que tenemos una defensa y un centro del campo de lo mejor de la categor\u00eda. \n\nMe falla el 9\n\nY sobre todo esto: https://t.co/lIExbkdcvB"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.4916, "type": "Person", "normalized_text": "Asha"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Jarek"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T10:57:18.000Z", "id": "1179349632763224064", "edit_history_tweet_ids": ["1179349632763224064"], "author_id": "3093260841", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179028065499914242"}], "text": "RT @ohhunniepie: S\u00f3 que a Asha n\u00e3o quer casar. Ela n\u00e3o quer mesmo casar com o Jarek (o comandante) PORQUE ELE \u00c9 UM BOSTA.\nA\u00ed o rei vai na s\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:56:20.000Z", "id": "1179349390982553601", "edit_history_tweet_ids": ["1179349390982553601"], "author_id": "335512936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/Fo0gA5fEDh", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Fo0gA5fEDh", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8559, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jaferang", "id": "2724505849"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "micinebelico", "id": "2902894055"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:54:56.000Z", "id": "1179349037037883392", "edit_history_tweet_ids": ["1179349037037883392"], "author_id": "2902894055", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179347358238289927"}], "text": "RT @jaferang: @micinebelico \u00a1ufff dif\u00edcil!!! yo vote por \"Comando en el mar de China\" y pocos adeptos tiene \ud83d\ude2c\nPero me falta en esa lista \"H\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "VanMaddle1", "id": "873342976461852672"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:54:11.000Z", "id": "1179348849980329985", "edit_history_tweet_ids": ["1179348849980329985"], "author_id": "17646134", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179104956206534657"}], "text": "RT @VanMaddle1: No se puede juzgar una peli por el trailer; de ser as\u00ed, Escuadr\u00f3n Suicida ser\u00eda la mas guay de los \u00faltimos 10 a\u00f1os.\n\nPero s\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T10:54:00.000Z", "id": "1179348803951976448", "edit_history_tweet_ids": ["1179348803951976448"], "author_id": "1137504040168894464", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aguiiarr1", "id": "1916146110"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179347328970428416"}], "text": "RT @Aguiiarr1: E esse menino de 12 anos que matou a garotinha autista? Tinha que morrer tbm,se com essa idade j\u00e1 \u00e9 ruim imagina quantas m\u00e3e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:53:34.000Z", "id": "1179348694661029888", "edit_history_tweet_ids": ["1179348694661029888"], "author_id": "314325175", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:53:22.000Z", "id": "1179348644547502080", "edit_history_tweet_ids": ["1179348644547502080"], "author_id": "445179393", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T10:52:11.000Z", "id": "1179348347397840896", "edit_history_tweet_ids": ["1179348347397840896"], "author_id": "894349453930442752", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aguiiarr1", "id": "1916146110"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179347328970428416"}], "text": "RT @Aguiiarr1: E esse menino de 12 anos que matou a garotinha autista? Tinha que morrer tbm,se com essa idade j\u00e1 \u00e9 ruim imagina quantas m\u00e3e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.5452, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.5607, "type": "Person", "normalized_text": "Samara"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T10:51:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "3311716376", "id": "1179348288442703872", "edit_history_tweet_ids": ["1179348288442703872"], "author_id": "52810348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179195875098279937"}], "text": "@peterjordan100 O filme do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 de broxar eternamente qualquer um e se pensarmos que aves de rapina ir\u00e3o pelo mesmo caminho ai o hype desaba e vai parar com a Samara,  no fundo do po\u00e7o."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:51:51.000Z", "id": "1179348260911222785", "edit_history_tweet_ids": ["1179348260911222785"], "author_id": "3333781205", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179212911182598146"}], "text": "RT @paulinadelrio: 1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:51:46.000Z", "id": "1179348241596522496", "edit_history_tweet_ids": ["1179348241596522496"], "author_id": "956038750555070464", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:50:56.000Z", "id": "1179348029029195779", "edit_history_tweet_ids": ["1179348029029195779"], "author_id": "545682651", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:49:40.000Z", "id": "1179347712145317888", "edit_history_tweet_ids": ["1179347712145317888"], "author_id": "415806485", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:49:07.000Z", "id": "1179347575318732801", "edit_history_tweet_ids": ["1179347575318732801"], "author_id": "1116307306956894208", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:48:25.000Z", "id": "1179347396645593089", "edit_history_tweet_ids": ["1179347396645593089"], "author_id": "568717916", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.5303, "type": "Other", "normalized_text": "en el"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.4853, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7771, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.6631, "type": "Other", "normalized_text": "llegado el"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "micinebelico", "id": "2902894055"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:48:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "2902894055", "id": "1179347358238289927", "edit_history_tweet_ids": ["1179347358238289927"], "author_id": "2724505849", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179274424220041218"}], "text": "@micinebelico \u00a1ufff dif\u00edcil!!! yo vote por \"Comando en el mar de China\" y pocos adeptos tiene \ud83d\ude2c\nPero me falta en esa lista \"Ha llegado el \u00e1guila\" q me gusta mucho y es un comando suicida de cojones \ud83d\ude1c"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:48:14.000Z", "id": "1179347353242886144", "edit_history_tweet_ids": ["1179347353242886144"], "author_id": "1495640604", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:48:12.000Z", "id": "1179347341347885056", "edit_history_tweet_ids": ["1179347341347885056"], "author_id": "174455584", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T10:48:09.000Z", "id": "1179347328970428416", "edit_history_tweet_ids": ["1179347328970428416"], "author_id": "1916146110", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "E esse menino de 12 anos que matou a garotinha autista? Tinha que morrer tbm,se com essa idade j\u00e1 \u00e9 ruim imagina quantas m\u00e3es vai fazer chorar daqui pra frente \ud83d\ude24"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T10:48:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "14538119", "id": "1179347313845788672", "edit_history_tweet_ids": ["1179347313845788672"], "author_id": "455246838", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Daniel_L_Lopez", "id": "14538119"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179103389638115333"}], "text": "@Daniel_L_Lopez Matou o sem vergonha? Se n\u00e3o, \u00e9 uma pena."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:47:48.000Z", "id": "1179347243838660608", "edit_history_tweet_ids": ["1179347243838660608"], "author_id": "2785386615", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.4487, "type": "Place", "normalized_text": "Unidos"}, {"start": 151, "end": 153, "probability": 0.9591, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 181, "end": 189, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T10:47:44.000Z", "id": "1179347227321552897", "edit_history_tweet_ids": ["1179347227321552897"], "author_id": "3939542931", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179137874781978624"}], "text": "At\u00e9 parece ! Se liga, Gente ! S\u00e3o os malditos Errados Unidos embargando TUDO ! E \u00e9 claro , outros Pa\u00edses , p/puxa - saquismo e Medo , os imitam. O que EUA querem s\u00e3o as Riquezas da Venezuela. No tempo , do Obama ( t\u00e3o simp\u00e1tico n\u00e9? ) MAS INVADIU PA\u00cdSES E MATOU MTA GENTE ."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.7803, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T10:47:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "3408786935", "id": "1179347146027483137", "edit_history_tweet_ids": ["1179347146027483137"], "author_id": "3408786935", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179346586264100864"}], "text": "Pelo trailer, n\u00e3o tem como esse filme ser bom. Mas vai que ele \u00e9 o Esquadr\u00e3o Suicida ao contr\u00e1rio?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:46:45.000Z", "id": "1179346978444054534", "edit_history_tweet_ids": ["1179346978444054534"], "author_id": "1945176036", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:46:19.000Z", "id": "1179346867970285573", "edit_history_tweet_ids": ["1179346867970285573"], "author_id": "995703042292043776", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T10:45:46.000Z", "id": "1179346732561375232", "edit_history_tweet_ids": ["1179346732561375232"], "author_id": "2291722855", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "a vibe desse trailer t\u00e1 t\u00e3o parecida com a de esquadr\u00e3o suicida que eu n\u00e3o vou nem criar expectativa pro filme https://t.co/Lay7kiB2x1", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Lay7kiB2x1", "expanded_url": "https://t.co/Lay7kiB2x1", "display_url": "t.co/Lay7kiB2x1"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T10:45:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "22283171", "id": "1179346708293177346", "edit_history_tweet_ids": ["1179346708293177346"], "author_id": "164844451", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "johnveejones", "id": "1314944660910100484"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179075725258833923"}], "text": "@johnveejones T\u00e1 com um fedor de esquadr\u00e3o suicida isso a\u00ed..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:45:28.000Z", "id": "1179346657403707392", "edit_history_tweet_ids": ["1179346657403707392"], "author_id": "898565131", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:44:48.000Z", "id": "1179346489346318336", "edit_history_tweet_ids": ["1179346489346318336"], "author_id": "394362187", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:44:12.000Z", "id": "1179346336514224128", "edit_history_tweet_ids": ["1179346336514224128"], "author_id": "258925660", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Qu\u00e9 importante es visibilizar la precarizaci\u00f3n de los m\u00e9dicos residentes. Es suicida tener m\u00e9dicos atendiendo que descansan mucho menos q cualquier trabajador, y que encima cobran sueldos de chiste https://t.co/tA1rtvzTbR", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/tA1rtvzTbR", "expanded_url": "https://twitter.com/hablemostodohoy/status/1179331747240124416", "display_url": "twitter.com/hablemostodoho\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:42:42.000Z", "id": "1179345957416247297", "edit_history_tweet_ids": ["1179345957416247297"], "author_id": "1040273149378605057", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:42:37.000Z", "id": "1179345938172829696", "edit_history_tweet_ids": ["1179345938172829696"], "author_id": "128011050", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T10:42:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "4540643477", "id": "1179345856203501574", "geo": {"place_id": "4ebe32c7ad1032ae"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179345856203501574"], "author_id": "788892308959850497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179330675352182785"}], "text": "@leopcarvalho_ n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o doido, eles v\u00e3o at\u00e9 fazer um reboot dessa merda, tem a arlequina mas o filme em si n tem liga\u00e7\u00e3o nenhuma com esquadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.4994, "type": "Person", "normalized_text": "Xu Lizhi"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9587, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9681, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 156, "username": "la_informacion", "id": "18717943"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/tFfcHtRvOA", "expanded_url": "https://www.lainformacion.com/arte-cultura-y-espectaculos/poesia/la-denuncia-del-poeta-suicida-xu-lizhi-que-trabajaba-en-la-fabrica-donde-se-ensambla-el-iphone-estremece-china_2dpsgmaea1qdlc1js1axz6/?utm_source=facebook.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop&fbclid=IwAR3WMpunFi8Fy-LGfov_oX-eaRdQRQmREskTmgXewLzVWZX1EAk_dbbhW0E?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "lainformacion.com/arte-cultura-y\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:41:44.000Z", "id": "1179345716826841093", "edit_history_tweet_ids": ["1179345716826841093"], "author_id": "52028546", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La denuncia del poeta suicida Xu Lizhi, que trabajaba en la f\u00e1brica donde se ensambla el iPhone, estremece China https://t.co/tFfcHtRvOA v\u00eda @la_informacion"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T10:41:01.000Z", "id": "1179345534437466112", "edit_history_tweet_ids": ["1179345534437466112"], "author_id": "2280960540", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ainda n\u00e3o acredito que fui a p\u00e9 da pra\u00e7a aos olivais, um bocado suicida, mas teve de ser ahaha"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:40:49.000Z", "id": "1179345486928580609", "edit_history_tweet_ids": ["1179345486928580609"], "author_id": "1084293139857358848", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 235, "end": 240, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Muleke"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "isajsjjsid", "id": "1079225088925417472"}, {"start": 36, "end": 46, "username": "karol11_6", "id": "2163184068"}, {"start": 47, "end": 50, "username": "g1", "id": "8802752"}], "urls": [{"start": 332, "end": 355, "url": "https://t.co/SFDVIsPJkj", "expanded_url": "https://twitter.com/RochaKlebinho/status/1179345356678729729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SFDVIsPJkj", "media_key": "3_1179345350500536320"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T10:40:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "716711147748122624", "id": "1179345356678729729", "edit_history_tweet_ids": ["1179345356678729729"], "author_id": "1098657886065098758", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179220913943920640"}], "text": "@fuckvino @isajsjjsid @blairwitchzx @karol11_6 @g1 Tem q eliminar o problema antes q cause mais problema... e vcs s\u00e3o 2 burros, mostrei que uma menina de 12 anos atira em um invasor, ou seja, com 12 anos j\u00e1 sabe muito bem o que faz. O Muleke matou a menina de 9 autista e se continuar vivo matar\u00e1 mais gente certeza. Pode eliminar! https://t.co/SFDVIsPJkj"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:39:15.000Z", "id": "1179345092995407873", "edit_history_tweet_ids": ["1179345092995407873"], "author_id": "416746201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pastor se suicida tras publicar sobre \u2018agotamiento y cansancio\u2019 https://t.co/uRNxWyHod7", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/uRNxWyHod7", "expanded_url": "https://www.noticiacristiana.com/pastor/2019/09/pastor-se-suicida-publicar-agotamiento-casancio.html", "display_url": "noticiacristiana.com/pastor/2019/09\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 118, "probability": 0.4664, "type": "Place", "normalized_text": "CDHU"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.8612, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.3941, "type": "Place", "normalized_text": "CDHU"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "balancogeral", "id": "1173213746"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T10:39:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1173213746", "id": "1179345064151138304", "edit_history_tweet_ids": ["1179345064151138304"], "author_id": "1123210222330417154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179171343490830336"}], "text": "@balancogeral @recordtvoficial TEREMOS nos pr\u00f3ximos dias centenas de fam\u00edlias jogadas nas ruas. \nPor falcatruas da CDHU e do governo do Estado de S\u00e3o Paulo. \nE ningu\u00e9m fala nada, morador se suicidou por causa dessa press\u00e3o da CDHU. \nE ningu\u00e9m tem interesse em divulgar essa situa\u00e7\u00e3o???"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:39:04.000Z", "id": "1179345045910110208", "edit_history_tweet_ids": ["1179345045910110208"], "author_id": "99573159", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:37:20.000Z", "id": "1179344607492104192", "edit_history_tweet_ids": ["1179344607492104192"], "author_id": "1654734349", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:37:07.000Z", "id": "1179344555969253377", "edit_history_tweet_ids": ["1179344555969253377"], "author_id": "191334239", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:36:47.000Z", "id": "1179344468992053249", "edit_history_tweet_ids": ["1179344468992053249"], "author_id": "2850316944", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 102, "probability": 0.8125, "type": "Place", "normalized_text": "Funda\u00e7\u00e3o Casa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafa_sjc1930", "id": "822102596617904128"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T10:35:47.000Z", "id": "1179344220504678400", "edit_history_tweet_ids": ["1179344220504678400"], "author_id": "2827477935", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179038158060605440"}], "text": "RT @rafa_sjc1930: Se for COMPROVADO q o jovem de 12 anos matou a menina de 9, ele ir\u00e1 pra Funda\u00e7\u00e3o Casa, ter\u00e1 direito a 5 refei\u00e7\u00f5es di\u00e1rias\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:35:11.000Z", "id": "1179344068461174785", "edit_history_tweet_ids": ["1179344068461174785"], "author_id": "1075343182920077314", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9678, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Pray"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.9635, "type": "Other", "normalized_text": "Suidice Squad"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:34:40.000Z", "id": "1179343935581364224", "edit_history_tweet_ids": ["1179343935581364224"], "author_id": "1107158418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ya est\u00e1 el fanboyismo/girlismo atacando fuerte con el trailer de Birds of Pray. Recordemos que el trailer de Suidice Squad era una obra maestra como tal pero la pel\u00edcula fu\u00e9 un moj\u00f3n suicida. Este trailer es meh y se centra en la que vende mu\u00f1equitos y camisetas. Dejad de +"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T10:33:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "572207383", "id": "1179343678457942016", "edit_history_tweet_ids": ["1179343678457942016"], "author_id": "428737562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179334269598085121"}], "text": "@LoadComics Meu, isso t\u00e1 tipo Mulher-gato + Esquadr\u00e3o Suicida feelings."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 50, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "Guardianes de la Galaxia"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.7221, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.4612, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:33:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "11109572", "id": "1179343613312077825", "edit_history_tweet_ids": ["1179343613312077825"], "author_id": "11109572", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179343605716193281"}], "text": "Primero, cuando se estren\u00f3 Guardianes de la Galaxia o (incluso) Escuadr\u00f3n Suicida casi nadie conoc\u00eda a los personajes y fueron \u00e9xito de taquilla.\n\nQue los personajes sean poco conocidos no es excusa para que ocultarlas en el tr\u00e1iler y dejar (casi) solo a la buena de Harley."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:07:30.000Z", "id": "1179337100480700416", "edit_history_tweet_ids": ["1179337100480700416"], "author_id": "108149078", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T10:06:30.000Z", "id": "1179336849699028994", "edit_history_tweet_ids": ["1179336849699028994"], "author_id": "1150436502809272321", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179189111321530368"}], "text": "RT @SraLothbrok: O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monst\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz-Canel"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/Kvw4fpeeNx", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-09-25-u191143-e42839-s27068-suicida-continuidad-diaz-canel", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:06:22.000Z", "id": "1179336816694087681", "edit_history_tweet_ids": ["1179336816694087681"], "author_id": "480633701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La suicida continuidad de D\u00edaz-Canel https://t.co/Kvw4fpeeNx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 102, "probability": 0.8125, "type": "Place", "normalized_text": "Funda\u00e7\u00e3o Casa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafa_sjc1930", "id": "822102596617904128"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T10:05:15.000Z", "id": "1179336536489414661", "edit_history_tweet_ids": ["1179336536489414661"], "author_id": "765686710499938304", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179038158060605440"}], "text": "RT @rafa_sjc1930: Se for COMPROVADO q o jovem de 12 anos matou a menina de 9, ele ir\u00e1 pra Funda\u00e7\u00e3o Casa, ter\u00e1 direito a 5 refei\u00e7\u00f5es di\u00e1rias\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 41, "tag": "Escorpio"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.8081, "type": "Other", "normalized_text": "Escorpio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Montse_Avalos", "id": "142356321"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "escorpio_hn", "id": "1275370560"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:05:03.000Z", "id": "1179336483536289792", "edit_history_tweet_ids": ["1179336483536289792"], "author_id": "729374448634204160", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179335162217353217"}], "text": "RT @Montse_Avalos: @escorpio_hn #Escorpio no es suicida. Si las cosas no salen como \u00e9l quiere, lo comprende, pero jam\u00e1s se lastimar\u00eda a s\u00ed\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:04:52.000Z", "id": "1179336438472744961", "edit_history_tweet_ids": ["1179336438472744961"], "author_id": "1401418081", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:04:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "1164027685892448256", "id": "1179336219441926145", "edit_history_tweet_ids": ["1179336219441926145"], "author_id": "102185815", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CatsFernandez", "id": "1164027685892448256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179134805788766211"}], "text": "@CatsFernandez Dejen de darle un tono colectivo a todo\n\nSi alguien se suicida est\u00e1 en su derecho y es una decisi\u00f3n absolutamente personal, donde nadie le debe nada"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:03:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "785252523833688064", "id": "1179336213809057793", "edit_history_tweet_ids": ["1179336213809057793"], "author_id": "1145640068725510144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "virmissaglia2", "id": "785252523833688064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178868435700322304"}], "text": "@virmissaglia2 Suicida y encima violenta algo m\u00e1s?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:03:51.000Z", "id": "1179336181093470210", "edit_history_tweet_ids": ["1179336181093470210"], "author_id": "860153377812086786", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4867, "type": "Person", "normalized_text": "vanessa"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/qfO98B4c9o", "expanded_url": "https://t.co/qfO98B4c9o", "display_url": "t.co/qfO98B4c9o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T10:03:50.000Z", "id": "1179336179377999878", "edit_history_tweet_ids": ["1179336179377999878"], "author_id": "1668827864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "namoral, acordei puta com isso essa porra me matou de raiva ontem nao acredito no q eu li ate agora, usou nome da vanessa ainda vei VAI SE FUDER https://t.co/qfO98B4c9o"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "mentalizarte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:02:47.000Z", "id": "1179335912574115841", "edit_history_tweet_ids": ["1179335912574115841"], "author_id": "2234900312", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178686901345083392"}], "text": "RT @INPRFM: Ser comprensivo es la clave para poder ayudar a alguien con conducta suicida\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros #mentalizarte #hablemos\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-02T10:02:42.000Z", "id": "1179335894828011523", "edit_history_tweet_ids": ["1179335894828011523"], "author_id": "833623801", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "SUICIDA A 13 ANNI: CASO DI\u00a0CYBERBULLISMO? https://t.co/6KJkUyl9cM https://t.co/jYhEwKgW8w", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/6KJkUyl9cM", "expanded_url": "https://www.orticaweb.it/suicida-a-13-anni/", "display_url": "orticaweb.it/suicida-a-13-a\u2026"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/jYhEwKgW8w", "expanded_url": "https://twitter.com/OrticaWeb/status/1179335894828011523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jYhEwKgW8w", "media_key": "3_1179335893376733190"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-02T10:00:44.000Z", "id": "1179335397752672257", "edit_history_tweet_ids": ["1179335397752672257"], "author_id": "713663420827049984", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LorenzoCast89", "id": "171981193"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179304988419473408"}], "text": "RT @LorenzoCast89: Continuo a vedere gente tra viale Liegi e viale Parioli che sfreccia in monopattino elettrico. Non so decidermi se class\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T10:00:18.000Z", "id": "1179335289317285889", "edit_history_tweet_ids": ["1179335289317285889"], "author_id": "812027206839009280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se jesus se matou pq eu n\u00e3o posso?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:00:10.000Z", "id": "1179335256266219521", "edit_history_tweet_ids": ["1179335256266219521"], "author_id": "249668203", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:59:56.000Z", "id": "1179335195171966976", "edit_history_tweet_ids": ["1179335195171966976"], "author_id": "998425062393950208", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 22, "tag": "Escorpio"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8773, "type": "Other", "normalized_text": "Escorpio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "escorpio_hn", "id": "1275370560"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:59:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1275370560", "id": "1179335162217353217", "edit_history_tweet_ids": ["1179335162217353217"], "author_id": "142356321", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179331483615543298"}], "text": "@escorpio_hn #Escorpio no es suicida. Si las cosas no salen como \u00e9l quiere, lo comprende, pero jam\u00e1s se lastimar\u00eda a s\u00ed mismo, porque sabe lo que vale."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.8474, "type": "Place", "normalized_text": "Espanya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Piolinachang", "id": "914971710109208577"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Paco_Glez_", "id": "239999295"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "MMareada", "id": "726542105913511936"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/yh0GJznrJg", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20190417/461693127272/consejo-europa-examina-politicos-encarcelados-espana-turquia-presos-libertad-expresion.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20190\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:59:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "962270070260068353", "id": "1179335116746903552", "edit_history_tweet_ids": ["1179335116746903552"], "author_id": "962270070260068353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179328852029513734"}], "text": "@Piolinachang @Paco_Glez_ @MMareada Esto ya lo avisaron en abril. Espanya no ha hecho ni caso de los avisos, y encima bravucona. Va a un nuevo 1898, con la honra bien alta, pero bien encajonada en su soberbia suicida\nhttps://t.co/yh0GJznrJg"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:59:04.000Z", "id": "1179334976569053184", "edit_history_tweet_ids": ["1179334976569053184"], "author_id": "707202480141168640", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RethinkDepES", "id": "888362427934535681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179333713823490048"}], "text": "RT @RethinkDepES: El suicidio a\u00fan est\u00e1 lleno de prejuicios que lo ocultan. Sin embargo, en la mayor\u00eda de los casos, la conducta suicida pue\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.7517, "type": "Person", "normalized_text": "Rufi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EugeniodOrs_", "id": "1057992745"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:59:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "1057992745", "id": "1179334968838955008", "geo": {"place_id": "aab98cb60835e83e"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179334968838955008"], "author_id": "325697221", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179133539557740546"}], "text": "@EugeniodOrs_ Yo pienso que le estamos dando mucho bombo a las paridas de Rufi.Esto se parece a salvamento.El d\u00eda que no lo demos le\u00f1a,seguro que se suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Viscarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:58:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "119174866", "id": "1179334893098192896", "edit_history_tweet_ids": ["1179334893098192896"], "author_id": "2448226746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179233408016404481"}], "text": "@rmapalacios Esta suicida pol\u00edtica tiene mucha responsabilidad.  Cuando el Presidente Viscarra le propuso que renuncien los dos no quiso y ahora pide elecciones generales.  Impresentable!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:57:47.000Z", "id": "1179334656354897920", "edit_history_tweet_ids": ["1179334656354897920"], "author_id": "68728868", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:55:40.000Z", "id": "1179334123346911233", "edit_history_tweet_ids": ["1179334123346911233"], "author_id": "1109185846631190528", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T09:54:40.000Z", "id": "1179333869201481728", "edit_history_tweet_ids": ["1179333869201481728"], "author_id": "1036400731400626176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}], "text": "Isso ta mt com uma cara de ser um esquadr\u00e3o suicida 2 sorry https://t.co/ix0z6YUbAI", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/ix0z6YUbAI", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 198, "end": 216, "tag": "VivirconDepresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 199, "end": 215, "probability": 0.8284, "type": "Other", "normalized_text": "VivirconDepresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 182, "end": 197, "username": "AsociacionDSAS", "id": "707202480141168640"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/dG1wJgIFJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/RethinkDepES/status/1179333713823490048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dG1wJgIFJ7", "media_key": "3_1179333706844135424"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:54:02.000Z", "id": "1179333713823490048", "edit_history_tweet_ids": ["1179333713823490048"], "author_id": "888362427934535681", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "El suicidio a\u00fan est\u00e1 lleno de prejuicios que lo ocultan. Sin embargo, en la mayor\u00eda de los casos, la conducta suicida puede prevenirse si se establecen los medios de ayuda adecuados @AsociacionDSAS #VivirconDepresi\u00f3n https://t.co/dG1wJgIFJ7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.4558, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 42, "end": 44, "probability": 0.3533, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.5673, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.2713, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u518d\u4e0a\u9678"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Other", "normalized_text": "Shooter"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.8656, "type": "Place", "normalized_text": "\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-10-02T09:53:27.000Z", "id": "1179333565055680512", "edit_history_tweet_ids": ["1179333565055680512"], "author_id": "1053498321879261185", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179160546941140992"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u304cRPW\u306b\u5fa9\u5e30\u304b\uff1f\u305d\u308c\u3068\u3082\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a\u304c\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\nRPW\u306e\u4eca\u9031\u672b\u306e\u5927\u4f1a\u306b\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u518d\u4e0a\u9678\u304b\u3001\u300cShooter\u300d\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u304c\u3042\u308b\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u8a73\u3057\u3044\u60c5\u5831\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps:\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 85, "probability": 0.4925, "type": "Place", "normalized_text": "Leones del Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EowynHD_pb", "id": "57485050"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:51:30.000Z", "id": "1179333072673808384", "edit_history_tweet_ids": ["1179333072673808384"], "author_id": "408532448", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179134407342514183"}], "text": "RT @EowynHD_pb: Hoy se tiro para morir una persona en la Estaci\u00f3n Los Leones del Metro , ahora otro ser humano se suicida en el ba\u00f1o del Co\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "VanMaddle1", "id": "873342976461852672"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:51:29.000Z", "id": "1179333070413008896", "edit_history_tweet_ids": ["1179333070413008896"], "author_id": "2861845102", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179104956206534657"}], "text": "RT @VanMaddle1: No se puede juzgar una peli por el trailer; de ser as\u00ed, Escuadr\u00f3n Suicida ser\u00eda la mas guay de los \u00faltimos 10 a\u00f1os.\n\nPero s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 166, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "AA"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T09:50:58.000Z", "id": "1179332941756928000", "edit_history_tweet_ids": ["1179332941756928000"], "author_id": "786716153859170304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Fui falar ontem que eu s\u00f3 namoro se a mulher for doida igual eu os cara quase me matou kkkkkk falou se a mulher for sem limite igual eu nos vamos ter que entrar pro AA rapid\u00e3o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:50:51.000Z", "id": "1179332909456662528", "edit_history_tweet_ids": ["1179332909456662528"], "author_id": "231960843", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T09:50:01.000Z", "id": "1179332702266368000", "edit_history_tweet_ids": ["1179332702266368000"], "author_id": "361555687", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cheguei no m\u00eas 10 sem nenhum pensamento suicida. Estou cheie de orgulho de mim mesme \u2728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:49:41.000Z", "id": "1179332615163301888", "edit_history_tweet_ids": ["1179332615163301888"], "author_id": "1094027365330677762", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sumariumcom", "id": "1379961224906076162"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:48:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "519706573", "id": "1179332239814987779", "geo": {"place_id": "58944065255b5fa0"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179332239814987779"], "author_id": "1325538817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179192653600247808"}], "text": "@sumariumcom si se suicida no ser\u00e1 festividad s\u00f3lo en Venezuela si no en el mundo conocido y los no conocidos tambi\u00e9n"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T09:48:04.000Z", "id": "1179332208118702081", "edit_history_tweet_ids": ["1179332208118702081"], "author_id": "1155105058188615681", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179189111321530368"}], "text": "RT @SraLothbrok: O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monst\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:46:04.000Z", "id": "1179331707419447301", "edit_history_tweet_ids": ["1179331707419447301"], "author_id": "143812564", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pero en qu\u00e9 mierda de mundo vivimos. https://t.co/SLSJDuswpv", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/SLSJDuswpv", "expanded_url": "https://goo.gl/UAy3HR", "display_url": "goo.gl/UAy3HR"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.885, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alvarodias_", "id": "73745956"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T09:45:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "73745956", "id": "1179331562598539264", "edit_history_tweet_ids": ["1179331562598539264"], "author_id": "567767436", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178996970960109568"}], "text": "@alvarodias_ O STF ainda n\u00e3o \u00e9 suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.5111, "type": "Person", "normalized_text": "MAURICIO"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.359, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gustavo46027887", "id": "952061458367565825"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "filosogogriego", "id": "1345270418"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:43:22.000Z", "id": "1179331027677908992", "edit_history_tweet_ids": ["1179331027677908992"], "author_id": "952061458367565825", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179330962905337858"}], "text": "RT @Gustavo46027887: @filosogogriego FUERZA PEPE  AUN LA ELECCI\u00d3N NO SUCEDIO, REELECCI\u00d3N 2019 MAURICIO MACRI-MIGUEL PICHETTO BOLETA COMPLET\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:43:13.000Z", "id": "1179330991439192064", "edit_history_tweet_ids": ["1179330991439192064"], "author_id": "384331256", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 86, "probability": 0.5177, "type": "Person", "normalized_text": "MAURICIO MACRI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "filosogogriego", "id": "1345270418"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:43:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1345270418", "id": "1179330962905337858", "edit_history_tweet_ids": ["1179330962905337858"], "author_id": "952061458367565825", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179098270896967680"}], "text": "@filosogogriego FUERZA PEPE  AUN LA ELECCI\u00d3N NO SUCEDIO, REELECCI\u00d3N 2019 MAURICIO MACRI-MIGUEL PICHETTO BOLETA COMPLETA, LA OPERETA K  SE CAE ,ACORDATE DE LO QUE TE DIGO, UN PUEBLO NO SE SUICIDA \n."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T09:42:51.000Z", "id": "1179330896597569538", "edit_history_tweet_ids": ["1179330896597569538"], "author_id": "62347099", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179218568564613125"}], "text": "Suicida em potencial https://t.co/DLwwIIsD7M", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/DLwwIIsD7M", "expanded_url": "https://twitter.com/InactionNever/status/1179218568564613125", "display_url": "twitter.com/InactionNever/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:42:22.000Z", "id": "1179330776502034435", "edit_history_tweet_ids": ["1179330776502034435"], "author_id": "121823045", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:42:03.000Z", "id": "1179330697594621953", "edit_history_tweet_ids": ["1179330697594621953"], "author_id": "129307061", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179212911182598146"}], "text": "RT @paulinadelrio: 1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kompulsion", "id": "186031595"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T09:41:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "186031595", "id": "1179330483022438401", "edit_history_tweet_ids": ["1179330483022438401"], "author_id": "64855005", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179203437977899008"}], "text": "@kompulsion @carloscezarcjr Se vc nos EUA ganhava medalha da policia como aconteceu com a minha vizinha q matou um bandido q invadiu sua casa de madrugada para roubar."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T09:41:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "4855225073", "id": "1179330468250034177", "edit_history_tweet_ids": ["1179330468250034177"], "author_id": "988940128948244480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "liviarmarques", "id": "1123408301193138176"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179202957583294466"}], "text": "@ian_bartholo @liviarmarques ??????????\nvoc\u00ea \u00e9 suicida ian."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T09:40:00.000Z", "id": "1179330178591399936", "edit_history_tweet_ids": ["1179330178591399936"], "author_id": "1072079625650614272", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179189111321530368"}], "text": "RT @SraLothbrok: O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monst\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:39:30.000Z", "id": "1179330054419038208", "edit_history_tweet_ids": ["1179330054419038208"], "author_id": "119174825", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:37:41.000Z", "id": "1179329596837302273", "edit_history_tweet_ids": ["1179329596837302273"], "author_id": "106084778", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179252393491517440"}], "text": "RT @chrisbustc: El aprista Erasmo Reyna @ereynaabogado, abogado del ladr\u00f3n suicida, celebraba cuando se archiv\u00f3 el Proyecto de Vizcarra, ho\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.4316, "type": "Other", "normalized_text": "JN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T09:36:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "214570761", "id": "1179329323796504577", "edit_history_tweet_ids": ["1179329323796504577"], "author_id": "823151438947897346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179191760209219584"}], "text": "@jornalnacional A linha editorial desse JN \u00e9 suicida, est\u00e3o se enforcando."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:36:28.000Z", "id": "1179329290523103233", "edit_history_tweet_ids": ["1179329290523103233"], "author_id": "764971082361307137", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Dos se\u00f1oras me han visto con pintas de suicida y me han parado para darme una revista para que no me suicide"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:36:27.000Z", "id": "1179329288035852293", "edit_history_tweet_ids": ["1179329288035852293"], "author_id": "69028635", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cEstoy bien\u201d, el cortometraje que desnud\u00f3 el dolor, soledad, tristeza y ansiedad de un suicida  https://t.co/E6aG31y5VK", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/E6aG31y5VK", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2019/10/02/estoy-bien-el-cortometraje-que-desnudo-el-dolor-soledad-tristeza-y-ansiedad-de-un-suicida/", "display_url": "infobae.com/america/mexico\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T09:36:25.000Z", "id": "1179329276497276928", "edit_history_tweet_ids": ["1179329276497276928"], "author_id": "1161037455233093633", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179191976824119297"}], "text": "RT @Morena_ta_ai: Posso nem querer me suicida que voc\u00eas me salvam \ud83e\udd26\ud83d\ude44\ud83d\ude02 https://t.co/FjiTN35POV", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/FjiTN35POV", "expanded_url": "https://twitter.com/Dudaa_Rei222/status/1179164604200607750", "display_url": "twitter.com/Dudaa_Rei222/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:31:29.000Z", "id": "1179328036518453250", "edit_history_tweet_ids": ["1179328036518453250"], "author_id": "3208171528", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:30:46.000Z", "id": "1179327855605493760", "edit_history_tweet_ids": ["1179327855605493760"], "author_id": "51196543", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:30:28.000Z", "id": "1179327780720394241", "edit_history_tweet_ids": ["1179327780720394241"], "author_id": "1131429366313959424", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T09:30:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "3311716376", "id": "1179327689573974017", "edit_history_tweet_ids": ["1179327689573974017"], "author_id": "1160643477060935681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179195875098279937"}], "text": "@peterjordan100 N\u00e3o curti nem esquadr\u00e3o suic\u00edda, imagina esse a\u00ed heuehue meu dinheirinho n\u00e3o vai tomar no m\u00e1ximo aquele torrent bolado no fim do m\u00eas heuebuebe"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:29:48.000Z", "id": "1179327613912965120", "edit_history_tweet_ids": ["1179327613912965120"], "author_id": "391767184", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:29:46.000Z", "id": "1179327605289472002", "edit_history_tweet_ids": ["1179327605289472002"], "author_id": "771884047", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-02T09:28:32.000Z", "id": "1179327295972089856", "edit_history_tweet_ids": ["1179327295972089856"], "author_id": "3308422191", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tempoweb", "id": "78567974"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Ejs0OQ9HgG", "expanded_url": "https://bit.ly/2phodbv", "display_url": "bit.ly/2phodbv"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/VKeki0BFuL", "expanded_url": "https://twitter.com/tempoweb/status/1179326646618378245/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VKeki0BFuL", "media_key": "3_1179326639525826563"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179326646618378245"}], "text": "RT @tempoweb: Tredicenne suicida a Roma Spariscono i messaggi delle chat https://t.co/Ejs0OQ9HgG https://t.co/VKeki0BFuL"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "VanMaddle1", "id": "873342976461852672"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:27:17.000Z", "id": "1179326980778577921", "edit_history_tweet_ids": ["1179326980778577921"], "author_id": "1855461306", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179104956206534657"}], "text": "RT @VanMaddle1: No se puede juzgar una peli por el trailer; de ser as\u00ed, Escuadr\u00f3n Suicida ser\u00eda la mas guay de los \u00faltimos 10 a\u00f1os.\n\nPero s\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 200, "tag": "movistar"}, {"start": 201, "end": 216, "tag": "movistarestafa"}, {"start": 217, "end": 237, "tag": "movistarestafadores"}, {"start": 238, "end": 257, "tag": "movistarmentirosos"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 55, "username": "MovistarPlus", "id": "119938261"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "movistar_es", "id": "44992826"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:27:09.000Z", "id": "1179326944803987457", "edit_history_tweet_ids": ["1179326944803987457"], "author_id": "464214375", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "He cometido el error de estar un a\u00f1o con \n@MovistarPlus @movistar_es\n cuya relaci\u00f3n es peor que con un ex-novio suicida. De una forma o de otra buscan constantemente como estafar al cliente. #movistar #movistarestafa #movistarestafadores #movistarmentirosos"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-02T09:25:58.000Z", "id": "1179326646618378245", "edit_history_tweet_ids": ["1179326646618378245"], "author_id": "78567974", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tredicenne suicida a Roma Spariscono i messaggi delle chat https://t.co/Ejs0OQ9HgG https://t.co/VKeki0BFuL", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Ejs0OQ9HgG", "expanded_url": "https://bit.ly/2phodbv", "display_url": "bit.ly/2phodbv"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/VKeki0BFuL", "expanded_url": "https://twitter.com/tempoweb/status/1179326646618378245/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VKeki0BFuL", "media_key": "3_1179326639525826563"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 53, "tag": "palestra"}, {"start": 54, "end": 63, "tag": "simposio"}, {"start": 64, "end": 76, "tag": "jandiracity"}, {"start": 77, "end": 93, "tag": "cidadedejandira"}, {"start": 94, "end": 118, "tag": "psicologasuelirodrigues"}, {"start": 119, "end": 139, "tag": "prevencaoaosuicidio"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.5036, "type": "Place", "normalized_text": "jandiracity"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.3531, "type": "Organization", "normalized_text": "ETEC"}, {"start": 157, "end": 171, "probability": 0.4861, "type": "Person", "normalized_text": "Braz Paschoalin"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/o1xP79sYrz", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3HFVORlOaC/?igshid=h4h4yq9t6mac", "display_url": "instagram.com/p/B3HFVORlOaC/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T09:24:14.000Z", "id": "1179326213627752449", "edit_history_tweet_ids": ["1179326213627752449"], "author_id": "756323432443342848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Palestra Preven\u00e7\u00e3o do Comportamento suic\u00edda #palestra #simposio #jandiracity #cidadedejandira #psicologasuelirodrigues #prevencaoaosuicidio em ETEC Prefeito Braz Paschoalin https://t.co/o1xP79sYrz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:19:21.000Z", "id": "1179324983044182016", "edit_history_tweet_ids": ["1179324983044182016"], "author_id": "96654433", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:18:56.000Z", "id": "1179324879189008384", "edit_history_tweet_ids": ["1179324879189008384"], "author_id": "697213681986334721", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-02T09:18:23.000Z", "id": "1179324741603205120", "edit_history_tweet_ids": ["1179324741603205120"], "author_id": "2177570494", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "La classica giornata da \"che te magni? penso carne in scatola\" me voglio suicid\u00e0 con gli additivi tutti gli E centoqualcosa nello stomaco direttamente dalla latta e una birra per sigillare la poesia della pioggia gi\u00f9 verso l'intestino."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:18:10.000Z", "id": "1179324686984986626", "edit_history_tweet_ids": ["1179324686984986626"], "author_id": "958453028323053568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:17:33.000Z", "id": "1179324529698623488", "edit_history_tweet_ids": ["1179324529698623488"], "author_id": "1158751213149741057", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 214, "probability": 0.4599, "type": "Person", "normalized_text": "Suicida Figueroa"}], "mentions": [{"start": 156, "end": 170, "username": "teledramatica", "id": "1729762734"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/Lfj7f1m7Y0", "expanded_url": "https://twitter.com/thenoveleira/status/1179324400803418114/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lfj7f1m7Y0", "media_key": "7_1179324062381813760"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T09:17:02.000Z", "id": "1179324400803418114", "edit_history_tweet_ids": ["1179324400803418114"], "author_id": "144595120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Feliz anivers\u00e1rio para aquela que n\u00e3o anda, desliza. Para aquela que n\u00e3o vive, sonha. Para aquela que n\u00e3o quer a realidade e sim a magia. Feliz anivers\u00e1rio @teledramatica. Tudo de melhor na sua vida Suicida Figueroa e muito Regigundes pra ti \u2764\ufe0f https://t.co/Lfj7f1m7Y0"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T09:16:05.000Z", "id": "1179324160650158080", "edit_history_tweet_ids": ["1179324160650158080"], "author_id": "1160723553903423490", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:15:56.000Z", "id": "1179324124881133569", "edit_history_tweet_ids": ["1179324124881133569"], "author_id": "1458253728", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:15:48.000Z", "id": "1179324091880427520", "edit_history_tweet_ids": ["1179324091880427520"], "author_id": "107195276", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 87, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8794, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emerluis", "id": "14117252"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T09:15:41.000Z", "id": "1179324059185799168", "edit_history_tweet_ids": ["1179324059185799168"], "author_id": "55259370", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179096420558819328"}], "text": "RT @emerluis: Mas minha senhoras e meus senhores, o que \u00e9 esta maravilhosa Margot Robbie no trailer de #BirdsOfPrey? Ela salvou o Esquadr\u00e3o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:14:11.000Z", "id": "1179323684135329792", "edit_history_tweet_ids": ["1179323684135329792"], "author_id": "623415241", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:13:23.000Z", "id": "1179323482364137472", "edit_history_tweet_ids": ["1179323482364137472"], "author_id": "1006330829684035590", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.934, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.8111, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.57, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mariada94156889", "id": "1018717171713761280"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T09:13:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "1018717171713761280", "id": "1179323468984328193", "edit_history_tweet_ids": ["1179323468984328193"], "author_id": "306877369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179184002969812993"}], "text": "@Mariada94156889 Ent\u00e3o vc se pergunta: pq o Brasil esta na merda? A\u00ed, vc v\u00ea que existem muita gente preocupada com Lula Livre , quem matou Mariele; que qualquer outra coisa."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 87, "probability": 0.8059, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.2494, "type": "Other", "normalized_text": "Queen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AgentedeMarvel_", "id": "803238440552820744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:09:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "803238440552820744", "id": "1179322578256777216", "edit_history_tweet_ids": ["1179322578256777216"], "author_id": "247294322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179121840511434753"}], "text": "@AgentedeMarvel_ A\u00fan recuerdo el pedazo de trailer que se marcaron con Escuadr\u00f3n Suicida (Queen incluido) y... Bueno, digamos que a m\u00ed no me hizo mucho til\u00edn.\nHabr\u00e1 que esperar a ver. Los trailers, y m\u00e1s en estos d\u00edas, son lo m\u00e1s mentirosos del mundo."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:09:28.000Z", "id": "1179322498258817027", "edit_history_tweet_ids": ["1179322498258817027"], "author_id": "831547508224585731", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179212911182598146"}], "text": "RT @paulinadelrio: 1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.8858, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa ("}, {"start": 39, "end": 52, "probability": 0.865, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of prey)"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9476, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/AXpfYfduJP", "expanded_url": "https://ift.tt/2onQ1KU", "display_url": "ift.tt/2onQ1KU"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:03:17.000Z", "id": "1179320939705782272", "edit_history_tweet_ids": ["1179320939705782272"], "author_id": "777871572057133056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Todo lo que sabemos de 'Aves de Presa (Birds of prey)', el spin-off de 'Escuadr\u00f3n Suicida' https://t.co/AXpfYfduJP"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 64, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 85, "end": 91, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.458, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.6771, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "seestrena", "id": "252530210"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/3ZZ87titVK", "expanded_url": "https://www.antena3.com/se-estrena/noticias/escuadron-suicida-van-juntos-ver-joker-tienen-critica_201909305d91fc820cf25a9a09c5889d.html", "display_url": "antena3.com/se-estrena/not\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T08:59:10.000Z", "id": "1179319905981812736", "edit_history_tweet_ids": ["1179319905981812736"], "author_id": "4826581221", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055106098176000"}], "text": "RT @seestrena: \u00a1Aqu\u00ed est\u00e1n todos! El elenco de #Escuadr\u00f3nSuicida se van juntos a ver #Joker y ya tienen su cr\u00edtica\nhttps://t.co/3ZZ87titVK"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Roma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RassegnaZampa", "id": "2757051167"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/LeP1BxsnFG", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/roma_suicida_13_anni_news_bulli_chat-4770547.html", "display_url": "ilmessaggero.it/roma/news/roma\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-10-02T08:59:08.000Z", "id": "1179319894028013568", "edit_history_tweet_ids": ["1179319894028013568"], "author_id": "1244391379", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179311600139939840"}], "text": "RT @RassegnaZampa: #Roma, 13enne suicida: sparite le chat dei bulli. Si indaga su un altro caso https://t.co/LeP1BxsnFG"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Roma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RassegnaZampa", "id": "2757051167"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/LeP1BxsnFG", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/roma_suicida_13_anni_news_bulli_chat-4770547.html", "display_url": "ilmessaggero.it/roma/news/roma\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-10-02T08:57:30.000Z", "id": "1179319483154014209", "edit_history_tweet_ids": ["1179319483154014209"], "author_id": "59455690", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179311600139939840"}], "text": "RT @RassegnaZampa: #Roma, 13enne suicida: sparite le chat dei bulli. Si indaga su un altro caso https://t.co/LeP1BxsnFG"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T08:53:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "1093409653608742912", "id": "1179318527720747008", "edit_history_tweet_ids": ["1179318527720747008"], "author_id": "1093409653608742912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179316348159053825"}], "text": "Falei filme solo, n\u00e3o \u00e9 bem solo, mas o foco \u00e9 na harley quinn, nem precisa ser solo, ela roubou a cena em esquadr\u00e3o suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T08:50:00.000Z", "id": "1179317597931819008", "edit_history_tweet_ids": ["1179317597931819008"], "author_id": "3278807880", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T08:45:25.000Z", "id": "1179316443353096192", "edit_history_tweet_ids": ["1179316443353096192"], "author_id": "769312953476710400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NYKET_center", "id": "736291305383440387"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179124089585377280"}], "text": "RT @NYKET_center: Hay que mencionar que hay un espectro suicida que puede evidenciarse desde la infancia, con diversas fantas\u00edas, pero es r\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T08:44:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "3380960747", "id": "1179316116352589824", "edit_history_tweet_ids": ["1179316116352589824"], "author_id": "58625242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Aquel_Coche", "id": "3380960747"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179314708937097217"}], "text": "@Aquel_Coche *Gif del criminal croata que se suicida tomando veneno ante el tribunal"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "faustianovich", "id": "516537621"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T08:41:22.000Z", "id": "1179315426658004993", "edit_history_tweet_ids": ["1179315426658004993"], "author_id": "1653951096", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179007777840259072"}], "text": "RT @faustianovich: Trato todav\u00eda de digerir que una major como la Warner haya producido un inc\u00f3modo, antip\u00e1tico y sin lugar para alg\u00fan refu\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-02T08:39:46.000Z", "id": "1179315020154490880", "edit_history_tweet_ids": ["1179315020154490880"], "author_id": "307995540", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cyberbullismo, sedicenne si suicida dopo l'outing su Instagram e Snapchat https://t.co/eOijvbIF4p", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/eOijvbIF4p", "expanded_url": "https://www.nonegrindr.it/2019/10/01/outing-snapchat/", "display_url": "nonegrindr.it/2019/10/01/out\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 33, "tag": "bullismo"}, {"start": 34, "end": 48, "tag": "CyberBullying"}, {"start": 49, "end": 63, "tag": "Cyberbullismo"}, {"start": 64, "end": 73, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/H6RmPnk1aX", "expanded_url": "https://nonelaradio.it/roma-a-13-anni-ragazzina-si-suicida-si-teme-per-colpa-del-cyberg-bullismo/", "display_url": "nonelaradio.it/roma-a-13-anni\u2026"}]}, "lang": "qme", "created_at": "2019-10-02T08:33:57.000Z", "id": "1179313557965549568", "edit_history_tweet_ids": ["1179313557965549568"], "author_id": "1102902840564072448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/H6RmPnk1aX\n#bullismo #CyberBullying #Cyberbullismo #suicidio"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "dccomics"}, {"start": 67, "end": 76, "tag": "destaque"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.5746, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/oXk0CNy9N7", "expanded_url": "https://is.gd/7eJ6JR", "display_url": "is.gd/7eJ6JR"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T08:32:39.000Z", "id": "1179313230159781888", "edit_history_tweet_ids": ["1179313230159781888"], "author_id": "2432408684", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u2013 Curiosidades https://t.co/oXk0CNy9N7 #dccomics #destaque"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "platonchacal", "id": "514771207"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T08:31:43.000Z", "id": "1179312995286933504", "edit_history_tweet_ids": ["1179312995286933504"], "author_id": "886357593978830848", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178999458815758336"}], "text": "RT @platonchacal: Ning\u00fan pa\u00eds de Europa tiene el instinto suicida que tiene Espa\u00f1a."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.8454, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T08:30:03.000Z", "id": "1179312577169514496", "edit_history_tweet_ids": ["1179312577169514496"], "author_id": "138624145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu agrade\u00e7o Deus, por ter abrido minha mente, tirado eu desse pensamento suicida e que agora eu vou lutar por mim com todas as minhas for\u00e7as."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.8669, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.4753, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 127, "end": 128, "probability": 0.6608, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T08:30:00.000Z", "id": "1179312563399593984", "edit_history_tweet_ids": ["1179312563399593984"], "author_id": "3424749735", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A DC at\u00e9 demorou pra perceber que a Harley Quinn \u00e9 quem manda na porra toda no esquadr\u00e3o suicida, Coringa, e agora filme dela, DC promete daqui pra frente... \ud83d\udc50\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.4357, "type": "Person", "normalized_text": "ladr\u00f4n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T08:28:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1179312154194960384", "edit_history_tweet_ids": ["1179312154194960384"], "author_id": "101361344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177402695260524544"}], "text": "@esquinabaja @Mauriciomulder Hija de ladr\u00f4n, que adem\u00e0s se suicida por su ego colosal, demostrando que le importaba un pito su familia!"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Roma"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/LeP1BxsnFG", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/roma_suicida_13_anni_news_bulli_chat-4770547.html", "display_url": "ilmessaggero.it/roma/news/roma\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-10-02T08:26:10.000Z", "id": "1179311600139939840", "edit_history_tweet_ids": ["1179311600139939840"], "author_id": "2757051167", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Roma, 13enne suicida: sparite le chat dei bulli. Si indaga su un altro caso https://t.co/LeP1BxsnFG"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T08:23:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "733516976199344129", "id": "1179310933975474177", "edit_history_tweet_ids": ["1179310933975474177"], "author_id": "733516976199344129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179310585684594688"}], "text": "e de cara j\u00e1 logo pensei \"com certeza tinha depress\u00e3o\", uns par\u00e1grafos depois, dizia \"ana morreu muito jovem, aos 31 anos, se suicidou.\""}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-02T08:21:43.000Z", "id": "1179310479220588544", "edit_history_tweet_ids": ["1179310479220588544"], "author_id": "2385068164", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LorenzoCast89", "id": "171981193"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179304988419473408"}], "text": "RT @LorenzoCast89: Continuo a vedere gente tra viale Liegi e viale Parioli che sfreccia in monopattino elettrico. Non so decidermi se class\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-02T08:14:03.000Z", "id": "1179308550142730240", "edit_history_tweet_ids": ["1179308550142730240"], "author_id": "3137426943", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Studente suicida: all'origine del gesto un esame non superato https://t.co/RRWFhSQfpB", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/RRWFhSQfpB", "expanded_url": "https://telenord.it/?p=80259&preview=true", "display_url": "telenord.it/?p=80259&previ\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9735, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T08:12:18.000Z", "id": "1179308111678640128", "edit_history_tweet_ids": ["1179308111678640128"], "author_id": "1175444550623596544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si os parece que el trailer de \"Aves de Presa\" tiene buena pinta recordad lo que flipamos con el trailer de \"Escuadr\u00f3n Suicida\"."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "salv\u00f3"}, {"start": 121, "end": 129, "tag": "SanJuan"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.8279, "type": "Place", "normalized_text": "SanJuan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T08:03:05.000Z", "id": "1179305790416576514", "edit_history_tweet_ids": ["1179305790416576514"], "author_id": "378126778", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179056250920869888"}], "text": "RT @elespanolcom: \"Me encontr\u00e9 de bruces con \u00e9l\": el pamplon\u00e9s que #salv\u00f3 a un joven que iba a saltar desde un puente en #SanJuan \nhttps://\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-02T07:59:54.000Z", "id": "1179304988419473408", "edit_history_tweet_ids": ["1179304988419473408"], "author_id": "171981193", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 20, "like_count": 97, "quote_count": 1}, "text": "Continuo a vedere gente tra viale Liegi e viale Parioli che sfreccia in monopattino elettrico. Non so decidermi se classificarli come borghesia green o come borghesia aspirante suicida. Probabile anche che le due cose non si escludano l\u2019un l\u2019altra."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T07:55:59.000Z", "id": "1179304002397315072", "edit_history_tweet_ids": ["1179304002397315072"], "author_id": "1122701151982497792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mano, peixe se suicida?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T07:54:26.000Z", "id": "1179303612087975936", "edit_history_tweet_ids": ["1179303612087975936"], "author_id": "752380663509164032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Todo mundo animado com o aves de rapina, mas a quest\u00e3o a ser pensada \u00e9 \"\u00e9 s\u00f3 mais um trailer muito bom igual esquadr\u00e3o suicida? Que no qual o filme tem nota 0 de t\u00e3o p\u00e9ssimo que \u00e9?\""}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T07:54:01.000Z", "id": "1179303510153814016", "edit_history_tweet_ids": ["1179303510153814016"], "author_id": "1118244234962919424", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8889, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "argoncalvees", "id": "160361184"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T07:48:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "160361184", "id": "1179302173857009664", "edit_history_tweet_ids": ["1179302173857009664"], "author_id": "1060315849620369408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179131151841157122"}], "text": "@argoncalvees Vc n\u00e3o \u00e9 gay e n\u00e3o sabe do que est\u00e1 falando!! O rapaz apagou o twitter dele, se ele se matou esse seu coment\u00e1rio terr\u00edvel vai ficar pra sempre na sua mem\u00f3ria!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T07:47:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "10807552", "id": "1179301778443132928", "edit_history_tweet_ids": ["1179301778443132928"], "author_id": "10807552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179301597421199360"}], "text": "Creo que este va a ser el gran error de S\u00e1nchez. Parece dar como seguros y cautivos los votos obtenidos en una campa\u00f1a \"roja\". Y est\u00e1 cambiando el eje de su mensaje electoral de una manera algo suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T07:41:03.000Z", "id": "1179300244208508928", "edit_history_tweet_ids": ["1179300244208508928"], "author_id": "1162930543387918337", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179189111321530368"}], "text": "RT @SraLothbrok: O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monst\u2026"}, {"lang": "ht", "created_at": "2019-10-02T07:37:12.000Z", "id": "1179299274489774080", "edit_history_tweet_ids": ["1179299274489774080"], "author_id": "1027555674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179288679589781504"}], "text": "Me wa a suicida https://t.co/XASTFlWrcT", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/XASTFlWrcT", "expanded_url": "https://twitter.com/aries_hn/status/1179288679589781504", "display_url": "twitter.com/aries_hn/statu\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T07:35:31.000Z", "id": "1179298853918523392", "edit_history_tweet_ids": ["1179298853918523392"], "author_id": "1018292608924311553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu to sempre tendo pensamento suicida mas minhas pernas tremem s\u00f3 de pensar que algu\u00e9m que eu amo pode estar ao ponto do suic\u00eddio e eu n\u00e3o estava l\u00e1 por essa pessoa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9775, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de presa"}, {"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9221, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 123, "end": 139, "probability": 0.962, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/LYOIa5d18F", "expanded_url": "https://youtu.be/ogo8AlGVa70", "display_url": "youtu.be/ogo8AlGVa70"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T07:33:57.000Z", "id": "1179298459725320192", "edit_history_tweet_ids": ["1179298459725320192"], "author_id": "1129721678513266689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Nuevo tr\u00e1iler de 'Aves de presa' (Birds of Prey). Margot Robbie regresa como Harley Quinn, personaje que ya interpret\u00f3 en 'Escuadr\u00f3n Suicida'. \n\nhttps://t.co/LYOIa5d18F"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.7814, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.7044, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PhilAMellows", "id": "1416349142"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "FrayJosepho", "id": "126465001"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T07:27:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "1416349142", "id": "1179296858117685248", "edit_history_tweet_ids": ["1179296858117685248"], "author_id": "1161689942331928577", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179264127321157634"}], "text": "@PhilAMellows @FrayJosepho Pues pasa lo de siempre...desde hace a\u00f1os.\nSociedad acomplejada\nSociedad buenista\nSociedad suicida\nDisfruten lo permitido"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FeministaForum", "id": "1129028214771343360"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/WUSiYsMW4p", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-expareja-gran-canaria.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T07:26:46.000Z", "id": "1179296649392398337", "edit_history_tweet_ids": ["1179296649392398337"], "author_id": "2937335691", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178812719602032640"}], "text": "RT @FeministaForum: Un hombre mata a su expareja en Gran Canaria y se suicida https://t.co/WUSiYsMW4p"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T07:20:07.000Z", "id": "1179294979308556289", "edit_history_tweet_ids": ["1179294979308556289"], "author_id": "904088777223802880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o sei se a vida me matou por dentro\nOu se os erros dos outros me congelou\nFui da uma rapidinha com a depress\u00e3o\nMas que merda, ela se apaixonou, ok?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T07:17:00.000Z", "id": "1179294193421828096", "edit_history_tweet_ids": ["1179294193421828096"], "author_id": "173733285", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pues venga ya co\u00f1o, que s\u00ed, que la puta letra parece una carta suicida y quiz\u00e1 lo sea, el d\u00eda que me muera prefiero que recuerden esta letra, que me recuerden a m\u00ed."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T07:14:53.000Z", "id": "1179293661403713536", "edit_history_tweet_ids": ["1179293661403713536"], "author_id": "113321691", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lparada3000", "id": "999269575"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "RamnJessCampos1", "id": "1158071361383874562"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "caramos61", "id": "54446431"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "MoisesRendonO", "id": "231429677"}, {"start": 60, "end": 71, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}, {"start": 72, "end": 80, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 81, "end": 95, "username": "fraccionAN16J", "id": "935267662363611136"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179240095934812160"}], "text": "RT @lparada3000: @RamnJessCampos1 @caramos61 @MoisesRendonO @AsambleaVE @jguaido @fraccionAN16J El hecho de haber jurado cumplir una ruta m\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T07:14:51.000Z", "id": "1179293652373430272", "edit_history_tweet_ids": ["1179293652373430272"], "author_id": "1393753219", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T07:08:43.000Z", "id": "1179292108383035392", "edit_history_tweet_ids": ["1179292108383035392"], "author_id": "39867550", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T07:08:14.000Z", "id": "1179291986811076608", "edit_history_tweet_ids": ["1179291986811076608"], "author_id": "538191553", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 51, "probability": 0.7412, "type": "Organization", "normalized_text": "National Institute for Health and Care Excellence"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.431, "type": "Organization", "normalized_text": "NICE"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "prevention"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/01KFiIaB7y", "expanded_url": "http://ow.ly/gDjd50wxYqW", "display_url": "ow.ly/gDjd50wxYqW"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/RxLTE5lDrv", "expanded_url": "https://twitter.com/copparagon/status/1179291208339853312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RxLTE5lDrv", "media_key": "3_1179291206787846144"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T07:05:08.000Z", "id": "1179291208339853312", "edit_history_tweet_ids": ["1179291208339853312"], "author_id": "3024546393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El National Institute for Health and Care Excellence (NICE) ha publicado los est\u00e1ndares de calidad en la prevenci\u00f3n del suicidio (Suicide prevention; QS189) con recomendaciones para reducir el suicidio y ayudar a las personas con ideaci\u00f3n suicida: https://t.co/01KFiIaB7y https://t.co/RxLTE5lDrv"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 205, "tag": "VAZNOJE"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/fD2MwNJTbO", "expanded_url": "https://wfmh.global/world-mental-health-day-2019/", "display_url": "wfmh.global/world-mental-h\u2026"}]}, "lang": "und", "created_at": "2019-10-02T07:02:39.000Z", "id": "1179290580410609664", "edit_history_tweet_ids": ["1179290580410609664"], "author_id": "1125681787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Ovogodisnja tema Svetskog dana mentalnog zdravlja je prevencija suicida. O tome koliko je problem globalno prisutan svedoce i podaci SZO koji kazu da godisnje vise od 800K ljudi izvrsi suicid. No, #VAZNOJE znati da se ovakve tragedije mogu spreciti. https://t.co/fD2MwNJTbO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9057, "type": "Place", "normalized_text": "Xochimilco"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/yDlP80PHNL", "expanded_url": "http://bit.ly/2orxT2w", "display_url": "bit.ly/2orxT2w"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T07:01:44.000Z", "id": "1179290351057735680", "edit_history_tweet_ids": ["1179290351057735680"], "author_id": "183142324", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mujer se suicida en el barrio de Xochimilco https://t.co/yDlP80PHNL"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 71, "probability": 0.8116, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ViviAcunaC", "id": "932951105448722432"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T06:58:40.000Z", "id": "1179289577435144192", "edit_history_tweet_ids": ["1179289577435144192"], "author_id": "726217947618918400", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179147895112638464"}], "text": "RT @ViviAcunaC: Nuevamente una persona se suicida en el Costanera Center, \u00bfcu\u00e1ntas personas m\u00e1s tendr\u00e1n que morir para que el Estado haga a\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T06:58:20.000Z", "id": "1179289496652791808", "edit_history_tweet_ids": ["1179289496652791808"], "author_id": "1169753083951407105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178750383415595009"}], "text": "I tell brobro dja sta farto di otarios ata fala di nha vida \nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida ..\nEste sommm\ud83e\udd75 https://t.co/YZZSWxU13t", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/YZZSWxU13t", "expanded_url": "https://twitter.com/minguitootf/status/1178750383415595009", "display_url": "twitter.com/minguitootf/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 109, "probability": 0.9395, "type": "Other", "normalized_text": "El Bajista Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "el_descampao", "id": "3070358764"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T06:58:16.000Z", "id": "1179289476813803520", "edit_history_tweet_ids": ["1179289476813803520"], "author_id": "500737727", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179097115785646081"}], "text": "RT @el_descampao: Como curiosidad musical, durante una etapa de mi vida se me conoc\u00eda como \"El Bajista Suicida\" porque hac\u00eda sustituciones\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T06:48:40.000Z", "id": "1179287063918764032", "edit_history_tweet_ids": ["1179287063918764032"], "author_id": "33035029", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 194, "end": 197, "probability": 0.4122, "type": "Organization", "normalized_text": "BKCC"}, {"start": 227, "end": 236, "probability": 0.8071, "type": "Organization", "normalized_text": "FOX SPORTS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AmplitudCAI", "id": "3023936021"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T06:46:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "3023936021", "id": "1179286400157519872", "edit_history_tweet_ids": ["1179286400157519872"], "author_id": "1079604841738055680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178857246341632000"}], "text": "@AmplitudCAI CU\u00c1NTAS FECHAS RECLAM\u00d3 LA PRENSA BILARDISTA EN SU DEBIDO MOMENTO POR EL BID\u00d3N DE BILARDO VS. BRASIL ??? Y CU\u00c1NTAS FECHAS RECLAMAN CUANDO SIMEONE ESCONDE LAS PELOTAS ??? SE EQUIVOC\u00d3 BKCC MUY FEO. YA LO RECONOCI\u00d3 EN FOX SPORTS Y SE DISCULP\u00d3. QU\u00c9 PRETENDEN ??? SE SUICIDA ???"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T06:45:37.000Z", "id": "1179286297090887680", "edit_history_tweet_ids": ["1179286297090887680"], "author_id": "2945937431", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "los_replicantes", "id": "123219711"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/sdg4FEgkNc", "expanded_url": "https://www.losreplicantes.com/articulos/nino-vegano-ataques-trozos-de-carne-suicida-reino-unido/", "display_url": "losreplicantes.com/articulos/nino\u2026"}]}, "text": "En @los_replicantes: Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir los ataques c\u00e1rnicos de sus compa\u00f1eros de escuela https://t.co/sdg4FEgkNc"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T06:45:32.000Z", "id": "1179286274466820096", "edit_history_tweet_ids": ["1179286274466820096"], "author_id": "2839569883", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "malendulo", "id": "983835034162487296"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1043658809170952193"}], "text": "RT @malendulo: @MagaliDefelippe A los 5 me tom\u00e9 todo un frasquito aromatizador para esos hornitos o no se como carajo se llaman, fui hasta\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T06:42:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "539753251", "id": "1179285387350626304", "edit_history_tweet_ids": ["1179285387350626304"], "author_id": "539753251", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CatsFernandez", "id": "1164027685892448256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179284313885609984"}], "text": "@CatsFernandez Un suicida en un lugar p\u00fablico lo que quiere es decir: pudranse todos, porque nadie me escuch\u00f3...claro! quien va a escuchar al \u201cgordito\u201d buena onda, que no tiene polola, que se siente desvalorizado en un trabajo donde no encaja con la vitalidad de sus compa\u00f1eros"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T06:41:58.000Z", "id": "1179285375879143424", "edit_history_tweet_ids": ["1179285375879143424"], "author_id": "743633118775681025", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026"}, {"lang": "in", "created_at": "2019-10-02T06:40:31.000Z", "id": "1179285009737355266", "edit_history_tweet_ids": ["1179285009737355266"], "author_id": "1161845829033963525", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T06:39:24.000Z", "id": "1179284731516608512", "edit_history_tweet_ids": ["1179284731516608512"], "author_id": "368058544", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T06:34:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "539753251", "id": "1179283576325627906", "edit_history_tweet_ids": ["1179283576325627906"], "author_id": "539753251", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CatsFernandez", "id": "1164027685892448256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179282752249745408"}], "text": "@CatsFernandez Y les damos la espalda porque tambi\u00e9n tenemos problemas, eso no es justo. Esa persona que se suicida ya no quiere sufrir mas, sue\u00f1a con descansar mat\u00e1ndose y quiere hacer sentir culpable a todos porque nadie le dio una mano, una ayuda, por eso se suicida en un lugar muy p\u00fablico"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7327, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VsJosalberto", "id": "1703638915"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "Latina_pe", "id": "187657372"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T06:33:01.000Z", "id": "1179283124557094912", "edit_history_tweet_ids": ["1179283124557094912"], "author_id": "758005014954700800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179174212713537547"}], "text": "RT @VsJosalberto: @DeltaMdelta @Latina_pe @Latina_Noticias Pero qui\u00e9n va a ser el loco suicida que acepte compartir un gabinete con Vicente\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.8241, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DAIGREON", "id": "40373158"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T06:32:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "40373158", "id": "1179283015278776320", "edit_history_tweet_ids": ["1179283015278776320"], "author_id": "1140056145912053760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179174895655227393"}], "text": "@DAIGREON O trailer t\u00e1 com uma vibe parecida com a do Esquadr\u00e3o Suicida, o que j\u00e1 me convenceu a passat longe"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T06:31:30.000Z", "id": "1179282744070885377", "edit_history_tweet_ids": ["1179282744070885377"], "author_id": "1493017770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ansiedade se ainda n\u00e3o matou ningu\u00e9m, um dia me mata"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T06:29:46.000Z", "id": "1179282307708051456", "edit_history_tweet_ids": ["1179282307708051456"], "author_id": "1495927453", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.5801, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7271, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "yaneken03", "id": "1059478072427192322"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T06:28:46.000Z", "id": "1179282054544072704", "edit_history_tweet_ids": ["1179282054544072704"], "author_id": "143626030", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179130672834908161"}], "text": "RT @yaneken03: Otra persona se suicida en el costanera center y no evacuan y eso que el cianuro es altamente peligroso,lo primero son las v\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 70, "probability": 0.6846, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Queen"}, {"start": 113, "end": 129, "probability": 0.8866, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T06:28:23.000Z", "id": "1179281958314135553", "edit_history_tweet_ids": ["1179281958314135553"], "author_id": "1036839984043622400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se ningu\u00e9m tem coragem de falar eu falo\nEsse novo filme da Harley Queen ta parecendo que vai ser uma bosta igual Esquadr\u00e3o Suicida."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T06:27:00.000Z", "id": "1179281609809416192", "edit_history_tweet_ids": ["1179281609809416192"], "author_id": "906918072", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178233833973587968"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-02T06:26:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "747735140047130624", "id": "1179281593569034242", "edit_history_tweet_ids": ["1179281593569034242"], "author_id": "1278745771", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_ThousandN", "id": "747735140047130624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179143635444682753"}], "text": "@_ThousandN Ma \u00e8 sfuggito a tutti un passaggio orizzontale suicida a inizio partita? \u00c8 un difensore centrale forte con una certa predisposizione alla cazzata occasionale. Che per me \u00e8 la negazione del difensore centrale. Poi vedremo ma di gran cazzate ne far\u00e0 una marea in carriera."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.718, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Ronaldo"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.88, "type": "Place", "normalized_text": "Tur\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "viajandoaitaca", "id": "2789500780"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T06:24:50.000Z", "id": "1179281066856779776", "edit_history_tweet_ids": ["1179281066856779776"], "author_id": "776733022230052864", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179139079092477953"}], "text": "RT @viajandoaitaca: Un peque\u00f1o quiere ser lo que cree que es un h\u00e9roe. Messi en Barcelona, Ronaldo en Tur\u00edn, y un inghimassi (jihadista sui\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T06:24:16.000Z", "id": "1179280922929172483", "edit_history_tweet_ids": ["1179280922929172483"], "author_id": "2664944716", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T06:23:30.000Z", "id": "1179280730033139712", "edit_history_tweet_ids": ["1179280730033139712"], "author_id": "881361771197583360", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178234079843631104"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T06:21:51.000Z", "id": "1179280314717409280", "edit_history_tweet_ids": ["1179280314717409280"], "author_id": "1129955636563927040", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T06:21:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "2160037633", "id": "1179280166012571649", "edit_history_tweet_ids": ["1179280166012571649"], "author_id": "937020126230142977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179156365018832896"}], "text": "@d0myh A mano se eu tivesse um irm\u00e3o assim tbm faria o mesmo que o q enforcou o outro, t\u00e1 loco bate na m\u00e3e, quando meu primo era pequeno e bateu no meu v\u00f4 fiz ele pedir desculpa dps de esfregar ele no quintal k"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T06:20:58.000Z", "id": "1179280092016578560", "edit_history_tweet_ids": ["1179280092016578560"], "author_id": "296080400", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179127227432218624"}], "text": "RT @MexicoYaaj: \"Lo hicieron para humillar y avergonzar completamente a mi hermano\", indic\u00f3.\nhttps://t.co/mOUO1WK8Yd\nSalir del cl\u00f3set es un\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/mOUO1WK8Yd", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Se-suicida-luego-de-que-sus-companeros-transmitieran-en-vivo-que-era-gay-20190930-0078.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Se-suici\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T06:19:18.000Z", "id": "1179279670459748354", "edit_history_tweet_ids": ["1179279670459748354"], "author_id": "1171991257", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T06:18:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "id": "1179279424111468544", "edit_history_tweet_ids": ["1179279424111468544"], "author_id": "39123851", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179222882699923456"}], "text": "@ereynaabogado @MartinVizcarraC @MecheAF Palteas feo abogado del suicida!"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-02T06:16:38.000Z", "id": "1179279000977514497", "edit_history_tweet_ids": ["1179279000977514497"], "author_id": "3137426943", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Presa di mira dai bulli: 13enne si getta dalla finestra e muore https://t.co/4NuC1UFzRy", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/4NuC1UFzRy", "expanded_url": "https://www.notizie.it/cronaca/2019/10/01/ragazza-suicida-roma/", "display_url": "notizie.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 87, "probability": 0.7812, "type": "Other", "normalized_text": "AVES DE PRESA"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "HARLEY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batsenalesPOD", "id": "868838955009155073"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T06:12:55.000Z", "id": "1179278066012569601", "edit_history_tweet_ids": ["1179278066012569601"], "author_id": "394901523", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179116456870649856"}], "text": "RT @batsenalesPOD: \ud83e\udd89AVES DE PRESA SABOR DE AMOR\ud83e\udd85\n\nYa tenemos el trailer de AVES DE PRESA Y LA FANTABULOSA EMANCIPACI\u00d3N DE HARLEY QUINN. \n\nD\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 13, "probability": 0.4951, "type": "Other", "normalized_text": "DE"}, {"start": 15, "end": 32, "probability": 0.5451, "type": "Other", "normalized_text": "BIRDS OF PREY LUCE"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "HARLEY"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.6047, "type": "Person", "normalized_text": "LUCE"}, {"start": 165, "end": 173, "probability": 0.8111, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 192, "end": 208, "probability": 0.9144, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T06:12:44.000Z", "id": "1179278017962618891", "edit_history_tweet_ids": ["1179278017962618891"], "author_id": "902896538061561857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "-EL TRAILER DE BIRDS OF PREY LUCE GENIAL! HARLEY QUINN LUCE HERMOSA! EL TRAILER ES UNA PASADA! SEGURO QUE VA A SER UNA PELICULA BUENISI\u2026\n-\u00bfTe recuerdo el tr\u00e1iler de Escuadr\u00f3n Suicida sonando \u201cBohemian Rhapsody\u201d? \u00bfC\u00f3mo termino siendo la peli?\n-\u2026 menuda mierda"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 146, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 253, "end": 269, "probability": 0.7631, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "batman_opressor", "id": "1237346017311416320"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "heyyyrick", "id": "1353533490671869957"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T06:12:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "746488088399077376", "id": "1179277864186847234", "edit_history_tweet_ids": ["1179277864186847234"], "author_id": "121423278", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179259751525429248"}], "text": "@BATMAN_OPRESSOR @HeyyyRick @peterjordan100 Uai, n\u00e3o posso achar a tal mudan\u00e7a uma merda? E ela continua sem nunca ter feito parte do Birds of Prey, at\u00e9 esse filme. S\u00f3 foi colocada pq a atriz \u00e9 boa e foi a \u00fanica coisa que ficou ok naquele filme lixo do Esquadr\u00e3o Suicida. Pena. Outras hero\u00ednas poderiam ter o protagonismo."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 67, "tag": "suicidio"}, {"start": 92, "end": 100, "tag": "notizie"}, {"start": 101, "end": 112, "tag": "sapevatelo"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/HKOTEHe3LI", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/tBXzwm", "display_url": "goo.gl/fb/tBXzwm"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-10-02T06:08:36.000Z", "id": "1179276978475679744", "edit_history_tweet_ids": ["1179276978475679744"], "author_id": "281093385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "13enne si lancia dal balcone: indagini per istigazione al #suicidio https://t.co/HKOTEHe3LI #notizie #sapevatelo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T06:06:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "877105573891907585", "id": "1179276387519225861", "edit_history_tweet_ids": ["1179276387519225861"], "author_id": "889782657743294469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179272436661010432"}], "text": "@EnjoyNicoVP Que haces suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T06:04:38.000Z", "id": "1179275981565104128", "edit_history_tweet_ids": ["1179275981565104128"], "author_id": "41880507", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179252393491517440"}], "text": "RT @chrisbustc: El aprista Erasmo Reyna @ereynaabogado, abogado del ladr\u00f3n suicida, celebraba cuando se archiv\u00f3 el Proyecto de Vizcarra, ho\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TomasFTerrados", "id": "385907481"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T06:02:38.000Z", "id": "1179275479955714048", "edit_history_tweet_ids": ["1179275479955714048"], "author_id": "2567333384", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178924708944924673"}], "text": "RT @TomasFTerrados: Un hombre asesina a una mujer en las Palmas de Gran Canaria y despu\u00e9s se suicida... \n\nUna persona es detenida en relaci\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 163, "probability": 0.3657, "type": "Person", "normalized_text": "Brendha"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T06:02:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "798666863593091073", "id": "1179275389463666688", "edit_history_tweet_ids": ["1179275389463666688"], "author_id": "798666863593091073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179275133564968960"}], "text": "\"vai se foder filho da puta como essa desgra\u00e7a me matou vei finalizou atr\u00e1s do cover primeiro tiro era capa essa porra vai se foder vai se foder\" - Eduarda, Brendha"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 27, "probability": 0.4973, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadana francesa"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.3602, "type": "Organization", "normalized_text": "CdOax"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/leQrMmmell", "expanded_url": "https://www.e-oaxaca.mx/2019/10/02/ciudadana-francesa-se-suicida-en-su-departamento-de-cdoax/", "display_url": "e-oaxaca.mx/2019/10/02/ciu\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/1G7NMvobjt", "expanded_url": "https://twitter.com/e_oaxaca/status/1179275326821687297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1G7NMvobjt", "media_key": "3_1179275317245988864"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T06:02:02.000Z", "id": "1179275326821687297", "edit_history_tweet_ids": ["1179275326821687297"], "author_id": "175922142", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Ent\u00e9rate Ciudadana francesa se suicida en su departamento de CdOax https://t.co/leQrMmmell https://t.co/1G7NMvobjt"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-02T05:58:13.000Z", "id": "1179274368104517632", "edit_history_tweet_ids": ["1179274368104517632"], "author_id": "317671787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Roma, suicida a 13 anni, l\u2019ombra dei cyberbulli https://t.co/k092StQEUN", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/k092StQEUN", "expanded_url": "http://bit.ly/2nFdtDa", "display_url": "bit.ly/2nFdtDa"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:57:06.000Z", "id": "1179274087115440128", "edit_history_tweet_ids": ["1179274087115440128"], "author_id": "183255159", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "el deporte suicida de dejar a tu cerebro explicarte cosas que ni el entiende."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:56:24.000Z", "id": "1179273908064866304", "edit_history_tweet_ids": ["1179273908064866304"], "author_id": "291431917", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179272998433562626"}], "text": "Se suicida una profesora de 21 a\u00f1os por los \"sufrimientos cotidianos\" derivados de su trabajo. https://t.co/OYwl3ZPILD", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OYwl3ZPILD", "expanded_url": "https://twitter.com/notrenfance/status/1179272998433562626", "display_url": "twitter.com/notrenfance/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 87, "tag": "alertaestigma"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.5758, "type": "Other", "normalized_text": "alertaestigma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospitalmaullin", "id": "857344798012960768"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/mVKUeg0Uyu", "expanded_url": "https://twitter.com/feafextremadura/status/1171348392317878272", "display_url": "twitter.com/feafextremadur\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:56:12.000Z", "id": "1179273860778270720", "edit_history_tweet_ids": ["1179273860778270720"], "author_id": "393261940", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179204297663361026"}], "text": "RT @hospitalmaullin: Ampliando el conocer en materia de conducta suicida #alertaestigma https://t.co/mVKUeg0Uyu"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:55:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "68038314", "id": "1179273724085882880", "edit_history_tweet_ids": ["1179273724085882880"], "author_id": "484344782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179221001936211968"}], "text": "@MecheAF Corrupta y ridicula. Fiel disc\u00edpula del corrupto suicida..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:55:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "913375075109306368", "id": "1179273711360385024", "edit_history_tweet_ids": ["1179273711360385024"], "author_id": "754434581030379525", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Healthinking_", "id": "913375075109306368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169189630421417985"}], "text": "@Healthinking_ Suicida, ser\u00e1 suicida porque conviene que haya tensi\u00f3n."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:54:52.000Z", "id": "1179273524181164032", "edit_history_tweet_ids": ["1179273524181164032"], "author_id": "2184876370", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:53:11.000Z", "id": "1179273100246110209", "edit_history_tweet_ids": ["1179273100246110209"], "author_id": "1518250591", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:53:07.000Z", "id": "1179273085100449792", "edit_history_tweet_ids": ["1179273085100449792"], "author_id": "889201507408764932", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cEstoy bien\u201d, el cortometraje que desnud\u00f3 el dolor, soledad, tristeza y ansiedad de un suicida https://t.co/qxv24WhJor", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/qxv24WhJor", "expanded_url": "https://ift.tt/2nIskg7", "display_url": "ift.tt/2nIskg7"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:52:51.000Z", "id": "1179273015374295040", "edit_history_tweet_ids": ["1179273015374295040"], "author_id": "1033145303044476929", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T05:51:04.000Z", "id": "1179272569062645760", "edit_history_tweet_ids": ["1179272569062645760"], "author_id": "589683624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "sabe\nme provocar \ud83d\ude0f\ndesce \nme domina \nme arranha \ne me ganha \nna manha \npra me acabar \nminha sina \ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina https://t.co/iZ9ODX5l35", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/iZ9ODX5l35", "expanded_url": "https://twitter.com/Eytah/status/1125948695256674305/video/1", "display_url": "twitter.com/Eytah/status/1\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:49:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1179272218532032512", "edit_history_tweet_ids": ["1179272218532032512"], "author_id": "806666931839320074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179091748510937088"}], "text": "@esquinabaja @SalvadorHeresi La.hija del.suicida ..viviendo fresca  viendo de lo robado del padre miserable y cobarde .. verg\u00fcenza deber\u00eda tener .."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:48:51.000Z", "id": "1179272008812630016", "edit_history_tweet_ids": ["1179272008812630016"], "author_id": "362794832", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 22, "probability": 0.8871, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "cashtags": [{"start": 186, "end": 191, "tag": "hile"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:48:42.000Z", "id": "1179271971365933056", "edit_history_tweet_ids": ["1179271971365933056"], "author_id": "321049962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoy en Costanera Center se suicid\u00f3 otra persona, y en las noticias no muestran nada... oh wait... pueden bajar las ventas o la gente no querr\u00e1 ir a un lugar donde se suicida gente, viva $hile donde es m\u00e1s importante comprar que las vidas y salud mental de los chilenos \ud83d\udc4f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:48:34.000Z", "id": "1179271936754499587", "edit_history_tweet_ids": ["1179271936754499587"], "author_id": "982399145767063552", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.5252, "type": "Person", "normalized_text": "Trinitario Casanova"}, {"start": 51, "end": 68, "probability": 0.7647, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid Nuevo Norte"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 110, "username": "EconomiaED_", "id": "20063063"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/U9zSXIYM1n", "expanded_url": "https://www.economiadigital.es/directivos-y-empresas/casanova-se-olvida-de-las-trabas-para-irrumpir-en-madrid-nuevo-norte_654560_102.html", "display_url": "economiadigital.es/directivos-y-e\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:47:46.000Z", "id": "1179271736568750080", "edit_history_tweet_ids": ["1179271736568750080"], "author_id": "979719343109038080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Trinitario Casanova afronta una guerra suicida por Madrid Nuevo Norte https://t.co/U9zSXIYM1n v\u00eda @EconomiaED_"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 73, "tag": "TheBiebers"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.8632, "type": "Other", "normalized_text": "TheBiebers"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "baldwzzle", "id": "3399373457"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/8kqdretueD", "expanded_url": "https://twitter.com/jbsaetre/status/1179185865303773185/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8kqdretueD", "media_key": "7_1179185727810215936"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T05:47:38.000Z", "id": "1179271701336600577", "edit_history_tweet_ids": ["1179271701336600577"], "author_id": "1017086675342823424", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179196166703067136"}], "text": "RT @baldwzzle: eu n\u00e3o sei se esse v\u00eddeo me salvou ou me matou #TheBiebers https://t.co/8kqdretueD"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 73, "tag": "TheBiebers"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.8632, "type": "Other", "normalized_text": "TheBiebers"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "baldwzzle", "id": "3399373457"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/8kqdretueD", "expanded_url": "https://twitter.com/jbsaetre/status/1179185865303773185/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8kqdretueD", "media_key": "7_1179185727810215936"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T05:46:58.000Z", "id": "1179271536194281472", "edit_history_tweet_ids": ["1179271536194281472"], "author_id": "1173140868892696578", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179196166703067136"}], "text": "RT @baldwzzle: eu n\u00e3o sei se esse v\u00eddeo me salvou ou me matou #TheBiebers https://t.co/8kqdretueD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:46:51.000Z", "id": "1179271504648904705", "edit_history_tweet_ids": ["1179271504648904705"], "author_id": "1078790011808555009", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 179, "tag": "el\u00faltimoclavoardiendo"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 178, "probability": 0.7535, "type": "Other", "normalized_text": "el\u00faltimoclavoardiendo"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 106, "username": "profedonPardino", "id": "4538831775"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/KerroTNhHZ", "expanded_url": "https://navarra.elespanol.com/articulo/pamplona/suicida-san-juan-pamplona-puente-reconocimiento/20190930181357291070.html", "display_url": "navarra.elespanol.com/articulo/pampl\u2026"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/2hTQgP0a4N", "expanded_url": "https://twitter.com/igll/status/1179270946554863621/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2hTQgP0a4N", "media_key": "3_1179270941936734209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:44:38.000Z", "id": "1179270946554863621", "edit_history_tweet_ids": ["1179270946554863621"], "author_id": "116665007", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Impresionante el valor y la respuesta del salvador \ud83d\udc4f. https://t.co/KerroTNhHZ\n\nPero, \u00a1ay, @profedonPardino y @elespanolcom, qu\u00e9 importante es la ortograf\u00eda! #el\u00faltimoclavoardiendo https://t.co/2hTQgP0a4N"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T05:44:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "1535208998", "id": "1179270943019016192", "edit_history_tweet_ids": ["1179270943019016192"], "author_id": "1535208998", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179270492076806144"}], "text": "j\u00e1 matou o assunto anem vou chorar ser\u00e1 se sou um jogo p esse menino"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:43:35.000Z", "id": "1179270685874671616", "edit_history_tweet_ids": ["1179270685874671616"], "author_id": "996915041201999872", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.6489, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:43:04.000Z", "id": "1179270554098049024", "edit_history_tweet_ids": ["1179270554098049024"], "author_id": "606701953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esta El Escuadr\u00f3n suicida en Netflix y yo reci\u00e9n me entero?..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:41:16.000Z", "id": "1179270100907630592", "edit_history_tweet_ids": ["1179270100907630592"], "author_id": "4006271896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "De qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.3832, "type": "Other", "normalized_text": "Hegesias"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.3251, "type": "Person", "normalized_text": "Cirene"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:41:06.000Z", "id": "1179270060998873093", "edit_history_tweet_ids": ["1179270060998873093"], "author_id": "1723460755", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Pensando ahora en el suicidio: qu\u00e9 figura m\u00e1s fascinante y at\u00edpica era Hegesias de Cirene, el griego suicida, Peisithanatos. Y lo m\u00e1s fascinante de su obra es precisamente que ya no existe (hasta donde s\u00e9), la quemaron toda, completa."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:39:13.000Z", "id": "1179269584899264515", "edit_history_tweet_ids": ["1179269584899264515"], "author_id": "620796933", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "COMECSO", "id": "370765467"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179151017008603136"}], "text": "RT @COMECSO: La complejidad del problema del suicidio exige profundizar su conocimiento para la implementaci\u00f3n de la prevenci\u00f3n. \nPresentac\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T05:38:44.000Z", "id": "1179269462580715523", "edit_history_tweet_ids": ["1179269462580715523"], "author_id": "920534076397891584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Minha sina, Gana suicida, morte divina, Doce tangerina \ud83c\udfb6"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-02T05:38:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "942811397628551168", "id": "1179269357735759872", "edit_history_tweet_ids": ["1179269357735759872"], "author_id": "56487165", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "OcVillagris", "id": "942811397628551168"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179250016164159498"}], "text": "@OcVillagris @sigridbazan Video troll. Video. Nadie le cree al perro del suicida. \ud83d\ude11"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:38:10.000Z", "id": "1179269322864242688", "edit_history_tweet_ids": ["1179269322864242688"], "author_id": "207347523", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si hay algo que se debe admirar del Che Guevara es la capacidad que ten\u00eda de ser un l\u00edder y no un jefe. El tipo era ministro y sal\u00eda a trabajar en f\u00e1bricas, a la par de los dem\u00e1s trabajadores, eso es algo que a NING\u00daN pol\u00edtico se lo he visto. \nLo dem\u00e1s un suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:36:37.000Z", "id": "1179268932705951745", "edit_history_tweet_ids": ["1179268932705951745"], "author_id": "1044687586231549953", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:34:42.000Z", "id": "1179268446552502272", "edit_history_tweet_ids": ["1179268446552502272"], "author_id": "123079208", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:34:31.000Z", "id": "1179268402545856512", "edit_history_tweet_ids": ["1179268402545856512"], "author_id": "138722261", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:34:04.000Z", "id": "1179268287236055040", "edit_history_tweet_ids": ["1179268287236055040"], "author_id": "719432330998378496", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:33:56.000Z", "id": "1179268253396406272", "edit_history_tweet_ids": ["1179268253396406272"], "author_id": "1155239187504934912", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179252393491517440"}], "text": "RT @chrisbustc: El aprista Erasmo Reyna @ereynaabogado, abogado del ladr\u00f3n suicida, celebraba cuando se archiv\u00f3 el Proyecto de Vizcarra, ho\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:28:25.000Z", "id": "1179266868969906177", "edit_history_tweet_ids": ["1179266868969906177"], "author_id": "209878827", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:27:49.000Z", "id": "1179266714833506304", "edit_history_tweet_ids": ["1179266714833506304"], "author_id": "1170396399407685632", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.4694, "type": "Other", "normalized_text": "pum"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:27:09.000Z", "id": "1179266546964803586", "edit_history_tweet_ids": ["1179266546964803586"], "author_id": "1472727302", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "vi un cap de la novela y pum uno se suicida as\u00ed que dije mmm para pensar en otra cosa veo la serie y pum se suicida otro. ambas escenas con 0 filtro por favor ahora COMO DUERMO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:27:02.000Z", "id": "1179266518573563904", "edit_history_tweet_ids": ["1179266518573563904"], "author_id": "494355624", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179252393491517440"}], "text": "RT @chrisbustc: El aprista Erasmo Reyna @ereynaabogado, abogado del ladr\u00f3n suicida, celebraba cuando se archiv\u00f3 el Proyecto de Vizcarra, ho\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:26:36.000Z", "id": "1179266411283337216", "edit_history_tweet_ids": ["1179266411283337216"], "author_id": "65066333", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:26:34.000Z", "id": "1179266400130666499", "edit_history_tweet_ids": ["1179266400130666499"], "author_id": "119202074", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 99, "probability": 0.7803, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimiro Montesinos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "willaxtv", "id": "38512990"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 141, "end": 156, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:26:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "38512990", "id": "1179266390311817217", "edit_history_tweet_ids": ["1179266390311817217"], "author_id": "732088592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179241240606453760"}], "text": "@willaxtv @TubinoCarlos @PoliciaPeru Uno se puso en 20 u\u00f1as ante el narcoasesor Vladimiro Montesinos y el otro hizo lo mismo ante el suicida @AlanGarciaPeru"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:26:14.000Z", "id": "1179266317322510337", "edit_history_tweet_ids": ["1179266317322510337"], "author_id": "112084531", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:25:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1157366061853003777", "id": "1179266175412428802", "edit_history_tweet_ids": ["1179266175412428802"], "author_id": "1723460755", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179265375499964416"}], "text": "@carloyaguna Yo creo que el buen suicida es el que fracasa. Pienso que adquiere un vitalismo extra\u00f1o cuando se equivoca; la pr\u00f3xima vez no fallar\u00e1, no tiene nada que perder."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:25:25.000Z", "id": "1179266112522989568", "edit_history_tweet_ids": ["1179266112522989568"], "author_id": "2201391518", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T05:24:29.000Z", "id": "1179265875934928902", "edit_history_tweet_ids": ["1179265875934928902"], "author_id": "1116668720175300609", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T05:22:52.000Z", "id": "1179265469481701380", "edit_history_tweet_ids": ["1179265469481701380"], "author_id": "1072026680271736832", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.3796, "type": "Person", "normalized_text": "Hachik\u014d"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:22:40.000Z", "id": "1179265420152492032", "edit_history_tweet_ids": ["1179265420152492032"], "author_id": "1319340535", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179207234179473409"}], "text": "RT @palidofuego111: \u00bfPueden mandar al c\u00f3mplice del indultador de narcos Hachik\u014d del caco suicida, tambi\u00e9n conocido como  Mauricio Mulder al\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:22:02.000Z", "id": "1179265261741973505", "edit_history_tweet_ids": ["1179265261741973505"], "author_id": "2554662039", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.8623, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JBedoyaDenegri", "id": "1959589412"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MarisolEspinoz_", "id": "2315743549"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:21:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1959589412", "id": "1179265236827811840", "edit_history_tweet_ids": ["1179265236827811840"], "author_id": "748350020957708290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179169661402976256"}], "text": "@JBedoyaDenegri @MarisolEspinoz_ La misma vaina que hablaba el suicida Alan Garc\u00eda, por hablar huevadas lo votaron de la embajada de Uruguay"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:21:44.000Z", "id": "1179265183312760835", "edit_history_tweet_ids": ["1179265183312760835"], "author_id": "2554662039", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "benzodiacepinas"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:21:18.000Z", "id": "1179265074277634048", "edit_history_tweet_ids": ["1179265074277634048"], "author_id": "61705368", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179075221438877696"}], "text": "RT @nxnfxes: Ayer lleg\u00f3 un m\u00e9dico por sobredosis de benzodiacepinas, depresi\u00f3n severa, no se quiso quedar y como buenos coldecidieron darlo\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 106, "tag": "MarGi"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MarGi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KrisArii", "id": "2307043772"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:20:37.000Z", "id": "1179264904794169344", "edit_history_tweet_ids": ["1179264904794169344"], "author_id": "1135526564353990657", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179148241490911232"}], "text": "RT @KrisArii: Aqu\u00ed mi portada para empezar este reto suicida\u00bf\n\nEste a\u00f1o estare usando a mis Oc's de #MarGi como v\u00edctimas para esta traves\u00eda\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:20:18.000Z", "id": "1179264826134142976", "edit_history_tweet_ids": ["1179264826134142976"], "author_id": "504707668", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "DIVINA\nDOCE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T05:19:02.000Z", "id": "1179264503906787330", "edit_history_tweet_ids": ["1179264503906787330"], "author_id": "2719825617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "MINHA SINA\nGANA SUICIDA\nMORTE DIVINA\nDOCE TANGERINA"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T05:18:40.000Z", "id": "1179264412429017088", "edit_history_tweet_ids": ["1179264412429017088"], "author_id": "44683192", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano\nhttps://t.co/iZYl5QaRt9", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/iZYl5QaRt9", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:18:39.000Z", "id": "1179264411170725888", "edit_history_tweet_ids": ["1179264411170725888"], "author_id": "848209710729887744", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.5801, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7271, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "yaneken03", "id": "1059478072427192322"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:18:28.000Z", "id": "1179264361535328258", "edit_history_tweet_ids": ["1179264361535328258"], "author_id": "354566007", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179130672834908161"}], "text": "RT @yaneken03: Otra persona se suicida en el costanera center y no evacuan y eso que el cianuro es altamente peligroso,lo primero son las v\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:18:19.000Z", "id": "1179264327104258049", "edit_history_tweet_ids": ["1179264327104258049"], "author_id": "1131955110995734528", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179252393491517440"}], "text": "RT @chrisbustc: El aprista Erasmo Reyna @ereynaabogado, abogado del ladr\u00f3n suicida, celebraba cuando se archiv\u00f3 el Proyecto de Vizcarra, ho\u2026"}], "includes": {"users": [{"id": "146526664", "username": "_cecec", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1263, "tweet_count": 44332, "listed_count": 11}, "name": "Carmencita"}, {"id": "26778965", "username": "estebangerbasi", "location": "El Planeta Tierra", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 488263, "following_count": 3414, "tweet_count": 107799, "listed_count": 1494}, "name": "Esteban Gerbasi"}, {"id": "849787123947515904", "username": "galindo_tejeda", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 628, "tweet_count": 346, "listed_count": 0}, "name": "Mariana"}, {"id": "24969337", "username": "Milenio", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5565363, "following_count": 0, "tweet_count": 1124028, "listed_count": 15700}, "name": "Milenio"}, {"id": "85947070", "username": "Magozzz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 923, "tweet_count": 9246, "listed_count": 0}, "name": "Como tu"}, {"id": "327782126", "username": "angelotintin6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 879, "tweet_count": 1960, "listed_count": 0}, "name": "Angelo Altamirano"}, {"id": "1582096009", "username": "shawnnftharrry", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20312, "following_count": 8381, "tweet_count": 94617, "listed_count": 50}, "name": "C"}, {"id": "221392413", "username": "P3drox1991", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 814, "tweet_count": 2723, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Manuel Lopez \u26aa"}, {"id": "175980718", "username": "_ElComunicador_", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 3143, "tweet_count": 31988, "listed_count": 13}, "name": "El Comunicador"}, {"id": "106281542", "username": "GrissyRoxana", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 2872, "tweet_count": 40715, "listed_count": 3}, "name": "Roxana G. \ud83c\udf33"}, {"id": "32758829", "username": "Seferene", "location": "santiago-CHILE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14613, "following_count": 7476, "tweet_count": 262742, "listed_count": 101}, "name": "Seferene"}, {"id": "1166107072737480711", "username": "samonafifi", "location": "Teu cu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 46, "tweet_count": 6562, "listed_count": 0}, "name": "\u00c9 oq?"}, {"id": "820594735", "username": "rosanna_ercoli", "location": "Matur\u00edn, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1105, "tweet_count": 42301, "listed_count": 25}, "name": "Rosanna Ercoli \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Coach Ontologico"}, {"id": "1021491658465181696", "username": "hugogomeeez", "location": "Corrientes, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 441, "tweet_count": 3409, "listed_count": 0}, "name": "H"}, {"id": "103971617", "username": "LucasBeltramo", "location": "Argentina", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 180900, "following_count": 3357, "tweet_count": 9833, "listed_count": 380}, "name": "Lucas Beltramo"}, {"id": "865660418", "username": "liviamar890", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 157, "tweet_count": 9517, "listed_count": 1}, "name": "Livia Rodriguez"}, {"id": "34647568", "username": "OscarMP", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 806, "tweet_count": 218310, "listed_count": 14}, "name": "temujin"}, {"id": "151938801", "username": "MConsuelofg", "location": "Stgo, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3235, "following_count": 1787, "tweet_count": 156123, "listed_count": 10}, "name": "Consuelo"}, {"id": "281458224", "username": "dulcecolongomez", "location": "la vall duixo de castellon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 297, "tweet_count": 3615, "listed_count": 0}, "name": "Dulce Maria Colon"}, {"id": "1140129220837986306", "username": "hottieteteboo", "location": "\u1d57\u1d49\u1d57\u1d49", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 22, "tweet_count": 3289, "listed_count": 0}, "name": "\u1d57\u1d49\u1d57\u1d49 \u2661"}, {"id": "1029305686579179523", "username": "jksexuaI", "location": "\ubc0d\uae30 ily ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7992, "following_count": 389, "tweet_count": 69152, "listed_count": 21}, "name": "jk"}, {"id": "260276948", "username": "almugutierrezen", "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1136, "tweet_count": 9671, "listed_count": 18}, "name": "Almu Guti\u00e9rrez"}, {"id": "1162309396795408384", "username": "Br2Jorge", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 379, "tweet_count": 4010, "listed_count": 0}, "name": "JorgeHamiltonBr2"}, {"id": "157226645", "username": "JoseMedeirosMT", "location": "Mato Grosso, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 164296, "following_count": 1781, "tweet_count": 66751, "listed_count": 316}, "name": "Jos\u00e9 Medeiros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"id": "86159982", "username": "JoseLuisGA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 4126, "tweet_count": 276034, "listed_count": 37}, "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Gonz\u00e1lez"}, {"id": "2661417287", "username": "revilla_mariu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 154, "tweet_count": 224207, "listed_count": 0}, "name": "Mariu Revilla"}, {"id": "68283420", "username": "peter_loliveira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 198, "tweet_count": 4625, "listed_count": 2}, "name": "Peter Lange"}, {"id": "8703862", "username": "jurandirfilho", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173400, "following_count": 341, "tweet_count": 101389, "listed_count": 728}, "name": "Jurandir Filho"}, {"id": "909096530728144896", "username": "javiamejia18", "location": "La Guaira,Vargas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 866, "tweet_count": 32442, "listed_count": 0}, "name": "Javier Alejandro M"}, {"id": "137801361", "username": "Elneme", "location": "Mcbo Venezuela ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 802, "tweet_count": 122967, "listed_count": 2}, "name": "Nemecio Caceres"}, {"id": "175282285", "username": "marisolbella01", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 727, "tweet_count": 75659, "listed_count": 0}, "name": "margara 38%..."}, {"id": "1006903760487006209", "username": "JoviNomas", "location": "Constelaci\u00f3n de Ori\u00f3n \u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29401, "following_count": 1671, "tweet_count": 109962, "listed_count": 37}, "name": "HonorYGloria \u2764\ud83d\udd25"}, {"id": "1089749704496304128", "username": "kimbyss_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 1143, "tweet_count": 23452, "listed_count": 0}, "name": "Abbyss\u2077"}, {"id": "586769657", "username": "Joseantonioferi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 601, "tweet_count": 7836, "listed_count": 0}, "name": "Joanfe"}, {"id": "3049785318", "username": "AGONSPFC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 424, "tweet_count": 85139, "listed_count": 0}, "name": "Gaby"}, {"id": "822102596617904128", "username": "rafa_sjc1930", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 89, "tweet_count": 9851, "listed_count": 0}, "name": "Rafael Albuquerque"}, {"id": "1248621774", "username": "RobertoOlivar2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 59, "tweet_count": 83367, "listed_count": 1}, "name": "Roberto Olivar"}, {"id": "72379430", "username": "cavalcanterayy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 44, "tweet_count": 5527, "listed_count": 1}, "name": "Ray"}, {"id": "907595914914791424", "username": "lais_amartins", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 129, "tweet_count": 6285, "listed_count": 0}, "name": "Lais A. Martins"}, {"id": "2313155691", "username": "jlbracausa1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1417, "tweet_count": 53112, "listed_count": 3}, "name": "Jorge Bracamonte"}, {"id": "32262002", "username": "victorpaula", "location": "Recife", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 393, "tweet_count": 1663, "listed_count": 0}, "name": "Victor Hugo de Paula"}, {"id": "1046141830268628992", "username": "caam_is", "location": "Brasil ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 217, "tweet_count": 7471, "listed_count": 0}, "name": "Negra Mila"}, {"id": "3080107407", "username": "manda_spfc", "location": "Sorocaba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22730, "following_count": 16943, "tweet_count": 78423, "listed_count": 6}, "name": "a"}, {"id": "825507231328251905", "username": "MaxShreck90", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 212, "tweet_count": 30491, "listed_count": 3}, "name": "MaxShreck"}, {"id": "202722677", "username": "gabrielzelpo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21673, "following_count": 837, "tweet_count": 23683, "listed_count": 269}, "name": "Gabriel Zelpo"}, {"id": "2159643804", "username": "fegarci59", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 1361, "tweet_count": 36017, "listed_count": 14}, "name": "F. Garc\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "248104475", "username": "almuariza", "location": "Manhattan, NY", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 163950, "following_count": 1691, "tweet_count": 15954, "listed_count": 2366}, "name": "Almudena Ariza"}, {"id": "928116256665776128", "username": "LuisTendero1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 713, "tweet_count": 1912, "listed_count": 0}, "name": "Luis Tendero"}, {"id": "410353604", "username": "Admaria01", "location": "Niteroi / RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 288, "tweet_count": 13325, "listed_count": 0}, "name": "MARY"}, {"id": "59771262", "username": "paulazanelli", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32541, "following_count": 6768, "tweet_count": 246429, "listed_count": 57}, "name": "Paula Zanelli"}, {"id": "929729268350930944", "username": "JateTuLoQue", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 116, "tweet_count": 2210, "listed_count": 0}, "name": "Jate"}, {"id": "912745614823317504", "username": "Newtral", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 203216, "following_count": 120, "tweet_count": 68841, "listed_count": 1867}, "name": "Newtral"}, {"id": "34005330", "username": "USlTE2022", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 971, "tweet_count": 321960, "listed_count": 16}, "name": "Daniel"}, {"id": "3044709219", "username": "dano_nqn_blue", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 828, "tweet_count": 49039, "listed_count": 35}, "name": "Dano"}, {"id": "109744829", "username": "camiLULz", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 1754, "tweet_count": 20908, "listed_count": 18}, "name": "Camilo"}, {"id": "76481335", "username": "Ysagb", "location": "Estoy en Bosques y Desiertos ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 1777, "tweet_count": 107602, "listed_count": 0}, "name": "CandiCos \ud83d\udc1d\ud83c\udf40\ud83d\udc1d\u2618\ufe0f\ud83c\udf6b"}, {"id": "328811697", "username": "GlezSebastian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1024, "tweet_count": 86777, "listed_count": 6}, "name": "Sebastian Glez"}, {"id": "2812370203", "username": "kaahmineiro", "location": "27/03/2021 \ud83e\udd34\ud83c\udffe\ud83d\udda4\ud83e\udd40 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 381, "tweet_count": 43953, "listed_count": 0}, "name": "Kharenn M. \ud83e\udd8b"}, {"id": "111510913", "username": "gmizrachi", "location": " In some place ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3394, "following_count": 4969, "tweet_count": 714808, "listed_count": 448}, "name": "free zone"}, {"id": "1167826356094341120", "username": "angelix46394875", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 271, "tweet_count": 15523, "listed_count": 0}, "name": "angelix"}, {"id": "1074422340149227526", "username": "Alexanderxxvii1", "location": " SONO FATTI MIEI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3432, "following_count": 5001, "tweet_count": 23378, "listed_count": 1}, "name": "Alexanderxxviii"}, {"id": "802121029766234112", "username": "VOX_RivasVaciaM", "location": "Rivas-Vaciamadrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5624, "following_count": 688, "tweet_count": 7750, "listed_count": 32}, "name": "VOX Rivas-Vaciamadrid \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "161473943", "username": "rivasactual", "location": "Rivas Vaciamadrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6128, "following_count": 5748, "tweet_count": 15501, "listed_count": 62}, "name": "RIVAS ACTUAL"}, {"id": "123888346", "username": "j_cardozoaraque", "location": "San Crist\u00f3bal-T\u00e1chira - Vzla.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 871, "tweet_count": 16435, "listed_count": 0}, "name": "Juan Carlos Cardozo"}, {"id": "493442238", "username": "dlastorta", "location": "Rosario, Santa Fe, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 745, "tweet_count": 4379, "listed_count": 1}, "name": "Diego F. Lastorta"}, {"id": "2817989620", "username": "EllaAdivino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 615, "tweet_count": 10509, "listed_count": 14}, "name": "Ramon Estocolmo"}, {"id": "2207625072", "username": "amorayo1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 612, "tweet_count": 46930, "listed_count": 3}, "name": "Antonio Mora"}, {"id": "124217882", "username": "TERESATACORONTE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 1689, "tweet_count": 55044, "listed_count": 1}, "name": "TERESA TACORONTE (E)"}, {"id": "3153810144", "username": "camilaolazo", "location": "Antofagasta, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 797, "tweet_count": 27134, "listed_count": 0}, "name": "Camila Olazo Cabib"}, {"id": "384404265", "username": "FerPelaez11_", "location": "cinco cero dos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4272, "following_count": 3629, "tweet_count": 35668, "listed_count": 4}, "name": "Fernando Lopez Pelaez\uf8ff \u2086\u2076\u2086"}, {"id": "859961048463495168", "username": "Pswizzle__", "location": "Brooklyn, NY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 524, "tweet_count": 21842, "listed_count": 5}, "name": "Pao\ud83d\udca5"}, {"id": "3654890295", "username": "marleyweyler", "location": "Rio de janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 516, "tweet_count": 8553, "listed_count": 0}, "name": "Jovem Marlley"}, {"id": "1027337448", "username": "carlosgermangar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1297, "tweet_count": 187140, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Germ\u00e1n Garc\u00eda"}, {"id": "1691997499", "username": "eugenialanonna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4228, "following_count": 4980, "tweet_count": 307903, "listed_count": 54}, "name": "Eugenia Fern\u00e1ndez G."}, {"id": "18390959", "username": "SpiceChileanLdy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 3010, "tweet_count": 37207, "listed_count": 1}, "name": "\u26a1\ufe0f\ud83c\udd91 APRUEBO"}, {"id": "26552138", "username": "Brunellapfvr", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 729, "tweet_count": 9186, "listed_count": 8}, "name": "Ms.anthropist"}, {"id": "572207383", "username": "LoadComics", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil  \u00b7", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 102401, "following_count": 1327, "tweet_count": 144080, "listed_count": 205}, "name": "\ud835\udc0b\u00d8\ud835\udc00\ud835\udc03 - Vandalo Cultural."}, {"id": "409536232", "username": "hugox999", "location": "nuestro insolito universo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 4381, "tweet_count": 49965, "listed_count": 0}, "name": "Hugo Bohorquez"}, {"id": "4071957983", "username": "unjapi", "location": "vi\u00f1adelmarx.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1774, "tweet_count": 36236, "listed_count": 5}, "name": "Claudiark38%\ud83c\udf33"}, {"id": "109125985", "username": "ElPuimpiris", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 1446, "tweet_count": 3930, "listed_count": 2}, "name": "Camaron"}, {"id": "105942797", "username": "Rosita1374", "location": "Santiago - Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1006, "tweet_count": 85561, "listed_count": 10}, "name": "Rosita\ud83c\udf33"}, {"id": "1046914480792326144", "username": "__Thalytasouzaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 276, "tweet_count": 3428, "listed_count": 0}, "name": "Thalyta Souza"}, {"id": "198157163", "username": "Magiaycartas", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 576, "tweet_count": 24913, "listed_count": 2}, "name": "Magalys Decena"}, {"id": "1161821053200605185", "username": "nena9681", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 136, "tweet_count": 832, "listed_count": 0}, "name": "@nena968"}, {"id": "710638964303130625", "username": "willijhan", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8272, "following_count": 8054, "tweet_count": 32780, "listed_count": 3}, "name": "WILL\ud83c\udff9EL REPUBLICANO\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"id": "309177991", "username": "andiealonso_ok", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 2000, "tweet_count": 27707, "listed_count": 6}, "name": "Andrea Alonso"}, {"id": "164763964", "username": "VaDelCas", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "name": "Valeria DC"}, {"id": "526888238", "username": "2007Fermin", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1778, "tweet_count": 95000, "listed_count": 5}, "name": "Fermin Molina"}, {"id": "1083887051613921280", "username": "LuzFlor61513923", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1051, "tweet_count": 93460, "listed_count": 0}, "name": "Luz Flores"}, {"id": "1025039503214477315", "username": "OpConst2018", "location": "Venezuela ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8493, "following_count": 0, "tweet_count": 5640, "listed_count": 0}, "name": "Operaci\u00f3n Constituci\u00f3n 2018"}, {"id": "256228399", "username": "ivette1331", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 683, "tweet_count": 220665, "listed_count": 15}, "name": "Ivette Calderon"}, {"id": "1018297965826494464", "username": "LuluRomeroV", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 255, "tweet_count": 3220, "listed_count": 0}, "name": "Luisa Romero"}, {"id": "976603201", "username": "citizenstrawman", "location": "Soviet Republic of Peronist\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 156, "tweet_count": 66258, "listed_count": 1}, "name": "Sergio"}, {"id": "256759280", "username": "tonyscap", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 315, "tweet_count": 60537, "listed_count": 1}, "name": "Antonio scappaticcio"}, {"id": "185691217", "username": "MAPIARRO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 851, "tweet_count": 803529, "listed_count": 1}, "name": "ESPERANZA Y FE"}, {"id": "1631087784", "username": "noelizabethes", "location": "Los Andes-   chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2795, "following_count": 1869, "tweet_count": 136886, "listed_count": 0}, "name": "\uf8ffNoemi Espinoza Mura"}, {"id": "725122918150225920", "username": "_jpcarvalhoo_", "location": "BH, MG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 432, "tweet_count": 4950, "listed_count": 0}, "name": "Jotap"}, {"id": "1076971229515530241", "username": "dcc_brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"id": "875820936", "username": "IsidoroMorantes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 494, "tweet_count": 11590, "listed_count": 0}, "name": "Isidoro Morantes"}, {"id": "1161647174377181184", "username": "Andressalaza19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1265, "tweet_count": 6132, "listed_count": 2}, "name": "Andr\u00e9s Alberto Salazar Rodriguez"}, {"id": "197916301", "username": "yerko125", "location": "CERRO DE PASCO  ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 61, "tweet_count": 5552, "listed_count": 0}, "name": "ERNESTO ESPIRITU M."}, {"id": "170830041", "username": "vladynz", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 1111, "tweet_count": 36608, "listed_count": 4}, "name": "Vladimir N\u00fa\u00f1ez"}, {"id": "3435795754", "username": "ConyazoMas", "location": "Barcelona, ESPA\u00d1A", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 3176, "tweet_count": 72982, "listed_count": 14}, "name": "Esteban G R"}, {"id": "4744395743", "username": "AsambleaVE", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1287762, "following_count": 577, "tweet_count": 95447, "listed_count": 1899}, "name": "Asamblea Nacional"}, {"id": "718889516", "username": "fostertweeknd", "location": "\u271d\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 623, "tweet_count": 21475, "listed_count": 2}, "name": "\ud83d\udc1e #13\u2b50\ufe0f"}, {"id": "885276023419535360", "username": "Betaoold", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 322, "tweet_count": 12511, "listed_count": 0}, "name": "\u212d\u02b8\u1d47\u1d49\u02b3 \u03b2\u1d43\u1d57\u1d58\u1d57\u2071\u207f\u02b0\u1d43"}, {"id": "17054785", "username": "rapadura", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94581, "following_count": 97, "tweet_count": 66788, "listed_count": 881}, "name": "Cinema com Rapadura"}, {"id": "16206972", "username": "rafaeldiazarias", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1258, "tweet_count": 16984, "listed_count": 95}, "name": "rafaeldiazarias"}, {"id": "23788492", "username": "jagaraviles", "location": "Elche (Alicante) Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8314, "following_count": 343, "tweet_count": 14365, "listed_count": 347}, "name": "Jose A. Garc\u00eda Avil\u00e9s \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "389367779", "username": "ahueteg", "location": "M\u00e1s bien al Sur y al Oeste", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 1825, "tweet_count": 25545, "listed_count": 60}, "name": "Agust\u00edn Huete Garc\u00eda"}, {"id": "2739543093", "username": "R4PH43L2222", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 241, "tweet_count": 41167, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc80 \ud83d\udeac\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddff\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc"}, {"id": "17752026", "username": "roxmo", "location": "SP, Brazil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1345553, "following_count": 1032, "tweet_count": 232162, "listed_count": 2611}, "name": "Roger Rocha Moreira"}, {"id": "1089892230461050880", "username": "Toleranciacer15", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 126, "tweet_count": 231, "listed_count": 0}, "name": "Amor,Tiempo,Muerte"}, {"id": "705242384263745536", "username": "Denis_Sota", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4215, "following_count": 4996, "tweet_count": 24880, "listed_count": 2}, "name": "\ud83d\udc1b\ud83d\udc9aDenisse 38% \ud83d\udc9c\ud83e\udd8b"}, {"id": "32715339", "username": "mangellita", "location": "Santiago Metropolitan Region", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 484, "tweet_count": 16961, "listed_count": 1}, "name": "Sita Mangella \u2728"}, {"id": "1118522558792515585", "username": "phil_mcnaughton", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11867, "following_count": 127, "tweet_count": 3605, "listed_count": 132}, "name": "Phil McNaughton"}, {"id": "865865418124210176", "username": "bclat_bomboclat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 85, "tweet_count": 1755, "listed_count": 0}, "name": "Bomboclat"}, {"id": "67867633", "username": "macielclaudio", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14099, "following_count": 15507, "tweet_count": 240532, "listed_count": 6}, "name": "Claudio Maciel\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf722\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "635764127", "username": "carloscezarcjr", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161696, "following_count": 24755, "tweet_count": 54514, "listed_count": 128}, "name": "Carlos Cezar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1014607967168102400", "username": "Miltonpv777", "location": "Bucaramanga, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 255, "tweet_count": 80110, "listed_count": 0}, "name": "Milton Pe\u00f1aranda Vega"}, {"id": "75927038", "username": "Raforismos", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9683, "following_count": 8567, "tweet_count": 114281, "listed_count": 10}, "name": "\u042f\u039bF\u039b"}, {"id": "10307062", "username": "ejopia", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14498, "following_count": 14778, "tweet_count": 280242, "listed_count": 54}, "name": "Faruk"}, {"id": "2450078748", "username": "jacfahuerta", "location": "Curic\u00f3, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 464, "tweet_count": 30296, "listed_count": 3}, "name": "jacfahuerta@gmail.co"}, {"id": "516329243", "username": "isazulmore", "location": "San Mateo Atenco, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 1112, "tweet_count": 29133, "listed_count": 0}, "name": "Susi blue"}, {"id": "16890407", "username": "arr1910", "location": "\u00dcT: 19.295454,-99.161651", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192208, "following_count": 1314, "tweet_count": 185031, "listed_count": 641}, "name": "Alejandro Rosas"}, {"id": "58278492", "username": "PaulaPinedaMar", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15179, "following_count": 13403, "tweet_count": 170915, "listed_count": 35}, "name": "\ud83e\udd8bMariposaConBototos \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83c\udfb638%"}, {"id": "163704495", "username": "gabpanela", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 778, "tweet_count": 18010, "listed_count": 3}, "name": "gabi"}, {"id": "3053781483", "username": "r_diggo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 394, "tweet_count": 9296, "listed_count": 0}, "name": "digu"}, {"id": "1151182261104140289", "username": "manonfesso", "location": "Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 511, "tweet_count": 43323, "listed_count": 0}, "name": "BUONO"}, {"id": "118004740", "username": "JordiLeis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 135, "tweet_count": 271, "listed_count": 1}, "name": "Jordi Leis"}, {"id": "1031583997040705536", "username": "HotelVader", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 325, "tweet_count": 4211, "listed_count": 30}, "name": "Hotel Vader"}, {"id": "2712692609", "username": "ArtInovar", "location": "Barra da Tijuca,Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5243, "following_count": 4236, "tweet_count": 643639, "listed_count": 16}, "name": "Jose Carlos Castro"}, {"id": "100114554", "username": "vadith", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1102, "tweet_count": 27910, "listed_count": 7}, "name": "vadith"}, {"id": "33884545", "username": "CNNEE", "location": "En todas partes", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 22212367, "following_count": 413, "tweet_count": 389522, "listed_count": 52698}, "name": "CNN en Espa\u00f1ol"}, {"id": "377758409", "username": "Eva_azulita", "location": "Macondo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 1504, "tweet_count": 86595, "listed_count": 6}, "name": "#SonTodosNarcos"}, {"id": "540421933", "username": "official_mito", "location": "Shreks house", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 478, "tweet_count": 124044, "listed_count": 76}, "name": "M I T O \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "1030582495065059328", "username": "moitinha17", "location": "Marapanim,marud\u00e1,Par\u00e1,Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2563, "following_count": 2700, "tweet_count": 1701, "listed_count": 0}, "name": "Moitinha J B"}, {"id": "11138232", "username": "linelefay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 466, "tweet_count": 109385, "listed_count": 31}, "name": "line"}, {"id": "312837206", "username": "ChiChristianv", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 340, "tweet_count": 6985, "listed_count": 1}, "name": "Christi\u00e1n Vega M"}, {"id": "199103359", "username": "fifolira", "location": "lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1244, "tweet_count": 36376, "listed_count": 10}, "name": "fifo lira"}, {"id": "3156112379", "username": "AlbertoSativa", "location": "lacsanga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 2538, "tweet_count": 236211, "listed_count": 11}, "name": "Alberto Sativa Lex"}, {"id": "126736704", "username": "peterkingindi", "location": "Barcelona, Estado Anzo\u00e1tegui", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 671, "tweet_count": 194539, "listed_count": 3}, "name": "peter king"}, {"id": "88179564", "username": "arturocazal", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24492, "following_count": 960, "tweet_count": 75352, "listed_count": 68}, "name": "Arturo Cazal"}, {"id": "1611017430", "username": "ZenildaRolim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 434, "tweet_count": 7144, "listed_count": 0}, "name": "zenilda rolim"}, {"id": "1173994114049871873", "username": "Wendel04612554", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 11, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}, "name": "Wendel"}, {"id": "876860837717213187", "username": "Alanfear_Alfred", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 71, "tweet_count": 17887, "listed_count": 0}, "name": "Alan"}, {"id": "1171958854923538434", "username": "EnojaLa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 0, "tweet_count": 10867, "listed_count": 1}, "name": "La Enoj\u00e1"}, {"id": "424995453", "username": "utv_tv", "location": "\u0423\u0444\u0430, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 190, "tweet_count": 33130, "listed_count": 2}, "name": "\u0422\u0435\u043b\u0435\u043a\u0430\u043d\u0430\u043b UTV"}, {"id": "124897485", "username": "Galy2702", "location": "La Florida,Santiago,Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2611, "following_count": 4181, "tweet_count": 146330, "listed_count": 27}, "name": "Miguel \"Galy\" Guajardo"}, {"id": "255295267", "username": "yesenianicolee", "location": "Miamiiii Mamiii", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 1153, "tweet_count": 144704, "listed_count": 12}, "name": "Y\u03b5s\u03b5\u0274\u026a\u03b1s\u03bf\u1d05\u03bf\u03c1\u03b5\u03b5 \u2661\ufe0e\ud83e\udeac\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "1049462292470013952", "username": "Bangnow3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 180, "tweet_count": 105054, "listed_count": 0}, "name": "Bangnow"}, {"id": "5441382", "username": "alanele", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5170, "following_count": 223, "tweet_count": 104387, "listed_count": 72}, "name": "Ele"}, {"id": "2275567537", "username": "wandpfa", "location": "Olinda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4454, "following_count": 3272, "tweet_count": 48537, "listed_count": 0}, "name": "wand"}, {"id": "1108723056673988608", "username": "Potteralho", "location": "Leiria, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 178, "tweet_count": 5700, "listed_count": 0}, "name": "Nan\u00e1"}, {"id": "887489617351651329", "username": "itstooi", "location": "Portim\u00e3o, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 142, "tweet_count": 1167, "listed_count": 0}, "name": "Telles\u26a1\ufe0f"}, {"id": "1135217774870052866", "username": "Afroditiene", "location": "Ela/Dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 266, "tweet_count": 15231, "listed_count": 0}, "name": "Afrodite \ud83c\udf39"}, {"id": "730905567116574720", "username": "bethbarraPress", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 396, "tweet_count": 11608, "listed_count": 2}, "name": "Beth Barra"}, {"id": "1099167488951156736", "username": "KellyLo03434907", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 187, "tweet_count": 7539, "listed_count": 0}, "name": "KellyLopez"}, {"id": "118798435", "username": "paulinadelrio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10355, "following_count": 2221, "tweet_count": 9907, "listed_count": 11}, "name": "paulina del r\u00edo"}, {"id": "822504083361853441", "username": "CRF_LC_", "location": "Z.O AREA DE MARGINAL \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 487, "tweet_count": 118546, "listed_count": 0}, "name": "LC \uf8ff"}, {"id": "936404090854223872", "username": "_MaysaCrf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2295, "following_count": 0, "tweet_count": 93340, "listed_count": 2}, "name": "Maysa."}, {"id": "1111719419405832192", "username": "mari_mrquess", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 350, "tweet_count": 23235, "listed_count": 0}, "name": "Engenheira do amor"}, {"id": "2456465936", "username": "elconcorba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 673, "tweet_count": 7818, "listed_count": 6}, "name": "CC"}, {"id": "171973737", "username": "pachirula7", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 221, "tweet_count": 909, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udcab"}, {"id": "4451614457", "username": "23sailormoon", "location": "Seoul, Republic of Korea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 929, "tweet_count": 91285, "listed_count": 3}, "name": "\u2728\ud835\udd4b\ud835\udd4e\ud835\udd40\u2102\ud835\udd3c \u2022 Between1&2\u2728"}, {"id": "3642896055", "username": "Amanda_mnc", "location": "br-ar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 465, "tweet_count": 10918, "listed_count": 0}, "name": "amanda"}, {"id": "1167068248829046786", "username": "aldo66534855", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 27, "tweet_count": 4002, "listed_count": 0}, "name": "aldo"}, {"id": "31254703", "username": "gugamaia", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7397, "following_count": 1393, "tweet_count": 3878, "listed_count": 81}, "name": "Gustavo Maia"}, {"id": "1032392253577338880", "username": "SrgioK1", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 124, "tweet_count": 2192, "listed_count": 0}, "name": "S\u00e9rgio K"}, {"id": "112498734", "username": "IvanValente", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 386648, "following_count": 2560, "tweet_count": 32807, "listed_count": 1218}, "name": "Ivan Valente"}, {"id": "37723518", "username": "omonroy62", "location": "Houston TX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 278, "tweet_count": 1467, "listed_count": 0}, "name": "Oscar Monroy"}, {"id": "283491887", "username": "chapodelasierra", "location": "La H \ud83c\udf4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 471, "tweet_count": 24661, "listed_count": 0}, "name": "Chapo"}, {"id": "435947148", "username": "choitalinda", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 726, "tweet_count": 6860, "listed_count": 2}, "name": "Fabiola"}, {"id": "233615982", "username": "palbcn", "location": "Val\u00e8ncia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 320, "tweet_count": 214103, "listed_count": 32}, "name": "\ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc8d"}, {"id": "94294473", "username": "Az_Dantesca", "location": "Valaquia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 174, "tweet_count": 80055, "listed_count": 10}, "name": "Dantesca xeitosa \ud83e\udd87"}, {"id": "1095026626109296640", "username": "lacittanews", "location": "Viterbo, Lazio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 32, "tweet_count": 32174, "listed_count": 2}, "name": "La Citta News"}, {"id": "1050905329872068608", "username": "LeviMarques9", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5676, "following_count": 5916, "tweet_count": 173192, "listed_count": 15}, "name": "Levi Marques"}, {"id": "874429052", "username": "anyway_17", "location": "instagram: cvc_17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 497, "tweet_count": 27194, "listed_count": 6}, "name": "Claudia"}, {"id": "455224052", "username": "ZMhosein", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 203, "tweet_count": 16439, "listed_count": 2}, "name": "El Chico Guapo de la Peli\u2122"}, {"id": "198471733", "username": "Antonio_Salas87", "location": "Benahadux", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 416, "tweet_count": 34884, "listed_count": 8}, "name": "Antonio Salas"}, {"id": "1166538150526799872", "username": "venusmeabandono", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 122, "tweet_count": 3178, "listed_count": 0}, "name": "Menina Tatakae \ud83d\udd2a"}, {"id": "744590324669026305", "username": "R0DRlGX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 862, "tweet_count": 14487, "listed_count": 1}, "name": "Killua | DX"}, {"id": "1156631415880130560", "username": "AInterseccional", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 490, "tweet_count": 28006, "listed_count": 0}, "name": "AkelarreInterseccional"}, {"id": "1074818942051540993", "username": "_hijademinero", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5073, "following_count": 2011, "tweet_count": 61429, "listed_count": 0}, "name": "Ang\u00e9lica"}, {"id": "397853516", "username": "ferroice40", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3327, "following_count": 4464, "tweet_count": 272971, "listed_count": 34}, "name": "papa charles"}, {"id": "1173930579332673538", "username": "PescopataB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 421, "tweet_count": 6719, "listed_count": 0}, "name": "PescopataBrasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1328242728", "username": "iam_rawrrr", "location": "Pandemonium", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 1796, "tweet_count": 91508, "listed_count": 2}, "name": "Isobel Margarito\ud83e\udd89"}, {"id": "177306272", "username": "ahprontothais", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 312, "tweet_count": 72001, "listed_count": 7}, "name": "thaix"}, {"id": "227314556", "username": "robertopucheu", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 4532, "tweet_count": 18337, "listed_count": 11}, "name": "Roberto Pucheu"}, {"id": "1691317550", "username": "SeremiSaludRM", "location": "Olivares 1229, Santiago, CL", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 62697, "following_count": 2511, "tweet_count": 38277, "listed_count": 119}, "name": "Seremi de Salud RM"}, {"id": "915466799159894016", "username": "ATCoco2017", "location": "Nova Iorque, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 1816, "tweet_count": 312609, "listed_count": 2}, "name": "Still thinking"}, {"id": "2617481322", "username": "EnriqueCalvet", "location": "Madrid, Europa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 2244, "tweet_count": 14077, "listed_count": 121}, "name": "EnriqueCalvet"}, {"id": "46317948", "username": "RxndRoll", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 420, "tweet_count": 60959, "listed_count": 19}, "name": "Rocio Perez"}, {"id": "156289017", "username": "beatrizbecerrab", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 147405, "following_count": 4503, "tweet_count": 87142, "listed_count": 0}, "name": "Beatriz Becerra \ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"id": "1161090531985907714", "username": "JairBolsoasno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 446, "tweet_count": 2888, "listed_count": 0}, "name": "Jair Bolsoasno"}, {"id": "74756085", "username": "BolsonaroSP", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2320075, "following_count": 782, "tweet_count": 35107, "listed_count": 3192}, "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "2680546844", "username": "JBrasil20133", "location": "USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 2505, "tweet_count": 251878, "listed_count": 3}, "name": "JBrasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BRASIL COM BOLSONARO"}, {"id": "2845897565", "username": "Oliveira27M", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11264, "following_count": 11587, "tweet_count": 134675, "listed_count": 12}, "name": "I.\u24c2\ufe0f.Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2696\ufe0f"}, {"id": "1103789239127429123", "username": "canalsigmatrix", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 248, "tweet_count": 824, "listed_count": 0}, "name": "Sigmatrix | Filiphe"}, {"id": "1029092401262948352", "username": "birdsofpreywb", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 61913, "following_count": 11, "tweet_count": 671, "listed_count": 359}, "name": "Birds of Prey"}, {"id": "117248072", "username": "mandinhatwit", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 145, "tweet_count": 58425, "listed_count": 8}, "name": "#Lula2022"}, {"id": "803539173898653697", "username": "Gabriel54258751", "location": "Bologna, Emilia Romagna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 2541, "tweet_count": 56218, "listed_count": 16}, "name": "Gabriella"}, {"id": "3825443422", "username": "1Laris_", "location": "asteroide B 612", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 349, "tweet_count": 33713, "listed_count": 0}, "name": "o Santo Cristo quando tava s\u00f3 \u00f3dio por dentro"}, {"id": "1668827864", "username": "roliajulindo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 2674, "tweet_count": 92699, "listed_count": 1}, "name": "j\u0334u\u0334h\u0334h\u0334h\u0334 \u0334s\u03342\u0334"}, {"id": "878344857734987776", "username": "tope_tokyo", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0"}, {"id": "922226496361713664", "username": "OmarVillarroe17", "location": "Los Andes, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 3683, "tweet_count": 13227, "listed_count": 0}, "name": "Omar Villarroel"}, {"id": "940702536629145606", "username": "feecoragem1517", "location": "Mangueira, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 670, "tweet_count": 79719, "listed_count": 0}, "name": "Ingrid"}, {"id": "412192084", "username": "ProfessionalNe", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 688, "tweet_count": 49527, "listed_count": 29}, "name": "Professional Newco"}, {"id": "2445298345", "username": "Biotech_Spain", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4304, "following_count": 3638, "tweet_count": 24736, "listed_count": 93}, "name": "Biotech-Spain.com"}, {"id": "2450450251", "username": "vdgrazy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 743, "tweet_count": 45087, "listed_count": 1}, "name": "paty"}, {"id": "245545207", "username": "avelinorenata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 708, "tweet_count": 18296, "listed_count": 0}, "name": "RenataFidelisAvelino"}, {"id": "185242042", "username": "pd_freire", "location": "Campo Grande - MS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 448, "tweet_count": 105462, "listed_count": 2}, "name": "\uff30\uff24"}, {"id": "619536987", "username": "marcelobirkheue", "location": "Palho\u00e7a, Sc - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 274, "tweet_count": 3547, "listed_count": 0}, "name": "Marcelo Birkheuer"}, {"id": "173979460", "username": "piscocontrol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 269, "tweet_count": 22725, "listed_count": 0}, "name": "Sim\u00f3n"}, {"id": "3760839382", "username": "paulinaduran231", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 824, "tweet_count": 24360, "listed_count": 2}, "name": "paulina duran torres"}, {"id": "261037611", "username": "vicentecoleto", "location": "Parla, Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 410, "tweet_count": 853, "listed_count": 2}, "name": "Vicente Coleto"}, {"id": "83645422", "username": "diaazyj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 1832, "tweet_count": 270846, "listed_count": 24}, "name": "Javier Diaz"}, {"id": "33906991", "username": "GQSpain", "location": "Spain", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 138688, "following_count": 170, "tweet_count": 77151, "listed_count": 1364}, "name": "GQ Espa\u00f1a"}, {"id": "58089752", "username": "victorogerio", "location": "Bel\u00e9m - Par\u00e1 - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 962, "tweet_count": 95822, "listed_count": 14}, "name": "Victor Rog\u00e9rio (Bote f\u00e9 e diga Lula!)"}, {"id": "1614382404", "username": "LaudimaPalhares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 259, "tweet_count": 57187, "listed_count": 6}, "name": "Laudima Andr\u00e9 Palhares"}, {"id": "921796042584096769", "username": "marinhsgotagun", "location": "Bad girls club", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22794, "following_count": 82, "tweet_count": 26487, "listed_count": 15}, "name": "marinhs"}, {"id": "284387089", "username": "PR_Hdez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 2021, "tweet_count": 30060, "listed_count": 3}, "name": "Pablo"}, {"id": "854996684", "username": "resd9", "location": "L'Oasi, Os\u00e8tia del Sud", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7598, "following_count": 678, "tweet_count": 50304, "listed_count": 56}, "name": "Res de Nou"}, {"id": "279813526", "username": "yasminhumala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 188, "tweet_count": 9226, "listed_count": 1}, "name": "Lalla Yax"}, {"id": "281913797", "username": "palidofuego111", "location": "New York / Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37962, "following_count": 4020, "tweet_count": 24228, "listed_count": 166}, "name": "Juan Manuel Robles \ud83c\udff3"}, {"id": "188214030", "username": "Ro_Bellota", "location": "Providencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3279, "following_count": 2040, "tweet_count": 44768, "listed_count": 3}, "name": "\ud83d\udc9c ROmin\u00aa \ud83d\udc9a"}, {"id": "3209860744", "username": "EvaMalacca", "location": "galegamalague\u00f1aespa\u00f1olaeuropea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 2783, "tweet_count": 20221, "listed_count": 15}, "name": "eva malacca"}, {"id": "888362427934535681", "username": "RethinkDepES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3440, "following_count": 262, "tweet_count": 1246, "listed_count": 16}, "name": "Rethink Depression Espa\u00f1a"}, {"id": "1158667565167783938", "username": "Mark18663729", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 445, "tweet_count": 6044, "listed_count": 0}, "name": "Mark"}, {"id": "171981193", "username": "LorenzoCast89", "location": "Roma, Lazio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16146, "following_count": 8026, "tweet_count": 24948, "listed_count": 123}, "name": "Lorenzo Castellani"}, {"id": "2889450191", "username": "_amandasena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5270, "following_count": 3180, "tweet_count": 109213, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udcd0"}, {"id": "159577660", "username": "Lambmother", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5179, "following_count": 4011, "tweet_count": 60076, "listed_count": 71}, "name": "Lambmother"}, {"id": "873342976461852672", "username": "VanMaddle1", "location": "Bilbao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9936, "following_count": 2387, "tweet_count": 85855, "listed_count": 113}, "name": "Uncanny \u00cd\u00f1igo Rodr\u00edguez \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "225037369", "username": "teco515", "location": " mg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 863, "tweet_count": 3385, "listed_count": 0}, "name": "wallace viana"}, {"id": "1166671990582890496", "username": "bleswor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 133, "tweet_count": 4793, "listed_count": 0}, "name": "julito"}, {"id": "3353076209", "username": "TuitAndRoll", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 536, "tweet_count": 35376, "listed_count": 3}, "name": "TuitAndRoll"}, {"id": "1643069912", "username": "marijayaa", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3495, "following_count": 3059, "tweet_count": 263417, "listed_count": 49}, "name": "Marijaya"}, {"id": "1213892300", "username": "Rkivemidnights", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 1232, "tweet_count": 200124, "listed_count": 14}, "name": "Kata\u2077 \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\ude80 MIDNIGHTS TODAY"}, {"id": "810449855965515776", "username": "LUISDAV68510840", "location": "Santiago, Chile.la.florida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 749, "tweet_count": 36642, "listed_count": 0}, "name": "LUIS DAVID"}, {"id": "100624716", "username": "cokecofre", "location": "chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 1498, "tweet_count": 63058, "listed_count": 5}, "name": "cokeC"}, {"id": "805582219670646784", "username": "LUISVERASTEGU19", "location": "Cajamarca, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}, "name": "LUIS VERASTEGUI"}, {"id": "355609230", "username": "msaldanac", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60539, "following_count": 332, "tweet_count": 74616, "listed_count": 238}, "name": "Mario Salda\u00f1a Castro"}, {"id": "3068092403", "username": "josuevelasquezp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 126, "tweet_count": 3576, "listed_count": 1}, "name": "josue Aar\u00f3n Vel\u00e1sque"}, {"id": "1098387554087436288", "username": "folk_lou94", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1055, "tweet_count": 24906, "listed_count": 14}, "name": "nick \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83e\udde3"}, {"id": "702523550092140544", "username": "realsetth", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 752, "tweet_count": 58621, "listed_count": 0}, "name": "sxtth"}, {"id": "1025375857521684482", "username": "Adriana47673531", "location": "San Miguel, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1455, "tweet_count": 40798, "listed_count": 0}, "name": "Adriana Guadalupe"}, {"id": "1047495447433170950", "username": "omatheuzera", "location": "Campinas - SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 476, "tweet_count": 39119, "listed_count": 6}, "name": "Matheus Rodrigues"}, {"id": "1160912296987770882", "username": "Claudia15655490", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 322, "tweet_count": 30006, "listed_count": 0}, "name": "Claudia Maldonado"}, {"id": "1222777404", "username": "anarkorayo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 1875, "tweet_count": 50747, "listed_count": 11}, "name": "anarko\u26a1Rayo"}, {"id": "53192820", "username": "chirulera", "location": "chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 527, "tweet_count": 19063, "listed_count": 3}, "name": "El Rize es mi pastor \ud83d\udc8a"}, {"id": "973573923198599168", "username": "CleuzaCarvalho3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 102, "tweet_count": 65966, "listed_count": 0}, "name": "Cleuza Carvalho Marques"}, {"id": "742849520988475396", "username": "SraLothbrok", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9516, "following_count": 9401, "tweet_count": 56073, "listed_count": 9}, "name": "Dama do Escudo"}, {"id": "4222546102", "username": "maaralzinho", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 2878, "tweet_count": 22130, "listed_count": 0}, "name": "AMARALDINHO \ud83e\udd19\ud83c\udffc\u26bd"}, {"id": "2865605156", "username": "beatrizbfo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 580, "tweet_count": 2315, "listed_count": 0}, "name": "B+"}, {"id": "162775754", "username": "mcuranicolas", "location": "vi\u00f1a del mar, chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 720, "tweet_count": 14167, "listed_count": 4}, "name": "Magdalena Cura N"}, {"id": "714035519357853696", "username": "lacostureraroja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 277, "tweet_count": 7315, "listed_count": 2}, "name": "Rulos_rojos\ud83c\udf39"}, {"id": "427067289", "username": "JMERINO1973", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 788, "tweet_count": 10083, "listed_count": 1}, "name": "Julio Merino del 38 %"}, {"id": "868838955009155073", "username": "batsenalesPOD", "location": "Gotham", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 225, "tweet_count": 8157, "listed_count": 13}, "name": "Batse\u00f1ales \ud83c\udf99\ufe0f"}, {"id": "765142404475285504", "username": "ApostolComiKD", "location": "San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 514, "tweet_count": 13400, "listed_count": 13}, "name": "Apostol ComiK \ud83d\ude4a"}, {"id": "72538955", "username": "marcelovv", "location": "Santar\u00e9m-Par\u00e1-Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4199, "following_count": 4389, "tweet_count": 8667, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udea9Lingo Lingo (Brasil feliz novamente!)"}, {"id": "3093260841", "username": "i4charlotte", "location": "\u263d\ufe0e\u263e\ufe0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13649, "following_count": 11566, "tweet_count": 97028, "listed_count": 115}, "name": "mare \u2726 dehya (34/180)"}, {"id": "889314744863207426", "username": "exomegazord", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 297, "tweet_count": 8828, "listed_count": 3}, "name": "duda mundinho Tatiana Maslany"}, {"id": "335512936", "username": "pintamonos5", "location": "Dos Hermanas (Sevilla)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 2453, "tweet_count": 99521, "listed_count": 13}, "name": "pintamonos"}, {"id": "2902894055", "username": "micinebelico", "location": "Olot, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4621, "following_count": 572, "tweet_count": 59824, "listed_count": 45}, "name": "Mi cine b\u00e9lico"}, {"id": "2724505849", "username": "jaferang", "location": "Miranda de Ebro, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 965, "tweet_count": 19571, "listed_count": 3}, "name": "Javier Fdez. Angulo"}, {"id": "17646134", "username": "vincentgambini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 4895, "tweet_count": 56411, "listed_count": 14}, "name": "vincentgambini"}, {"id": "1137504040168894464", "username": "JuuliaGomesss", "location": "Jurema \ud83d\ude07\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 303, "tweet_count": 13473, "listed_count": 0}, "name": "J\u00faliaa\ud83c\udf3b"}, {"id": "1916146110", "username": "Aguiiarr1", "location": "Rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8786, "following_count": 1842, "tweet_count": 84679, "listed_count": 0}, "name": "T.Aguiar \ud83c\udf38"}, {"id": "314325175", "username": "SickSadGuorL", "location": "Santiagors", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 351, "tweet_count": 33355, "listed_count": 0}, "name": "i\u2019m cringe but i\u2019m free"}, {"id": "445179393", "username": "raquelbasoalto", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 585, "tweet_count": 6479, "listed_count": 0}, "name": "Luisa Acevedo"}, {"id": "894349453930442752", "username": "afrojulia", "location": "S\u00c3O JOS\u00c9 346", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3052, "following_count": 3626, "tweet_count": 144851, "listed_count": 0}, "name": "Handrielly"}, {"id": "52810348", "username": "rpatrian", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 166, "tweet_count": 294, "listed_count": 1}, "name": "Riccardo Patrian \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "3311716376", "username": "peterjordan100", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 689421, "following_count": 629, "tweet_count": 5584, "listed_count": 352}, "name": "Peter Jordan"}, {"id": "3333781205", "username": "Marcelagp2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3010, "following_count": 3806, "tweet_count": 609837, "listed_count": 16}, "name": "\u24c2 Gp #dignidad \ud83c\udf08"}, {"id": "956038750555070464", "username": "yunggikoo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 40, "tweet_count": 3512, "listed_count": 0}, "name": "\u1d0b\u026ass \u1d0d\u1d07 ;; \u262a\ufe0f\u2077"}, {"id": "545682651", "username": "SebaSandoH", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 215, "tweet_count": 3311, "listed_count": 0}, "name": "Sebastian Sandoval H"}, {"id": "415806485", "username": "Victori4le", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 259, "tweet_count": 156, "listed_count": 0}, "name": "Victoria Tapia"}, {"id": "1116307306956894208", "username": "RubnJaraPonce1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1748, "tweet_count": 63800, "listed_count": 0}, "name": "Rub\u00e9n Jara Ponce"}, {"id": "568717916", "username": "KmRichs", "location": "LA SERENA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 328, "tweet_count": 8604, "listed_count": 6}, "name": "KARIN M RICHS"}, {"id": "1495640604", "username": "Pklesse", "location": "Osorno, Los Lagos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9613, "following_count": 5899, "tweet_count": 173463, "listed_count": 19}, "name": "\u2764\ufe0fPaola Klesse soy del 38%\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udf33"}, {"id": "174455584", "username": "_NancyDaniela_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 695, "tweet_count": 21843, "listed_count": 0}, "name": "Nancy Daniela \u00ae"}, {"id": "455246838", "username": "LucioJPVieira", "location": "Perton, England", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 64, "tweet_count": 359, "listed_count": 0}, "name": "Lucio Vieira"}, {"id": "14538119", "username": "Daniel_L_Lopez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112428, "following_count": 1262, "tweet_count": 6753, "listed_count": 141}, "name": "Daniel Lopez"}, {"id": "2785386615", "username": "PatySanchezPal", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 493, "tweet_count": 5205, "listed_count": 1}, "name": "Canela morena PSP"}, {"id": "3939542931", "username": "LaRouge50698815", "location": "Curitiba , a contra gosto ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4146, "following_count": 4869, "tweet_count": 38770, "listed_count": 1}, "name": "\u262d La Rouge"}, {"id": "61251074", "username": "oswaldojor", "withheld": {"country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129847, "following_count": 1661, "tweet_count": 5556, "listed_count": 273}, "name": ""}, {"id": "3408786935", "username": "mechamadeed", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 277, "tweet_count": 16315, "listed_count": 1}, "name": "Bono Doce de Leite"}, {"id": "1945176036", "username": "Munozortega1999", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2276, "following_count": 1552, "tweet_count": 93964, "listed_count": 16}, "name": "M\ud83c\udd70\ufe0fc\ud83c\udd70\ufe0f"}, {"id": "995703042292043776", "username": "Candy44345020", "location": "El Tabo, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 256, "tweet_count": 5210, "listed_count": 0}, "name": "candyta1973"}, {"id": "2291722855", "username": "_whoismcfly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 590, "tweet_count": 6702, "listed_count": 2}, "name": "sah"}, {"id": "164844451", "username": "higormathias", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 273, "tweet_count": 236, "listed_count": 0}, "name": "Higor"}, {"id": "22283171", "username": "principevidane", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11305, "following_count": 930, "tweet_count": 167198, "listed_count": 47}, "name": "O Pr\u00edncipe Vidane vai de 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udf1f\ud83d\udea9"}, {"id": "898565131", "username": "ponce_carol26", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 1683, "tweet_count": 213421, "listed_count": 26}, "name": "Carol Ponce"}, {"id": "394362187", "username": "Canelonli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2390, "following_count": 3488, "tweet_count": 145533, "listed_count": 10}, "name": "Canelon"}, {"id": "258925660", "username": "Sole_Sunshine", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 331, "tweet_count": 13912, "listed_count": 2}, "name": "Sole _Sunshine"}, {"id": "1040273149378605057", "username": "itsbraveery", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 215, "tweet_count": 1567, "listed_count": 0}, "name": "\u1770 vee \u2077 \u2226 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ua5c3"}, {"id": "128011050", "username": "Neftis_aris", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1235, "tweet_count": 40083, "listed_count": 1}, "name": "Sailor Marx\u270a\ud83c\udffe"}, {"id": "788892308959850497", "username": "artur__franco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 380, "tweet_count": 15092, "listed_count": 0}, "name": "tuco"}, {"id": "52028546", "username": "Marcotrigiano", "location": "\u00dcT: 10.468401,-66.866803", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2988, "following_count": 2489, "tweet_count": 20096, "listed_count": 33}, "name": "MJML"}, {"id": "2280960540", "username": "AnaPatricia012", "location": "Portugal, Algarve", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 314, "tweet_count": 43972, "listed_count": 2}, "name": "Anocas"}, {"id": "1084293139857358848", "username": "pausnn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 954, "tweet_count": 34500, "listed_count": 0}, "name": "PaulaSf"}, {"id": "1098657886065098758", "username": "RochaKlebinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 219, "tweet_count": 2590, "listed_count": 0}, "name": "Klebinho Santista"}, {"id": "716711147748122624", "username": "human_after_alI", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 543, "tweet_count": 14039, "listed_count": 0}, "name": "hang the DJ"}, {"id": "416746201", "username": "JesusRealMen", "location": "Arlington,Virginia,EE.UU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 101, "tweet_count": 205, "listed_count": 0}, "name": "God'sMasterpiece"}, {"id": "1123210222330417154", "username": "IvanMuniz19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 171, "tweet_count": 850, "listed_count": 0}, "name": "bala na mentira"}, {"id": "1173213746", "username": "balancogeral", "location": "@recordtvoficial", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 774627, "following_count": 84, "tweet_count": 100734, "listed_count": 331}, "name": "Balan\u00e7o Geral"}, {"id": "99573159", "username": "papelillo19", "location": "Laja - Concepci\u00f3n, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 1255, "tweet_count": 82123, "listed_count": 3}, "name": "ERICK F\ud83c\udd70\ufe0fBI\ud83c\udd70\ufe0fN"}, {"id": "1654734349", "username": "deprendogena", "location": "Santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 726, "tweet_count": 10059, "listed_count": 2}, "name": "Coni \u208d\u02c4\u00b7\u0348\u0f1d\u00b7\u0348\u02c4\u208e\u0e05"}, {"id": "191334239", "username": "alexandreone10", "location": "Ovalle, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 138, "tweet_count": 15876, "listed_count": 0}, "name": "Ale"}, {"id": "2850316944", "username": "CaroPeiretti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 229, "tweet_count": 1414, "listed_count": 0}, "name": "Caro"}, {"id": "2827477935", "username": "danieldias1709", "location": "Santo Andr\u00e9, SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 2792, "tweet_count": 44251, "listed_count": 3}, "name": "Daniel Dias! S.P.F.C \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"id": "1075343182920077314", "username": "i04wonie_", "location": "my lovelie jungwon. \u2665\ufe0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3653, "following_count": 2563, "tweet_count": 66511, "listed_count": 31}, "name": "\ud835\ude25\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude2a \u2661'\ud835\ude34 \ud835\ude2e\ud835\ude22\ud835\ude39\ud835\ude2a \u2077 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "1107158418", "username": "deif_ir", "location": "El Puerto de Santa Mar\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 312, "tweet_count": 17691, "listed_count": 4}, "name": "David Iglesias"}, {"id": "428737562", "username": "PaulCERM", "location": "Purgat\u00f3rio do mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 689, "tweet_count": 5947, "listed_count": 0}, "name": "O Paul"}, {"id": "11109572", "username": "angelitoMagno", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 134, "tweet_count": 64043, "listed_count": 51}, "name": "angelitoMagno \ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"id": "108149078", "username": "123LUISLEON", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 1455, "tweet_count": 7512, "listed_count": 1}, "name": "LUIS ALBERTO"}, {"id": "1150436502809272321", "username": "LuizCar94671855", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 235, "tweet_count": 19634, "listed_count": 0}, "name": "Luiz Carlos Moreira"}, {"id": "480633701", "username": "carlosferrerat", "location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 922, "tweet_count": 11049, "listed_count": 1}, "name": "Carlos Ferrera"}, {"id": "765686710499938304", "username": "AlexlimafoAlex", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 896, "tweet_count": 2881, "listed_count": 0}, "name": "Mizushima"}, {"id": "729374448634204160", "username": "candelavane1", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 509, "tweet_count": 33044, "listed_count": 1}, "name": "Vanesa Candela \u270c"}, {"id": "142356321", "username": "Montse_Avalos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 120, "tweet_count": 15984, "listed_count": 2}, "name": "Montserrat \u00c1valos \ud83c\udfbe"}, {"id": "1401418081", "username": "ma_paz77", "location": "TropiConce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3748, "following_count": 3649, "tweet_count": 26630, "listed_count": 2}, "name": "Mar\u00eda Paz\ud83e\udd8b"}, {"id": "102185815", "username": "pais_hominido", "location": "Pa\u00eds inviable ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 2309, "tweet_count": 28375, "listed_count": 1}, "name": "Manifestante Pac\u00edfico \u262d\u20e0"}, {"id": "1164027685892448256", "username": "CatsFernandez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 59, "tweet_count": 60, "listed_count": 0}, "name": "Cata Fern\u00e1ndez"}, {"id": "1145640068725510144", "username": "evarotorress", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 73, "tweet_count": 339, "listed_count": 0}, "name": "evaristo torres\ud83e\udd87"}, {"id": "785252523833688064", "username": "virmissaglia2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 318, "tweet_count": 14003, "listed_count": 0}, "name": "Vir Missaglia \u2728"}, {"id": "860153377812086786", "username": "KIMTaTacute", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 619, "tweet_count": 98402, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udc9cTAE TAE \ud83c\udf6f\ud83c\udf19\ud83d\udc9c"}, {"id": "2234900312", "username": "virgenortega3", "location": "Cdmx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 72, "tweet_count": 319, "listed_count": 1}, "name": "virgen ortega"}, {"id": "160062203", "username": "INPRFM", "location": "M\u00e9xico D.F.", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 33562, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM"}, {"id": "833623801", "username": "OrticaWeb", "location": "Cerveteri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 255, "tweet_count": 29651, "listed_count": 9}, "name": "Ortica Web"}, {"id": "713663420827049984", "username": "maola_varalli", "location": "Milano, Lombardia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 307, "tweet_count": 82487, "listed_count": 4}, "name": "Didone"}, {"id": "812027206839009280", "username": "gustavoffaria_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 262, "tweet_count": 1266, "listed_count": 0}, "name": "\u00e1gua com sabor"}, {"id": "249668203", "username": "a_orellanavill", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 1808, "tweet_count": 44379, "listed_count": 3}, "name": "Ariel"}, {"id": "998425062393950208", "username": "OrellanaNJO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 953, "tweet_count": 120522, "listed_count": 0}, "name": "VENCEREMOS Y SERA HERMOSO. ORGULLO DEL 38%:."}, {"id": "152395147", "username": "loreniski", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2861, "following_count": 2783, "tweet_count": 163707, "listed_count": 0}, "name": "Loreniski \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c"}, {"id": "1275370560", "username": "escorpio_hn", "location": "Plut\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523510, "following_count": 12, "tweet_count": 10287, "listed_count": 264}, "name": "\u25b2ESCORPIO\u25b2"}, {"id": "962270070260068353", "username": "Vinyaverda", "location": "Kenya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 2345, "tweet_count": 180889, "listed_count": 8}, "name": "Vinyaverda"}, {"id": "707202480141168640", "username": "AsociacionDSAS", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 479, "tweet_count": 1135, "listed_count": 25}, "name": "DSAS: Despu\u00e9s del Suicidio-Asoc. de Supervivientes"}, {"id": "325697221", "username": "fralcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 195, "tweet_count": 7206, "listed_count": 2}, "name": "centauro"}, {"id": "1057992745", "username": "EugeniodOrs_", "location": "Vilamalla (Gerona), Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134852, "following_count": 1002, "tweet_count": 24592, "listed_count": 447}, "name": "Eugenio d'Ors"}, {"id": "2448226746", "username": "El_Sosiego", "location": "Araucania Andina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 895, "tweet_count": 6884, "listed_count": 0}, "name": "Alvaro Casta\u00f1on S."}, {"id": "119174866", "username": "rmapalacios", "location": "Lima, Peru", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3658268, "following_count": 74, "tweet_count": 120190, "listed_count": 4316}, "name": "Rosa Mar\u00eda Palacios"}, {"id": "68728868", "username": "Ojeda_M", "location": "Puerto Montt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 483, "tweet_count": 77411, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udc76\ud835\udc8b\ud835\udc86\ud835\udc85\ud835\udc82_\ud835\udc74"}, {"id": "1109185846631190528", "username": "Ricardo43832054", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1666, "tweet_count": 111725, "listed_count": 0}, "name": "Ricardo... 38%"}, {"id": "1036400731400626176", "username": "Voronamonty", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 822, "tweet_count": 4265, "listed_count": 0}, "name": "Nobody's Favourite"}, {"id": "1053498321879261185", "username": "u_m616", "location": "\u30b3\u30ed\u30ca\u304a\u3055\u307e\u308b\u307e\u3067\u89b3\u6226\u4f11\u6b62\u4e2d\ud83d\ude25\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 231, "tweet_count": 5574, "listed_count": 5}, "name": "\u1d0d\u1d00\u026a"}, {"id": "408532448", "username": "Susan_Onate", "location": "Pelluco Alto, P. Montt Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1611, "tweet_count": 30530, "listed_count": 9}, "name": "Susan O\u00f1ate"}, {"id": "57485050", "username": "EowynHD_pb", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 3072, "tweet_count": 37309, "listed_count": 9}, "name": "Ver\u00f3nica"}, {"id": "2861845102", "username": "CutuliFranco", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 621, "tweet_count": 85343, "listed_count": 0}, "name": "Franco Cutuli"}, {"id": "786716153859170304", "username": "GustavoPeiixoto", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 788, "tweet_count": 12568, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd19"}, {"id": "231960843", "username": "Muzzymuzzio", "location": "Madagascar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 3671, "tweet_count": 54315, "listed_count": 2}, "name": "\ud83d\udc9aMuzzy Muzzio #AprueboFeliz #NuevaConstituci\u00f3n"}, {"id": "361555687", "username": "choreftiskosmon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 895, "tweet_count": 30163, "listed_count": 8}, "name": "Tyari Baphomet Fan\ud83d\udc9c\ud83c\udf19"}, {"id": "1094027365330677762", "username": "Koocacolav", "location": "\ud835\ude7c\ud835\ude92\ud835\ude94\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude94\ud835\ude98\ud835\ude9c\ud835\ude96\ud835\ude98\ud835\ude9c\ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 762, "tweet_count": 39233, "listed_count": 7}, "name": "\ud835\ude0a\ud835\ude26\ud835\ude34 \ud835\ude31\ud835\ude33\ud835\ude30\ud835\ude25 \ud835\ude37\ud83c\udf38"}, {"id": "1325538817", "username": "joseldacosta87", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 1050, "tweet_count": 13389, "listed_count": 0}, "name": "Jose Luis Da Costa"}, {"id": "519706573", "username": "sumariuminfo", "location": "Venezuela / Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197064, "following_count": 1977, "tweet_count": 1909429, "listed_count": 1071}, "name": "Sumarium"}, {"id": "1155105058188615681", "username": "wellington0284", "location": "Campinas sp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 1997, "tweet_count": 19759, "listed_count": 0}, "name": "Wellington Santana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22"}, {"id": "143812564", "username": "BeuSev", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 599, "tweet_count": 33902, "listed_count": 18}, "name": "Beu"}, {"id": "567767436", "username": "leonor_tn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 137, "tweet_count": 3764, "listed_count": 0}, "name": "Leonor"}, {"id": "73745956", "username": "alvarodias_", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 437100, "following_count": 5536, "tweet_count": 136435, "listed_count": 1956}, "name": "Alvaro Dias"}, {"id": "952061458367565825", "username": "Gustavo46027887", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6877, "following_count": 7135, "tweet_count": 263596, "listed_count": 5}, "name": "Gustavo Adolfo Susbielles"}, {"id": "384331256", "username": "MaturanaCarola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 4907, "tweet_count": 41022, "listed_count": 0}, "name": "Carolina Maturana \ud83c\udf33"}, {"id": "1345270418", "username": "filosogogriego", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28694, "following_count": 16412, "tweet_count": 470286, "listed_count": 53}, "name": "pepe ortiva(JORGE)"}, {"id": "62347099", "username": "galo__vasco", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3638, "following_count": 3673, "tweet_count": 190275, "listed_count": 0}, "name": "13 Galo Vasco CPX MST"}, {"id": "3850427354", "username": "InactionNever", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38027, "following_count": 28068, "tweet_count": 292726, "listed_count": 109}, "name": "FierceWarriorNStilettos"}, {"id": "121823045", "username": "grumpy_feminist", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 548, "tweet_count": 15764, "listed_count": 1}, "name": "grumpy feminist \u2640\ufe0f"}, {"id": "129307061", "username": "RODONOSO", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1436, "tweet_count": 20266, "listed_count": 0}, "name": "Rosa Donoso G."}, {"id": "64855005", "username": "Wonder03844", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 3080, "tweet_count": 45472, "listed_count": 1}, "name": "Just a woman \ud83c\udf39\ud83c\udf37"}, {"id": "186031595", "username": "kompulsion", "location": "global", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49938, "following_count": 52188, "tweet_count": 112805, "listed_count": 209}, "name": "#PROMIN #News #World"}, {"id": "988940128948244480", "username": "hineyoi_", "location": "INTP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 562, "tweet_count": 11450, "listed_count": 1}, "name": "hineyoi"}, {"id": "4855225073", "username": "ianbartholo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 2935, "tweet_count": 62375, "listed_count": 1}, "name": "Ian Bartholo"}, {"id": "1072079625650614272", "username": "Roberso98250940", "location": "Paran\u00e1/Santa Catarina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7484, "following_count": 8232, "tweet_count": 95893, "listed_count": 1}, "name": "RHOBHE\ud83c\udfb6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"}, {"id": "119174825", "username": "kenodechile", "location": "Orilla izquierda de Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2261, "following_count": 3896, "tweet_count": 9884, "listed_count": 0}, "name": "KenoDeChile-del 38%"}, {"id": "106084778", "username": "luf_sattui", "location": "Sao Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 1502, "tweet_count": 70681, "listed_count": 50}, "name": "Princesa surtada"}, {"id": "875801195368955904", "username": "chrisbustc", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}, "name": "Christian Bustamante \u00ae"}, {"id": "823151438947897346", "username": "TessaroloT", "location": "Capanema, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 351, "tweet_count": 4944, "listed_count": 0}, "name": "Leomarcio Tessarolo"}, {"id": "214570761", "username": "jornalnacional", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6507232, "following_count": 45, "tweet_count": 31130, "listed_count": 4128}, "name": "Jornal Nacional"}, {"id": "764971082361307137", "username": "katharsiss_", "location": "Neverland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 240, "tweet_count": 13359, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udf83 Spooky Nymph \ud83c\udf83"}, {"id": "69028635", "username": "guillermobustos", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2237, "following_count": 783, "tweet_count": 425140, "listed_count": 28}, "name": "Gmo. Bustos Duhart"}, {"id": "1161037455233093633", "username": "Dudaa_Rei222", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 130, "tweet_count": 1256, "listed_count": 0}, "name": "Terr\u00edvel\ud83e\udd2c"}, {"id": "1067574449829044224", "username": "Ariana_Martiins", "location": "Em algum lugar \ud83d\udc9e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 659, "tweet_count": 5409, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd8b"}, {"id": "3208171528", "username": "patitaibarral", "location": "Huechuraba, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 184, "tweet_count": 38309, "listed_count": 0}, "name": "Patricia Ibarra"}, {"id": "51196543", "username": "framule", "location": "Santiago de Chile.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 3054, "tweet_count": 10755, "listed_count": 0}, "name": "FranciscoM\ud83c\udf33"}, {"id": "1131429366313959424", "username": "Laloalarcon1944", "location": "Osorno, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1831, "tweet_count": 48840, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo Alarc\u00f3n Valenzuela"}, {"id": "1160643477060935681", "username": "WillRichard995", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 308, "tweet_count": 17516, "listed_count": 9}, "name": "Will Richard"}, {"id": "391767184", "username": "perlyely", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 613, "tweet_count": 30427, "listed_count": 0}, "name": "girasol"}, {"id": "771884047", "username": "mariaan84790241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 700, "tweet_count": 220579, "listed_count": 0}, "name": "maria angelica"}, {"id": "3308422191", "username": "TuttoQuaNews", "location": "Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 209, "tweet_count": 553648, "listed_count": 252}, "name": "\ud83c\udf10TUTTO QUA NEWS\ud83c\udf10"}, {"id": "78567974", "username": "tempoweb", "location": "Rome", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99739, "following_count": 1407, "tweet_count": 107343, "listed_count": 742}, "name": "IL TEMPO"}, {"id": "1855461306", "username": "Cole_Cash_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 338, "tweet_count": 4146, "listed_count": 3}, "name": "Cole Cash Waterson"}, {"id": "464214375", "username": "libertadhumana_", "location": "Over the hills and far away.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 1126, "tweet_count": 14906, "listed_count": 77}, "name": "Diana \ud83c\udf4f"}, {"id": "756323432443342848", "username": "Psicologa_Sueli", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 27, "tweet_count": 1195, "listed_count": 0}, "name": "Psic\u00f3loga Sueli R."}, {"id": "96654433", "username": "carolitamor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 505, "tweet_count": 2958, "listed_count": 0}, "name": "carolina del 38%"}, {"id": "387725299", "username": "FlorenciaLagosN", "location": "Am\u00e9rica Latina Zona de Paz ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41659, "following_count": 16529, "tweet_count": 77043, "listed_count": 101}, "name": "Florencia Lagos Neumann"}, {"id": "697213681986334721", "username": "zerreitug73", "location": "Tropiconce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1043, "tweet_count": 24372, "listed_count": 0}, "name": "Claudia Guti\u00e9rrez\ud83c\udf33#38%NoalTTP11\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33"}, {"id": "2177570494", "username": "ladoria1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18041, "following_count": 3331, "tweet_count": 125775, "listed_count": 58}, "name": "L'Agitatrice Culturale\ud83e\udd87"}, {"id": "958453028323053568", "username": "antoniocendanf1", "location": "Galicia ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga."}, {"id": "1158751213149741057", "username": "jeikeipiphany", "location": "(\ud83c\udf27) she/her | 21 | infp ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 954, "tweet_count": 54530, "listed_count": 0}, "name": "mar\u2077 rest"}, {"id": "144595120", "username": "thenoveleira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 863, "tweet_count": 248529, "listed_count": 16}, "name": "miss 243 reais \ud83c\udf88\ud83c\udf89"}, {"id": "1160723553903423490", "username": "MahouIris", "location": "\ud835\udcdd\ud835\udcf8 \ud835\udcfc\ud835\udcee\ud835\udcfe \ud835\udcec\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcec\u0327\ud835\udcea\u0303\ud835\udcf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1065, "tweet_count": 9401, "listed_count": 0}, "name": "D.va"}, {"id": "1458253728", "username": "f_rassta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6096, "following_count": 6691, "tweet_count": 361956, "listed_count": 31}, "name": "DIOS BENDIGA A VZLA! 25513"}, {"id": "107195276", "username": "Sol_1980", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 1495, "tweet_count": 2624, "listed_count": 0}, "name": "Marisol Hidalgo"}, {"id": "55259370", "username": "JotaKar", "location": "Taubat\u00e9 - SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18300, "following_count": 11843, "tweet_count": 620208, "listed_count": 134}, "name": "Comandante Jota"}, {"id": "14117252", "username": "emerluis", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9086, "following_count": 4890, "tweet_count": 77009, "listed_count": 117}, "name": "Emerson Luis In\u00e1cio Lula da Silva"}, {"id": "623415241", "username": "a_alarcon1975", "location": "Estrella de la muerte...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 706, "tweet_count": 6686, "listed_count": 0}, "name": "Vader..."}, {"id": "1006330829684035590", "username": "aseinco1", "location": "Coquimbo, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2390, "following_count": 255, "tweet_count": 40716, "listed_count": 7}, "name": "FUNDACI\u00d3N PARA LA INFANCIA"}, {"id": "306877369", "username": "silmaraprado36", "location": "BRASIL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 1613, "tweet_count": 173112, "listed_count": 6}, "name": "A percep\u00e7\u00e3o \u00e9 m\u00e3e da encrenca"}, {"id": "247294322", "username": "Juan85jo50", "location": "Almer\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 927, "tweet_count": 13993, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udd41\ud835\udd66\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd41\ud835\udd60_\ud835\udd43\ud835\udd3e-\ud835\udfdd\ud835\udfd8-"}, {"id": "803238440552820744", "username": "AgentedeMarvel_", "location": "Tarragona, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263973, "following_count": 397, "tweet_count": 21896, "listed_count": 269}, "name": "Agente de Marvel\u200f"}, {"id": "831547508224585731", "username": "UCADE5", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 243, "tweet_count": 412, "listed_count": 0}, "name": "ACUCADES"}, {"id": "777871572057133056", "username": "cinelandiaweb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 13, "tweet_count": 57074, "listed_count": 4}, "name": "Cinelandia"}, {"id": "4826581221", "username": "lucducatibcn", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4997, "tweet_count": 165319, "listed_count": 51}, "name": "Luc Ducati Bcn"}, {"id": "252530210", "username": "seestrena", "location": "Antena 3", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 34170, "following_count": 896, "tweet_count": 55644, "listed_count": 267}, "name": "Se Estrena"}, {"id": "1244391379", "username": "ArtBeatIdeas", "location": "Roma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4366, "following_count": 1420, "tweet_count": 31225, "listed_count": 35}, "name": "ArtBeat Ideas"}, {"id": "2757051167", "username": "RassegnaZampa", "location": "Roma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6441, "following_count": 1395, "tweet_count": 50180, "listed_count": 15}, "name": "#RassegnaZampa"}, {"id": "59455690", "username": "gaetanomaisto", "location": "Roma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4943, "following_count": 1655, "tweet_count": 69419, "listed_count": 97}, "name": "Gaetano Maisto"}, {"id": "1093409653608742912", "username": "GordonAmby2", "location": "Park City, UT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 70, "tweet_count": 1213, "listed_count": 0}, "name": "Amby"}, {"id": "3278807880", "username": "artistic_kings", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 231, "tweet_count": 33740, "listed_count": 3}, "name": "bea"}, {"id": "769312953476710400", "username": "Manuelaotero6", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3801, "following_count": 2807, "tweet_count": 231891, "listed_count": 10}, "name": "Manuela Otero"}, {"id": "736291305383440387", "username": "NYKET_center", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 0, "tweet_count": 3945, "listed_count": 6}, "name": "NYKET"}, {"id": "58625242", "username": "jomihepo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 554, "tweet_count": 4210, "listed_count": 3}, "name": "Aitor Tilla"}, {"id": "3380960747", "username": "Aquel_Coche", "location": "On the road.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71785, "following_count": 534, "tweet_count": 59758, "listed_count": 342}, "name": "Aquel Coche"}, {"id": "1653951096", "username": "GoodfatherL", "location": "Mairena del Aljarafe, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2593, "following_count": 1778, "tweet_count": 96612, "listed_count": 36}, "name": "Andr\u00e9s Totoro"}, {"id": "516537621", "username": "faustianovich", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16608, "following_count": 875, "tweet_count": 214452, "listed_count": 258}, "name": "Fausto Fern\u00e1ndez"}, {"id": "307995540", "username": "MarcoLovich1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 8, "tweet_count": 8792, "listed_count": 1}, "name": "Marco Lovich"}, {"id": "1102902840564072448", "username": "nonela_radio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 123, "tweet_count": 1925, "listed_count": 3}, "name": "non \u00e8 la radio"}, {"id": "2432408684", "username": "CinemaPoltrona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 4855, "tweet_count": 28451, "listed_count": 5}, "name": "Poltrona de Cinema"}, {"id": "886357593978830848", "username": "Javier7s35", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 1677, "tweet_count": 144540, "listed_count": 6}, "name": "Javier Perez Hernand"}, {"id": "514771207", "username": "platonchacal", "location": "BARCELONA (ESPA\u00d1A) ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30210, "following_count": 11999, "tweet_count": 53853, "listed_count": 142}, "name": "ARISTOTELES"}, {"id": "138624145", "username": "TiagoOcf", "location": "Piracicaba - SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 684, "tweet_count": 86418, "listed_count": 5}, "name": "ogaiT"}, {"id": "3424749735", "username": "RodrigaoReze", "location": "Baixada Santista - SP, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 641, "tweet_count": 28883, "listed_count": 3}, "name": "Bomb Devil \ud83d\udca3"}, {"id": "101361344", "username": "joslatino", "location": "Paris-France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 459, "tweet_count": 10908, "listed_count": 10}, "name": "Josu\u00e9 SUAREZ CARRASC"}, {"id": "19729967", "username": "esquinabaja", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452381, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a"}, {"id": "733516976199344129", "username": "ldreyhurts_", "location": "venice bitch", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 263, "tweet_count": 100895, "listed_count": 4}, "name": "l \u24c5"}, {"id": "2385068164", "username": "SSaponelli", "location": "Trieste, Friuli-Venezia Giulia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 2548, "tweet_count": 122724, "listed_count": 3}, "name": "stelvio saponelli"}, {"id": "3137426943", "username": "gatocontodo", "location": "tel aviv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 3112, "tweet_count": 108589, "listed_count": 0}, "name": "Gato"}, {"id": "1175444550623596544", "username": "Perilln1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 211, "tweet_count": 15682, "listed_count": 2}, "name": "Harry Kane"}, {"id": "378126778", "username": "AGisbertArnal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 59, "tweet_count": 520104, "listed_count": 116}, "name": "A. Gisbert Arnal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "2905232597", "username": "elespanolcom", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 475431, "following_count": 745, "tweet_count": 329185, "listed_count": 5583}, "name": "EL ESPA\u00d1OL"}, {"id": "1122701151982497792", "username": "spfclarii", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 475, "tweet_count": 16365, "listed_count": 0}, "name": "T\u00f4 bias"}, {"id": "752380663509164032", "username": "stronghnzll", "location": "Rio Branco, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 225, "tweet_count": 5109, "listed_count": 1}, "name": "linoca \ud83e\udd20"}, {"id": "1118244234962919424", "username": "JoseMig83557989", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 344, "tweet_count": 12086, "listed_count": 0}, "name": "veronika#APRUEBO"}, {"id": "1060315849620369408", "username": "innisdeavalon", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 2221, "tweet_count": 323, "listed_count": 0}, "name": "innisdeavalon"}, {"id": "160361184", "username": "argoncalvees", "location": "Rio Preto - S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 482, "tweet_count": 10854, "listed_count": 0}, "name": "Juninho"}, {"id": "10807552", "username": "angeldeolavide", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 317, "tweet_count": 44964, "listed_count": 21}, "name": "Angel Alda"}, {"id": "1162930543387918337", "username": "VaniaCr41446326", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1247, "tweet_count": 36955, "listed_count": 0}, "name": "Vania Cristina"}, {"id": "1027555674", "username": "rorieraa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 671, "tweet_count": 34978, "listed_count": 5}, "name": "Ro\ud83d\udc3e\u2665\ufe0f"}, {"id": "1270068241", "username": "aries_hn", "location": "Marte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434224, "following_count": 12, "tweet_count": 10651, "listed_count": 224}, "name": "\u25b2ARIES\u25b2"}, {"id": "1018292608924311553", "username": "_coeurr", "location": "\ud835\uddfc\ud835\uddfb \ud835\ude06\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\uddff \ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddf2\u00a0: % \u2039\ud835\udff9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 135, "tweet_count": 28081, "listed_count": 3}, "name": "effy \u2604\ufe0e"}, {"id": "1129721678513266689", "username": "MundoSkrull", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 736, "tweet_count": 3044, "listed_count": 20}, "name": "Mundo Skrull"}, {"id": "1161689942331928577", "username": "AutonomomoEl", "location": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 161, "tweet_count": 4198, "listed_count": 0}, "name": "El auton\u00f3momo encendido"}, {"id": "1416349142", "username": "PhilAMellows", "location": "All over the world", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147369, "following_count": 9860, "tweet_count": 68281, "listed_count": 740}, "name": "Philmore A. Mellows"}, {"id": "2937335691", "username": "HenarSastre", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 119, "tweet_count": 3892, "listed_count": 5}, "name": "Henar Sastre Domingo"}, {"id": "1129028214771343360", "username": "FeministaForum", "location": "C/ Bravo Murillo 4.28015Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 605, "tweet_count": 3592, "listed_count": 9}, "name": "F\u00f3rumFeministaMADRID"}, {"id": "904088777223802880", "username": "G0LD_JJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 325, "tweet_count": 3164, "listed_count": 0}, "name": "Woody maconheiro"}, {"id": "173733285", "username": "MrFokinM", "location": "Ain't Nobody Got Time for That", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 375, "tweet_count": 22672, "listed_count": 2}, "name": "Jos\u00e9AntonioCruzMor\u00e1nIsDead"}, {"id": "113321691", "username": "PLUMKY", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 386, "tweet_count": 9153, "listed_count": 1}, "name": "E P"}, {"id": "999269575", "username": "lparada3000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 106, "tweet_count": 9096, "listed_count": 1}, "name": "Luis Alfredo Parada"}, {"id": "1393753219", "username": "antomaifab", "location": "Stgo - Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 1048, "tweet_count": 14874, "listed_count": 1}, "name": "Denisse \ud83c\udf38"}, {"id": "39867550", "username": "kmendozahumada", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3552, "following_count": 1274, "tweet_count": 655886, "listed_count": 24}, "name": "Karina.\ud83d\udda4\ud83e\udd0e\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a"}, {"id": "538191553", "username": "c2bonich", "location": "al sur del mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1061, "tweet_count": 162776, "listed_count": 36}, "name": "Carlos  Bonich"}, {"id": "3024546393", "username": "copparagon", "location": "San Vicente de Pa\u00fal 7 dpdo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 539, "tweet_count": 10346, "listed_count": 0}, "name": "Colegio Profesional de Psicolog\u00eda de Arag\u00f3n, COPPA"}, {"id": "1125681787", "username": "anmaribg", "location": "Belgrade, Serbia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 1144, "tweet_count": 14705, "listed_count": 21}, "name": "Anne Marie Curcic"}, {"id": "183142324", "username": "Colonia_Digital", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2968, "following_count": 1898, "tweet_count": 225461, "listed_count": 67}, "name": "Mi Colonia Digital"}, {"id": "726217947618918400", "username": "paolaluzardof", "location": "Maracaibo, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 197, "tweet_count": 7305, "listed_count": 1}, "name": "Paola V Luzardo F"}, {"id": "932951105448722432", "username": "ViviAcunaC", "location": "Santiago, Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 396, "tweet_count": 10848, "listed_count": 1}, "name": "Vivi-Ana \ud83e\udd84"}, {"id": "1169753083951407105", "username": "JessicaBruno012", "location": "Viseu//Lisboa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 267, "tweet_count": 21842, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcee\u0301\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcea\ud83e\udd8b"}, {"id": "2979054165", "username": "minguitootf", "location": "Zone 283", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13838, "following_count": 551, "tweet_count": 44435, "listed_count": 7}, "name": "minguito"}, {"id": "500737727", "username": "JuanraJRC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 510, "tweet_count": 4897, "listed_count": 1}, "name": "Juanra JRC"}, {"id": "3070358764", "username": "el_descampao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16924, "following_count": 865, "tweet_count": 30282, "listed_count": 120}, "name": "\ud83c\udfb6 EL DESCAMPAO Podcast \ud83c\udfb6"}, {"id": "33035029", "username": "clickwheel", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 3090, "tweet_count": 33113, "listed_count": 11}, "name": "iXa"}, {"id": "1079604841738055680", "username": "Bonovox34889659", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 386, "tweet_count": 3649, "listed_count": 0}, "name": "Bonovox"}, {"id": "3023936021", "username": "AmplitudCAI", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4282, "following_count": 386, "tweet_count": 20146, "listed_count": 30}, "name": "Amplitud Independiente"}, {"id": "2945937431", "username": "consolocuatroa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 517, "tweet_count": 4038, "listed_count": 13}, "name": "yaconsolo4a\u00f1os"}, {"id": "2839569883", "username": "cons_vt", "location": "arg-bs as.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 381, "tweet_count": 25280, "listed_count": 0}, "name": "Cons\ud83e\uddf8"}, {"id": "983835034162487296", "username": "malendulo", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 229, "tweet_count": 3328, "listed_count": 0}, "name": "malendulo"}, {"id": "539753251", "username": "gatodeletras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 289, "tweet_count": 9975, "listed_count": 1}, "name": "Gato de letras"}, {"id": "743633118775681025", "username": "yamilet29588623", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 162, "tweet_count": 2895, "listed_count": 0}, "name": "Yamileth Gonzales"}, {"id": "1161845829033963525", "username": "duhhitsmaison", "location": "MexicoCity, Chicago, Culiacan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 3227, "tweet_count": 605, "listed_count": 0}, "name": "M A I S O N"}, {"id": "292542544", "username": "JJGB1", "location": "NONE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 1384, "tweet_count": 163437, "listed_count": 6}, "name": "JJ -"}, {"id": "368058544", "username": "playalooco", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 462, "tweet_count": 897, "listed_count": 0}, "name": "Bastian Alfonso Cea"}, {"id": "758005014954700800", "username": "gino_reynoso", "location": "Arequipa, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 4988, "tweet_count": 83811, "listed_count": 1}, "name": "Gino Cesar Reynoso D"}, {"id": "1703638915", "username": "VsJosalberto", "location": "Arequipa ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 93, "tweet_count": 14914, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Alberto Villalba"}, {"id": "1140056145912053760", "username": "Horobisan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 780, "tweet_count": 15077, "listed_count": 1}, "name": "Horobi/Morpheus"}, {"id": "40373158", "username": "DAIGREON", "location": "City of the BH, MG Colony", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 859, "tweet_count": 89875, "listed_count": 23}, "name": "Douglas Yung"}, {"id": "1493017770", "username": "MariaCclarah", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 699, "tweet_count": 48655, "listed_count": 1}, "name": "Maria Ar\u00eaas"}, {"id": "1495927453", "username": "GonzaloWMS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10119, "following_count": 6744, "tweet_count": 62076, "listed_count": 12}, "name": "Gonzalo M Serey"}, {"id": "143626030", "username": "Sutaraxel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 3506, "tweet_count": 167898, "listed_count": 4}, "name": "Rolo"}, {"id": "1059478072427192322", "username": "yaneken03", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 952, "tweet_count": 2965, "listed_count": 1}, "name": "Yaneken"}, {"id": "1036839984043622400", "username": "seriodesisto", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 291, "tweet_count": 10265, "listed_count": 0}, "name": "Rafaeu\ud83c\udf3b"}, {"id": "906918072", "username": "ManuelNavarroSe", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8164, "following_count": 7855, "tweet_count": 113734, "listed_count": 127}, "name": "Manuel Navarro Seva"}, {"id": "845570925634424833", "username": "ConchiAragonP", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "name": "Conchi Arag\u00f3n"}, {"id": "1278745771", "username": "ossetto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 73, "tweet_count": 4305, "listed_count": 1}, "name": "Osso"}, {"id": "747735140047130624", "username": "_ThousandN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10288, "following_count": 48, "tweet_count": 21181, "listed_count": 67}, "name": "Thousand Names"}, {"id": "776733022230052864", "username": "ZoeDim1492", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 1011, "tweet_count": 3666, "listed_count": 0}, "name": "Zoe Dim, elastic thinking, elastic mind."}, {"id": "2789500780", "username": "viajandoaitaca", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 294, "tweet_count": 10037, "listed_count": 11}, "name": "Ulises"}, {"id": "2664944716", "username": "hugoalonso1980", "location": "San Jos\u00e9 de Maipo, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17115, "following_count": 17123, "tweet_count": 104857, "listed_count": 9}, "name": "HUGOMAGNO"}, {"id": "881361771197583360", "username": "Jorgeluenda", "location": "https://twitter.com/Jorgeluend", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5906, "following_count": 5736, "tweet_count": 198450, "listed_count": 38}, "name": "Jorge Luenda"}, {"id": "1129955636563927040", "username": "Jeonggukkiieh", "location": "Jungkook Land", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 646, "tweet_count": 34185, "listed_count": 2}, "name": "\u26d3\ufe0fTefy\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udd25\u1d40\u1d43\u1d49\u1d4f\u1d52\u1d52\u1d4f \u1da0\u1d52\u02b3\u1d49\u1d5b\u1d49\u02b3\ud83d\udd1e"}, {"id": "937020126230142977", "username": "AllanBiscaia", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1598, "tweet_count": 25440, "listed_count": 0}, "name": "Biscaia, the \u212dreator"}, {"id": "2160037633", "username": "domy196352", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 83, "tweet_count": 972, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udfb2"}, {"id": "296080400", "username": "joselyng_88", "location": "Chihuahua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 4962, "tweet_count": 23341, "listed_count": 3}, "name": "Joselyn G."}, {"id": "2714865361", "username": "YaajMexico", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 25500, "following_count": 6331, "tweet_count": 47849, "listed_count": 107}, "name": "Yaaj M\u00e9xico\u00ae"}, {"id": "1171991257", "username": "Prunnia", "location": "En mi Estrella, con mi Sol.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 875, "tweet_count": 9867, "listed_count": 8}, "name": "Ariele.\u2728\ud83c\udf4a"}, {"id": "39123851", "username": "U2tera_Lesly", "location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 368, "tweet_count": 7992, "listed_count": 0}, "name": "Lesly \u2708\ufe0f\ud83d\udcbb\ud83c\udfab\ud83e\udde9\ud83d\udc8a"}, {"id": "1237286593", "username": "ereynaabogado", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}, "name": "Erasmo Reyna"}, {"id": "394901523", "username": "Bride0n", "location": "Debajo de una pila de c\u00f3mics ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 213, "tweet_count": 5337, "listed_count": 3}, "name": "Brideon Attack!!!"}, {"id": "902896538061561857", "username": "Bat_wittero", "location": "Gotham City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4454, "following_count": 4963, "tweet_count": 243250, "listed_count": 17}, "name": "\ud83e\udd87 Bat-uitero\ud83c\udccf"}, {"id": "121423278", "username": "nillaaurora", "location": "Zona Fantasma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 297, "tweet_count": 69379, "listed_count": 1}, "name": "Nilla"}, {"id": "281093385", "username": "notizieit", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 16, "tweet_count": 209881, "listed_count": 322}, "name": "Notizie.it"}, {"id": "889782657743294469", "username": "Pxblx__17", "location": "Albacete, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 335, "tweet_count": 24280, "listed_count": 0}, "name": "Pablo\u26a1"}, {"id": "877105573891907585", "username": "nicovilap", "location": "bcn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 298, "tweet_count": 84034, "listed_count": 5}, "name": "nicol\u00e1s"}, {"id": "41880507", "username": "vcherov", "location": "Piura- Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 1136, "tweet_count": 17276, "listed_count": 0}, "name": "Victor Chero Veramatus."}, {"id": "2567333384", "username": "NemesisSXX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 203, "tweet_count": 112613, "listed_count": 3}, "name": "Nemesis"}, {"id": "385907481", "username": "TomasFTerrados", "location": "Pa'y\u00e1 pa' buscar un prunus...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5728, "following_count": 5620, "tweet_count": 161460, "listed_count": 47}, "name": "Tom\u00e1s F. Terrados\ud83d\udc99 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2721\u271d\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "798666863593091073", "username": "jisooflowr", "location": "only blink", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2165, "following_count": 1068, "tweet_count": 52342, "listed_count": 12}, "name": "be"}, {"id": "175922142", "username": "PressLibreMx", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13517, "following_count": 604, "tweet_count": 57327, "listed_count": 96}, "name": "PressLibre\u00ae"}, {"id": "317671787", "username": "infoitinterno", "location": "Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767936, "listed_count": 165}, "name": "informazione interno"}, {"id": "183255159", "username": "buhorobertoc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3814, "following_count": 3548, "tweet_count": 7887, "listed_count": 0}, "name": "Roberto"}, {"id": "291431917", "username": "dejadme_entrar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 3602, "tweet_count": 210606, "listed_count": 24}, "name": "Congoja"}, {"id": "542499120", "username": "notrenfance", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 377, "tweet_count": 18302, "listed_count": 19}, "name": "Patricia Lacombe"}, {"id": "393261940", "username": "genicornide", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 1856, "tweet_count": 15464, "listed_count": 46}, "name": "Geni Cornide"}, {"id": "857344798012960768", "username": "hospitalmaullin", "location": "Maull\u00edn, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 1511, "tweet_count": 1089, "listed_count": 7}, "name": "Hospital de Maull\u00edn"}, {"id": "484344782", "username": "MiguelMatiasB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 88, "tweet_count": 4117, "listed_count": 0}, "name": "Myke \ud83d\ude0e"}, {"id": "68038314", "username": "MecheAF", "location": "Per\u00fa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 547933, "following_count": 1227, "tweet_count": 3927, "listed_count": 732}, "name": "Mercedes Ar\u00e1oz"}, {"id": "754434581030379525", "username": "arturo__galpe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 1627, "tweet_count": 6807, "listed_count": 1}, "name": "Arturo Galpe"}, {"id": "913375075109306368", "username": "Healthinking_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24397, "following_count": 933, "tweet_count": 1477, "listed_count": 104}, "name": "Healthinking"}, {"id": "2184876370", "username": "akelagris", "location": " Chile.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11388, "following_count": 11635, "tweet_count": 602539, "listed_count": 308}, "name": "Teresa De La B N. Del 38%"}, {"id": "1518250591", "username": "ceciliacuadram", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1070, "tweet_count": 41798, "listed_count": 18}, "name": "Cecilia Cuadra"}, {"id": "889201507408764932", "username": "Apuntoenlinea", "location": "Maracaibo, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3794, "following_count": 67, "tweet_count": 85545, "listed_count": 3}, "name": "Apuntoenlinea"}, {"id": "1033145303044476929", "username": "nochutxe", "location": "In love \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 42, "tweet_count": 1569, "listed_count": 0}, "name": "bel \u2606 | JK&TT"}, {"id": "589683624", "username": "Guillherwe", "location": "Col\u00f4nia PR \u2022 1,95 de altura \u2022 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3279, "following_count": 1598, "tweet_count": 197914, "listed_count": 12}, "name": "Guilherme"}, {"id": "806666931839320074", "username": "Alexand97572644", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 76, "tweet_count": 7888, "listed_count": 0}, "name": "Alexander fernandez"}, {"id": "362794832", "username": "Nikienou", "location": "No lo s\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 198, "tweet_count": 16352, "listed_count": 1}, "name": "Gabriela"}, {"id": "321049962", "username": "Alfonsoangulos", "location": "Santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 437, "tweet_count": 1310, "listed_count": 2}, "name": "Alfo_nom\u00e1s"}, {"id": "982399145767063552", "username": "tk_nom", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 75, "tweet_count": 38682, "listed_count": 2}, "name": "tk_nom"}, {"id": "979719343109038080", "username": "Eugenio63098874", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 865, "tweet_count": 47379, "listed_count": 5}, "name": "Eugenio"}, {"id": "1017086675342823424", "username": "Cavalhieriee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 387, "tweet_count": 6172, "listed_count": 0}, "name": "Milena"}, {"id": "800509824161021952", "username": "irwinbiebrs", "location": " bieber follows", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8583, "following_count": 8110, "tweet_count": 54103, "listed_count": 29}, "name": "thay \ud83d\udd78\ufe0f | \ud83d\udcd6: kill switch"}, {"id": "1173140868892696578", "username": "bizzlewifey94", "location": "Wonderland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 572, "tweet_count": 5620, "listed_count": 1}, "name": "mi; in ferie per esaurimento"}, {"id": "1078790011808555009", "username": "t_k3001", "location": "...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 389, "tweet_count": 40784, "listed_count": 0}, "name": "Yamileth\u2077\u2601\ufe0f\ud83c\udf0c"}, {"id": "116665007", "username": "igll", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1058, "tweet_count": 39363, "listed_count": 16}, "name": "\ud835\ude44\ud835\ude5c\ud835\ude63\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude64 \ud835\ude47\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude5a"}, {"id": "1535208998", "username": "gethailx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 160, "tweet_count": 67455, "listed_count": 16}, "name": "chiara"}, {"id": "996915041201999872", "username": "Lady41821073", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 522, "tweet_count": 9007, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc9c\u1d30\u02b8\u207f\u1d43\u1d50\u1da6\u1d57\u1d49"}, {"id": "606701953", "username": "GTomasAriel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4502, "following_count": 88, "tweet_count": 56863, "listed_count": 4}, "name": "Tom"}, {"id": "4006271896", "username": "TomiBaldon", "location": "Maciel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 438, "tweet_count": 12710, "listed_count": 0}, "name": "Baldi"}, {"id": "1723460755", "username": "JorgeEljaik", "location": "Caribe.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 348, "tweet_count": 6769, "listed_count": 2}, "name": "J"}, {"id": "620796933", "username": "aldomaher", "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 2856, "tweet_count": 29377, "listed_count": 10}, "name": "Aldo A. Mart\u00ednez-Hern\u00e1ndez"}, {"id": "370765467", "username": "COMECSO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4345, "following_count": 778, "tweet_count": 12815, "listed_count": 63}, "name": "COMECSO"}, {"id": "920534076397891584", "username": "ViCerqueiran", "location": "Tri\u00e2ngulo Tr\u00eas Rios", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 995, "tweet_count": 6576, "listed_count": 0}, "name": "VIT\u00d3RINHA\ud83c\uddef\ud83c\uddf5"}, {"id": "56487165", "username": "rob_canani", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1324, "tweet_count": 12670, "listed_count": 3}, "name": "Golden Lion"}, {"id": "207347523", "username": "chinaarce1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 375, "tweet_count": 9871, "listed_count": 0}, "name": "milagros"}, {"id": "1044687586231549953", "username": "emgconcepcion", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 608, "tweet_count": 8549, "listed_count": 0}, "name": "@EMG-Concepci\u00f3n"}, {"id": "123079208", "username": "Ara_Imagine", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 1058, "tweet_count": 53407, "listed_count": 3}, "name": "Ara \ud83c\udfac"}, {"id": "138722261", "username": "forasterana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3243, "following_count": 3929, "tweet_count": 109171, "listed_count": 24}, "name": "Ana Smith"}, {"id": "719432330998378496", "username": "yolihenri", "location": "Regi\u00f3n Metropolitana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1153, "tweet_count": 6658, "listed_count": 1}, "name": "Yolanda Ines Rivera"}, {"id": "1155239187504934912", "username": "DaveGurn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 574, "tweet_count": 9473, "listed_count": 0}, "name": "Dave Gurney"}, {"id": "209878827", "username": "AdrianoFVentura", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 3502, "tweet_count": 50316, "listed_count": 5}, "name": "Adriano Ventura"}, {"id": "1170396399407685632", "username": "ItzelGuzman_IG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 373, "tweet_count": 162, "listed_count": 0}, "name": "Itzel Guzm\u00e1n"}, {"id": "1472727302", "username": "kndrtsc", "location": "a veces patagonia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 542, "tweet_count": 52672, "listed_count": 8}, "name": "candeli"}, {"id": "494355624", "username": "28_robles7", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 998, "tweet_count": 174058, "listed_count": 21}, "name": "Brand\u00f3n \ud83d\ude0e"}, {"id": "65066333", "username": "solticio", "location": "Antwerpen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 3552, "tweet_count": 31563, "listed_count": 4}, "name": "Soledad Bugue\u00f1o C"}, {"id": "119202074", "username": "fjarae", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 2439, "tweet_count": 2725, "listed_count": 4}, "name": "Felipe Jara Estay"}, {"id": "732088592", "username": "Apaza_Candiotti", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 472, "tweet_count": 55115, "listed_count": 6}, "name": "Jorge Apaza Candiott"}, {"id": "38512990", "username": "willaxtv", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614544, "following_count": 953, "tweet_count": 181779, "listed_count": 1107}, "name": "Willax Televisi\u00f3n"}, {"id": "112084531", "username": "EclairsBrest", "location": "Arica, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 376, "tweet_count": 67443, "listed_count": 7}, "name": "necesito otro concierto de gaze"}, {"id": "1157366061853003777", "username": "buscandomalanga", "location": "Caribe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 440, "tweet_count": 1833, "listed_count": 0}, "name": "Carlo Y"}, {"id": "2201391518", "username": "mtel5985", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3745, "following_count": 3735, "tweet_count": 420625, "listed_count": 25}, "name": "\ud83c\udf35Patito Tormenta\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2696\ufe0f"}, {"id": "1116668720175300609", "username": "harianydiva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 0, "tweet_count": 29127, "listed_count": 0}, "name": "Geovana \ud83d\udddd \ud83d\udc3f"}, {"id": "3687722836", "username": "viicioreality", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38655, "following_count": 3682, "tweet_count": 192349, "listed_count": 57}, "name": "VOTEM 13 \u2b50\ufe0f"}, {"id": "1072026680271736832", "username": "Mafee_sz", "location": "\ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 402, "tweet_count": 4096, "listed_count": 0}, "name": "Mafe LP"}, {"id": "1319340535", "username": "brendanicol11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 1914, "tweet_count": 101578, "listed_count": 16}, "name": "JUDE\ud83d\udc9a"}, {"id": "2554662039", "username": "lrtita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2915, "following_count": 4982, "tweet_count": 81468, "listed_count": 11}, "name": "tita"}, {"id": "748350020957708290", "username": "TOROMECCSS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 686, "tweet_count": 11119, "listed_count": 0}, "name": "Tommy Meder"}, {"id": "1959589412", "username": "JBedoyaDenegri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18555, "following_count": 695, "tweet_count": 2230, "listed_count": 33}, "name": "Javier Bedoya Denegri"}, {"id": "61705368", "username": "LordExcalibur_", "location": "Guadalajara, Jalisco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 2143, "tweet_count": 27950, "listed_count": 4}, "name": "F/A Excalibur \ud83d\udd25\ud83d\udde1"}, {"id": "166759988", "username": "FabitinibMD", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 3338, "tweet_count": 34778, "listed_count": 21}, "name": "DraDeChavorrucos\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f"}, {"id": "1135526564353990657", "username": "ClaudiClau6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 25, "tweet_count": 2388, "listed_count": 0}, "name": "Shipper22"}, {"id": "2307043772", "username": "KrisArii", "location": "Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3413, "following_count": 230, "tweet_count": 4278, "listed_count": 13}, "name": "I'm KRIS \ud83c\udf3a\u3010OPEN COMMISSIONS\u3011"}, {"id": "504707668", "username": "ClaudioRojasAla", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4443, "following_count": 4857, "tweet_count": 113236, "listed_count": 13}, "name": "Claudio Rojas \ud83c\udf33"}, {"id": "2719825617", "username": "danilipse", "location": "seu cu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 2311, "tweet_count": 49052, "listed_count": 0}, "name": "\u2728 d\u03b1\u0438 \u2728/\ud83e\udec0"}, {"id": "44683192", "username": "smashse", "location": "BR, BA, Maca\u00fabas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2585, "following_count": 4781, "tweet_count": 147473, "listed_count": 68}, "name": "Anderson Gama"}, {"id": "848209710729887744", "username": "iSadlc7", "location": "Barranquilla - Colombia ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 515, "tweet_count": 55725, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udc9cIsa"}, {"id": "354566007", "username": "Mairatrix649", "location": "R'lyeh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 756, "tweet_count": 430657, "listed_count": 25}, "name": "\ud83c\udf19\u0421\u0435\u043a\u0442\u0430\ud83d\udc07\u200b\u0443\u043b\u044b\u0431\u0430\u044e\u0449\u0438\u0445\u0441\u044f\ud83d\udc07\u200b\u043c\u0430\u0441\u043e\u043a\u2600\ufe0f \ud83d\udc22"}, {"id": "1131955110995734528", "username": "osamayor410", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 327, "tweet_count": 459, "listed_count": 0}, "name": "Miry"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 165, "end": 177, "tag": "16Julio2017"}, {"start": 202, "end": 211, "tag": "5Feb2019"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "23Feb2019"}, {"start": 264, "end": 269, "tag": "TIAR"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9654, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}, {"start": 240, "end": 249, "probability": 0.4704, "type": "Place", "normalized_text": "Usurpaci\u00f3n"}, {"start": 265, "end": 268, "probability": 0.3517, "type": "Place", "normalized_text": "TIAR"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 227, "username": "TSJ_Legitimo", "id": "899668643088400384"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/HzUJe8t2ze", "expanded_url": "https://twitter.com/AsambleaVE/status/1179138987086286848", "display_url": "twitter.com/AsambleaVE/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:53:09.000Z", "id": "1179363689046126593", "edit_history_tweet_ids": ["1179363689046126593"], "author_id": "26778965", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 27, "like_count": 279, "quote_count": 14}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179138987086286848"}], "text": "Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitimidad de desempe\u00f1o. Se pasaron por el forro el #16Julio2017, Estatuto de Transici\u00f3n #5Feb2019,\n.@TSJ_Legitimo, Cese de la Usurpaci\u00f3n, #23Feb2019, #TIAR, etc.\ud83e\udd2c\ud83d\udc4e https://t.co/HzUJe8t2ze"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:02:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "24969337", "id": "1179366061801660416", "edit_history_tweet_ids": ["1179366061801660416"], "author_id": "24969337", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 5, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 231, "end": 247, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/kbeXqboNlv", "expanded_url": "http://mile.io/2ort0Xm", "display_url": "mile.io/2ort0Xm"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/fAGgwU0KVP", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1179366061801660416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fAGgwU0KVP", "media_key": "3_1179365536616108032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179365486146019330"}], "text": "@epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte\", la columna de @epigmenioibarra https://t.co/kbeXqboNlv https://t.co/fAGgwU0KVP"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.7995, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.6027, "type": "Person", "normalized_text": "Meche"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Tubino"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T03:11:59.000Z", "id": "1179232533122338817", "edit_history_tweet_ids": ["1179232533122338817"], "author_id": "1582096009", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 4, "like_count": 306, "quote_count": 3}, "text": "-Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Meche es presidenta de un pa\u00eds fantasma \n-Las Fuerzas Armadas reconocen al presidente\n-El conazo de Tubino\n\nPERO QUE TAL A\u00d1ITO ES ESTE 2019 EN NUESTRA POL\u00cdTICA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.8954, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T20:17:46.000Z", "id": "1179128289497145344", "edit_history_tweet_ids": ["1179128289497145344"], "author_id": "32758829", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Siempre que se suicida alguien en el metro al rato despu\u00e9s lo hace alguien en el Costanera. Y viceversa. Demasiada gente se suicida,nunca sabemos qu\u00e9 le pasa al que est\u00e1 al lado. El tema me estremece mal, qu\u00e9 impotencia \ud83e\udd40"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9809, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T02:32:01.000Z", "id": "1179222474493440000", "edit_history_tweet_ids": ["1179222474493440000"], "author_id": "103971617", "public_metrics": {"retweet_count": 4507, "reply_count": 2600, "like_count": 16114, "quote_count": 2128}, "text": "Quer\u00edan matar a Boca. Y terminaron matando al f\u00fatbol."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.7799, "type": "Person", "normalized_text": "temujin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "OscarMP", "id": "34647568"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "Interpanic", "id": "24310789"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:02:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "34647568", "id": "1179366135701086209", "edit_history_tweet_ids": ["1179366135701086209"], "author_id": "151938801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179365145681772545"}], "text": "@OscarMP @Interpanic Pero temujin, de verdad crees que la gente se cura hasta los 22? Y despu\u00e9s madura? En todo caso no hay que quedar dado vuelta pa que el alcohol tenga efectos."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:05:46.000Z", "id": "1179261166855557121", "edit_history_tweet_ids": ["1179261166855557121"], "author_id": "1029305686579179523", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 258, "quote_count": 0}, "text": "el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-01T22:56:21.000Z", "id": "1179168201151827968", "edit_history_tweet_ids": ["1179168201151827968"], "author_id": "8703862", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 110, "like_count": 854, "quote_count": 27}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179067975317352450"}], "text": "Sentiu o cheirinho de filme ruim? \nEu senti FORTE \ud83d\ude16 https://t.co/K5AtNjN7iC", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/K5AtNjN7iC", "expanded_url": "https://twitter.com/rapadura/status/1179067975317352450", "display_url": "twitter.com/rapadura/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.7699, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.7232, "type": "Place", "normalized_text": "Los leones"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T22:57:11.000Z", "id": "1179168411412238343", "edit_history_tweet_ids": ["1179168411412238343"], "author_id": "1006903760487006209", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 17, "like_count": 722, "quote_count": 11}, "text": "Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leones. Pero somos el pa\u00eds m\u00e1s feliz del mundo para qui\u00e9nes nos tienen trabajando por un sueldo que no alcanza para vivir y seguida de una pensi\u00f3n de hambre."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Itinerarios"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 152, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/ODqQsnxvJY", "expanded_url": "https://mile.io/2ort0Xm", "display_url": "mile.io/2ort0Xm"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/7s8rh8NRXw", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1179365486146019330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7s8rh8NRXw", "media_key": "3_1179365426297540610"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T12:00:18.000Z", "id": "1179365486146019330", "edit_history_tweet_ids": ["1179365486146019330"], "author_id": "24969337", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 8, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "text": "#Itinerarios | Olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte, lee y escucha \ud83c\udf99 la columna de @epigmenioibarra https://t.co/ODqQsnxvJY https://t.co/7s8rh8NRXw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 84, "probability": 0.7385, "type": "Place", "normalized_text": "Funda\u00e7\u00e3o Casa"}, {"start": 174, "end": 186, "probability": 0.4895, "type": "Place", "normalized_text": "Bolsa Fam\u00edlia"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-01T14:19:37.000Z", "id": "1179038158060605440", "edit_history_tweet_ids": ["1179038158060605440"], "author_id": "822102596617904128", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 13, "like_count": 93, "quote_count": 7}, "text": "Se for COMPROVADO q o jovem de 12 anos matou a menina de 9, ele ir\u00e1 pra Funda\u00e7\u00e3o Casa, ter\u00e1 direito a 5 refei\u00e7\u00f5es di\u00e1rias, psic\u00f3logo, visitar\u00e1 museus, sua fam\u00edlia receber\u00e1 o Bolsa Fam\u00edlia e sair\u00e1 com a ficha limpa aos 18 anos, custando 10 mil p/m\u00eas ao contribuinte paulista."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-01T23:51:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "72379430", "id": "1179182117856694272", "edit_history_tweet_ids": ["1179182117856694272"], "author_id": "907595914914791424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ray_vieira", "id": "1257842175552954370"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179154552878174209"}], "text": "@Ray_vieira Oii?! Como assim?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T12:01:12.000Z", "id": "1179365714534322176", "edit_history_tweet_ids": ["1179365714534322176"], "author_id": "3080107407", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "text": "um garoto de 12 anos matou uma menina de 9 anos ??????????MANO OQ MUNDO T\u00c1 SE TORNANDO?????"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/iVvWQM1ZTh", "expanded_url": "https://twitter.com/onyxlorenzoni/status/1179334504785350659", "display_url": "twitter.com/onyxlorenzoni/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:43:42.000Z", "id": "1179346212559970306", "edit_history_tweet_ids": ["1179346212559970306"], "author_id": "202722677", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179334504785350659"}], "text": "Brasil tiene problemas fiscales, como nosotros. Pero intenta soluciones de largo plazo y no sube retenciones a las expo, como hacemos por aca. Despu\u00e9s no paramos de hablar  de la restricci\u00f3n externa... y s\u00ed. https://t.co/iVvWQM1ZTh"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 208, "tag": "marchedelacolere"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 207, "probability": 0.4762, "type": "Other", "normalized_text": "marchedelacolere"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/TqnJ1Ycy0O", "expanded_url": "https://twitter.com/almuariza/status/1179363170919563265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TqnJ1Ycy0O", "media_key": "3_1179363161172037632"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:51:06.000Z", "id": "1179363170919563265", "edit_history_tweet_ids": ["1179363170919563265"], "author_id": "248104475", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "Manifestaci\u00f3n de miles de polic\u00edas franceses en una \u201cjornada de la ira\u201d. Piden mejores condiciones laborales y medidas para frenar los suicidios.\n51 polic\u00edas se han quitado la vida este a\u00f1o. #marchedelacolere https://t.co/TqnJ1Ycy0O"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/Mq9XyxAKRe", "expanded_url": "http://renatovargens.blogspot.com/2012/09/a-incompatibilidade-entre-ser-cristao-e.html", "display_url": "renatovargens.blogspot.com/2012/09/a-inco\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://renatovargens.blogspot.com/2012/09/a-incompatibilidade-entre-ser-cristao-e.html"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:20:12.000Z", "id": "1179355396718370816", "edit_history_tweet_ids": ["1179355396718370816"], "author_id": "59771262", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "N\u00e3o consigo entender crist\u00e3os que se dizem comunistas.\n\nTalvez voc\u00ea n\u00e3o saiba mas o comunismo matou mais pessoas do que o Nazismo de Hitler. De acordo com \"Le livre noir du communisme\" (Livro Negro do Comunismo)  https://t.co/Mq9XyxAKRe"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 177, "end": 198, "tag": "PreguntasyRespuestas"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 23, "probability": 0.9256, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Sanidad"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.3565, "type": "Other", "normalized_text": "Champix"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Zxxbi9ZJti", "expanded_url": "http://bit.ly/2octFfc", "display_url": "bit.ly/2octFfc"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/Cd3jU6JMKM", "expanded_url": "https://twitter.com/Newtral/status/1179348556823572480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cd3jU6JMKM", "media_key": "3_1179348554554466305"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:53:01.000Z", "id": "1179348556823572480", "edit_history_tweet_ids": ["1179348556823572480"], "author_id": "912745614823317504", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "text": "El Ministerio de Sanidad financiar\u00e1 \u2018Champix\u2019, un tratamiento contra el tabaquismo, a partir del 1 de enero de 2020 \u00bfC\u00f3mo funciona? \u00bfEs eficaz por s\u00ed solo? Te lo explicamos con #PreguntasyRespuestas \n\nhttps://t.co/Zxxbi9ZJti https://t.co/Cd3jU6JMKM"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:13:18.000Z", "id": "1179353658607198209", "edit_history_tweet_ids": ["1179353658607198209"], "author_id": "3044709219", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 18, "like_count": 93, "quote_count": 0}, "text": "Muy sanito esto de dejar de fumar, pero desayun\u00e8 dos caf\u00e9s grandes con leche, un turr\u00f3n, un paquete de porte\u00f1itas, medio paquete de opera y voy por el tercer caramelo"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-02T11:06:25.000Z", "id": "1179351926657425408", "edit_history_tweet_ids": ["1179351926657425408"], "author_id": "1074422340149227526", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "In Italia ,mentre la gente muore di fame o peggio ancora si suicida per problemi economici.\nCon le nostre tasse finanziamo dei sedicenti extracomunitari clandestini che usano gli stessi soldi che gli diamo per andare a spacciare droga\nVogliamo chiarezza e subito."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 101, "tag": "JusticiaParaVictor"}, {"start": 102, "end": 108, "tag": "Rivas"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 100, "probability": 0.5041, "type": "Other", "normalized_text": "JusticiaParaVictor"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.6608, "type": "Person", "normalized_text": "Rivas"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/5JQ1pETeOy", "expanded_url": "https://www.rivasactual.com/convocada-una-concentracion-en-recuerdo-del-joven-muerto-por-un-conductor-suicida/", "display_url": "rivasactual.com/convocada-una-\u2026"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/ugbnv7lUbl", "expanded_url": "https://twitter.com/rivasactual/status/1179362693918199808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ugbnv7lUbl", "media_key": "3_1179362688411062278"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:49:12.000Z", "id": "1179362693918199808", "edit_history_tweet_ids": ["1179362693918199808"], "author_id": "161473943", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Convocada una concentraci\u00f3n en recuerdo del joven muerto por un conductor suicida #JusticiaParaVictor #Rivas https://t.co/5JQ1pETeOy https://t.co/ugbnv7lUbl"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:38:08.000Z", "id": "1179359910557110272", "edit_history_tweet_ids": ["1179359910557110272"], "author_id": "2817989620", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Hilito de Mi\u00e9rcoles con otra dimensi\u00f3n de la inviabilidad del pa\u00eds:\n\nEst\u00e1 claro que en Argentina emprender es una tarea suicida. Hay una multiplicidad, complejidad y monto de impuestos, cargas sociales, tasas municipales y burocracia en general que lo vuelven una odisea. (1/3)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.5636, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}, {"start": 45, "end": 60, "probability": 0.4487, "type": "Organization", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.5418, "type": "Person", "normalized_text": "Cianuro"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T21:46:15.000Z", "id": "1179150560924229632", "edit_history_tweet_ids": ["1179150560924229632"], "author_id": "18390959", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Joven de 23 a\u00f1os se suicida con cianuro y el Costanera Center no cierra sus puertas ni por si acaso. \nCianuro loco, cianuro!!!\nC\u00f3mo tan miserables arriesgar m\u00e1s vidas s\u00f3lo por ventas!!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.4428, "type": "Person", "normalized_text": "venom"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/4XeYc5A6ux", "expanded_url": "https://twitter.com/geeknfeminist/status/1179067487570350083", "display_url": "twitter.com/geeknfeminist/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T09:56:15.000Z", "id": "1179334269598085121", "edit_history_tweet_ids": ["1179334269598085121"], "author_id": "572207383", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 46, "like_count": 545, "quote_count": 7}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179067487570350083"}], "text": "Ta sentindo esse cheiro galera?\n\n\u00c9 o mesmo cheiro que senti no filme do venom... cheirinho de filme ruim.\n\nBom dia https://t.co/4XeYc5A6ux"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "id": "1176533051838533633", "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "author_id": "164763964", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 95, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.8892, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.8005, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.7417, "type": "Other", "normalized_text": "O Coringa"}, {"start": 146, "end": 147, "probability": 0.6429, "type": "Other", "normalized_text": "eu"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/tEXQX7R6n7", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1179088874691350534/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tEXQX7R6n7", "media_key": "7_1179088528413806592"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-01T17:41:08.000Z", "id": "1179088874691350534", "edit_history_tweet_ids": ["1179088874691350534"], "author_id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 2, "like_count": 387, "quote_count": 11}, "text": "O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u00favida. \n\n\"O Coringa e eu Rompemos\" https://t.co/tEXQX7R6n7"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 29, "tag": "Mulder"}, {"start": 153, "end": 163, "tag": "Codinomes"}, {"start": 165, "end": 179, "tag": "CodinomePanic"}, {"start": 180, "end": 187, "tag": "Barata"}, {"start": 189, "end": 199, "tag": "Odebrecht"}, {"start": 201, "end": 220, "tag": "VizcarraPresidente"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9301, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.4098, "type": "Other", "normalized_text": "Codinomes"}, {"start": 166, "end": 178, "probability": 0.3755, "type": "Person", "normalized_text": "CodinomePanic"}, {"start": 190, "end": 198, "probability": 0.5847, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 202, "end": 219, "probability": 0.9177, "type": "Person", "normalized_text": "VizcarraPresidente"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 43, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 46, "end": 55, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:13:17.000Z", "id": "1179263057119383559", "geo": {"place_id": "01141e434906e058"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179263057119383559"], "author_id": "170830041", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 8, "like_count": 134, "quote_count": 1}, "text": "\u00bfSe han percatado que #Mulder, @JVelasquezQ y @JorgeDCG andan bien callados? \u00bfSer\u00e1 porque saben que en unas horas se revelar\u00e1n los nombres detr\u00e1s de los #Codinomes? #CodinomePanic\n#Barata \n#Odebrecht \n#VizcarraPresidente"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6463, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso de"}, {"start": 171, "end": 191, "probability": 0.8408, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael S\u00e1nchez Guerra"}, {"start": 210, "end": 224, "probability": 0.4342, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra africana"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:50:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "3435795754", "id": "1179362988278587397", "edit_history_tweet_ids": ["1179362988278587397"], "author_id": "3435795754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179355969098256384"}], "text": "3.Lees las biograf\u00edas de los dos duelistas, y miras lo que hay ahora  en el Congreso de diputados, y literalmente te cagas... Ambos fueron al exilio tras la Guerra Civil.\nRafael S\u00e1nchez Guerra voluntario en la Guerra africana, condecorado y diputado a los 26 a\u00f1os, en  1960..."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Acuerdo"}, {"start": 201, "end": 212, "tag": "AsambleaVE"}, {"start": 215, "end": 221, "tag": "01Oct"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 211, "probability": 0.88, "type": "Organization", "normalized_text": "AsambleaVE"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/3JzMRZQ5kX", "expanded_url": "https://twitter.com/AsambleaVE/status/1179138987086286848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3JzMRZQ5kX", "media_key": "3_1179138927434829824"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/3JzMRZQ5kX", "expanded_url": "https://twitter.com/AsambleaVE/status/1179138987086286848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3JzMRZQ5kX", "media_key": "3_1179138943947812868"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/3JzMRZQ5kX", "expanded_url": "https://twitter.com/AsambleaVE/status/1179138987086286848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3JzMRZQ5kX", "media_key": "3_1179138958246268932"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/3JzMRZQ5kX", "expanded_url": "https://twitter.com/AsambleaVE/status/1179138987086286848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3JzMRZQ5kX", "media_key": "3_1179138974763376645"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T21:00:16.000Z", "id": "1179138987086286848", "edit_history_tweet_ids": ["1179138987086286848"], "author_id": "4744395743", "public_metrics": {"retweet_count": 450, "reply_count": 981, "like_count": 412, "quote_count": 492}, "text": "#Acuerdo para corroborar la ruta pol\u00edtica integral planteada al pa\u00eds que permita elecciones libres y transparentes como salida a la crisis que viven los venezolanos y reinstitucionalizaci\u00f3n del pa\u00eds \n\n#AsambleaVE \n\n#01Oct https://t.co/3JzMRZQ5kX"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8333, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 61, "end": 62, "probability": 0.8357, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/VIlS8au9n1", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFHBhd", "display_url": "dlvr.it/RFHBhd"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/jerS0JRTyV", "expanded_url": "https://twitter.com/rapadura/status/1179067975317352450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jerS0JRTyV", "media_key": "3_1179067973471891456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-01T16:18:05.000Z", "id": "1179067975317352450", "edit_history_tweet_ids": ["1179067975317352450"], "author_id": "17054785", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 11, "like_count": 56, "quote_count": 16}, "text": "Aves de Rapina | Divulgado primeiro trailer do novo filme da DC https://t.co/VIlS8au9n1 https://t.co/jerS0JRTyV"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 113, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "UK"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "neilthurman", "id": "49935404"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "NewspaperWorld", "id": "19348870"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/iDrrsotHt2", "expanded_url": "https://neilthurman.com/files/downloads/time-spent-reading-newsbrands.pdf", "display_url": "neilthurman.com/files/download\u2026"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/m155STEtbJ", "expanded_url": "https://twitter.com/jagaraviles/status/1179359894266351616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m155STEtbJ", "media_key": "3_1179359890269200389"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:38:04.000Z", "id": "1179359894266351616", "edit_history_tweet_ids": ["1179359894266351616"], "author_id": "23788492", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "text": "Este informe de @neilthurman y @NewspaperWorld sobre el tiempo de lectura de los consumidores de informaci\u00f3n en UK muestra que el tiempo dedicado a la prensa (86%) predomina frente al contenido online (14%) (Datos de 2016).  Descarga gratuita desde hoy:\nhttps://t.co/iDrrsotHt2 https://t.co/m155STEtbJ"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-10-02T01:34:48.000Z", "id": "1179208075615580162", "edit_history_tweet_ids": ["1179208075615580162"], "author_id": "17752026", "public_metrics": {"retweet_count": 266, "reply_count": 113, "like_count": 1580, "quote_count": 43}, "text": "https://t.co/Iy0X0NyEP4", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Iy0X0NyEP4", "expanded_url": "https://twitter.com/roxmo/status/1179208075615580162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Iy0X0NyEP4", "media_key": "3_1179207993793097729"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 129, "probability": 0.8073, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ZqTqi9pGIM", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1179205915481911296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZqTqi9pGIM", "media_key": "3_1179205905046544391"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T01:26:13.000Z", "id": "1179205915481911296", "edit_history_tweet_ids": ["1179205915481911296"], "author_id": "705242384263745536", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 82, "quote_count": 2}, "text": "#SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos.\nHasta q punto, como sociedad, vale m\u00e1s molestarse y/o no inmutarse al saber q alguien s quita la vida https://t.co/ZqTqi9pGIM"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-10-02T11:48:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1118522558792515585", "id": "1179362622560489474", "edit_history_tweet_ids": ["1179362622560489474"], "author_id": "1118522558792515585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179362517509951488"}], "text": "On go\u00fbte une douceur extr\u00eame \u00e0 entendre, par mille caresses, le ronron d\u2019un potichaton, \u00e0 voir de jour en jour les timides ronronnements devenir de profonds vrombissements, \u00e0 combattre par des transports, par des doigts tendus et des soupirs \u00e0 la vue de ces potichats, 1/2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/naIzgNzfMk", "expanded_url": "https://twitter.com/carloscezarcjr/status/1178985802136772609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/naIzgNzfMk", "media_key": "3_1178985793865605120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-01T10:51:34.000Z", "id": "1178985802136772609", "edit_history_tweet_ids": ["1178985802136772609"], "author_id": "635764127", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 33, "like_count": 145, "quote_count": 1}, "text": "No governo Bolsonaro? \ud83d\ude02 https://t.co/naIzgNzfMk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6241, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}, {"start": 163, "end": 169, "probability": 0.9648, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T22:47:55.000Z", "id": "1179166078515208193", "edit_history_tweet_ids": ["1179166078515208193"], "author_id": "75927038", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "Si celebraste que sacaran al pobre cieguito triste y ya casi suicida de la c\u00e1rcel, no puedes participar de las burlas de la fuga de Merlano.\n\nEst\u00e1 en el manual de Twitter."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 166, "tag": "Mexiquito"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 153, "probability": 0.4619, "type": "Other", "normalized_text": "Estado de Derecho"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/uQCtD857Qd", "expanded_url": "https://twitter.com/PrincessPrian/status/1179111099473551362/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uQCtD857Qd", "media_key": "7_1179109767417085955"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T01:28:11.000Z", "id": "1179206410447380481", "edit_history_tweet_ids": ["1179206410447380481"], "author_id": "16890407", "public_metrics": {"retweet_count": 338, "reply_count": 150, "like_count": 887, "quote_count": 37}, "text": "12 mil personas aceptando \u201cgustosas\u201d, participando \u201cvoluntariamente\u201d. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 qu\u00e9 forma tan incre\u00edble de desde\u00f1ar el Estado de Derecho. #Mexiquito \n https://t.co/uQCtD857Qd"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:04:31.000Z", "id": "1179351451442831363", "edit_history_tweet_ids": ["1179351451442831363"], "author_id": "1031583997040705536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Pajaritos por aqu\u00ed, pajaritos por all\u00e1 \ud83d\udc26\ud83d\udc26\ud83d\udc26https://t.co/Wo44GVydnZ", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/Wo44GVydnZ", "expanded_url": "https://youtu.be/ogo8AlGVa70", "display_url": "youtu.be/ogo8AlGVa70"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4295, "type": "Organization", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 61, "end": 74, "probability": 0.5196, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Olaechea"}, {"start": 101, "end": 119, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando del Rinc\u00f3n"}, {"start": 155, "end": 168, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Ar\u00e1oz"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.9185, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 246, "end": 249, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/IjKNRaG5wE", "expanded_url": "https://cnn.it/2nBZIFC", "display_url": "cnn.it/2nBZIFC", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/mercedes-araoz-renuncia-presidencia-peru-reaccion-pedro-intvw-conclusiones-fernando-del-rincon/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T11:00:09.000Z", "id": "1179350348852613122", "edit_history_tweet_ids": ["1179350348852613122"], "author_id": "33884545", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 37, "like_count": 80, "quote_count": 6}, "text": "El presidente de la comisi\u00f3n permanente del Congreso de Per\u00fa Pedro Olaechea estaba en entrevista con Fernando del Rinc\u00f3n en Conclusiones al momento en que Mercedes Ar\u00e1oz anunci\u00f3 en Twitter su renuncia al cargo de vicepresidenta constitucional de Per\u00fa https://t.co/IjKNRaG5wE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 199, "probability": 0.6848, "type": "Person", "normalized_text": "Carajo"}, {"start": 214, "end": 221, "probability": 0.6755, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 236, "end": 238, "probability": 0.353, "type": "Organization", "normalized_text": "SIN"}, {"start": 241, "end": 250, "probability": 0.6456, "type": "Person", "normalized_text": "Crousillat"}, {"start": 254, "end": 269, "probability": 0.7941, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Jimmychinchay", "id": "70770612"}, {"start": 91, "end": 99, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/F1rLsYzDkR", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1179192971507486720", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T02:38:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "70770612", "id": "1179224128169136129", "edit_history_tweet_ids": ["1179224128169136129"], "author_id": "3156112379", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179192971507486720"}], "text": "@Jimmychinchay es un simple empleado\nQuien decide todo es EL.DUE\u00d1O\n\ny quien es el due\u00f1o de @canalN_ ? La familia Gra\u00f1a Miro Quesada que est\u00e1 confesando en la Fiscal\u00eda y tambi\u00e9n busca impunidad\n\nCarajo, aprendan de Fujimori\nQui\u00e9n iba al SIN? Crousillat o Federico Salazar? https://t.co/F1rLsYzDkR"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8648, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T14:34:15.000Z", "id": "1179041841439789056", "edit_history_tweet_ids": ["1179041841439789056"], "author_id": "88179564", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 7, "like_count": 50, "quote_count": 3}, "text": "Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a xen\u00f3foba anti venezolana. De 1990 a 2017 el 10% de la poblaci\u00f3n del Per\u00fa migr\u00f3 por mejor futuro. Tremendo destino result\u00f3 ser ese pa\u00eds."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.736, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marcelovv", "id": "72538955"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T10:59:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "72538955", "id": "1179350144166322178", "edit_history_tweet_ids": ["1179350144166322178"], "author_id": "1173994114049871873", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179347956186697728"}], "text": "@marcelovv @jairbolsonaro E o Celso Daniel, quem ser\u00e1 que matou ?\nE o ministro do STF morto no avi\u00e3o ?\nE os policiais mortos todos os dias ?\nE o trabalhar que sai de casa e n\u00e3o sabe se volta ?\nO mundo n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Marielle n\u00e3o, tem que apurar tudo e n\u00e3o s\u00f3 o que a esquerda quer !"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T02:43:45.000Z", "id": "1179225428436934656", "edit_history_tweet_ids": ["1179225428436934656"], "author_id": "5441382", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "no entend\u00ed un carajo. Meche se suicida para hacer una convocatoria ficticia?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-01T22:44:51.000Z", "id": "1179165306251550721", "edit_history_tweet_ids": ["1179165306251550721"], "author_id": "887489617351651329", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tive um peixe que se suicidou por isso...sim\ud83d\ude02 https://t.co/K5NiTnTiwi", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/K5NiTnTiwi", "expanded_url": "https://twitter.com/yaelmaertens/status/1179098281563103233", "display_url": "twitter.com/yaelmaertens/s\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:30:06.000Z", "id": "1179357885630955522", "edit_history_tweet_ids": ["1179357885630955522"], "author_id": "1135217774870052866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "T\u00f4 cansada de tentar"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T01:54:01.000Z", "id": "1179212911182598146", "edit_history_tweet_ids": ["1179212911182598146"], "author_id": "118798435", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 5, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "text": "1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales de la salud mental (yo no lo soy) que pesquisen bullying, abuso f\u00edsico, emocional, verbal y, sobre todo, sexual."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.4967, "type": "Other", "normalized_text": "Autista"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.879, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:22:11.000Z", "id": "1179355896801038339", "edit_history_tweet_ids": ["1179355896801038339"], "author_id": "936404090854223872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Mano,to aqui na sala com a mh m\u00e3e e acabou de passar q um menino de 12 anos,matou a amiguinha de 8 q era Autista e n vai dar em nd pq aqui \u00e9 Brasil...\nSe fosse l\u00e1 fora taria na cadeia,foda-se que \u00e9 crian\u00e7a,se ele fez isso ele n pensa como uma crian\u00e7a.\u00c9 um absurdo na moral"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-01T22:30:03.000Z", "id": "1179161580472324097", "edit_history_tweet_ids": ["1179161580472324097"], "author_id": "3642896055", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "tirar nota baixa nem \u00e9 t\u00e3o impactante, agr tirar nota baixa numa prova q vc se matou de estudar \u00e9 do caralho, o surto veio"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8568, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6694, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.8651, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T10:40:00.000Z", "id": "1179345280703045632", "edit_history_tweet_ids": ["1179345280703045632"], "author_id": "112498734", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 30, "like_count": 738, "quote_count": 3}, "text": "O \u00edmpeto anti-pobre de Guedes teve pequeno freio no Senado, que manteve a regra atual do abono salarial (esp\u00e9cie de 14\u00b0 sal\u00e1rio para quem recebe at\u00e9 2 mil reais). Guedes queria restringir o benef\u00edcio para quem ganha at\u00e9 1,3 mil, preservando os bancos \u00e0s custas da mis\u00e9ria humana."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-01T16:46:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "225101516", "id": "1179075117210423296", "edit_history_tweet_ids": ["1179075117210423296"], "author_id": "283491887", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 29, "like_count": 775, "quote_count": 2}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LillyTellez", "id": "225101516"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179072257546686465"}], "text": "@LillyTellez Terrible el nivel de ignorancia causado por las religiones"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-10-02T11:00:22.000Z", "id": "1179350406486532096", "edit_history_tweet_ids": ["1179350406486532096"], "author_id": "94294473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Sois putos animales. Qu\u00e9 asco dais. https://t.co/cURrHjer74", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/cURrHjer74", "expanded_url": "https://twitter.com/Az_Dantesca/status/1179350406486532096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cURrHjer74", "media_key": "3_1179350400589320194"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.8107, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.9732, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "anyway_17", "id": "874429052"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:54:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "874429052", "id": "1179333851509907457", "edit_history_tweet_ids": ["1179333851509907457"], "author_id": "455224052", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179323608113598464"}], "text": "@anyway_17 Parece que mezcla los primeros c\u00f3mics con Harley como protagonista y los de Birds of Prey, que no he le\u00eddo, pero s\u00e9 que usa a otras hero\u00ednas. Lo que ha salido hasta ahora no me apasiona y la directora es muy desconocida. S\u00ed, habr\u00e1 que ir a verla, pero no me motiva especialmente."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9127, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.6201, "type": "Person", "normalized_text": "fulano"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-01T22:15:41.000Z", "id": "1179157968279003141", "edit_history_tweet_ids": ["1179157968279003141"], "author_id": "744590324669026305", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "estudar hist\u00f3ria do Brasil eh mt engra\u00e7ado\nopa golpe\nagora sim fulano foi eleito democraticamente\nmorreu kkkkk\nohh golpe kkkk\nse matou\nvote mim em mim sou lindo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-01T18:59:05.000Z", "id": "1179108489031016448", "edit_history_tweet_ids": ["1179108489031016448"], "author_id": "1074818942051540993", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 7, "like_count": 56, "quote_count": 1}, "text": "Otra persona se suicida en el metro. Cu\u00e1ntos m\u00e1s deben morir para que las autoridades se tomen en serio la salud s\u00edquica de los chilenos?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 169, "end": 179, "tag": "RMdeTodos"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.5092, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}, {"start": 170, "end": 178, "probability": 0.6962, "type": "Other", "normalized_text": "RMdeTodos"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "Telefonica", "id": "61744008"}, {"start": 190, "end": 206, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}, {"start": 209, "end": 222, "username": "seremieducrm", "id": "2712291697"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/hOn9o0sQ84", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSaludRM/status/1178659317253312512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hOn9o0sQ84", "media_key": "3_1178659306666942464"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-30T13:14:14.000Z", "id": "1178659317253312512", "edit_history_tweet_ids": ["1178659317253312512"], "author_id": "1691317550", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "En el Edificio @Telefonica, nuestra Unidad de Salud Mental realiza jornada de talleres para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida en establecimientos educacionales de la #RMdeTodos junto al \n@ministeriosalud y @seremieducrm. \ud83d\ude09\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\ude09\ud83d\udc4d\ud83c\udffd. https://t.co/hOn9o0sQ84"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.6227, "type": "Organization", "normalized_text": "CNI"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.3716, "type": "Place", "normalized_text": "napolitano"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 213, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 214, "end": 229, "username": "BoadellaAlbert", "id": "1093934538059902976"}, {"start": 230, "end": 243, "username": "CarinaMejias", "id": "293223924"}, {"start": 244, "end": 259, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-30T20:20:53.000Z", "id": "1178766688063574019", "edit_history_tweet_ids": ["1178766688063574019"], "author_id": "2617481322", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Habr\u00e1 algo m\u00e1s estr\u00e1mbotico y rid\u00edculo en toda la UE que la mera existencia de un CNI regional? Catal\u00e1n o murciano o borgo\u00f1\u00f3n o napolitano o b\u00e1varo? Pues en Espa\u00f1a , adem\u00e1s de grotesco, es suicida.@sanchezcastejon @BoadellaAlbert @CarinaMejias @hermanntertsch"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 248, "end": 258, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 249, "end": 257, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 260, "end": 271, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}, {"start": 272, "end": 280, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/AH7cG1OQZ8", "expanded_url": "https://twitter.com/AsambleaVE/status/1179204676375470081", "display_url": "twitter.com/AsambleaVE/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:17:41.000Z", "id": "1179324565517942785", "edit_history_tweet_ids": ["1179324565517942785"], "author_id": "156289017", "public_metrics": {"retweet_count": 3492, "reply_count": 879, "like_count": 3400, "quote_count": 403}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179204676375470081"}], "text": "En serio una \"ruta pol\u00edtica integral\" manteniendo la usurpaci\u00f3n de Maduro y su cohorte? Las elecciones, adem\u00e1s de libres y transparentes, deben ser CRE\u00cdBLES. \nNo entiendo esta decisi\u00f3n s\u00fabita de asimilar el chavismo y liquidar la hoja de ruta para #Venezuela, @AsambleaVE @jguaido https://t.co/AH7cG1OQZ8"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 208, "probability": 0.5497, "type": "Person", "normalized_text": "Marinho"}], "mentions": [{"start": 186, "end": 189, "username": "g1", "id": "8802752"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Zv4dqm8Rrv", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1179148684514267136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zv4dqm8Rrv", "media_key": "3_1179148680194068480"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-01T21:38:48.000Z", "id": "1179148684514267136", "edit_history_tweet_ids": ["1179148684514267136"], "author_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 2597, "reply_count": 1526, "like_count": 14267, "quote_count": 351}, "text": "Imagine a cena: uma menina sozinha no s\u00edtio da sua fam\u00edlia v\u00ea um homem desconhecido invadindo sua propriedade. \n\nSe sente amea\u00e7ada e protege sua vida, atirando no invasor. \n\nPara o site @g1, da Fam\u00edlia Marinho, a criminosa \u00e9 a crian\u00e7a que se defendeu, enquanto o homem \u00e9 a v\u00edtima. https://t.co/Zv4dqm8Rrv"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 87, "tag": "VermelhosECorruptosJAMAIS"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/6OJYDIZ2dS", "expanded_url": "https://twitter.com/RaquelStasiaki/status/1179197868588097537", "display_url": "twitter.com/RaquelStasiaki\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T11:09:21.000Z", "id": "1179352666390110208", "edit_history_tweet_ids": ["1179352666390110208"], "author_id": "2845897565", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "text": "Parab\u00e9ns mo\u00e7a, o que fizeram contigo foi INJUSTI\u00c7A GRITANTE.\n#VermelhosECorruptosJAMAIS https://t.co/6OJYDIZ2dS"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/Y08tle7Kdp", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y08tle7Kdp", "media_key": "13_1179057167250276352"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-10-01T16:02:39.000Z", "id": "1179064087566618624", "edit_history_tweet_ids": ["1179064087566618624"], "author_id": "1029092401262948352", "public_metrics": {"retweet_count": 42876, "reply_count": 2343, "like_count": 94686, "quote_count": 17535}, "text": "Emancipate THIS. #BirdsOfPrey in theaters 2.7.20 https://t.co/Y08tle7Kdp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4867, "type": "Person", "normalized_text": "vanessa"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/qfO98B4c9o", "expanded_url": "https://t.co/qfO98B4c9o", "display_url": "t.co/qfO98B4c9o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T10:03:50.000Z", "id": "1179336179377999878", "edit_history_tweet_ids": ["1179336179377999878"], "author_id": "1668827864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "namoral, acordei puta com isso essa porra me matou de raiva ontem nao acredito no q eu li ate agora, usou nome da vanessa ainda vei VAI SE FUDER https://t.co/qfO98B4c9o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6161, "type": "Person", "normalized_text": "YOH\u9078\u624b"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/SdyKTrjyxq", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11255", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11255", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11255"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-09-26T09:52:26.000Z", "id": "1177158980264583173", "edit_history_tweet_ids": ["1177158980264583173"], "author_id": "878344857734987776", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "text": "YOH\u9078\u624b\u306e\u30de\u30cd\u304f\u307e\u304c\u51fa\u308b\u3063\u3066\u3053\u3068\u306f\u3001\u52ff\u8ad6\uff12\u4eba\u63c3\u3063\u3066\u3060\u308d\u3046\u3057\u3001\u3053\u306e\u307e\u307e\u4ee5\u524d\u66f8\u3044\u305f\u30d6\u30ed\u30b0\u306e\u901a\u308a\u306a\u3089\u2026\n\n\u307a\u304f\u307e\u8ca9\u58f2\uff01\uff1f\nhttps://t.co/SdyKTrjyxq\n\n\u3069\u308c\u3092\u8cb7\u304a\u3046\u304b\u8ff7\u3046\u306a\u3041\ud83d\udc40"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 161, "probability": 0.4716, "type": "Organization", "normalized_text": "CBN"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-01T19:45:24.000Z", "id": "1179120146964733954", "edit_history_tweet_ids": ["1179120146964733954"], "author_id": "245545207", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "text": "O que dizer de uma crian\u00e7a de 12 anos q mata outra de 9?? Gente, \u00e9 o fim do mundo, um menino de 12 matou uma menina de 9!!!!! To chocada, pelo pouco q ouvi na CBN agora eles iam investigar se ouve rela\u00e7\u00e3o sexual. Chocadaaaa!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6217, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.3029, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/CbCXPkj2V3", "expanded_url": "https://www.revistagq.com/noticias/articulo/primer-trailer-aves-de-presa-margot-robbie-harley-queen", "display_url": "revistagq.com/noticias/artic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.revistagq.com/noticias/articulo/primer-trailer-aves-de-presa-margot-robbie-harley-queen"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T18:11:11.000Z", "id": "1179096437692481537", "edit_history_tweet_ids": ["1179096437692481537"], "author_id": "33906991", "public_metrics": {"retweet_count": 449, "reply_count": 63, "like_count": 1216, "quote_count": 95}, "text": "Que tiemble el 'Joker' de Joaquin Phoenix: esta Harley Quinn viene dispuesta a comerle la tostada a \u00e9l y a todos los hombres de Gotham. https://t.co/CbCXPkj2V3"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-01T21:25:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "921796042584096769", "id": "1179145404937621505", "edit_history_tweet_ids": ["1179145404937621505"], "author_id": "921796042584096769", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 1, "like_count": 655, "quote_count": 28}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179143698011103233"}], "text": "-fui ter c o tom\u00e1s ao trabalho dele para ele me dar as chaves de minha casa, ele quis falar, chorou disse q era uma merda, que se devia matar, que s\u00f3 sabe fzr mal a toda a gente. e eu tive quase duas semanas sem comer s\u00f3 a tomar comprimidos para dormir porque s\u00f3 conseguia chorar https://t.co/QzpPHP5kQC", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/QzpPHP5kQC", "expanded_url": "https://twitter.com/marinhsgotagun/status/1179145404937621505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QzpPHP5kQC", "media_key": "3_1179145391083786242"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/QzpPHP5kQC", "expanded_url": "https://twitter.com/marinhsgotagun/status/1179145404937621505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QzpPHP5kQC", "media_key": "3_1179145391004143616"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/QzpPHP5kQC", "expanded_url": "https://twitter.com/marinhsgotagun/status/1179145404937621505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QzpPHP5kQC", "media_key": "3_1179145393701097474"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/QzpPHP5kQC", "expanded_url": "https://twitter.com/marinhsgotagun/status/1179145404937621505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QzpPHP5kQC", "media_key": "3_1179145393717878793"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 245, "probability": 0.7297, "type": "Person", "normalized_text": "Cat"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-03-15T20:40:04.000Z", "id": "1106656329907781632", "edit_history_tweet_ids": ["1106656329907781632"], "author_id": "854996684", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 46, "like_count": 541, "quote_count": 55}, "text": "Otra cuesti\u00f3n que me faltaba por entender del Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo y C\u00f3mo empez\u00f3 esa deriva suicida de la far\u00e1ndula catalana: los mecanismos que lo iniciaron. Y creo que lo tengo. No tiene nada que ver con el Estatut ni con con la financiaci\u00f3n de Cat. \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.3974, "type": "Person", "normalized_text": "Hachik\u014d del"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T01:31:27.000Z", "id": "1179207234179473409", "edit_history_tweet_ids": ["1179207234179473409"], "author_id": "281913797", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 169, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfPueden mandar al c\u00f3mplice del indultador de narcos Hachik\u014d del caco suicida, tambi\u00e9n conocido como  Mauricio Mulder al sarc\u00f3fago donde se merece estar? \u00bfQu\u00e9 hacen llam\u00e1ndolo para declarar? Ya ni es congresista."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 198, "end": 216, "tag": "VivirconDepresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 199, "end": 215, "probability": 0.8284, "type": "Other", "normalized_text": "VivirconDepresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 182, "end": 197, "username": "AsociacionDSAS", "id": "707202480141168640"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/dG1wJgIFJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/RethinkDepES/status/1179333713823490048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dG1wJgIFJ7", "media_key": "3_1179333706844135424"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:54:02.000Z", "id": "1179333713823490048", "edit_history_tweet_ids": ["1179333713823490048"], "author_id": "888362427934535681", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "El suicidio a\u00fan est\u00e1 lleno de prejuicios que lo ocultan. Sin embargo, en la mayor\u00eda de los casos, la conducta suicida puede prevenirse si se establecen los medios de ayuda adecuados @AsociacionDSAS #VivirconDepresi\u00f3n https://t.co/dG1wJgIFJ7"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-02T07:59:54.000Z", "id": "1179304988419473408", "edit_history_tweet_ids": ["1179304988419473408"], "author_id": "171981193", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 20, "like_count": 97, "quote_count": 1}, "text": "Continuo a vedere gente tra viale Liegi e viale Parioli che sfreccia in monopattino elettrico. Non so decidermi se classificarli come borghesia green o come borghesia aspirante suicida. Probabile anche che le due cose non si escludano l\u2019un l\u2019altra."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.8753, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 165, "end": 176, "probability": 0.8802, "type": "Other", "normalized_text": "Dark Phoenix"}, {"start": 180, "end": 189, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Hood"}, {"start": 239, "end": 256, "probability": 0.8499, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey mole"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/4pkKFd4HJ6", "expanded_url": "https://twitter.com/VanMaddle1/status/1179104956206534657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4pkKFd4HJ6", "media_key": "3_1179104941765464064"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T18:45:02.000Z", "id": "1179104956206534657", "edit_history_tweet_ids": ["1179104956206534657"], "author_id": "873342976461852672", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 20, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "text": "No se puede juzgar una peli por el trailer; de ser as\u00ed, Escuadr\u00f3n Suicida ser\u00eda la mas guay de los \u00faltimos 10 a\u00f1os.\n\nPero si puedes opinar sobre la pinta que tiene; Dark Phoenix y Robin Hood ten\u00edan mala pinta y as\u00ed fueron de malas.\n\nOjal\u00e1 Birds of Prey mole. Pero pinta que no. https://t.co/4pkKFd4HJ6"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.7496, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e9mez"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/lIExbkdcvB", "expanded_url": "https://twitter.com/TuitAndRoll/status/1179349746634375169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lIExbkdcvB", "media_key": "3_1179349740502290433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:57:45.000Z", "id": "1179349746634375169", "edit_history_tweet_ids": ["1179349746634375169"], "author_id": "3353076209", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Voy a decir una cosa: \n\nTenemos mimbres, juego, jugadores para subir, lo creo firmemente, creo que este J\u00e9mez, no es el loco suicida de hace a\u00f1os y creo que tenemos una defensa y un centro del campo de lo mejor de la categor\u00eda. \n\nMe falla el 9\n\nY sobre todo esto: https://t.co/lIExbkdcvB"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 259, "end": 261, "probability": 0.601, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T02:44:47.000Z", "id": "1179225685619068928", "edit_history_tweet_ids": ["1179225685619068928"], "author_id": "355609230", "public_metrics": {"retweet_count": 774, "reply_count": 1124, "like_count": 1840, "quote_count": 116}, "text": "Se\u00f1or @MartinVizcarraC : con la renuncia de la vicepresidenta @MecheAF se abre la gran posibilidad de su renuncia y dar lugar a elecciones generales. Asi, segun ud lo ofrecio, se van todos. \nQue dicho sea de paso, debio el mejor escenario tras la renuncia de PPK en 2018"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 35, "end": 36, "probability": 0.9831, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.9129, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T00:19:27.000Z", "id": "1179189111321530368", "edit_history_tweet_ids": ["1179189111321530368"], "author_id": "742849520988475396", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 12, "like_count": 162, "quote_count": 3}, "text": "O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monstros, assassinos...sua corrup\u00e7\u00e3o matou e ainda mata no Brasil.\n\nNojo dessa gente."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-01T13:35:37.000Z", "id": "1179027087308537858", "edit_history_tweet_ids": ["1179027087308537858"], "author_id": "2865605156", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "\u201ct\u00e1 achando ruim se suicida\u201d pleno s\u00e9culo 21 e pessoas ainda brincando com isso"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9017, "type": "Organization", "normalized_text": "Deadpool"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "batsenalesPOD", "id": "868838955009155073"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:58:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "868838955009155073", "id": "1179349932710547456", "edit_history_tweet_ids": ["1179349932710547456"], "author_id": "765142404475285504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179116456870649856"}], "text": "@batsenalesPOD Deadpool+escuadr\u00f3n suicida? No se anula la una a la otra? Jaja"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.6205, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.9473, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.7028, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/BmVaWQeGrd", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelovv/status/1179347956186697728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BmVaWQeGrd", "media_key": "3_1179347950411161600"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T10:50:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1179347956186697728", "edit_history_tweet_ids": ["1179347956186697728"], "author_id": "72538955", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179343445586038784"}], "text": "@jairbolsonaro E o Queiroz?\nE o Laranjal do PSL?\nQuem matou Marielle? https://t.co/BmVaWQeGrd"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.8399, "type": "Other", "normalized_text": "AVES DE PRESA"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.7488, "type": "Person", "normalized_text": "HARLEY"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.7603, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool"}, {"start": 130, "end": 146, "probability": 0.8336, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/GmpVAxpiLI", "expanded_url": "https://twitter.com/batsenalesPOD/status/1179116456870649856/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GmpVAxpiLI", "media_key": "7_1179116244936663041"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T19:30:44.000Z", "id": "1179116456870649856", "edit_history_tweet_ids": ["1179116456870649856"], "author_id": "868838955009155073", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "\ud83e\udd89AVES DE PRESA SABOR DE AMOR\ud83e\udd85\n\nYa tenemos el trailer de AVES DE PRESA Y LA FANTABULOSA EMANCIPACI\u00d3N DE HARLEY QUINN. \n\nDeadpool + Escuadr\u00f3n Suicida, \u00bfqu\u00e9 tal saldr\u00e1 esa combinaci\u00f3n? https://t.co/GmpVAxpiLI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.3849, "type": "Person", "normalized_text": "Asha"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7627, "type": "Person", "normalized_text": "Jarek"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.405, "type": "Place", "normalized_text": "Asha"}, {"start": 259, "end": 263, "probability": 0.7316, "type": "Person", "normalized_text": "Jarek"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-01T13:39:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "889314744863207426", "id": "1179028065499914242", "edit_history_tweet_ids": ["1179028065499914242"], "author_id": "889314744863207426", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179027670446817281"}], "text": "S\u00f3 que a Asha n\u00e3o quer casar. Ela n\u00e3o quer mesmo casar com o Jarek (o comandante) PORQUE ELE \u00c9 UM BOSTA.\nA\u00ed o rei vai na surdina e diz: P\u00f4, Asha, se voc\u00ea matar aquele drag\u00e3oz\u00e3o que tu trouxe pra c\u00e1 e quase matou todo mundo, c\u00ea n\u00e3o ia precisar se juntar com o Jarek."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.5303, "type": "Other", "normalized_text": "en el"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.4853, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7771, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.6631, "type": "Other", "normalized_text": "llegado el"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "micinebelico", "id": "2902894055"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:48:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "2902894055", "id": "1179347358238289927", "edit_history_tweet_ids": ["1179347358238289927"], "author_id": "2724505849", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179274424220041218"}], "text": "@micinebelico \u00a1ufff dif\u00edcil!!! yo vote por \"Comando en el mar de China\" y pocos adeptos tiene \ud83d\ude2c\nPero me falta en esa lista \"Ha llegado el \u00e1guila\" q me gusta mucho y es un comando suicida de cojones \ud83d\ude1c"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T10:48:09.000Z", "id": "1179347328970428416", "edit_history_tweet_ids": ["1179347328970428416"], "author_id": "1916146110", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "E esse menino de 12 anos que matou a garotinha autista? Tinha que morrer tbm,se com essa idade j\u00e1 \u00e9 ruim imagina quantas m\u00e3es vai fazer chorar daqui pra frente \ud83d\ude24"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "guerradecinebelico"}, {"start": 20, "end": 33, "tag": "Cl\u00e1sicosWWII"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "guerradecinebelico"}, {"start": 21, "end": 32, "probability": 0.5595, "type": "Other", "normalized_text": "Cl\u00e1sicosWWII"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/6l1AdmPzgO", "expanded_url": "http://todosobremicinebelico.blogspot.com/2019/10/guerradecinebelico-clasicos-iigm.html?m=1", "display_url": "todosobremicinebelico.blogspot.com/2019/10/guerra\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:58:27.000Z", "id": "1179274424220041218", "edit_history_tweet_ids": ["1179274424220041218"], "author_id": "2902894055", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 13, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "text": "#guerradecinebelico\n#Cl\u00e1sicosWWII\n3a eliminatoria\nCon qu\u00e9 pel\u00edcula de misiones suicidas/comandos os qued\u00e1is?\nhttps://t.co/6l1AdmPzgO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 141, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 81, "end": 91, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-01T20:55:51.000Z", "id": "1179137874781978624", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179137874781978624"], "author_id": "61251074", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 40, "like_count": 898, "quote_count": 7}, "text": "@oswaldojor's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.7519, "type": "Other", "normalized_text": "Can\u00e1rio Negro"}, {"start": 79, "end": 92, "probability": 0.8648, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T10:45:12.000Z", "id": "1179346586264100864", "edit_history_tweet_ids": ["1179346586264100864"], "author_id": "3408786935", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o consigo disfar\u00e7ar minha decep\u00e7\u00e3o com o visual da Can\u00e1rio Negro nesse filme Aves de Rapina."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-01T16:48:53.000Z", "id": "1179075725258833923", "edit_history_tweet_ids": ["1179075725258833923"], "author_id": "22283171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179075622804557824"}], "text": "ansioso para assistir no cinema em casa mas no cinema n\u00e3o vo nem fudendo https://t.co/04R2JstcFB", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/04R2JstcFB", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1179075622804557824", "display_url": "twitter.com/Nerdbunker/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Balan\u00e7oGeral"}, {"start": 149, "end": 165, "tag": "AHoraDaVenenosa"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.8287, "type": "Person", "normalized_text": "Geraldo Lu\u00eds"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.5698, "type": "Other", "normalized_text": "Balan\u00e7oGeral"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.773, "type": "Person", "normalized_text": "Fab\u00edola Reipert"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Renato Lombardi"}, {"start": 150, "end": 164, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "AHoraDaVenenosa"}], "mentions": [{"start": 253, "end": 269, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/tD7ca7IBdP", "expanded_url": "https://twitter.com/balancogeral/status/1179171343490830336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tD7ca7IBdP", "media_key": "3_1179171338705084416"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/tD7ca7IBdP", "expanded_url": "https://twitter.com/balancogeral/status/1179171343490830336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tD7ca7IBdP", "media_key": "3_1179171338692505600"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/tD7ca7IBdP", "expanded_url": "https://twitter.com/balancogeral/status/1179171343490830336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tD7ca7IBdP", "media_key": "3_1179171338696699906"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-01T23:08:50.000Z", "id": "1179171343490830336", "edit_history_tweet_ids": ["1179171343490830336"], "author_id": "1173213746", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 14, "like_count": 79, "quote_count": 2}, "text": "Sucesso!\ud83c\udf89 Geraldo Lu\u00eds estreia \u00e0 frente do #Balan\u00e7oGeral com excelentes \u00edndices de audi\u00eancia. Ao lado de Fab\u00edola Reipert e Renato Lombardi, o quadro #AHoraDaVenenosa conquistou o primeiro lugar isolado. Continue ligado, de segunda a sexta, \u00e0s 11h50, na @recordtvoficial \ud83d\udcfa https://t.co/tD7ca7IBdP"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.9357, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T10:33:21.000Z", "id": "1179343605716193281", "edit_history_tweet_ids": ["1179343605716193281"], "author_id": "11109572", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Leo mucho lo de \"En la peli de Aves de Presa se centran en Harley Quinn porque es el \u00fanico personaje que la gente conoce\"\n\nA ver, dos cosas sobre esto."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 22, "tag": "Escorpio"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8773, "type": "Other", "normalized_text": "Escorpio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "escorpio_hn", "id": "1275370560"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:59:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1275370560", "id": "1179335162217353217", "edit_history_tweet_ids": ["1179335162217353217"], "author_id": "142356321", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179331483615543298"}], "text": "@escorpio_hn #Escorpio no es suicida. Si las cosas no salen como \u00e9l quiere, lo comprende, pero jam\u00e1s se lastimar\u00eda a s\u00ed mismo, porque sabe lo que vale."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 44, "probability": 0.7884, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 109, "end": 118, "probability": 0.6342, "type": "Place", "normalized_text": "Los Leones"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T20:43:39.000Z", "id": "1179134805788766211", "edit_history_tweet_ids": ["1179134805788766211"], "author_id": "1164027685892448256", "public_metrics": {"retweet_count": 1900, "reply_count": 135, "like_count": 4321, "quote_count": 83}, "text": "Una persona se suicid\u00f3 en el Costanera Center luego de ingerir cianuro.\nOtra se lanz\u00f3 a las v\u00edas en estaci\u00f3n Los Leones.\nChile tiene una deuda urgente con la salud mental. Cada d\u00eda somos m\u00e1s indolentes frente al dolor ajeno."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-01T03:05:12.000Z", "id": "1178868435700322304", "edit_history_tweet_ids": ["1178868435700322304"], "author_id": "785252523833688064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "SI TANTO TE MOLESTAN MIS GANAS DE MORIRME ALEJATE Y LISTO POR DIO YA NI QUEJARME EN PAZ PUEDO"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 90, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 104, "end": 117, "tag": "mentalizarte"}, {"start": 118, "end": 140, "tag": "hablemosdesaludmental"}, {"start": 141, "end": 150, "tag": "suicidio"}, {"start": 151, "end": 172, "tag": "prevenci\u00f3ndesuicidio"}, {"start": 173, "end": 186, "tag": "recuperaci\u00f3n"}, {"start": 187, "end": 199, "tag": "saludmental"}, {"start": 200, "end": 222, "tag": "saludmentalyemocional"}, {"start": 223, "end": 244, "tag": "saludmentalparatodos"}], "annotations": [{"start": 246, "end": 254, "probability": 0.8951, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/mVh37haOmZ", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1178686901345083392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mVh37haOmZ", "media_key": "3_1178686883619954688"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-30T15:03:50.000Z", "id": "1178686901345083392", "edit_history_tweet_ids": ["1178686901345083392"], "author_id": "160062203", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Ser comprensivo es la clave para poder ayudar a alguien con conducta suicida\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros #mentalizarte #hablemosdesaludmental #suicidio #prevenci\u00f3ndesuicidio #recuperaci\u00f3n #saludmental #saludmentalyemocional #saludmentalparatodos \nInstagram: Mentalizarte_inprfm https://t.co/mVh37haOmZ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 167, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.3414, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00ednea"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.4368, "type": "Place", "normalized_text": "Leones"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 64, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T21:26:43.000Z", "id": "1179145644310761475", "edit_history_tweet_ids": ["1179145644310761475"], "author_id": "152395147", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 11, "like_count": 102, "quote_count": 0}, "text": "Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO un ser humano de suicida en Costanera Center y otro L\u00ednea 1 Los Leones...me da pena y rabia quienes nos gobierban...estoy muy triste\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ESCORPIO"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.7279, "type": "Other", "normalized_text": "ESCORPIO"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:45:11.000Z", "id": "1179331483615543298", "edit_history_tweet_ids": ["1179331483615543298"], "author_id": "1275370560", "public_metrics": {"retweet_count": 499, "reply_count": 7, "like_count": 2189, "quote_count": 38}, "text": "#ESCORPIO deja de hacerte da\u00f1o por fuera para intentar matar lo que tienes dentro\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.5114, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7881, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Europa"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 168, "end": 174, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Turquia"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.442, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Piolinachang", "id": "914971710109208577"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Paco_Glez_", "id": "239999295"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "MMareada", "id": "726542105913511936"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/iaALwplLxh", "expanded_url": "https://docs.google.com/viewerng/viewer?url=https://imatges.vilaweb.cat/nacional/wp-content/uploads/2019/10/ajdoc35-2019-declassified.pdf", "display_url": "docs.google.com/viewerng/viewe\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:34:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "962270070260068353", "id": "1179328852029513734", "edit_history_tweet_ids": ["1179328852029513734"], "author_id": "962270070260068353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178589262641598464"}], "text": "@Piolinachang @Paco_Glez_ @MMareada Y hoy mismo, el comit\u00e9 de DDHH del Consejo de Europa cuestiona la persecuci\u00f3n judicial de la disidencia politica, en Espa\u00f1a como en Turquia. La prepotencia de Espa\u00f1a y su vulneracion de los DDHH no quedar\u00e1 impune. Abrid los ojos\nhttps://t.co/iaALwplLxh"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T03:15:28.000Z", "id": "1179233408016404481", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "edit_history_tweet_ids": ["1179233408016404481"], "author_id": "119174866", "public_metrics": {"retweet_count": 852, "reply_count": 381, "like_count": 4093, "quote_count": 43}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179221001936211968"}], "text": "Lo \u00fanico que le quedaba para no ir presa por usurpaci\u00f3n de funciones. https://t.co/YvhwYGL91n", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/YvhwYGL91n", "expanded_url": "https://twitter.com/MecheAF/status/1179221001936211968", "display_url": "twitter.com/MecheAF/status\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 154, "tag": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 155, "end": 160, "tag": "\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.4163, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5842, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.2745, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u518d\u4e0a\u9678"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.4715, "type": "Other", "normalized_text": "Shooter"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.852, "type": "Place", "normalized_text": "\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/IGbsPyd5RW", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12356", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12356", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1561647291832094722/Eg7uh4DW?format=jpg&name=orig", "width": 640, "height": 480}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1561647291832094722/Eg7uh4DW?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u304cRPW\u306b\u5fa9\u5e30\u304b\uff1f\u305d\u308c\u3068\u3082\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a\u304c\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u304b\uff1f | \u30c8\u30da\u30b9\u30a4\u30b7\u30fc\u30c0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d6\u30ed\u30b0\uff5e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u56fd\u5185\u5916\u6700\u65b0\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9\u3092\u914d\u4fe1\uff5e", "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12356"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-10-01T22:25:56.000Z", "id": "1179160546941140992", "edit_history_tweet_ids": ["1179160546941140992"], "author_id": "878344857734987776", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u304cRPW\u306b\u5fa9\u5e30\u304b\uff1f\u305d\u308c\u3068\u3082\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a\u304c\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\nRPW\u306e\u4eca\u9031\u672b\u306e\u5927\u4f1a\u306b\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u518d\u4e0a\u9678\u304b\u3001\u300cShooter\u300d\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u304c\u3042\u308b\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u8a73\u3057\u3044\u60c5\u5831\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/IGbsPyd5RW\n\n#\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3 #\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 69, "probability": 0.475, "type": "Place", "normalized_text": "Leones del Metro"}, {"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8328, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T20:42:04.000Z", "id": "1179134407342514183", "edit_history_tweet_ids": ["1179134407342514183"], "author_id": "57485050", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 6, "like_count": 68, "quote_count": 2}, "text": "Hoy se tiro para morir una persona en la Estaci\u00f3n Los Leones del Metro , ahora otro ser humano se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center aparentemente por cianuro... Que martes de Octubre mas triste, solo e irreversible para esas personas..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/2HqSh9oEIJ", "expanded_url": "https://twitter.com/VTVcanal8/status/1179158203797561346/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2HqSh9oEIJ", "media_key": "7_1179157879263256578"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T00:33:31.000Z", "id": "1179192653600247808", "edit_history_tweet_ids": ["1179192653600247808"], "author_id": "519706573", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 141, "like_count": 12, "quote_count": 66}, "text": "Maduro asegura que habr\u00e1 una \"Navidad bonita, alegre, festiva\"  https://t.co/2HqSh9oEIJ"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 207, "tag": "EquipeAlvaroDias"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 147, "end": 149, "probability": 0.9643, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 191, "end": 206, "probability": 0.3966, "type": "Organization", "normalized_text": "EquipeAlvaroDias"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/rrAL1ujMzk", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/lula-diz-que-nao-aceita-barganhas-para-deixar-cadeia-23985511", "display_url": "oglobo.globo.com/brasil/lula-di\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/lula-diz-que-nao-aceita-barganhas-para-deixar-cadeia-23985511"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-01T11:35:57.000Z", "id": "1178996970960109568", "edit_history_tweet_ids": ["1178996970960109568"], "author_id": "73745956", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 640, "like_count": 883, "quote_count": 87}, "text": "Lula diz que n\u00e3o quer mudar para o regime semiaberto, e exige sair da cadeia \"100% inocentado\" e podendo concorrer \u00e0s elei\u00e7\u00f5es de 2022. Ser\u00e1 que o STF vai atender ao apelo do ex-presidente?\n#EquipeAlvaroDias \nhttps://t.co/rrAL1ujMzk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 86, "probability": 0.5177, "type": "Person", "normalized_text": "MAURICIO MACRI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "filosogogriego", "id": "1345270418"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T09:43:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1345270418", "id": "1179330962905337858", "edit_history_tweet_ids": ["1179330962905337858"], "author_id": "952061458367565825", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179098270896967680"}], "text": "@filosogogriego FUERZA PEPE  AUN LA ELECCI\u00d3N NO SUCEDIO, REELECCI\u00d3N 2019 MAURICIO MACRI-MIGUEL PICHETTO BOLETA COMPLETA, LA OPERETA K  SE CAE ,ACORDATE DE LO QUE TE DIGO, UN PUEBLO NO SE SUICIDA \n."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 112, "probability": 0.789, "type": "Organization", "normalized_text": "CSJ"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T18:18:29.000Z", "id": "1179098270896967680", "edit_history_tweet_ids": ["1179098270896967680"], "author_id": "1345270418", "public_metrics": {"retweet_count": 467, "reply_count": 49, "like_count": 697, "quote_count": 23}, "text": "C\u00f3mo se puede construir 1 Republica seria,1 pa\u00eds q sea creible para el mundo si la m\u00e1xima instancia judicial, CSJ demuestra ser socia de la mayor banda corrupta de la historia?.As\u00ed realmente no vamos a salir jam\u00e1s de la putrefacci\u00f3n moral en la q estamos inmersos:Cta impotencia.."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.9014, "type": "Other", "normalized_text": "LION'S DEN DANCE"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4924, "type": "Other", "normalized_text": "Bronx Zoo"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/6RBkGCpwPa", "expanded_url": "https://twitter.com/ABC7NY/status/1179080181518131204/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6RBkGCpwPa", "media_key": "13_1179080031311716353"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-10-02T02:16:30.000Z", "id": "1179218568564613125", "edit_history_tweet_ids": ["1179218568564613125"], "author_id": "3850427354", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 123, "like_count": 124, "quote_count": 45}, "text": "I can\u2019t even...\ud83d\ude33\n\nLION'S DEN DANCE: The Bronx Zoo learned that a woman apparently climbed into the lion's exhibit -- and danced as a male lion watched from an uncomfortably close \ndistance. \n\n https://t.co/6RBkGCpwPa"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T01:16:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "635764127", "id": "1179203437977899008", "edit_history_tweet_ids": ["1179203437977899008"], "author_id": "186031595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179172865972850689"}], "text": "@carloscezarcjr Presidente deve condecorar esta menina \ud83d\udc4d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8358, "type": "Person", "normalized_text": "carille"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "liviarmarques", "id": "1123408301193138176"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T01:14:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1123408301193138176", "id": "1179202957583294466", "edit_history_tweet_ids": ["1179202957583294466"], "author_id": "4855225073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179176990458482693"}], "text": "@liviarmarques se vc voltar pra Bras\u00edlia podemos xingar o carille juntos"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 254, "tag": "VizcarraPresidente"}, {"start": 255, "end": 260, "tag": "peru"}, {"start": 261, "end": 278, "tag": "CongresoDisuelto"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.6906, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.6177, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 142, "end": 151, "probability": 0.3209, "type": "Other", "normalized_text": "Miss Bagua"}, {"start": 236, "end": 253, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "VizcarraPresidente"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "peru"}, {"start": 262, "end": 277, "probability": 0.3673, "type": "Organization", "normalized_text": "CongresoDisuelto"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 38, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/u8nYwr3Vwk", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1179252393491517440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u8nYwr3Vwk", "media_key": "3_1179252369147797504"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/u8nYwr3Vwk", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1179252393491517440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u8nYwr3Vwk", "media_key": "3_1179252369055453185"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T04:30:54.000Z", "id": "1179252393491517440", "edit_history_tweet_ids": ["1179252393491517440"], "author_id": "875801195368955904", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 4, "like_count": 53, "quote_count": 2}, "text": "El aprista Erasmo Reyna @ereynaabogado, abogado del ladr\u00f3n suicida, celebraba cuando se archiv\u00f3 el Proyecto de Vizcarra, hoy-traicionados por Miss Bagua- llora porque se haga realidad. Muy tarde cu\u00f1ao, ahora TE AGUANTAS hasta el 2021. #VizcarraPresidente #peru #CongresoDisuelto https://t.co/u8nYwr3Vwk"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 158, "end": 161, "tag": "JN"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.7565, "type": "Person", "normalized_text": "Raoni"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.897, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.4768, "type": "Place", "normalized_text": "min\u00e9rio"}, {"start": 159, "end": 160, "probability": 0.3649, "type": "Other", "normalized_text": "JN"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/jyBtFLm6s7", "expanded_url": "https://glo.bo/2mP9Dam", "display_url": "glo.bo/2mP9Dam"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T00:29:58.000Z", "id": "1179191760209219584", "edit_history_tweet_ids": ["1179191760209219584"], "author_id": "214570761", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 109, "like_count": 141, "quote_count": 8}, "text": "Presidente voltou a criticar o l\u00edder ind\u00edgena Raoni e disse que \u2018o interesse na Amaz\u00f4nia n\u00e3o \u00e9 no \u00edndio nem na \u00e1rvore, \u00e9 no min\u00e9rio\u2019: https://t.co/jyBtFLm6s7 #JN"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T00:30:50.000Z", "id": "1179191976824119297", "edit_history_tweet_ids": ["1179191976824119297"], "author_id": "1067574449829044224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179164604200607750"}], "text": "Posso nem querer me suicida que voc\u00eas me salvam \ud83e\udd26\ud83d\ude44\ud83d\ude02 https://t.co/FjiTN35POV", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/FjiTN35POV", "expanded_url": "https://twitter.com/Dudaa_Rei222/status/1179164604200607750", "display_url": "twitter.com/Dudaa_Rei222/s\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-02T09:25:58.000Z", "id": "1179326646618378245", "edit_history_tweet_ids": ["1179326646618378245"], "author_id": "78567974", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tredicenne suicida a Roma Spariscono i messaggi delle chat https://t.co/Ejs0OQ9HgG https://t.co/VKeki0BFuL", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Ejs0OQ9HgG", "expanded_url": "https://bit.ly/2phodbv", "display_url": "bit.ly/2phodbv"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/VKeki0BFuL", "expanded_url": "https://twitter.com/tempoweb/status/1179326646618378245/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VKeki0BFuL", "media_key": "3_1179326639525826563"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 65, "probability": 0.6881, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-30T16:21:53.000Z", "id": "1178706541995872256", "edit_history_tweet_ids": ["1178706541995872256"], "author_id": "387725299", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 12, "like_count": 152, "quote_count": 17}, "text": "Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s fue \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\u201d."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 101, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.7819, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-01T18:11:07.000Z", "id": "1179096420558819328", "edit_history_tweet_ids": ["1179096420558819328"], "author_id": "14117252", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mas minha senhoras e meus senhores, o que \u00e9 esta maravilhosa Margot Robbie no trailer de #BirdsOfPrey? Ela salvou o Esquadr\u00e3o Suicida. Tomara que esta pr\u00e9via maravilhosa n\u00e3o d\u00ea o mesmo xabu."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9752, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/kzpAbIjhzj", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kzpAbIjhzj", "media_key": "13_1179057167250276352"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T19:52:08.000Z", "id": "1179121840511434753", "edit_history_tweet_ids": ["1179121840511434753"], "author_id": "803238440552820744", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 6, "like_count": 133, "quote_count": 11}, "text": "\u00a1No veas con Birds of Prey! \u00a1Ganas son pocas! https://t.co/kzpAbIjhzj"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 49, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 70, "end": 76, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 48, "probability": 0.6229, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/3ZZ87titVK", "expanded_url": "https://www.antena3.com/se-estrena/noticias/escuadron-suicida-van-juntos-ver-joker-tienen-critica_201909305d91fc820cf25a9a09c5889d.html", "display_url": "antena3.com/se-estrena/not\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T15:26:57.000Z", "id": "1179055106098176000", "edit_history_tweet_ids": ["1179055106098176000"], "author_id": "252530210", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1Aqu\u00ed est\u00e1n todos! El elenco de #Escuadr\u00f3nSuicida se van juntos a ver #Joker y ya tienen su cr\u00edtica\nhttps://t.co/3ZZ87titVK"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Roma"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/LeP1BxsnFG", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/roma_suicida_13_anni_news_bulli_chat-4770547.html", "display_url": "ilmessaggero.it/roma/news/roma\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-10-02T08:26:10.000Z", "id": "1179311600139939840", "edit_history_tweet_ids": ["1179311600139939840"], "author_id": "2757051167", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Roma, 13enne suicida: sparite le chat dei bulli. Si indaga su un altro caso https://t.co/LeP1BxsnFG"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 70, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Margo Robbie"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T08:45:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "1093409653608742912", "id": "1179316348159053825", "edit_history_tweet_ids": ["1179316348159053825"], "author_id": "1093409653608742912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179316167246090241"}], "text": "Eu amo artes c\u00eanicas e admiro atrizes talentosas como ela, Margo Robbie brilha em qualquer papel."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-01T20:01:04.000Z", "id": "1179124089585377280", "edit_history_tweet_ids": ["1179124089585377280"], "author_id": "736291305383440387", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hay que mencionar que hay un espectro suicida que puede evidenciarse desde la infancia, con diversas fantas\u00edas, pero es reci\u00e9n a partir de la adolescencia que estas ideaciones se presentan con mayor claridad \u27a1 https://t.co/H7yNZRetoQ https://t.co/ptLkghb8vi", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/H7yNZRetoQ", "expanded_url": "http://www.nyket.com/que-otros-factores-ademas-de-la-depresion-conducen-al-suicidio/", "display_url": "nyket.com/que-otros-fact\u2026"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/ptLkghb8vi", "expanded_url": "https://twitter.com/NYKET_center/status/1179124089585377280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ptLkghb8vi", "media_key": "3_1179124087202951168"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.6801, "type": "Other", "normalized_text": "TWEETS"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T08:38:31.000Z", "id": "1179314708937097217", "edit_history_tweet_ids": ["1179314708937097217"], "author_id": "3380960747", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 69, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1\u00a1\u00bf\u00bfPERO C\u00d3MO VOY A DAR CARGA EMOCIONAL A MIS TWEETS SI NO PUEDO PONER CONTENIDO MULTIMEDIA??!! \u00a1\u00a1\u00a1\u00bf\u00bf\u00bfC\u00d3MOOOO!!!???\n\n*Gif del ni\u00f1o llev\u00e1ndose las manos a la cabeza y gritando \"Oh my god\"."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.909, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.8017, "type": "Other", "normalized_text": "Goma2"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "JOKER"}, {"start": 205, "end": 221, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Curtis Harrington"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.3741, "type": "Person", "normalized_text": "MANIAC"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T12:18:53.000Z", "id": "1179007777840259072", "edit_history_tweet_ids": ["1179007777840259072"], "author_id": "516537621", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 80, "quote_count": 3}, "text": "Trato todav\u00eda de digerir que una major como la Warner haya producido un inc\u00f3modo, antip\u00e1tico y sin lugar para alg\u00fan refugio artefacto relleno de Goma2 como es la suicida JOKER. De la sordidez decadente de Curtis Harrington a la mugre existencial gore de MANIAC. Ol\u00e9 sus cojones."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9578, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T11:45:50.000Z", "id": "1178999458815758336", "edit_history_tweet_ids": ["1178999458815758336"], "author_id": "514771207", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "text": "Ning\u00fan pa\u00eds de Europa tiene el instinto suicida que tiene Espa\u00f1a."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-27T02:00:52.000Z", "id": "1177402695260524544", "edit_history_tweet_ids": ["1177402695260524544"], "author_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 201, "like_count": 1357, "quote_count": 18}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177402140316315652"}], "text": "Y a mucha honra. No creo que un hijo suyo pueda decir lo mismo \ud83d\ude0a https://t.co/OueQ5DrI7I", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OueQ5DrI7I", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanTunante/status/1177402140316315652", "display_url": "twitter.com/JuanTunante/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Ana C\u00e9sar"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T08:22:08.000Z", "id": "1179310585684594688", "edit_history_tweet_ids": ["1179310585684594688"], "author_id": "733516976199344129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tava lendo sobre a Ana C\u00e9sar e estava dizendo que els era uma poeta muito intensa e sens\u00edvel"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 55, "tag": "salv\u00f3"}, {"start": 103, "end": 111, "tag": "SanJuan"}, {"start": 137, "end": 146, "tag": "Sociedad"}, {"start": 147, "end": 156, "tag": "Pamplona"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9402, "type": "Place", "normalized_text": "SanJuan"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.4222, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "Pamplona"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FE6UdQkK61", "expanded_url": "https://navarra.elespanol.com/articulo/pamplona/suicida-san-juan-pamplona-puente-reconocimiento/20190930181357291070.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1569916429", "display_url": "navarra.elespanol.com/articulo/pampl\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://navarra.elespanol.com/articulo/pamplona/suicida-san-juan-pamplona-puente-reconocimiento/20190930201357291070.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T15:31:30.000Z", "id": "1179056250920869888", "edit_history_tweet_ids": ["1179056250920869888"], "author_id": "2905232597", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Me encontr\u00e9 de bruces con \u00e9l\": el pamplon\u00e9s que #salv\u00f3 a un joven que iba a saltar desde un puente en #SanJuan \nhttps://t.co/FE6UdQkK61 #Sociedad #Pamplona"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 181, "probability": 0.6385, "type": "Place", "normalized_text": "l\u00e1crolandia"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-01T20:29:08.000Z", "id": "1179131151841157122", "edit_history_tweet_ids": ["1179131151841157122"], "author_id": "160361184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "text": "Olha os tt do cidad\u00e3o que defende o filho do escobar.\n@pedroamapop\nSep 9\ndeixando de comprar droga pra juntar dinheiro pra ir ver o menino que eu gosto em outro estado\n\nA l\u00e1crolandia \u00e9 igual. Gays, drogados, que se fazem de coitados. Saudades dos gays ra\u00edzes, eram mais machos..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T07:46:25.000Z", "id": "1179301597421199360", "edit_history_tweet_ids": ["1179301597421199360"], "author_id": "10807552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dice la teor\u00eda de las segundas vueltas que para mejorar resultados lo mejor es olvidarse de los que te han votado y orientar la campa\u00f1a a los que no lo han hecho.\n\nPero es que desde abril a noviembre es imposible hablar de segunda vuelta. En siete meses cambian muchas cosas."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "ARIES"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.5263, "type": "Person", "normalized_text": "ARIES"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T06:55:05.000Z", "id": "1179288679589781504", "edit_history_tweet_ids": ["1179288679589781504"], "author_id": "1270068241", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 2, "like_count": 1501, "quote_count": 62}, "text": "#ARIES puede llegar a ser uno de los signos m\u00e1s gru\u00f1ones, se enfada por cualquier cosa, pero una vez se le pasa es la persona m\u00e1s tierna del mundo."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:17:32.000Z", "id": "1179264127321157634", "edit_history_tweet_ids": ["1179264127321157634"], "author_id": "1416349142", "public_metrics": {"retweet_count": 859, "reply_count": 165, "like_count": 1765, "quote_count": 24}, "text": "\u00bfNo hab\u00edamos quedado en que deb\u00edamos criticar la presencia y la cosificaci\u00f3n de las azafatas?\n\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 pasando? https://t.co/hFQ9c5imtB", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/hFQ9c5imtB", "expanded_url": "https://twitter.com/Turki_alalshikh/status/1178741890763673601", "display_url": "twitter.com/Turki_alalshik\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/WUSiYsMW4p", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-expareja-gran-canaria.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-30T23:23:48.000Z", "id": "1178812719602032640", "edit_history_tweet_ids": ["1178812719602032640"], "author_id": "1129028214771343360", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre mata a su expareja en Gran Canaria y se suicida https://t.co/WUSiYsMW4p"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T03:42:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "1158071361383874562", "id": "1179240095934812160", "edit_history_tweet_ids": ["1179240095934812160"], "author_id": "999269575", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RamnJessCampos1", "id": "1158071361383874562"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "caramos61", "id": "54446431"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "MoisesRendonO", "id": "231429677"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}, {"start": 55, "end": 63, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 64, "end": 78, "username": "fraccionAN16J", "id": "935267662363611136"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179197417780064256"}], "text": "@RamnJessCampos1 @caramos61 @MoisesRendonO @AsambleaVE @jguaido @fraccionAN16J El hecho de haber jurado cumplir una ruta muy clara de tres pasos y en ese estricto orden para luego a espaldas del pa\u00eds torcer el rumbo con un pacto de elecciones sin cese de usurpaci\u00f3n no es una jugada suicida, es una jugada muy sucia."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 55, "probability": 0.7112, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T21:35:40.000Z", "id": "1179147895112638464", "edit_history_tweet_ids": ["1179147895112638464"], "author_id": "932951105448722432", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "text": "Nuevamente una persona se suicida en el Costanera Center, \u00bfcu\u00e1ntas personas m\u00e1s tendr\u00e1n que morir para que el Estado haga algo respecto a la salud mental? Es muy evidente que existe un problema psicol\u00f3gico grave en la poblaci\u00f3n chilena y a\u00fan no se discute bien sobre ello."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.4206, "type": "Person", "normalized_text": "brobro"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5313, "type": "Person", "normalized_text": "SUSUSU"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/XtH9qFe0vc", "expanded_url": "https://twitter.com/minguitootf/status/1178750383415595009/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XtH9qFe0vc", "media_key": "7_1178750286980145152"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-30T19:16:06.000Z", "id": "1178750383415595009", "edit_history_tweet_ids": ["1178750383415595009"], "author_id": "2979054165", "public_metrics": {"retweet_count": 463, "reply_count": 2, "like_count": 1081, "quote_count": 83}, "text": "I tell brobro e depois digo SUSUSU https://t.co/XtH9qFe0vc"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 91, "probability": 0.9239, "type": "Other", "normalized_text": "El Bajista Suicida"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/SMfdOGDjEH", "expanded_url": "https://twitter.com/el_descampao/status/1179097115785646081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SMfdOGDjEH", "media_key": "16_1179097102007357446"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T18:13:53.000Z", "id": "1179097115785646081", "edit_history_tweet_ids": ["1179097115785646081"], "author_id": "3070358764", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "text": "Como curiosidad musical, durante una etapa de mi vida se me conoc\u00eda como \"El Bajista Suicida\" porque hac\u00eda sustituciones imposibles a otros bajistas.\n\nTipo: \"El bajista se ha roto la mano, nuestro repertorio es de 50 temas y tocamos en una semana\" https://t.co/SMfdOGDjEH"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 77, "tag": "Independiente"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4345, "type": "Organization", "normalized_text": "BECCA"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Independiente"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.9108, "type": "Organization", "normalized_text": "Talleres"}, {"start": 243, "end": 245, "probability": 0.4879, "type": "Organization", "normalized_text": "PP8"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8oB0Y0A7iE", "expanded_url": "https://twitter.com/AmplitudCAI/status/1178857246341632000/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8oB0Y0A7iE", "media_key": "7_1178857096345014276"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T02:20:44.000Z", "id": "1178857246341632000", "edit_history_tweet_ids": ["1178857246341632000"], "author_id": "3023936021", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "|\u00bfCUANTAS FECHAS AFUERA TE DAMOS A VOS, BECCA?|\n\nEl t\u00e9cnico de #Independiente se desahog\u00f3 en el primer gol del rojo frente a Talleres lanzando una patada hac\u00eda un elemento que se encontraba en el banco de suplentes. \n\nSemanas atr\u00e1s sancion\u00f3 a PP8 por no controlar sus emociones... https://t.co/8oB0Y0A7iE"}, {"lang": "es", "created_at": "2018-09-23T00:30:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "843561175778508800", "id": "1043658809170952193", "edit_history_tweet_ids": ["1043658809170952193"], "author_id": "983835034162487296", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1042953997085302789"}], "text": "@MagaliDefelippe A los 5 me tom\u00e9 todo un frasquito aromatizador para esos hornitos o no se como carajo se llaman, fui hasta la habitacion de mi vieja con el frasquito vacio en la mano y le dije \"ME LO TOM\u00c9 TODO\" corte suicida,acto seguido empec\u00e9 a vomitar y me llevaron al hospi donde estuve 3dias"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CatsFernandez", "id": "1164027685892448256"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T06:37:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "1164027685892448256", "id": "1179284313885609984", "edit_history_tweet_ids": ["1179284313885609984"], "author_id": "539753251", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179134805788766211"}], "text": "@CatsFernandez Chile no tiene una deuda con la salud, nosotros tenemos una deuda con cada enfermo mental que pide ayuda a gritos y preferimos voltear la espalda porque tambi\u00e9n \u201ctenemos problemas\u201d"}, {"lang": "in", "created_at": "2019-09-18T02:36:16.000Z", "id": "1174150115227049985", "edit_history_tweet_ids": ["1174150115227049985"], "author_id": "292542544", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 28, "like_count": 194, "quote_count": 80}, "text": "Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T06:31:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "1164027685892448256", "id": "1179282752249745408", "edit_history_tweet_ids": ["1179282752249745408"], "author_id": "539753251", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CatsFernandez", "id": "1164027685892448256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179134805788766211"}], "text": "@CatsFernandez Cada uno tiene una deuda con educarse, empatizar y apoyar a una persona cercana enferma, para que no termine pensando que est\u00e1 sola y no tiene salida. Nosotros, somos quienes debimos ver, que esa persona ped\u00eda ayuda a gritos. Cuando vemos auto lesiones, poco auto cuidado"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 129, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente Zeballos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Latina_pe", "id": "187657372"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T23:20:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "2979210489", "id": "1179174212713537547", "edit_history_tweet_ids": ["1179174212713537547"], "author_id": "1703638915", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179173480794906625"}], "text": "@DeltaMdelta @Latina_pe @Latina_Noticias Pero qui\u00e9n va a ser el loco suicida que acepte compartir un gabinete con Vicente Zeballos."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.7577, "type": "Other", "normalized_text": "BoP"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.9066, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.5548, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-01T23:22:57.000Z", "id": "1179174895655227393", "edit_history_tweet_ids": ["1179174895655227393"], "author_id": "40373158", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Hm. Esse trailer de BoP... Primeiro que isso n\u00e3o \u00e9 Aves de Rapina nem aqui nem na casa del carajo, nem conseguiram full compromise num filme solo da Harley. Bem, n\u00e3o \u00e9 pra mim, \u00e9 isso. Nem o trailer eu vou ver."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.4992, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.7905, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/jaNxTgJPaM", "expanded_url": "https://www.mega.cl/noticias/nacional/277343-costanera-center-cianuero-emergencia-quimica-suicidio.html", "display_url": "mega.cl/noticias/nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.meganoticias.cl/nacional/277343-costanera-center-cianuero-emergencia-quimica-suicidio.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T20:27:14.000Z", "id": "1179130672834908161", "edit_history_tweet_ids": ["1179130672834908161"], "author_id": "1059478072427192322", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "Otra persona se suicida en el costanera center y no evacuan y eso que el cianuro es altamente peligroso,lo primero son las ventas muy csm\nhttps://t.co/jaNxTgJPaM"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/uSxt8bjNnX", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1178233833973587968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uSxt8bjNnX", "media_key": "3_1178233828445507584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-29T09:03:31.000Z", "id": "1178233833973587968", "edit_history_tweet_ids": ["1178233833973587968"], "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/uSxt8bjNnX"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 262, "end": 270, "tag": "JuveB04"}, {"start": 271, "end": 280, "tag": "jvtblive"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-10-01T21:18:44.000Z", "id": "1179143635444682753", "edit_history_tweet_ids": ["1179143635444682753"], "author_id": "747735140047130624", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 22, "like_count": 980, "quote_count": 2}, "text": "De Ligt \u00e8 stato massacrato da stampa e tifosi in malafede per due partite chiuse per altro coi crampi dopo 60 minuti.\nUna volta raggiunta una adeguata condizione fisica, \u00e8 tornato ad essere il solito, mostruoso, difensore ammirato gli anni passati ad Amsterdam.\n#JuveB04 #jvtblive"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.8364, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Ronaldo"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.8719, "type": "Place", "normalized_text": "Tur\u00edn"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/puUPpfITi5", "expanded_url": "https://twitter.com/Mahmodshikhibra/status/1178912709351530496", "display_url": "twitter.com/Mahmodshikhibr\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T21:00:38.000Z", "id": "1179139079092477953", "edit_history_tweet_ids": ["1179139079092477953"], "author_id": "2789500780", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178912709351530496"}], "text": "Un peque\u00f1o quiere ser lo que cree que es un h\u00e9roe. Messi en Barcelona, Ronaldo en Tur\u00edn, y un inghimassi (jihadista suicida) en algunas partes del mundo. Invirtamos en educaci\u00f3n antes d que sea tarde. https://t.co/puUPpfITi5"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/YyxwRyrCKb", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1178234079843631104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YyxwRyrCKb", "media_key": "3_1178234075657715712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-29T09:04:29.000Z", "id": "1178234079843631104", "edit_history_tweet_ids": ["1178234079843631104"], "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/YyxwRyrCKb"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-01T22:09:19.000Z", "id": "1179156365018832896", "edit_history_tweet_ids": ["1179156365018832896"], "author_id": "2160037633", "public_metrics": {"retweet_count": 29297, "reply_count": 2638, "like_count": 100390, "quote_count": 16235}, "text": "aquela ter\u00e7a em familia \ud83d\ude0d https://t.co/3p2GChh5pS", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/3p2GChh5pS", "expanded_url": "https://twitter.com/d0myh/status/1179156365018832896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3p2GChh5pS", "media_key": "7_1179156251105746944"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4134, "type": "Other", "normalized_text": "cl\u00f3set"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "YAAJ"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/mOUO1WK8Yd", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Se-suicida-luego-de-que-sus-companeros-transmitieran-en-vivo-que-era-gay-20190930-0078.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Se-suici\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/CHiswL4k8L", "expanded_url": "https://twitter.com/MexicoYaaj/status/1179127227432218624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CHiswL4k8L", "media_key": "3_1179127180623826944"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T20:13:32.000Z", "id": "1179127227432218624", "edit_history_tweet_ids": ["1179127227432218624"], "author_id": "2714865361", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "text": "\"Lo hicieron para humillar y avergonzar completamente a mi hermano\", indic\u00f3.\nhttps://t.co/mOUO1WK8Yd\nSalir del cl\u00f3set es una decisi\u00f3n personal y nadie tiene el derecho de exponerte de esa forma. Si estas pasando x una situaci\u00f3n igual recuerda que tienes un grupo de apoyo en YAAJ https://t.co/CHiswL4k8L"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T02:33:38.000Z", "id": "1179222882699923456", "edit_history_tweet_ids": ["1179222882699923456"], "author_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 402, "reply_count": 605, "like_count": 995, "quote_count": 62}, "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 47, "end": 55, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "text": "Presidente @MartinVizcarraC, la vicepresidenta @MecheAF ha renunciado a su cargo. Recuerde su mensaje y promesa del 28 de julio pasado: NOS VAMOS TODOS. H\u00e1gale un favor al pa\u00eds RENUNCIE y permita adelanto de elecciones generale a fin de poner fin a la crisis institucional en pais"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-02T05:50:33.000Z", "id": "1179272436661010432", "edit_history_tweet_ids": ["1179272436661010432"], "author_id": "877105573891907585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Quien me manda ponerme esta chaqueta estando a 25 grados https://t.co/fydl6eRCPv", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/fydl6eRCPv", "expanded_url": "https://twitter.com/EnjoyNicoVP/status/1179272436661010432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fydl6eRCPv", "media_key": "3_1179272425500004355"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 184, "tag": "FelizMartes"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}, {"start": 140, "end": 154, "probability": 0.4026, "type": "Other", "normalized_text": "Castro Urdiales"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T06:48:48.000Z", "id": "1178924708944924673", "edit_history_tweet_ids": ["1178924708944924673"], "author_id": "385907481", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre asesina a una mujer en las Palmas de Gran Canaria y despu\u00e9s se suicida... \n\nUna persona es detenida en relaci\u00f3n con una cabeza en Castro Urdiales\n\nY as\u00ed todo... \n#FelizMartes"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T06:01:16.000Z", "id": "1179275133564968960", "edit_history_tweet_ids": ["1179275133564968960"], "author_id": "798666863593091073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nao joguem ff comigo quando eu morro feio (quase sempre) eu fico xingando MUITO e me perguntando como eu morri"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-10-02T05:52:47.000Z", "id": "1179272998433562626", "edit_history_tweet_ids": ["1179272998433562626"], "author_id": "542499120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Suicide de notre coll\u00e8gue Christine, directrice \u00e0 Pantin : plus jamais \u00e7a ! | Je signe la p\u00e9tition https://t.co/F0vfQIlslc", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/F0vfQIlslc", "expanded_url": "https://plus-jamais-ca.fr", "display_url": "plus-jamais-ca.fr"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 66, "tag": "alertaestigma"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.6147, "type": "Other", "normalized_text": "alertaestigma"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/mVKUeg0Uyu", "expanded_url": "https://twitter.com/feafextremadura/status/1171348392317878272", "display_url": "twitter.com/feafextremadur\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T01:19:47.000Z", "id": "1179204297663361026", "edit_history_tweet_ids": ["1179204297663361026"], "author_id": "857344798012960768", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171348392317878272"}], "text": "Ampliando el conocer en materia de conducta suicida #alertaestigma https://t.co/mVKUeg0Uyu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 96, "probability": 0.5893, "type": "Organization", "normalized_text": "Constitucional de la Rep\u00fablica"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/c4tz4tnzMw", "expanded_url": "https://twitter.com/MecheAF/status/1179221001936211968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c4tz4tnzMw", "media_key": "3_1179220751624364032"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/c4tz4tnzMw", "expanded_url": "https://twitter.com/MecheAF/status/1179221001936211968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c4tz4tnzMw", "media_key": "3_1179220751628558341"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T02:26:10.000Z", "id": "1179221001936211968", "edit_history_tweet_ids": ["1179221001936211968"], "author_id": "68038314", "public_metrics": {"retweet_count": 4529, "reply_count": 7361, "like_count": 9211, "quote_count": 2728}, "text": "He decidido renunciar irrevocablemente al cargo de  Vicepresidenta Constitucional de la Rep\u00fablica. Las razones las explico en la carta adjunta. Espero que mi renuncia conduzca a la convocatoria de elecciones generales en el m\u00e1s breve plazo por el bien del pa\u00eds. https://t.co/c4tz4tnzMw"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 32, "tag": "PacienteDelFuturo"}, {"start": 73, "end": 86, "tag": "Healthinking"}, {"start": 246, "end": 253, "tag": "AbbVie"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.7337, "type": "Other", "normalized_text": "Healthinking"}, {"start": 88, "end": 102, "probability": 0.5083, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f1aki Gabilondo"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.6011, "type": "Other", "normalized_text": "AbbVie"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/8eqRMkBa65", "expanded_url": "http://bit.ly/el-paciente-futuro", "display_url": "bit.ly/el-paciente-fu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545003737760022536/OayjP815?format=jpg&name=orig", "width": 696, "height": 410}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545003737760022536/OayjP815?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El paciente del futuro - Healthinking", "unwound_url": "https://healthinking.es/el-paciente-del-futuro/"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/oXSSYoms8n", "expanded_url": "https://twitter.com/Healthinking_/status/1169189630421417985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oXSSYoms8n", "media_key": "3_1169189629062459397"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/oXSSYoms8n", "expanded_url": "https://twitter.com/Healthinking_/status/1169189630421417985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oXSSYoms8n", "media_key": "3_1169189628773109763"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/oXSSYoms8n", "expanded_url": "https://twitter.com/Healthinking_/status/1169189630421417985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oXSSYoms8n", "media_key": "3_1169189628794015744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T10:05:05.000Z", "id": "1169189630421417985", "edit_history_tweet_ids": ["1169189630421417985"], "author_id": "913375075109306368", "public_metrics": {"retweet_count": 1376, "reply_count": 689, "like_count": 3043, "quote_count": 152}, "text": "\u00bfC\u00f3mo ser\u00e1 el #PacienteDelFuturo? Ese fue el debate del \u00faltimo evento de #Healthinking. I\u00f1aki Gabilondo moder\u00f3 una mesa redonda donde participaron profesionales de diversos sectores para abordar el futuro de la sanidad de forma interdisciplinar. #AbbVie https://t.co/8eqRMkBa65 https://t.co/oXSSYoms8n"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-01T17:52:33.000Z", "id": "1179091748510937088", "edit_history_tweet_ids": ["1179091748510937088"], "author_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 80, "like_count": 697, "quote_count": 6}, "text": "Otro buen d\u00eda para los golpea ancianos de la naci\u00f3n."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 58, "tag": "TheBiebers"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.8659, "type": "Other", "normalized_text": "TheBiebers"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/8kqdretueD", "expanded_url": "https://twitter.com/jbsaetre/status/1179185865303773185/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8kqdretueD", "media_key": "7_1179185727810215936"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T00:47:29.000Z", "id": "1179196166703067136", "edit_history_tweet_ids": ["1179196166703067136"], "author_id": "800509824161021952", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 6}, "text": "eu n\u00e3o sei se esse v\u00eddeo me salvou ou me matou #TheBiebers https://t.co/8kqdretueD"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T05:42:49.000Z", "id": "1179270492076806144", "edit_history_tweet_ids": ["1179270492076806144"], "author_id": "1535208998", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ai gente t\u00f4 tisti pq daqui uns dias a gente para de falar dnv \ud83d\ude2d"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 255, "tag": "2SemanaNCS"}, {"start": 257, "end": 266, "tag": "Campeche"}], "annotations": [{"start": 229, "end": 234, "probability": 0.9742, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 245, "end": 254, "probability": 0.6295, "type": "Other", "normalized_text": "2SemanaNCS"}], "mentions": [{"start": 267, "end": 274, "username": "UNACAR", "id": "113733465"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/q7DQ16m2ii", "expanded_url": "https://twitter.com/COMECSO/status/1179151017008603136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q7DQ16m2ii", "media_key": "3_1179151012713652230"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T21:48:04.000Z", "id": "1179151017008603136", "edit_history_tweet_ids": ["1179151017008603136"], "author_id": "370765467", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La complejidad del problema del suicidio exige profundizar su conocimiento para la implementaci\u00f3n de la prevenci\u00f3n. \nPresentaci\u00f3n del libro \u201cSimplemente quer\u00eda desaparecer\u2026 Aproximaciones a la conducta suicida de adolescentes en M\u00e9xico\u201d, en la #2SemanaNCS. #Campeche\n@UNACAR https://t.co/q7DQ16m2ii"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "EnVivo"}, {"start": 8, "end": 19, "tag": "Combutters"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.6385, "type": "Other", "normalized_text": "Combutters"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 33, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}, {"start": 75, "end": 87, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/uas59eiPiH", "expanded_url": "https://twitter.com/willaxtv/status/1179241240606453760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uas59eiPiH", "media_key": "3_1179241236487720960"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T03:46:35.000Z", "id": "1179241240606453760", "edit_history_tweet_ids": ["1179241240606453760"], "author_id": "38512990", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 55, "like_count": 128, "quote_count": 4}, "text": "#EnVivo #Combutters\n@TubinoCarlos: \"Yo estoy indignado con un sector de la @PoliciaPeru. Yo llego a estos controles de seguridad, voy pasando y en uno me dicen, \u00b4Usted no puede pasar\u00b4. Luego llegaron unos agitadores comunistas que est\u00e1n de tras de este tema.\" https://t.co/uas59eiPiH"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 181, "end": 192, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}, {"start": 182, "end": 191, "probability": 0.9534, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-01T15:27:45.000Z", "id": "1179055307080785920", "edit_history_tweet_ids": ["1179055307080785920"], "author_id": "3687722836", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 14, "like_count": 457, "quote_count": 10}, "text": "Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 brincando com suicido, que nojo desse macho escroto do caralho #AFazenda11"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 219, "end": 235, "probability": 0.4375, "type": "Other", "normalized_text": "Estado de Derecho"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/AdAAlesiyk", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoBelaunde/status/1179118617549578240", "display_url": "twitter.com/AlbertoBelaund\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T23:02:09.000Z", "id": "1179169661402976256", "edit_history_tweet_ids": ["1179169661402976256"], "author_id": "1959589412", "public_metrics": {"retweet_count": 551, "reply_count": 252, "like_count": 1270, "quote_count": 31}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179118617549578240"}], "text": "As\u00ed es, no se dejen sorprender. Los dictadores modernos no sacan los tanques o usan la violencia. Ellos, como Vizcarra, usan una narrativa falsa para manipular las normas democr\u00e1ticas a su conveniencia y desmantelar el Estado de Derecho. \u00bfAhora ven la similitud? https://t.co/AdAAlesiyk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.7903, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}, {"start": 140, "end": 157, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Gregorio Centuri\u00f3n"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T16:25:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "164763964", "id": "1176533058356490241", "edit_history_tweet_ids": ["1176533058356490241"], "author_id": "164763964", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 3, "like_count": 838, "quote_count": 12}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176533056343150598"}], "text": "* Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\n* Se \"suicida\" Gregorio Centuri\u00f3n, amigo y administrador de pautas muy dudosas. Las estrellas no acompa\u00f1an.\n* Nisman se suicida y se cae la causa de las \u2935"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "benzodiacepinas"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T16:46:53.000Z", "id": "1179075221438877696", "edit_history_tweet_ids": ["1179075221438877696"], "author_id": "166759988", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "text": "Ayer lleg\u00f3 un m\u00e9dico por sobredosis de benzodiacepinas, depresi\u00f3n severa, no se quiso quedar y como buenos coldecidieron darlo de alta. Se suicid\u00f3 en la noche. \nRecuerden que depresi\u00f3n severa con intento suicida requiere tratamiento psiqui\u00e1trico, SIEMPRE!"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 92, "tag": "MarGi"}, {"start": 166, "end": 179, "tag": "Inktober2019"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "MarGi"}, {"start": 167, "end": 178, "probability": 0.7672, "type": "Other", "normalized_text": "Inktober2019"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/JJxqMuwImo", "expanded_url": "https://twitter.com/KrisArii/status/1179148241490911232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JJxqMuwImo", "media_key": "3_1179148170162515974"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T21:37:02.000Z", "id": "1179148241490911232", "edit_history_tweet_ids": ["1179148241490911232"], "author_id": "2307043772", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 216, "quote_count": 0}, "text": "Aqu\u00ed mi portada para empezar este reto suicida\u00bf\n\nEste a\u00f1o estare usando a mis Oc's de #MarGi como v\u00edctimas para esta traves\u00eda \ud83d\ude0e\ud83d\udc4a\n\nAhora a ver hasta donde aguanto :']\n#Inktober2019 https://t.co/JJxqMuwImo"}], "places": [{"full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "id": "4ebe32c7ad1032ae"}, {"full_name": "Burgos, Espa\u00f1a", "id": "aab98cb60835e83e"}, {"full_name": "Candiac, Qu\u00e9bec", "id": "58944065255b5fa0"}]}, "errors": [{"value": "1179219403935768587", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179219403935768587].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179219403935768587", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179351457117675521", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179351457117675521", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179351457117675521].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "77755138", "value": "77755138", "detail": "User has been suspended: [77755138].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179359232770138114", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179359232770138114", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179359232770138114].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "219252149", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [219252149].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "219252149", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179355156607066113", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179355156607066113].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179355156607066113", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2891501015", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2891501015].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2891501015", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179352847026139138", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179352847026139138].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179352847026139138", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179219403935768587", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179219403935768587].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179219403935768587", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1143977809305624576", "value": "1143977809305624576", "detail": "User has been suspended: [1143977809305624576].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179186730911633408", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179186730911633408", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179186730911633408].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179195875098279937", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179195875098279937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179195875098279937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179103389638115333", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179103389638115333].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179103389638115333", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4540643477", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4540643477].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4540643477", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179330675352182785", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179330675352182785].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179330675352182785", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179220913943920640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179220913943920640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179220913943920640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179133539557740546", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179133539557740546].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179133539557740546", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179195875098279937", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179195875098279937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179195875098279937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1018717171713761280", "value": "1018717171713761280", "detail": "User has been suspended: [1018717171713761280].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179184002969812993", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179184002969812993", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179184002969812993].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "746488088399077376", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [746488088399077376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "746488088399077376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179259751525429248", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179259751525429248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179259751525429248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "942811397628551168", "value": "942811397628551168", "detail": "User has been suspended: [942811397628551168].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179250016164159498", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179250016164159498].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179250016164159498", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179265375499964416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179265375499964416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179265375499964416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1179367911418413056", "oldest_id": "1179264327104258049", "result_count": 466, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm62578twejb5zap4864d6u49hqil"}}