{"data": [{"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197576039758733313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:02:32.000Z", "author_id": "839266353827708930", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197576039758733313"}, {"text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197575976055693312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:02:17.000Z", "author_id": "1186196041290436609", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "id": "1197575976055693312"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197575945990918145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:02:10.000Z", "author_id": "1172480543998599169", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197575945990918145"}, {"text": "Yo tan cuerda floja. \nT\u00fa tan trapecista suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197575933215068166"], "created_at": "2019-11-21T18:02:07.000Z", "author_id": "142347877", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1197575933215068166"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197575928991428613"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:02:06.000Z", "author_id": "926244562569441280", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197575928991428613"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197575913250140161"], "created_at": "2019-11-21T18:02:02.000Z", "author_id": "915755735480508416", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197575913250140161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197575904215621637"], "created_at": "2019-11-21T18:02:00.000Z", "author_id": "173008313", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197575904215621637"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197575895009107974"], "created_at": "2019-11-21T18:01:57.000Z", "author_id": "77359226", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197575895009107974"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197575891272028160"], "created_at": "2019-11-21T18:01:57.000Z", "author_id": "566726522", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197575891272028160"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197575881331499008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:01:54.000Z", "author_id": "1040750435328577541", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197575881331499008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197575863585386496"], "created_at": "2019-11-21T18:01:50.000Z", "author_id": "469473530", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197575863585386496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197575837882757120"], "created_at": "2019-11-21T18:01:44.000Z", "author_id": "404551856", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197575837882757120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197575828751757313"], "created_at": "2019-11-21T18:01:42.000Z", "author_id": "168951181", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197575828751757313"}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197575821113921536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:01:40.000Z", "author_id": "830018012753313793", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "id": "1197575821113921536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197575761491828736"], "created_at": "2019-11-21T18:01:26.000Z", "author_id": "839266353827708930", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197575761491828736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197575751555538946"], "created_at": "2019-11-21T18:01:23.000Z", "author_id": "49334154", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197575751555538946"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 118, "probability": 0.5861, "type": "Other", "normalized_text": "Parlachin Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}]}, "text": "RT @CordovaJusto: @megustaleerperu @sergiotej @AlanGarciaPeru Para generaciones q no saben verdad del Parlachin Suicida y no merece mencion\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197575743498264576"], "created_at": "2019-11-21T18:01:21.000Z", "author_id": "49366886", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197290016613031936"}], "id": "1197575743498264576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197575599436500998"], "created_at": "2019-11-21T18:00:47.000Z", "author_id": "891066924347609089", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197575599436500998"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197575557346709507"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:00:37.000Z", "author_id": "2502888862", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197575557346709507"}, {"text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197575546055593984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:00:34.000Z", "author_id": "1155446348117880832", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "id": "1197575546055593984"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197575444041740289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:00:10.000Z", "author_id": "1123369683049177098", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197575444041740289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 153, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "John Kennedy"}, {"start": 156, "end": 166, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 169, "end": 183, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Abraham Lincoln"}, {"start": 239, "end": 242, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 282, "end": 290, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "profpaulamarisa", "id": "75058892"}]}, "text": "@profpaulamarisa Que Odete nada!! Essa fam\u00edlia \u00e9 mesmo da pesada. Se investigarem direito v\u00e3o descobrir que tb participaram do assassinato de John Kennedy, John Lennon, Abraham Lincoln entre outros.. At\u00e9 essa est\u00f3ria de que Caim que matou Abel deve ser mentira para acobertar algum Bolsonaro. \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197575419265982465"], "created_at": "2019-11-21T18:00:04.000Z", "author_id": "103566793", "in_reply_to_user_id": "75058892", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197457159564537856"}], "id": "1197575419265982465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197575418255171586"], "created_at": "2019-11-21T18:00:04.000Z", "author_id": "952835054", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197575418255171586"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197575417667956737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:00:04.000Z", "author_id": "838099975", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197575417667956737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197575383551545344"], "created_at": "2019-11-21T17:59:55.000Z", "author_id": "1082030453715021825", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197575383551545344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.2278, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 57, "end": 68, "probability": 0.7501, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}]}, "text": "RT @arisze27: Al Apra le habr\u00e1 ca\u00eddo algo? Recuerden que Del Castillo promovi\u00f3 el dispositivo para que lleve m\u00e1s %de leche en polvo la evap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197575285740376064"], "created_at": "2019-11-21T17:59:32.000Z", "author_id": "1714264896", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197543445692375040"}], "id": "1197575285740376064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197575275082665984"], "created_at": "2019-11-21T17:59:30.000Z", "author_id": "1096147496", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197575275082665984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197575247781879810"], "created_at": "2019-11-21T17:59:23.000Z", "author_id": "291191097", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197575247781879810"}, {"text": "RT @hoje_no: @folha WTF?!? \"Matou f\u00e3\"?!? \"Emboscada\"?!? O criminoso sequestrou a atriz e outras pessoas e se n\u00e3o fosse pela a\u00e7\u00e3o dele, teri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197575205503275011"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:59:13.000Z", "author_id": "983808824590118914", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197518456683454465"}], "id": "1197575205503275011"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197575177955168258"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:59:06.000Z", "author_id": "937112084877279237", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197575177955168258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197575072212492293"], "created_at": "2019-11-21T17:58:41.000Z", "author_id": "1123369683049177098", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197575072212492293"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197575033289420800"], "created_at": "2019-11-21T17:58:32.000Z", "author_id": "1105550203527008257", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197575033289420800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197575027916492802"], "created_at": "2019-11-21T17:58:31.000Z", "author_id": "262938069", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197575027916492802"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197575014599610369"], "created_at": "2019-11-21T17:58:28.000Z", "author_id": "367441559", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197575014599610369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197574969972146177"], "created_at": "2019-11-21T17:58:17.000Z", "author_id": "1192192498770284544", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197574969972146177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197574889861001217"], "created_at": "2019-11-21T17:57:58.000Z", "author_id": "2198081336", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197574889861001217"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197574865064222720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:57:52.000Z", "author_id": "1093205629580308481", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197574865064222720"}, {"text": "RT @SouAlask4: So vou dando corda, quando v\u00ea j\u00e1 se enforcou https://t.co/xFCdO4PmQL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197574855438340096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "soualask4", "id": "1452465963920728077"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/xFCdO4PmQL", "expanded_url": "https://twitter.com/s0dre1/status/1197266523418775553", "display_url": "twitter.com/s0dre1/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:57:50.000Z", "author_id": "3310734455", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197573675127595008"}], "id": "1197574855438340096"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197574793316487169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:57:35.000Z", "author_id": "1026531410843246592", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197574793316487169"}, {"text": "@Palitroque8 @SamuelSouled Deja que casi se suicida al perderlos .", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197574785678618629"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "SamuelSouled", "id": "992905434691497984"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:57:33.000Z", "author_id": "828111804727431169", "in_reply_to_user_id": "1113839150627786752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197571917131198466"}], "id": "1197574785678618629"}, {"text": "RT @CanioA: @dukana2 ...la marcegaglia?  Nominata, da un verme di nome renzi, alla presidenza di una azienda che un tempo era orgoglio ITAL\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197574733820284928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CanioA", "id": "2397799935"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:57:21.000Z", "author_id": "946972735", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197570247072636931"}], "id": "1197574733820284928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197574700312014848"], "created_at": "2019-11-21T17:57:13.000Z", "author_id": "1163510176248414210", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197574700312014848"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197574679504080897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:57:08.000Z", "author_id": "1140360419648909319", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197574679504080897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197574606644744193"], "created_at": "2019-11-21T17:56:50.000Z", "author_id": "41485074", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197574606644744193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.453, "type": "Place", "normalized_text": "baiano"}]}, "text": "O baiano tem um qu\u00ea de suicida n\u00e9 menino\nCalor do cabrunco e eu comendo comida cheia de pimenta e quente pa carai... Se fuder viu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197574554056626178"], "created_at": "2019-11-21T17:56:38.000Z", "author_id": "58092496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197574554056626178"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197574540378943489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:56:34.000Z", "author_id": "1088276060423286785", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197574540378943489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197574524469940228"], "created_at": "2019-11-21T17:56:31.000Z", "author_id": "117952202", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197574524469940228"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197574518874804224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:56:29.000Z", "author_id": "155377666", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197574518874804224"}, {"text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197574486821949440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:56:22.000Z", "author_id": "1085980650790891520", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "id": "1197574486821949440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197574460863373312"], "created_at": "2019-11-21T17:56:15.000Z", "author_id": "787670167", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197574460863373312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197574440558759936"], "created_at": "2019-11-21T17:56:11.000Z", "author_id": "1104626782832078848", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197574440558759936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197574431293366272"], "created_at": "2019-11-21T17:56:08.000Z", "author_id": "362719324", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197574431293366272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197574425631232000"], "created_at": "2019-11-21T17:56:07.000Z", "author_id": "72763563", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197574425631232000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197574422800031752"], "created_at": "2019-11-21T17:56:06.000Z", "author_id": "991016089969545217", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197574422800031752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5142, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 50, "end": 61, "probability": 0.5704, "type": "Other", "normalized_text": "Homem de A\u00e7o"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.7412, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.6003, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.6634, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.5055, "type": "Other", "normalized_text": "Liga da"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.3978, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.6734, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u2022 Homem de A\u00e7o - 10\n\n\u2022 Batman vs Superman - 8\n\n\u2022 Esquadr\u00e3o Suicida - 4\n\n\u2022 Mulher Maravilha - 10\n\n\u2022 Liga da Justi\u00e7a - 5\n\n\u2022 Aquaman - 10\n\n\u2022 Shazam - 8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197574394127814656"], "created_at": "2019-11-21T17:56:00.000Z", "author_id": "1061470284958572544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197574394127814656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197574358107066375"], "created_at": "2019-11-21T17:55:51.000Z", "author_id": "108097985", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197574358107066375"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197574333138378753"], "created_at": "2019-11-21T17:55:45.000Z", "author_id": "847563105114746880", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197574333138378753"}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197574314234658816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:55:41.000Z", "author_id": "1059881101", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "id": "1197574314234658816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197574287189794817"], "created_at": "2019-11-21T17:55:34.000Z", "author_id": "37861969", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197574287189794817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197574286090866689"], "created_at": "2019-11-21T17:55:34.000Z", "author_id": "324456091", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197574286090866689"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197574255631843328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:55:27.000Z", "author_id": "93006045", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197574255631843328"}, {"text": "as meninas tao falando que eu to querendo chamar aten\u00e7\u00e3o mas, naquela brincadeira de detetive, COMO QUE O ASSASSINO SE MATOU PISCOU PRO ESPELHO???? PELO AMOR DE DEUS e tavam falando que eu preciso apanhar gente eu s\u00f3 falo o que elas nao tem coragem de dizer mas tambem fico quieta", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197574185599537154"], "created_at": "2019-11-21T17:55:10.000Z", "author_id": "1103029793640071168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197574185599537154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197574160991555589"], "created_at": "2019-11-21T17:55:04.000Z", "author_id": "176116857", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197574160991555589"}, {"text": "@Grand_Battery Somari sono quelli che scrivono i quesiti imbarazzanti. Lingua italiana si suicida", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197574141764947968"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Grand_Battery", "id": "407685967"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:54:59.000Z", "author_id": "1084747562031243264", "in_reply_to_user_id": "407685967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197503914519728128"}], "id": "1197574141764947968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197574121074417666"], "created_at": "2019-11-21T17:54:54.000Z", "author_id": "240084513", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197574121074417666"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197574081253695489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:54:45.000Z", "author_id": "1138214144820297728", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197574081253695489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197573988286967808"], "created_at": "2019-11-21T17:54:23.000Z", "author_id": "65397962", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197573988286967808"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197573963838316545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:54:17.000Z", "author_id": "832291171930103808", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197573963838316545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197573928824254464"], "created_at": "2019-11-21T17:54:09.000Z", "author_id": "122109315", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197573928824254464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197573927498858498"], "created_at": "2019-11-21T17:54:08.000Z", "author_id": "319081673", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197573927498858498"}, {"text": "Natali killz pq se matou ?  https://t.co/OtgT9B9bcB", "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1197573924185395201"], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/OtgT9B9bcB", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/089XJfZCapAEf3dkVoGQtq?si=mQvRGWtEQkmZ8Ui8AT0upQ", "display_url": "open.spotify.com/track/089XJfZC\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:54:08.000Z", "author_id": "1072710715", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197573924185395201"}, {"text": "@iallendebussi @SenadoresPS @Senado_Chile @camposulloa @adnradiochile @mercuriovalpo @biobio Que m\u00e1s se va a esperar de la hija de un borracho, promiscuo, terrorista, deben ser los genes, y el muy valiente se suicida, valiente el chuisco.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197573872083705861"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "SenadoresPS", "id": "2668393594"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "Senado_Chile", "id": "418660662"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "camposulloa", "id": "265991174"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "adnradiochile", "id": "201493641"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "mercuriovalpo", "id": "61812299"}, {"start": 85, "end": 92, "username": "biobio", "id": "14638581"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:53:55.000Z", "author_id": "1189519954216927233", "in_reply_to_user_id": "58946189", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197192536705642496"}], "id": "1197573872083705861"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.7502, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "text": "Ok mas foram para a casa onde o Kurt \"se matou\" com aparelhos para atividade paranormal na tentativa de falar com ele ahhahahahahhahahaha", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197573812369444864"], "created_at": "2019-11-21T17:53:41.000Z", "author_id": "2736272061", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1197573812369444864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197573805570482176"], "created_at": "2019-11-21T17:53:39.000Z", "author_id": "1068234654833098754", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197573805570482176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8114, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "text": "Lo \u00fanico que Mijael ha heredado del APRA es la mani\u00e1tica costumbre de mentir de su \u00eddolo y suicida Alan Garc\u00eda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197573781176369154"], "created_at": "2019-11-21T17:53:33.000Z", "author_id": "128035506", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "id": "1197573781176369154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197573768673148928"], "created_at": "2019-11-21T17:53:30.000Z", "author_id": "113798329", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197573768673148928"}, {"text": "So vou dando corda, quando v\u00ea j\u00e1 se enforcou https://t.co/xFCdO4PmQL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197573675127595008"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/xFCdO4PmQL", "expanded_url": "https://twitter.com/s0dre1/status/1197266523418775553", "display_url": "twitter.com/s0dre1/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:53:08.000Z", "author_id": "918601274790236163", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197573675127595008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197573638184198144"], "created_at": "2019-11-21T17:52:59.000Z", "author_id": "375834765", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197573638184198144"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197573598887784448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:52:50.000Z", "author_id": "802001362301186048", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197573598887784448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197573564188233728"], "created_at": "2019-11-21T17:52:42.000Z", "author_id": "87358561", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197573564188233728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197573562699329536"], "created_at": "2019-11-21T17:52:41.000Z", "author_id": "3368492938", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197573562699329536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}]}, "text": "@veramagalhaes Se o professor de matem\u00e1tica ensinar matem\u00e1tica e n\u00e3o que Bolsonaro matou a Marielle ou que o mesmo \u00e9 mito ta tudo certo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197573507653218309"], "created_at": "2019-11-21T17:52:28.000Z", "author_id": "632158839", "in_reply_to_user_id": "19667016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197473112574636034"}], "id": "1197573507653218309"}, {"text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197573454574358530"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:52:16.000Z", "author_id": "2365093803", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "id": "1197573454574358530"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197573365285961731"], "created_at": "2019-11-21T17:51:54.000Z", "author_id": "337509235", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197573365285961731"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197573363952226305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:51:54.000Z", "author_id": "983808824590118914", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197573363952226305"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197573360500248576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:51:53.000Z", "author_id": "1168286060838817794", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197573360500248576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197573233576423424"], "created_at": "2019-11-21T17:51:23.000Z", "author_id": "89497928", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197573233576423424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197573215553511424"], "created_at": "2019-11-21T17:51:19.000Z", "author_id": "1174470148612415488", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197573215553511424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197573143503810560"], "created_at": "2019-11-21T17:51:01.000Z", "author_id": "756018211", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197573143503810560"}, {"text": "@roxmo @anielle_franco Nao quer saber quem matou ?? Atah pq se ele entrar no circuito certamente saberemos os mandantes e assim acaba a narrativa ... Seiii", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197573092664586243"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:50:49.000Z", "author_id": "1181889785922772992", "in_reply_to_user_id": "17752026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197516984017149952"}], "id": "1197573092664586243"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197573061928792064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:50:42.000Z", "author_id": "1195339341075230720", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197573061928792064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197573049547182080"], "created_at": "2019-11-21T17:50:39.000Z", "author_id": "819669989137465344", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197573049547182080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197573043918385152"], "created_at": "2019-11-21T17:50:38.000Z", "author_id": "18959966", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197573043918385152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.2982, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 33, "end": 44, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "El Loncheras"}, {"start": 47, "end": 58, "probability": 0.5676, "type": "Person", "normalized_text": "Caballo Loco"}, {"start": 61, "end": 78, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "El Narcoindultador"}, {"start": 81, "end": 96, "probability": 0.5866, "type": "Other", "normalized_text": "El Marido Infiel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "@meiermq El Delincuente Suicida, El Loncheras, Caballo Loco, El Narcoindultador, El Marido Infiel.\nNo nos jodas, gordita bagre!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197573022032564227"], "created_at": "2019-11-21T17:50:32.000Z", "author_id": "718221269917949952", "in_reply_to_user_id": "281769300", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197215749917552640"}], "id": "1197573022032564227"}, {"text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197573014025625602"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:50:31.000Z", "author_id": "2447373036", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "id": "1197573014025625602"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9738, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Ontem fui tentar assistir Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02. N\u00e3o aguentei 15 minutos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197572956664336386"], "created_at": "2019-11-21T17:50:17.000Z", "author_id": "191624970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197572956664336386"}, {"text": "RT @Pepe72330171: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197572943917862912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pepe72330171", "id": "1186640591205097475"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:50:14.000Z", "author_id": "1186640591205097475", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197322326574063616"}], "id": "1197572943917862912"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197572899965718528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:50:03.000Z", "author_id": "62338337", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197572899965718528"}, {"text": "@CellyMorado Kkkkk gente se eu morre vcs j\u00e1 sabe quem matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197572872446844928"], "created_at": "2019-11-21T17:49:57.000Z", "author_id": "1195289292895129601", "in_reply_to_user_id": "993962882244149248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197572750363254789"}], "id": "1197572872446844928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197572861025832967"], "created_at": "2019-11-21T17:49:54.000Z", "author_id": "1152679567561306117", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197572861025832967"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197572849109798913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:49:51.000Z", "author_id": "846478225", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197572849109798913"}, {"text": "at\u00e9 agora n\u00e3o acredito q esse mano se suicidou \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197572801856786434"], "created_at": "2019-11-21T17:49:40.000Z", "author_id": "1119442618029625344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1197572801856786434"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197572766477754368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:49:32.000Z", "author_id": "1611617046", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197572766477754368"}, {"text": "@rukia1988 @ALERTADESISMO Muere gente, por mentes indolentes como la tuya,muere gente en las protestas, pero tambi\u00e9n en los hospitales esperando atenci\u00f3n, se suicida gente agobiada por deudas,por los inexistentes planes de salud mental, y tu pidiendo m\u00e1s muertes. A\u00fan puedes informarte y cambiar, te abrazo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197572751671865344"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rukia1988", "id": "138747578"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "ALERTADESISMO", "id": "2775303329"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:49:28.000Z", "author_id": "118364015", "in_reply_to_user_id": "138747578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197570429877182476"}], "id": "1197572751671865344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197572743711068160"], "created_at": "2019-11-21T17:49:26.000Z", "author_id": "60445567", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197572743711068160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197572715718332416"], "created_at": "2019-11-21T17:49:19.000Z", "author_id": "2264629002", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197572715718332416"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197572703265402883"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:49:16.000Z", "author_id": "67487546", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197572703265402883"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197572663218229249"], "created_at": "2019-11-21T17:49:07.000Z", "author_id": "1558997624", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197572663218229249"}, {"text": "Ai meu amigo fala que uma conhecida dele tirou a pr\u00f3pria vida com apenas 23 anos, deixando a filha ainda beb\u00ea. Fico pensando em como todo cuidado \u00e9 pouco com tds nossos familiares/amigos, saber entender os sinais e sempre ajudar da melhor forma \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "70d9237ded8be5f4"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197572644541018113"], "created_at": "2019-11-21T17:49:02.000Z", "author_id": "809551819", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197572644541018113"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197572639163854848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:49:01.000Z", "author_id": "68726577", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197572639163854848"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197572615080218630"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:48:55.000Z", "author_id": "1104834645751984129", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197572615080218630"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197572608209891329"], "created_at": "2019-11-21T17:48:54.000Z", "author_id": "53963672", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197572608209891329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197572605928255489"], "created_at": "2019-11-21T17:48:53.000Z", "author_id": "1662615499", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197572605928255489"}, {"text": "@brunojsilva_as @UOLNoticias @UOL se ela n\u00e3o deu tiro e n\u00e3o matou ningu\u00e9m, n\u00e3o ser\u00e1 nunca considerada heroina\n\nesses trolhas s\u00f3 gostam de morte e cheiro de p\u00f3lvora misturada ao de sangue", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197572523765968896"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brunojsilva_as", "id": "123906903"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 29, "end": 33, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:48:34.000Z", "author_id": "1154058182848909318", "in_reply_to_user_id": "123906903", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197531478395170817"}], "id": "1197572523765968896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 124, "probability": 0.4374, "type": "Place", "normalized_text": "Osakidetza"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/NtM7ujcKu7", "expanded_url": "https://www.noticiasdegipuzkoa.eus/2019/11/21/sociedad/osakidetza-implanta-un-codigo-de-riesgo-suicida-en-la-historia-clinica", "display_url": "noticiasdegipuzkoa.eus/2019/11/21/soc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 125, "tag": "Osakidetza"}]}, "text": "Despotricanto del big data .... al final hay que claudicar,  el registro de datos puede salvar vidas .Enhorabuena #Osakidetza por esta gran iniciativa!https://t.co/NtM7ujcKu7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197572486361206789"], "created_at": "2019-11-21T17:48:25.000Z", "author_id": "765940405686894593", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197572486361206789"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197572397697773569"], "created_at": "2019-11-21T17:48:04.000Z", "author_id": "387175246", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197572397697773569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197572397584539648"], "created_at": "2019-11-21T17:48:04.000Z", "author_id": "942393194637033473", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197572397584539648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197572368258027522"], "created_at": "2019-11-21T17:47:57.000Z", "author_id": "289504973", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197572368258027522"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197572342064582664"], "created_at": "2019-11-21T17:47:50.000Z", "author_id": "292055466", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197572342064582664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197572336087519232"], "created_at": "2019-11-21T17:47:49.000Z", "author_id": "104201714", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197572336087519232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197572296073973763"], "created_at": "2019-11-21T17:47:39.000Z", "author_id": "1179466659565834245", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197572296073973763"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197572283289747456"], "created_at": "2019-11-21T17:47:36.000Z", "author_id": "952005546185510912", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197572283289747456"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197572271436640256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:47:33.000Z", "author_id": "1100880648150175749", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197572271436640256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197572241405419520"], "created_at": "2019-11-21T17:47:26.000Z", "author_id": "391478956", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197572241405419520"}, {"text": "RT @tcmpacheco: Ontem, ao lado do trabalho, um comerciante reagiu e felizmente matou o assaltante sem nenhum ferido ou dano colateral. Aqui\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197572229095133185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tcmpacheco", "id": "2901050897"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:47:23.000Z", "author_id": "4462856243", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197565586487828481"}], "id": "1197572229095133185"}, {"text": "Me puse la misi\u00f3n suicida de querer rendir los dos finales de las materias m\u00e1s intensas del cuatrimestre en la misma semana, con un d\u00eda de diferencia. Por qu\u00e9? No hay poque", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197572225928486914"], "created_at": "2019-11-21T17:47:23.000Z", "author_id": "42743950", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197572225928486914"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197572141664948225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:47:03.000Z", "author_id": "439983360", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197572141664948225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197572129211985920"], "created_at": "2019-11-21T17:47:00.000Z", "author_id": "759179336796733440", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197572129211985920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197572116230619136"], "created_at": "2019-11-21T17:46:56.000Z", "author_id": "2442701184", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197572116230619136"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197572115609870338"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:46:56.000Z", "author_id": "1057655300940017666", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197572115609870338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197572078960103425"], "created_at": "2019-11-21T17:46:48.000Z", "author_id": "2975446779", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197572078960103425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197572049771925504"], "created_at": "2019-11-21T17:46:41.000Z", "author_id": "1103826023362252800", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197572049771925504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197572026002759680"], "created_at": "2019-11-21T17:46:35.000Z", "author_id": "1458061813", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197572026002759680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197571976195379201"], "created_at": "2019-11-21T17:46:23.000Z", "author_id": "2155786837", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197571976195379201"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197571951285460992"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:46:17.000Z", "author_id": "348540927", "public_metrics": {"retweet_count": 2813, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1197571951285460992"}, {"text": "Que MAAAAAL me hace leer conversaciones del a\u00f1o del pedo por favor QUI\u00c9N ME MAND\u00d3 un suicida no s\u00e9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197571910881730560"], "created_at": "2019-11-21T17:46:08.000Z", "author_id": "2597188429", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1197571910881730560"}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197571883660652545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:46:01.000Z", "author_id": "346161795", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "id": "1197571883660652545"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197571857844703233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:45:55.000Z", "author_id": "266743222", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197571857844703233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197571841616941056"], "created_at": "2019-11-21T17:45:51.000Z", "author_id": "280735069", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197571841616941056"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197571834222465024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:45:49.000Z", "author_id": "1081931608335310849", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197571834222465024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5727, "type": "Other", "normalized_text": "bols\u00e3o"}]}, "text": "se eu sumir \u00e9 pq minha m\u00e3e me matou q eu n passei no bols\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197571761862262784"], "created_at": "2019-11-21T17:45:32.000Z", "author_id": "1088587917268844545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197571761862262784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197571725858344960"], "created_at": "2019-11-21T17:45:23.000Z", "author_id": "1117620733876875264", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197571725858344960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197571714454032389"], "created_at": "2019-11-21T17:45:21.000Z", "author_id": "215680981", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197571714454032389"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197571667045888003"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:45:09.000Z", "author_id": "1115623500721430529", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197571667045888003"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197571638566563840"], "created_at": "2019-11-21T17:45:03.000Z", "author_id": "1188996236071845894", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197571638566563840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197571630685401090"], "created_at": "2019-11-21T17:45:01.000Z", "author_id": "1127234582863020033", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197571630685401090"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197571555238256647"], "created_at": "2019-11-21T17:44:43.000Z", "author_id": "1025613874496720897", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197571555238256647"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197571530517045249"], "created_at": "2019-11-21T17:44:37.000Z", "author_id": "606573380", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197571530517045249"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197571510225047554"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:44:32.000Z", "author_id": "1051860544230215680", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197571510225047554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.6291, "type": "Person", "normalized_text": "JORNALISMO"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/0K6lhpz63d", "expanded_url": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1197457342222221312", "display_url": "twitter.com/henriolliveira\u2026"}]}, "text": "CANALHAS, JORNALISMO PODRE\ud83d\udca9\ud83d\udc00\ud83d\udc0d\ud83d\udcb0\ud83d\udcb5\ud83d\udd25PORQUE N\u00c3O DIZEM QUE ELE MATOU O CARA QUE J\u00c1 HAVIA BALEADO A SUA ESPOSA E IRIA MATAR A ANA HICKMAN\ud83d\ude21 VOC\u00caS DEVERIAM DE SE ENVERGONHAR https://t.co/0K6lhpz63d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197571503279226881"], "created_at": "2019-11-21T17:44:30.000Z", "author_id": "95775526", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197571503279226881"}, {"text": "RT @zazcinski: Ir a hockey con este calor es un pacto suicida por eso me quedo en casa a comer heladito.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197571459583037440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "zazcinski", "id": "221813356"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:44:20.000Z", "author_id": "1108328344616165376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197568250147692549"}], "id": "1197571459583037440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197571425495900160"], "created_at": "2019-11-21T17:44:12.000Z", "author_id": "1161805745895170049", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197571425495900160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197571343484686336"], "created_at": "2019-11-21T17:43:52.000Z", "author_id": "110613533", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197571343484686336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197571309741453312"], "created_at": "2019-11-21T17:43:44.000Z", "author_id": "3425081987", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197571309741453312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.3252, "type": "Organization", "normalized_text": "amlo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ClaudiaRominaCV", "id": "288046708"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "gerardomartp", "id": "59214156"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "watchmyballs", "id": "978742445323309056"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "Aeromexico", "id": "50505691"}]}, "text": "@ClaudiaRominaCV @gerardomartp @watchmyballs @Aeromexico Si crees que tu vida est\u00e1 en riesgo porque amlo va a bordo, no seas suicida y b\u00e1jate del ese avi\u00f3n. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197571255869685761"], "created_at": "2019-11-21T17:43:31.000Z", "author_id": "142353596", "in_reply_to_user_id": "288046708", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197554820921450496"}], "id": "1197571255869685761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197571138316111874"], "created_at": "2019-11-21T17:43:03.000Z", "author_id": "159513494", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197571138316111874"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197571132020477952"], "created_at": "2019-11-21T17:43:02.000Z", "author_id": "253699000", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197571132020477952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197571093499973632"], "created_at": "2019-11-21T17:42:53.000Z", "author_id": "1084948670129283072", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197571093499973632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197571082217242624"], "created_at": "2019-11-21T17:42:50.000Z", "author_id": "1182329843163258880", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197571082217242624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197571070049574913"], "created_at": "2019-11-21T17:42:47.000Z", "author_id": "1081735936529125378", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197571070049574913"}, {"text": "@Luiscarlo1988 @PCLXXX @Wallace_SP97 @matheusaranhujo @AndreHenning Cala a boca, \"fa\u00edsca\", e sai do bolo, porque isso \u00e9 briga de \"cachorro GRANDE\", n\u00e3o de \"pinscher\"!!!\nSuicida!!! \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197571036830715910"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Luiscarlo1988", "id": "892208833577275392"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "pclxxx", "id": "1412945439205199874"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "Wallace_SP97", "id": "880542986911797249"}, {"start": 54, "end": 67, "username": "AndreHenning", "id": "19159813"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:42:39.000Z", "author_id": "769783321501007872", "in_reply_to_user_id": "892208833577275392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197530187342237696"}], "id": "1197571036830715910"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197570945315155969"], "created_at": "2019-11-21T17:42:17.000Z", "author_id": "1122516562756419584", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197570945315155969"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197570829556572163"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:41:50.000Z", "author_id": "231635747", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197570829556572163"}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197570799999356928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:41:43.000Z", "author_id": "1086691638", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "id": "1197570799999356928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197570799688925184"], "created_at": "2019-11-21T17:41:43.000Z", "author_id": "1095316851683397632", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197570799688925184"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197570795800801281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:41:42.000Z", "author_id": "811199581405020161", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197570795800801281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197570711432372226"], "created_at": "2019-11-21T17:41:22.000Z", "author_id": "2964609537", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197570711432372226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197570636379512832"], "created_at": "2019-11-21T17:41:04.000Z", "author_id": "349469788", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197570636379512832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197570635901349895"], "created_at": "2019-11-21T17:41:04.000Z", "author_id": "2553861455", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197570635901349895"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197570612782342144"], "created_at": "2019-11-21T17:40:58.000Z", "author_id": "498078281", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197570612782342144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197570600744759296"], "created_at": "2019-11-21T17:40:55.000Z", "author_id": "91690628", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197570600744759296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197570596894334976"], "created_at": "2019-11-21T17:40:54.000Z", "author_id": "2357213452", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197570596894334976"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197570529697390593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:40:38.000Z", "author_id": "1027714312100630528", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197570529697390593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197570522055397376"], "created_at": "2019-11-21T17:40:36.000Z", "author_id": "52269086", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197570522055397376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197570483362914305"], "created_at": "2019-11-21T17:40:27.000Z", "author_id": "2855579639", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197570483362914305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197570439213662208"], "created_at": "2019-11-21T17:40:17.000Z", "author_id": "121624643", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197570439213662208"}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197570414651871233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:40:11.000Z", "author_id": "1002639111205871621", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "id": "1197570414651871233"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197570402362548227"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:40:08.000Z", "author_id": "1031916254750236672", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197570402362548227"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197570375107919875"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:40:01.000Z", "author_id": "973176499628118016", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197570375107919875"}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197570359622602752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:39:58.000Z", "author_id": "1172094700238647297", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "id": "1197570359622602752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197570272599171072"], "created_at": "2019-11-21T17:39:37.000Z", "author_id": "38243280", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197570272599171072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Yehualtepec"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Vaq72sy9yU", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJncwx", "display_url": "dlvr.it/RJncwx"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/rH7UmeQKUn", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Cambio/status/1197570255398113280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rH7UmeQKUn", "media_key": "3_1197570253179387904"}]}, "text": "Se suicida mujer en Yehualtepec se colg\u00f3 de un puente https://t.co/Vaq72sy9yU https://t.co/rH7UmeQKUn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197570255398113280"], "created_at": "2019-11-21T17:39:33.000Z", "author_id": "67388370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197570255398113280"}, {"text": "RT @RockStroke: Gran reportaje: El crimen organizado ya no solo se dedica a traficar drogas, tambi\u00e9n exporta aguacates y ha diversificado s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197570251245920256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:39:32.000Z", "author_id": "1643058097", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250192480727040"}], "id": "1197570251245920256"}, {"text": "@dukana2 ...la marcegaglia?  Nominata, da un verme di nome renzi, alla presidenza di una azienda che un tempo era orgoglio ITALIANO, oggi una cloaca che SUICIDA GIOVANI INGEGNERI CHE DENUNCIAVANO ANOMALIE. COMPLIMENTI A QUESTO STATO ITALIANO CHE TOLLERA E PROMUOVE GENTAGLIA SIMILE", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197570247072636931"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:39:31.000Z", "author_id": "2397799935", "in_reply_to_user_id": "2832335447", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197561387968598016"}], "id": "1197570247072636931"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197570219402842114"], "created_at": "2019-11-21T17:39:24.000Z", "author_id": "515705083", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197570219402842114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.4964, "type": "Other", "normalized_text": "Jornaleco"}, {"start": 154, "end": 156, "probability": 0.4423, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/Aq9rKy8S3V", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1197394207301939201", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}]}, "text": "Ser\u00e1 que esse Jornaleco usa aquela tese de \" Brasileiro tem mem\u00f3ria curta\" ? Se Lascou mais uma vez, quem n\u00e3o se lembra quando o Criminoso tentou matar a Ana em um Hotel e esse rapaz tomou a arma e o matou,por isso que voc\u00eas n\u00e3o tem 001% de credibilidade, F\u00f3ia Podre. https://t.co/Aq9rKy8S3V", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197570208107573249"], "created_at": "2019-11-21T17:39:22.000Z", "author_id": "1043329478016073729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197394207301939201"}], "id": "1197570208107573249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197570203888111616"], "created_at": "2019-11-21T17:39:21.000Z", "author_id": "3205783156", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197570203888111616"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197570200771715072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:39:20.000Z", "author_id": "1086760938328465408", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197570200771715072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197570123688624128"], "created_at": "2019-11-21T17:39:01.000Z", "author_id": "148986440", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197570123688624128"}, {"text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197570087621943296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:38:53.000Z", "author_id": "1046976593552388097", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "id": "1197570087621943296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7263, "type": "Person", "normalized_text": "Mateus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Yasmimv18", "id": "1349811795914063877"}]}, "text": "@yasmimv18 Kkkkkkkkkkkkkkk se ela sumir saiba que foi o Mateus que matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197570081863208960"], "created_at": "2019-11-21T17:38:51.000Z", "author_id": "2484361552", "in_reply_to_user_id": "4352011943", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197569670422896640"}], "id": "1197570081863208960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197570070370824193"], "created_at": "2019-11-21T17:38:49.000Z", "author_id": "95688685", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197570070370824193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197570041161670656"], "created_at": "2019-11-21T17:38:42.000Z", "author_id": "436160242", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197570041161670656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4085, "type": "Organization", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.4859, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/5RkOZadMmb", "expanded_url": "https://t.co/5RkOZadMmb", "display_url": "t.co/5RkOZadMmb"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o -sla bro\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 0\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 0\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 0\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 9\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 7 https://t.co/5RkOZadMmb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197569992444788736"], "created_at": "2019-11-21T17:38:30.000Z", "author_id": "1094643047168700418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197569992444788736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197569969032237057"], "created_at": "2019-11-21T17:38:25.000Z", "author_id": "1186658568143097856", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197569969032237057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197569951827210242"], "created_at": "2019-11-21T17:38:20.000Z", "author_id": "13519", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197569951827210242"}, {"text": "@Juliagellis9 Flw po , esquadr\u00e3o suicida ? Kkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197569951193862144"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Juliagellis9", "id": "1138513367226867712"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:38:20.000Z", "author_id": "1123267148435079174", "in_reply_to_user_id": "1138513367226867712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197553565788758016"}], "id": "1197569951193862144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197569946001248261"], "created_at": "2019-11-21T17:38:19.000Z", "author_id": "200128457", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197569946001248261"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197569916259442690"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:38:12.000Z", "author_id": "2155775635", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197569916259442690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197569903462690817"], "created_at": "2019-11-21T17:38:09.000Z", "author_id": "2377994443", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197569903462690817"}, {"text": "RT @ArabeSagesse: \u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femm\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1197569876040339456"], "created_at": "2019-11-21T17:38:02.000Z", "author_id": "1061599229150461952", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197464762969395200"}], "id": "1197569876040339456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197569868842835969"], "created_at": "2019-11-21T17:38:01.000Z", "author_id": "129354458", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197569868842835969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197569837452726272"], "created_at": "2019-11-21T17:37:53.000Z", "author_id": "1055236710227996672", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197569837452726272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197569825041797120"], "created_at": "2019-11-21T17:37:50.000Z", "author_id": "230711824", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197569825041797120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como teu MARIDO! \ud83d\ude09", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197569815264804864"], "created_at": "2019-11-21T17:37:48.000Z", "author_id": "4091440037", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 4, "like_count": 470, "quote_count": 12}, "id": "1197569815264804864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197569781949485056"], "created_at": "2019-11-21T17:37:40.000Z", "author_id": "33319484", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197569781949485056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197569667235233792"], "created_at": "2019-11-21T17:37:13.000Z", "author_id": "30497685", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197569667235233792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197569654316773379"], "created_at": "2019-11-21T17:37:10.000Z", "author_id": "1071475177383432192", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197569654316773379"}, {"text": "Fui pedir uma coca cola sem a\u00e7\u00facar e pedi uma coca sem g\u00e1s, o cara se matou rindo  \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197569632984584193"], "created_at": "2019-11-21T17:37:04.000Z", "author_id": "3344664425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197569632984584193"}, {"text": "CRONACA PALERMO - Suicida Cesare Vincenti, ex capo dell\u2019ufficio del Gip: era indagato nell\u2019inchiesta su Maurizio Zamparini https://t.co/FoBc5croGm https://t.co/ceG20ZdQo3", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197569617176268802"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/FoBc5croGm", "expanded_url": "https://www.primastampa.eu/cronaca-palermo-suicida-cesare-vincenti-ex-capo-dellufficio-del-gip/", "display_url": "primastampa.eu/cronaca-palerm\u2026"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/ceG20ZdQo3", "expanded_url": "https://twitter.com/PrimaStampa_eu/status/1197569617176268802/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ceG20ZdQo3", "media_key": "3_1197569615343300610"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:37:01.000Z", "author_id": "836297314155253760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197569617176268802"}, {"text": "O cara da manuten\u00e7\u00e3o chegou aqui chapad\u00e3o com os olhos vermelhos perguntado qual bebedouro da entrada do ambulat\u00f3rio pediram pra arrumar, e o bgl tava atr\u00e1s dele kkkkkkkkkkkk, eu s\u00f3 apontei p bebedouro e ele se matou rindo, mt n\u00f3ia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197569596208881665"], "created_at": "2019-11-21T17:36:56.000Z", "author_id": "1109061639343616001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197569596208881665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197569576508243968"], "created_at": "2019-11-21T17:36:51.000Z", "author_id": "949318174113230849", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197569576508243968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197569573782007808"], "created_at": "2019-11-21T17:36:50.000Z", "author_id": "87596506", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197569573782007808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197569544941948928"], "created_at": "2019-11-21T17:36:43.000Z", "author_id": "442681732", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197569544941948928"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197569523269996544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:36:38.000Z", "author_id": "1129777962860109825", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197569523269996544"}, {"text": "RT @RockStroke: Gran reportaje: El crimen organizado ya no solo se dedica a traficar drogas, tambi\u00e9n exporta aguacates y ha diversificado s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197569412099760128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:36:12.000Z", "author_id": "583974349", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250192480727040"}], "id": "1197569412099760128"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197569407331028994"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:36:11.000Z", "author_id": "1193271759241392128", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197569407331028994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197569385126346753"], "created_at": "2019-11-21T17:36:05.000Z", "author_id": "1171770140138123265", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197569385126346753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197569303350038535"], "created_at": "2019-11-21T17:35:46.000Z", "author_id": "1703456617", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197569303350038535"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197569286631493635"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:35:42.000Z", "author_id": "521847919", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197569286631493635"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197569275243970560"], "created_at": "2019-11-21T17:35:39.000Z", "author_id": "203923013", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197569275243970560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197569218520211456"], "created_at": "2019-11-21T17:35:26.000Z", "author_id": "2771702143", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197569218520211456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197569212325208064"], "created_at": "2019-11-21T17:35:24.000Z", "author_id": "1199459408", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197569212325208064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197569195480961027"], "created_at": "2019-11-21T17:35:20.000Z", "author_id": "706952490336591874", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197569195480961027"}, {"text": "RT @InesZamora16: @j_palma_p @meganoticiascl @sename @DDHH_Ec @gabrielboric Hay que caminar y mascar chicle a ver parece que no me explique\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197569164002631681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "InesZamora16", "id": "825025143177150468"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "j_palma_p", "id": "705545736029655040"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "meganoticiascl", "id": "58048133"}, {"start": 45, "end": 52, "username": "sename", "id": "895588876907143168"}, {"start": 53, "end": 61, "username": "DDHH_Ec", "id": "170069351"}, {"start": 62, "end": 75, "username": "gabrielboric", "id": "73981088"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:35:13.000Z", "author_id": "300667321", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197548168751267841"}], "id": "1197569164002631681"}, {"text": "@egonizando @alienbassist Claramente \u00e9 o caso do cara tamb\u00e9m. Ele enxerga o suicida como voc\u00ea enxerga ele.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197569141210783746"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "alienbassist", "id": "1317740290506186753"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:35:07.000Z", "author_id": "8694262", "in_reply_to_user_id": "2484878348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197567119661174784"}], "id": "1197569141210783746"}, {"text": "@IvanDuque @PoliciaColombia @mindefensa @MintrabajoCol @Mineducacion @FuerzasMilCol Garantia y proteccion es retirando el suicida paquetazo.\nNo menrir al pais y dejar el cinismo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197569116086910976"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "PoliciaColombia", "id": "69432342"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "mindefensa", "id": "131596061"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "MintrabajoCol", "id": "615721665"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "Mineducacion", "id": "143924206"}, {"start": 69, "end": 83, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:35:01.000Z", "author_id": "1012097212199985153", "in_reply_to_user_id": "77653794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197562985679638529"}], "id": "1197569116086910976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197569095866159104"], "created_at": "2019-11-21T17:34:56.000Z", "author_id": "1081657469888286720", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197569095866159104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197569008788279297"], "created_at": "2019-11-21T17:34:36.000Z", "author_id": "1129809327374655488", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197569008788279297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197569000596738048"], "created_at": "2019-11-21T17:34:34.000Z", "author_id": "700013946", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197569000596738048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197568979340087298"], "created_at": "2019-11-21T17:34:29.000Z", "author_id": "184638260", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197568979340087298"}, {"text": "RT @hoje_no: @folha WTF?!? \"Matou f\u00e3\"?!? \"Emboscada\"?!? O criminoso sequestrou a atriz e outras pessoas e se n\u00e3o fosse pela a\u00e7\u00e3o dele, teri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197568960461496321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:34:24.000Z", "author_id": "62067729", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197518456683454465"}], "id": "1197568960461496321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 15, "probability": 0.3801, "type": "Other", "normalized_text": "X"}, {"start": 30, "end": 44, "probability": 0.6533, "type": "Organization", "normalized_text": "Cartoon Network"}, {"start": 128, "end": 144, "probability": 0.7586, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 173, "end": 186, "probability": 0.4273, "type": "Other", "normalized_text": "For\u00e7a-Tarefa X"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/8kjSsJI0H3", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaRecall/status/1197568958246871040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8kjSsJI0H3", "media_key": "3_1197568952077029377"}]}, "text": "4.For\u00e7a tarefa-X?\nNa \u00e9poca, o Cartoon Network achou que a palavra \"suic\u00eddio\" era simplesmente demais para o programa. Por isso, Esquadr\u00e3o Suicida teve de ser renomeado para For\u00e7a-Tarefa X. https://t.co/8kjSsJI0H3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197568958246871040"], "created_at": "2019-11-21T17:34:24.000Z", "author_id": "1178437501742133254", "in_reply_to_user_id": "1178437501742133254", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197568615047999488"}], "id": "1197568958246871040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 18, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Benito Mussolini"}]}, "text": "La Benito Mussolini dijo una vez que levant\u00e1ramos una reja de 4 metros alrededor del sector del quincho y piscina del edificio porque \"si alguien se suicida y cae en la calle, el municipio le puede cobrar una multa a la comunidad\".", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197568908615704576"], "created_at": "2019-11-21T17:34:12.000Z", "author_id": "49834522", "in_reply_to_user_id": "49834522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197568251011772416"}], "id": "1197568908615704576"}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197568878202806274"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:34:04.000Z", "author_id": "825458049238368256", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "id": "1197568878202806274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197568803909054464"], "created_at": "2019-11-21T17:33:47.000Z", "author_id": "147441351", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197568803909054464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197568746392621056"], "created_at": "2019-11-21T17:33:33.000Z", "author_id": "801254634459373568", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197568746392621056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197568690176348160"], "created_at": "2019-11-21T17:33:20.000Z", "author_id": "379174576", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197568690176348160"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197568575407624192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:32:52.000Z", "author_id": "826473637347733505", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197568575407624192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197568551202250753"], "created_at": "2019-11-21T17:32:47.000Z", "author_id": "177688972", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197568551202250753"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197568537189060609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:32:43.000Z", "author_id": "1115507665323610112", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197568537189060609"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197568483711692806"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:32:30.000Z", "author_id": "2980449797", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197568483711692806"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197568395761373184"], "created_at": "2019-11-21T17:32:09.000Z", "author_id": "395330330", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197568395761373184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5606, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/bhAefgT0aG", "expanded_url": "https://twitter.com/wondycheetah/status/1197264497582465024", "display_url": "twitter.com/wondycheetah/s\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 8\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 10\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 4\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 6\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 10\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 9 https://t.co/bhAefgT0aG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197568371795083265"], "created_at": "2019-11-21T17:32:04.000Z", "author_id": "1041109477557063680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197264497582465024"}], "id": "1197568371795083265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197568293541941248"], "created_at": "2019-11-21T17:31:45.000Z", "author_id": "148927719", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197568293541941248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "hockey"}]}, "text": "Ir a hockey con este calor es un pacto suicida por eso me quedo en casa a comer heladito.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197568250147692549"], "created_at": "2019-11-21T17:31:35.000Z", "author_id": "221813356", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197568250147692549"}, {"text": "@izurietaef Ese proyecto es suicida. Se deben parar todos los proyectos as\u00ed como este que buscaban solamente r\u00e9dito pol\u00edtico", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197568194086612992"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "izurietaef", "id": "499778237"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:31:21.000Z", "author_id": "1033177271467745282", "in_reply_to_user_id": "499778237", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197134120855490562"}], "id": "1197568194086612992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197568167389925376"], "created_at": "2019-11-21T17:31:15.000Z", "author_id": "542866577", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197568167389925376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197568135697719296"], "created_at": "2019-11-21T17:31:07.000Z", "author_id": "234557833", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197568135697719296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197568123425169408"], "created_at": "2019-11-21T17:31:05.000Z", "author_id": "934263490151251968", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197568123425169408"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197568076356734977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:30:53.000Z", "author_id": "913439294341165056", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197568076356734977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197567945674776583"], "created_at": "2019-11-21T17:30:22.000Z", "author_id": "1140292972539514882", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197567945674776583"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197567910648176645"], "created_at": "2019-11-21T17:30:14.000Z", "author_id": "1135938023219240960", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197567910648176645"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197567902406389763"], "created_at": "2019-11-21T17:30:12.000Z", "author_id": "50887048", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197567902406389763"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197567900426612736"], "created_at": "2019-11-21T17:30:11.000Z", "author_id": "3382456109", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197567900426612736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197567891215962113"], "created_at": "2019-11-21T17:30:09.000Z", "author_id": "165981818", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197567891215962113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197567735837974528"], "created_at": "2019-11-21T17:29:32.000Z", "author_id": "1374677022", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197567735837974528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197567731316482048"], "created_at": "2019-11-21T17:29:31.000Z", "author_id": "3174610853", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197567731316482048"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197567720109142017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:29:28.000Z", "author_id": "1131396645248229377", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197567720109142017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197567689042071552"], "created_at": "2019-11-21T17:29:21.000Z", "author_id": "1151902803306172416", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197567689042071552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197567686932336640"], "created_at": "2019-11-21T17:29:20.000Z", "author_id": "44051843", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197567686932336640"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197567652916580353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:29:12.000Z", "author_id": "952567820637876224", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197567652916580353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197567629428436992"], "created_at": "2019-11-21T17:29:07.000Z", "author_id": "867250563792211968", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197567629428436992"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197567571740020736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:28:53.000Z", "author_id": "382389775", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197567571740020736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197567566266458113"], "created_at": "2019-11-21T17:28:52.000Z", "author_id": "118360434", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197567566266458113"}, {"text": "Una serie di cazzate una dietro quell\u2019altra...non si capisce pi\u00f9 niente!\nAvremo la volont\u00e0 e la forza di mettere un punto a questo istinto suicida del movimento??", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197567550097436672"], "created_at": "2019-11-21T17:28:48.000Z", "author_id": "2429879213", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197567550097436672"}, {"text": "RT @TgrSicilia: Muore suicida a Palermo l'ex capo del Gip Cesare Vincenti https://t.co/mSkKt5aA4E", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197567543290011653"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/mSkKt5aA4E", "expanded_url": "https://www.rainews.it/tgr/sicilia/articoli/2019/11/sic-suicidio-vincenti-gip-tribunale-palermo-c65bc74b-e425-4917-99c2-4b79f8da69b8.html?wt_mc=2.social.tw.redtgrsicilia_sic-suicidio-vincenti-gip-tribunale-palermo.&wt", "display_url": "rainews.it/tgr/sicilia/ar\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:28:46.000Z", "author_id": "1028891851699437568", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197514769000996864"}], "id": "1197567543290011653"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197567514072379393"], "created_at": "2019-11-21T17:28:39.000Z", "author_id": "36444224", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197567514072379393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197567464177098753"], "created_at": "2019-11-21T17:28:27.000Z", "author_id": "253019655", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197567464177098753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197567393184108544"], "created_at": "2019-11-21T17:28:10.000Z", "author_id": "425251788", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197567393184108544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197567366244290563"], "created_at": "2019-11-21T17:28:04.000Z", "author_id": "873614688055111681", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197567366244290563"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/7AwP5JPb01", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2jAvte-Jy2HU_uthkNrs2qH7-yxR3QlpkK0Jx_7SIhyN8UIZP43SShEJ0#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=wh&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2jAvte-Jy2HU_uthkNrs2qH7-yxR3QlpkK0Jx_7SIhyN8UIZP43SShEJ0#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=wh&vli=Salud"}]}, "text": "RT @jemahuja: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/7AwP5JPb01", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197567360032550912"], "created_at": "2019-11-21T17:28:03.000Z", "author_id": "1122492893908938752", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197260489711128576"}], "id": "1197567360032550912"}, {"text": "@AMarquelio @im_a_pornDoctor Suicida", "lang": "en", "geo": {"place_id": "b64dd3d6de94f13d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197567354105925632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AMarquelio", "id": "1043227829306052611"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:28:01.000Z", "author_id": "1080360716555767808", "in_reply_to_user_id": "1043227829306052611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197472355070676992"}], "id": "1197567354105925632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197567266445021189"], "created_at": "2019-11-21T17:27:40.000Z", "author_id": "103760887", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197567266445021189"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197567241753153537"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:27:34.000Z", "author_id": "2729992692", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197567241753153537"}, {"text": "@Cecillia Mais um pouco v\u00e3o dizer que se suicidou com 15 facadas nas costas. Algu\u00e9m duvida?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197567178003877889"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Cecillia", "id": "14499351"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:27:19.000Z", "author_id": "859102405081919490", "in_reply_to_user_id": "14499351", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197470060748652544"}], "id": "1197567178003877889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197567174937923584"], "created_at": "2019-11-21T17:27:18.000Z", "author_id": "269544538", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197567174937923584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197567159255359489"], "created_at": "2019-11-21T17:27:15.000Z", "author_id": "65388845", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197567159255359489"}, {"text": "@MijaelGLP @JCPP17 Seguro que quieres que bote la plata como loco; al igual que el cerdo suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197567140859006977"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 18, "username": "JCPP17", "id": "939290679683043328"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:27:10.000Z", "author_id": "41031338", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197557252070281216"}], "id": "1197567140859006977"}, {"text": "@_Morado_4 Ya si eso se suicida no te jode... eso es lo que quer\u00e9is.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197567104192565248"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_Morado_4", "id": "955424108896030720"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:27:02.000Z", "author_id": "3376729984", "in_reply_to_user_id": "955424108896030720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197565977585684480"}], "id": "1197567104192565248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197567088208035840"], "created_at": "2019-11-21T17:26:58.000Z", "author_id": "36573435", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197567088208035840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197567044071383040"], "created_at": "2019-11-21T17:26:47.000Z", "author_id": "168850567", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197567044071383040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4877, "type": "Person", "normalized_text": "Thaise"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "camila_calmeida", "id": "3085503231"}]}, "text": "@camila_calmeida A Thaise deu a corda e ela se enforcou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197567014023389186"], "created_at": "2019-11-21T17:26:40.000Z", "author_id": "877947673113919488", "in_reply_to_user_id": "3085503231", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197565886632202240"}], "id": "1197567014023389186"}, {"text": "@isabellesaisai puta merda 13 anos de idade 13 ANOS DE IDADE eu vejo essas coisas me da uma tristeza suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197566980007563265"], "created_at": "2019-11-21T17:26:32.000Z", "author_id": "948587075502329857", "in_reply_to_user_id": "1030854581033607169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197563041354846208"}], "id": "1197566980007563265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197566909018968064"], "created_at": "2019-11-21T17:26:15.000Z", "author_id": "1112784762", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197566909018968064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197566901414707200"], "created_at": "2019-11-21T17:26:13.000Z", "author_id": "340625962", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197566901414707200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197566876529938432"], "created_at": "2019-11-21T17:26:07.000Z", "author_id": "1905692773", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197566876529938432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197566839825588226"], "created_at": "2019-11-21T17:25:58.000Z", "author_id": "910960892870873090", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197566839825588226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6428, "type": "Other", "normalized_text": "IUPI"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5888, "type": "Other", "normalized_text": "mah\u00f3n"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.5396, "type": "Other", "normalized_text": "manga"}]}, "text": "Conozco a alguien que fue a la IUPI en una misi\u00f3n suicida, en mah\u00f3n y manga larga, pero no les voy a decir qui\u00e9n soy.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197566738642194432"], "created_at": "2019-11-21T17:25:34.000Z", "author_id": "776208312522055681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1197566738642194432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197566679745777668"], "created_at": "2019-11-21T17:25:20.000Z", "author_id": "1397127337", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197566679745777668"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197566665887760384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:25:17.000Z", "author_id": "411028809", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197566665887760384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197566612452327427"], "created_at": "2019-11-21T17:25:04.000Z", "author_id": "3404614037", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197566612452327427"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197566514754400256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:24:41.000Z", "author_id": "2564278003", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197566514754400256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197566503945691142"], "created_at": "2019-11-21T17:24:38.000Z", "author_id": "1371967296", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197566503945691142"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197566478586957824"], "created_at": "2019-11-21T17:24:32.000Z", "author_id": "1071581242326425601", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197566478586957824"}, {"text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197566390661734400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:24:11.000Z", "author_id": "2323988220", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "id": "1197566390661734400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197566364598317057"], "created_at": "2019-11-21T17:24:05.000Z", "author_id": "272999230", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197566364598317057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197566306570186752"], "created_at": "2019-11-21T17:23:51.000Z", "author_id": "1423812823", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197566306570186752"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197566304418455553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:23:51.000Z", "author_id": "981223998502719490", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197566304418455553"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197566287544832006"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:23:47.000Z", "author_id": "3106052140", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197566287544832006"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197566259308613632"], "created_at": "2019-11-21T17:23:40.000Z", "author_id": "946007124609466368", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197566259308613632"}, {"text": "RT @franciscorazzo: O \u00fanico respons\u00e1vel pela morte da moradora de rua foi o homem que puxou o gatilho com inten\u00e7\u00e3o de mat\u00e1-la. N\u00e3o se deve\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197566235552210944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "franciscorazzo", "id": "274108717"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:23:34.000Z", "author_id": "2357157157", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197201759824961537"}], "id": "1197566235552210944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197566204468178944"], "created_at": "2019-11-21T17:23:27.000Z", "author_id": "249668203", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197566204468178944"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197566128618450944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:23:09.000Z", "author_id": "1058307435985821696", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197566128618450944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197566050331758593"], "created_at": "2019-11-21T17:22:50.000Z", "author_id": "152737515", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197566050331758593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197566046032543745"], "created_at": "2019-11-21T17:22:49.000Z", "author_id": "1165246161818726402", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197566046032543745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197565990361608193"], "created_at": "2019-11-21T17:22:36.000Z", "author_id": "61860512", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197565990361608193"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197565977833156609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:22:33.000Z", "author_id": "954363642539102208", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197565977833156609"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197565912414638082"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:22:17.000Z", "author_id": "1039142811185172480", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197565912414638082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197565781862686720"], "created_at": "2019-11-21T17:21:46.000Z", "author_id": "854714731826950146", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197565781862686720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197565780424040448"], "created_at": "2019-11-21T17:21:46.000Z", "author_id": "754562070138478592", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197565780424040448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197565769305010178"], "created_at": "2019-11-21T17:21:43.000Z", "author_id": "986865146", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197565769305010178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197565765089521665"], "created_at": "2019-11-21T17:21:42.000Z", "author_id": "121281445", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197565765089521665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197565729203216385"], "created_at": "2019-11-21T17:21:34.000Z", "author_id": "82774095", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197565729203216385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197565700606431232"], "created_at": "2019-11-21T17:21:27.000Z", "author_id": "1335164942", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197565700606431232"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197565684273885187"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:21:23.000Z", "author_id": "2727480426", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197565684273885187"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197565682415783937"], "created_at": "2019-11-21T17:21:23.000Z", "author_id": "424732525", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197565682415783937"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197565656654393344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:21:16.000Z", "author_id": "1066085333232697347", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197565656654393344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197565623448023041"], "created_at": "2019-11-21T17:21:08.000Z", "author_id": "228810623", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197565623448023041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197565610986758144"], "created_at": "2019-11-21T17:21:06.000Z", "author_id": "1104140692421558272", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197565610986758144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197565592158560259"], "created_at": "2019-11-21T17:21:01.000Z", "author_id": "1143717982188777472", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197565592158560259"}, {"text": "Ontem, ao lado do trabalho, um comerciante reagiu e felizmente matou o assaltante sem nenhum ferido ou dano colateral. Aqui, pelo menos, foi um dos ladr\u00f5es que morreu. Que o trabalhador se recupere e nunca mais precise atirar; se precisar, que acerte!\n\nhttps://t.co/JE7kqr7ggV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197565586487828481"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/JE7kqr7ggV", "expanded_url": "https://plantao190.com.br/ladrao-leva-tiro-de-comparsa-em-assalto-a-loterica-em-curitiba-e-morre/?fbclid=IwAR1RE5S0ZNcUX88UzHelq_Zj6lnMEDyfjkR0u33JDb_EKAillMiDBLnEInY", "display_url": "plantao190.com.br/ladrao-leva-ti\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:21:00.000Z", "author_id": "2901050897", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1197565586487828481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197565570721427457"], "created_at": "2019-11-21T17:20:56.000Z", "author_id": "910861249281495041", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197565570721427457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197565535720001536"], "created_at": "2019-11-21T17:20:48.000Z", "author_id": "2489191922", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197565535720001536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.6898, "type": "Place", "normalized_text": "Corregidora"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/TnRKo8wX23", "expanded_url": "https://www.criptica.com.mx/noticia/pareja-consuma-pacto-suicida-en-corregidora-murieron-por-envenenamiento", "display_url": "criptica.com.mx/noticia/pareja\u2026"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 106, "tag": "suicidio"}, {"start": 107, "end": 119, "tag": "Corregidora"}]}, "text": "Pareja consuma pacto suicida en Corregidora; Murieron por envenenamiento https://t.co/TnRKo8wX23 #suicidio #Corregidora \u26a0\ufe0f\ud83d\udea8\u2b55\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude94", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197565502870167552"], "created_at": "2019-11-21T17:20:40.000Z", "author_id": "954443478422949891", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197565502870167552"}, {"text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197565489754578946"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:20:37.000Z", "author_id": "273707123", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "id": "1197565489754578946"}, {"text": "@quadribelem @AdrianoCezak @sandra_miria @UOLNoticias @UOL A cara de pau da advogada falando \u00e9 que foi de vomitar. Ele simplesmente parou, apontou e matou a mulher! Foi algo cruel, profundamente cruel. Ele saiu andando, olhou pra tr\u00e1s... Se lixou pro ser humano.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197565474684506112"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "quadribelem", "id": "1159054924648525824"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "sandra_miria", "id": "1053681848"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 54, "end": 58, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:20:33.000Z", "author_id": "97043106", "in_reply_to_user_id": "1159054924648525824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197563968442785795"}], "id": "1197565474684506112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197565379700314112"], "created_at": "2019-11-21T17:20:10.000Z", "author_id": "2266490599", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197565379700314112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.3787, "type": "Other", "normalized_text": "shura"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.4203, "type": "Person", "normalized_text": "aiolos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "miocardiopatia_", "id": "243806251"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/mbjHWPF7Uj", "expanded_url": "https://twitter.com/J0k4_Ramos/status/1197565356950376448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mbjHWPF7Uj", "media_key": "3_1197565346485538816"}]}, "text": "@miocardiopatia_ O shura tinha 11 anos quando matou o aiolos, que na \u00e9poca tinha 14. E se pareciam assim https://t.co/mbjHWPF7Uj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197565356950376448"], "created_at": "2019-11-21T17:20:05.000Z", "author_id": "70830789", "in_reply_to_user_id": "243806251", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197562894751346690"}], "id": "1197565356950376448"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197565294140637184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:19:50.000Z", "author_id": "1025613874496720897", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197565294140637184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197565288658677761"], "created_at": "2019-11-21T17:19:49.000Z", "author_id": "879548443508822021", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197565288658677761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197565255968264192"], "created_at": "2019-11-21T17:19:41.000Z", "author_id": "842278254", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197565255968264192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197565247751634944"], "created_at": "2019-11-21T17:19:39.000Z", "author_id": "957765989285941249", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197565247751634944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197565221709238273"], "created_at": "2019-11-21T17:19:33.000Z", "author_id": "39918412", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197565221709238273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197565215052840960"], "created_at": "2019-11-21T17:19:31.000Z", "author_id": "1134960365752725504", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197565215052840960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 173, "end": 180, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ultimosegundo", "id": "8110402"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "@ultimosegundo @jairbolsonaro agora so falta os pinos de coca\u00edna encontrado no avi\u00e3o presidencial, tentando abastecer a Europa de droga. Isso se as balas do fuzil que matou Marielle n\u00e3o estiver ali tamb\u00e9m", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197565211303129096"], "created_at": "2019-11-21T17:19:30.000Z", "author_id": "42121132", "in_reply_to_user_id": "8110402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197563226252296193"}], "id": "1197565211303129096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197565196962799618"], "created_at": "2019-11-21T17:19:27.000Z", "author_id": "49088725", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197565196962799618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197565176926605312"], "created_at": "2019-11-21T17:19:22.000Z", "author_id": "1371307908", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197565176926605312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197565089571909632"], "created_at": "2019-11-21T17:19:01.000Z", "author_id": "292309939", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197565089571909632"}, {"text": "RT @Amigaloide: Como que el esp\u00edritu navide\u00f1o no es la ideaci\u00f3n suicida? \nAVISEN!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197565032927760384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Amigaloide", "id": "80153879"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:18:48.000Z", "author_id": "82253465", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197302960084148224"}], "id": "1197565032927760384"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197564987956486145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:18:37.000Z", "author_id": "1011683701892222977", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197564987956486145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 73, "probability": 0.4933, "type": "Person", "normalized_text": "G"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5792, "type": "Person", "normalized_text": "aprista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "text": "@Politica_LR @hurgamemoriaPE Tiene la mitoman\u00eda eg\u00f3latra del suicida Sr. G., aprista tenia que ser.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197564985565691904"], "created_at": "2019-11-21T17:18:36.000Z", "author_id": "180269192", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197557752727511042"}], "id": "1197564985565691904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197564984529768453"], "created_at": "2019-11-21T17:18:36.000Z", "author_id": "3389319869", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197564984529768453"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197564907425816576"], "created_at": "2019-11-21T17:18:18.000Z", "author_id": "48065999", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197564907425816576"}, {"text": "RT @hoje_no: @folha WTF?!? \"Matou f\u00e3\"?!? \"Emboscada\"?!? O criminoso sequestrou a atriz e outras pessoas e se n\u00e3o fosse pela a\u00e7\u00e3o dele, teri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197564874282459136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:18:10.000Z", "author_id": "1066085333232697347", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197518456683454465"}], "id": "1197564874282459136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197564873959448577"], "created_at": "2019-11-21T17:18:10.000Z", "author_id": "25954698", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197564873959448577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.3982, "type": "Other", "normalized_text": "monzon"}]}, "text": "Quien se suicida cuando monzon estaba en la carcel ?AIUDA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197564824621846530"], "created_at": "2019-11-21T17:17:58.000Z", "author_id": "151680411", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197564824621846530"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197564814098358272"], "created_at": "2019-11-21T17:17:56.000Z", "author_id": "1192487638919450624", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197564814098358272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197564776517455873"], "created_at": "2019-11-21T17:17:47.000Z", "author_id": "319908940", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197564776517455873"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197564718828920832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:17:33.000Z", "author_id": "2675120569", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197564718828920832"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197564661568331778"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:17:19.000Z", "author_id": "907341102260346880", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197564661568331778"}, {"text": "RT @hoje_no: @folha WTF?!? \"Matou f\u00e3\"?!? \"Emboscada\"?!? O criminoso sequestrou a atriz e outras pessoas e se n\u00e3o fosse pela a\u00e7\u00e3o dele, teri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197564660096143366"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:17:19.000Z", "author_id": "754299344434659329", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197518456683454465"}], "id": "1197564660096143366"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197564657541746690"], "created_at": "2019-11-21T17:17:18.000Z", "author_id": "540355934", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197564657541746690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197564653880168448"], "created_at": "2019-11-21T17:17:17.000Z", "author_id": "341876833", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197564653880168448"}, {"text": "RT @ArabeSagesse: \u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femm\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1197564598297214977"], "created_at": "2019-11-21T17:17:04.000Z", "author_id": "579423603", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197464762969395200"}], "id": "1197564598297214977"}, {"text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197564579892678656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:17:00.000Z", "author_id": "822265847628595200", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "id": "1197564579892678656"}, {"text": "@malditaternura Y se imaginan todo lo que se descubrir\u00eda del suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197564569033625601"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:16:57.000Z", "author_id": "837530077017448448", "in_reply_to_user_id": "261955501", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197560147939414016"}], "id": "1197564569033625601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197564441614856193"], "created_at": "2019-11-21T17:16:27.000Z", "author_id": "326884492", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197564441614856193"}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197564399298453504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:16:17.000Z", "author_id": "291886253", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "id": "1197564399298453504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197564351697305600"], "created_at": "2019-11-21T17:16:05.000Z", "author_id": "1581940820", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197564351697305600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197564343451312129"], "created_at": "2019-11-21T17:16:03.000Z", "author_id": "167115117", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197564343451312129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "STANLEY"}]}, "text": "O STANLEY SE MATOU??????? LOGO ASSIM NO COME\u00c7O DO FILME?????????????", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197564327122948096"], "created_at": "2019-11-21T17:15:59.000Z", "author_id": "528888256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197564327122948096"}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197564296680615937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:15:52.000Z", "author_id": "738350242597310464", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "id": "1197564296680615937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Ca\u00edque Oliveira"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 112, "username": "Paysandu", "id": "74442357"}, {"start": 171, "end": 180, "username": "CuiabaEC", "id": "184830844"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/fSInDCLsf0", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5Iq_-blVZ4/?igshid=35oynef7x5cn", "display_url": "instagram.com/p/B5Iq_-blVZ4/\u2026"}]}, "text": "\"Disparou, e \u00e9 gol, n\u00e3o n\u00e3o n\u00e3o pra fora\"\n\nSe da outra vez o Ca\u00edque Oliveira quase matou o torcedor do @paysandu , desta vez ele matou, de desgosto! \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\n.\n.\nO @cuiabaec fez o seu papel e mais uma vez de\u2026 https://t.co/fSInDCLsf0", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-48.47930633, -1.2983355]}, "place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197564289122553857"], "created_at": "2019-11-21T17:15:50.000Z", "author_id": "37616192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197564289122553857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197564285569949697"], "created_at": "2019-11-21T17:15:50.000Z", "author_id": "252994348", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197564285569949697"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197564243215835136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:15:39.000Z", "author_id": "98173602", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197564243215835136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 18, "end": 29, "probability": 0.4519, "type": "Organization", "normalized_text": "Decreto 1035"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/3ScfCoMrYm", "expanded_url": "https://twitter.com/larepublica_pe/status/1197494803350597636", "display_url": "twitter.com/larepublica_pe\u2026"}]}, "text": "Del Castillo y el Decreto 1035 permitiendo agregar leche en polvo de mayor % ,en el gobierno del suicida. https://t.co/3ScfCoMrYm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197564235821330433"], "created_at": "2019-11-21T17:15:38.000Z", "author_id": "3247966414", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197494803350597636"}], "id": "1197564235821330433"}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197564142997118978"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:15:16.000Z", "author_id": "1318915118", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "id": "1197564142997118978"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197564106137489409"], "created_at": "2019-11-21T17:15:07.000Z", "author_id": "2939221707", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197564106137489409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosRaulHer", "id": "104212211"}]}, "text": "RT @CarlosRaulHer: Si alguien decide como Fidel Castro, tomar Fuerte Tiuna con un peque\u00f1o grupo de hombres, es temerario,  suicida. Si no v\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197564039355871234"], "created_at": "2019-11-21T17:14:51.000Z", "author_id": "146069539", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197491634444865537"}], "id": "1197564039355871234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197563977116635138"], "created_at": "2019-11-21T17:14:36.000Z", "author_id": "2752226806", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197563977116635138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197563946062041088"], "created_at": "2019-11-21T17:14:29.000Z", "author_id": "62077722", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197563946062041088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197563926826893312"], "created_at": "2019-11-21T17:14:24.000Z", "author_id": "1066706431074885633", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197563926826893312"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197563896053321730"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:14:17.000Z", "author_id": "1189113642316378113", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197563896053321730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197563882635759617"], "created_at": "2019-11-21T17:14:13.000Z", "author_id": "2716356755", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197563882635759617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197563843251261441"], "created_at": "2019-11-21T17:14:04.000Z", "author_id": "80039628", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197563843251261441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197563790100967424"], "created_at": "2019-11-21T17:13:51.000Z", "author_id": "55568885", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197563790100967424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197563780068265987"], "created_at": "2019-11-21T17:13:49.000Z", "author_id": "1166441100778905606", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197563780068265987"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197563735524683777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:13:38.000Z", "author_id": "809812878408744961", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197563735524683777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197563690494676993"], "created_at": "2019-11-21T17:13:28.000Z", "author_id": "2988577859", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197563690494676993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197563678909960192"], "created_at": "2019-11-21T17:13:25.000Z", "author_id": "1185005583872778241", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197563678909960192"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197563675550330880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:13:24.000Z", "author_id": "78484417", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197563675550330880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197563628246982657"], "created_at": "2019-11-21T17:13:13.000Z", "author_id": "1197273942635040768", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197563628246982657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197563626011480064"], "created_at": "2019-11-21T17:13:12.000Z", "author_id": "89047374", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197563626011480064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197563510257004545"], "created_at": "2019-11-21T17:12:45.000Z", "author_id": "84384295", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197563510257004545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197563378325176320"], "created_at": "2019-11-21T17:12:13.000Z", "author_id": "1142196008690114560", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197563378325176320"}, {"text": "Es una vida real, entrega tu coraz\u00f3n y seras un buen suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197563364555264005"], "created_at": "2019-11-21T17:12:10.000Z", "author_id": "4289955497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197563364555264005"}, {"text": "@lhamaluiza eu suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197563334075277313"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lhamaluiza", "id": "2447521413"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:12:03.000Z", "author_id": "68981256", "in_reply_to_user_id": "2447521413", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197562220533755904"}], "id": "1197563334075277313"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197563311849705472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:11:57.000Z", "author_id": "171281454", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197563311849705472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197563306850037768"], "created_at": "2019-11-21T17:11:56.000Z", "author_id": "1892134579", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197563306850037768"}, {"text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197563306380341248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:11:56.000Z", "author_id": "1054799022349844482", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "id": "1197563306380341248"}, {"text": "@fbitta @FreijorgeJ @FlamengoAntifa @butterfutebol Em algum momento eu disse que os militares n\u00e3o se excederam!? Os pr\u00f3prios militares admitem isso... O problema \u00e9 que o outro lado tbm o fez... Tbm matou crian\u00e7as familiares de militares, tbm sumiu com corpos... Era guerra amigo, e guerra \u00e9 guerra...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197563225803575296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "fbitta", "id": "70415675"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "FreijorgeJ", "id": "3312645309"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "FlamengoAntifa", "id": "954512153469440001"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:11:37.000Z", "author_id": "3295830465", "in_reply_to_user_id": "70415675", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197531382957957121"}], "id": "1197563225803575296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197563166869381120"], "created_at": "2019-11-21T17:11:23.000Z", "author_id": "781837716011048960", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "id": "1197563166869381120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197563133704978435"], "created_at": "2019-11-21T17:11:15.000Z", "author_id": "99157901", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197563133704978435"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197563118169317376"], "created_at": "2019-11-21T17:11:11.000Z", "author_id": "358879994", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197563118169317376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197563069397897217"], "created_at": "2019-11-21T17:11:00.000Z", "author_id": "1056543148640559104", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197563069397897217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197563059197423617"], "created_at": "2019-11-21T17:10:57.000Z", "author_id": "1183180866463375360", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197563059197423617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 13, "probability": 0.96, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9543, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.812, "type": "Organization", "normalized_text": "PCdoB"}, {"start": 30, "end": 33, "probability": 0.6454, "type": "Organization", "normalized_text": "REDE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Wmarc4", "id": "1631510382"}]}, "text": "RT @Wmarc4: PT, PSOL, PCdoB e REDE, defendem com unhas e dentes esses assassinos.\n\nBandido recebeu tornozeleira, atravessou a rua, entrou n\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197563040604012545"], "created_at": "2019-11-21T17:10:53.000Z", "author_id": "2246533706", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197561168677736448"}], "id": "1197563040604012545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197563034635505664"], "created_at": "2019-11-21T17:10:51.000Z", "author_id": "384566570", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197563034635505664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197563025361899521"], "created_at": "2019-11-21T17:10:49.000Z", "author_id": "4113267466", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197563025361899521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.5369, "type": "Person", "normalized_text": "Manhete"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Hickmann"}, {"start": 278, "end": 286, "probability": 0.4764, "type": "Person", "normalized_text": "FolhaLixo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RodandRoll", "id": "76035253"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "folha", "id": "14594813"}], "hashtags": [{"start": 277, "end": 287, "tag": "FolhaLixo"}]}, "text": "@RodandRoll @folha  \n\nA Manhete indiz que o cunhado de Ana Hickmann matou um f\u00e3 da modelo, de forma assassina. Pela pr\u00f3pria Folha na \u00e9poca, na verdade, salvou a vida de 3 pessoas ao se defender de um algu\u00e9m que tentava mat\u00e1-la. E foi inocentado. Isso \u00e9 parcialismo vergonhoso!\n#FolhaLixo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197563015199100928"], "created_at": "2019-11-21T17:10:47.000Z", "author_id": "76074577", "in_reply_to_user_id": "76035253", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197528644350103559"}], "id": "1197563015199100928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197563009301909510"], "created_at": "2019-11-21T17:10:45.000Z", "author_id": "1170476984239108097", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197563009301909510"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197562995519508480"], "created_at": "2019-11-21T17:10:42.000Z", "author_id": "41714322", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197562995519508480"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197562978545131520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:10:38.000Z", "author_id": "84970744", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197562978545131520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197562846932066305"], "created_at": "2019-11-21T17:10:07.000Z", "author_id": "378382439", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197562846932066305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197562844650360835"], "created_at": "2019-11-21T17:10:06.000Z", "author_id": "35222818", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197562844650360835"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197562829794152448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:10:02.000Z", "author_id": "1038551212386410497", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197562829794152448"}, {"text": "@lolla_dolores \u00c9 que antes desse Tweet eu falei sobre estar assistindo esquadr\u00e3o suicida mana", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197562815080472577"], "created_at": "2019-11-21T17:09:59.000Z", "author_id": "1141543544508866560", "in_reply_to_user_id": "709895951419379716", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197561863019597825"}], "id": "1197562815080472577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197562813696413701"], "created_at": "2019-11-21T17:09:59.000Z", "author_id": "1255536810", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197562813696413701"}, {"text": "eu realmente acho que sou bipolar, eu consigo ficar feliz e depois suicida em quest\u00e3o de minutos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197562806020784128"], "created_at": "2019-11-21T17:09:57.000Z", "author_id": "1078521014227820546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197562806020784128"}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197562763947757568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:09:47.000Z", "author_id": "2267288613", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "id": "1197562763947757568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197562698441072641"], "created_at": "2019-11-21T17:09:31.000Z", "author_id": "754294380194848768", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197562698441072641"}, {"text": "@folha Matou f\u00e3???? Ao inv\u00e9s de dizer que escapou da morte???! Vao se ferrar seus  nojento", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197562674424557568"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:09:25.000Z", "author_id": "891798509455802368", "in_reply_to_user_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197394207301939201"}], "id": "1197562674424557568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197562673711456257"], "created_at": "2019-11-21T17:09:25.000Z", "author_id": "21950633", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197562673711456257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197562601972158464"], "created_at": "2019-11-21T17:09:08.000Z", "author_id": "782855265272016896", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197562601972158464"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197562559106371585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:08:58.000Z", "author_id": "1141026065554558976", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197562559106371585"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197562544514355200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:08:54.000Z", "author_id": "885950168406929408", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197562544514355200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.736, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.6509, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "El peque\u00f1o Nicol\u00e1s como primer miembro del Escuadr\u00f3n Suicida espa\u00f1ol", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197562508711735297"], "created_at": "2019-11-21T17:08:46.000Z", "author_id": "262796422", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1197562508711735297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197562497122869248"], "created_at": "2019-11-21T17:08:43.000Z", "author_id": "986928502481080321", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197562497122869248"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197562474867888129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:08:38.000Z", "author_id": "1054349889948303360", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197562474867888129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197562460779220993"], "created_at": "2019-11-21T17:08:34.000Z", "author_id": "723966531722420224", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197562460779220993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 45, "probability": 0.8677, "type": "Other", "normalized_text": "Black Metal Depressivo"}]}, "text": "Dar uns beijo ao som de Black Metal Depressivo Suicida \ud83e\udd70", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197562396027564034"], "created_at": "2019-11-21T17:08:19.000Z", "author_id": "452526228", "in_reply_to_user_id": "452526228", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197562143232667648"}], "id": "1197562396027564034"}, {"text": "Humanidade? N\u00e3o se v\u00ea por aqui. \ud83d\ude1e https://t.co/ZchRZQNMgZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197562385906774017"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/ZchRZQNMgZ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/afp/2018/12/06/iemen-a-guerra-que-ja-matou-85-mil-criancas-de-fome-mas-ninguem-comenta.htm?utm_source=facebook&fbclid=IwAR1oZ5tVDdsdmqt3j_rZb05WlDhdy0nhVSx8lHoQlBqA8_F4W2PM6FUl7Mc", "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:08:17.000Z", "author_id": "13363492", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197562385906774017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197562377329233920"], "created_at": "2019-11-21T17:08:15.000Z", "author_id": "122796775", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197562377329233920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197562310648303616"], "created_at": "2019-11-21T17:07:59.000Z", "author_id": "289109517", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197562310648303616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197562282299076608"], "created_at": "2019-11-21T17:07:52.000Z", "author_id": "747676293148381188", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197562282299076608"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197562233414471680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:07:40.000Z", "author_id": "881631771703562240", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197562233414471680"}, {"text": "RT @Cinara_Brasil: Manchete d\u00fabia #folhalixo: mentiras n\u00e3o est\u00e3o na mat\u00e9ria p/ n\u00e3o se comprometerem.D\u00e1 a entender q cunhado emboscou o pobr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197562173456867328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cinara_Brasil", "id": "1050596688363106316"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 44, "tag": "folhalixo"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:07:26.000Z", "author_id": "1194491147424587776", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197490498610647040"}], "id": "1197562173456867328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197562131337678849"], "created_at": "2019-11-21T17:07:16.000Z", "author_id": "187748153", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197562131337678849"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197562126522605569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:07:15.000Z", "author_id": "228577853", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197562126522605569"}, {"text": "Irm\u00e3o de uma amiga minha se matou ontem e ainda deixou um bilhete.. meu cora\u00e7\u00e3o apertou tanto..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197562094897553408"], "created_at": "2019-11-21T17:07:07.000Z", "author_id": "1047691446718009345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197562094897553408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197562042959454209"], "created_at": "2019-11-21T17:06:55.000Z", "author_id": "1113501512494350336", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197562042959454209"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197562028778541056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:06:51.000Z", "author_id": "595581271", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197562028778541056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197562028522659840"], "created_at": "2019-11-21T17:06:51.000Z", "author_id": "2404995546", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197562028522659840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197561966279180290"], "created_at": "2019-11-21T17:06:37.000Z", "author_id": "58893040", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197561966279180290"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197561957144039424"], "created_at": "2019-11-21T17:06:34.000Z", "author_id": "3442682416", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197561957144039424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197561956074479616"], "created_at": "2019-11-21T17:06:34.000Z", "author_id": "110837983", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197561956074479616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197561925426728963"], "created_at": "2019-11-21T17:06:27.000Z", "author_id": "2941228660", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197561925426728963"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197561903398182914"], "created_at": "2019-11-21T17:06:22.000Z", "author_id": "157128883", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197561903398182914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197561864441516032"], "created_at": "2019-11-21T17:06:12.000Z", "author_id": "179295048", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197561864441516032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "Codiname"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Manifiesto_Peru", "id": "763842026618122240"}]}, "text": "@manifiesto_peru Webon con Codiname, claro que deberian levantarles monumento, son heroes. No como tu jefe suicida, o tu jefa llorona.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197561857206304773"], "created_at": "2019-11-21T17:06:11.000Z", "author_id": "720773209788915713", "in_reply_to_user_id": "763842026618122240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197552168787574784"}], "id": "1197561857206304773"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 246, "end": 253, "probability": 0.958, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 285, "end": 287, "probability": 0.573, "type": "Other", "normalized_text": "THC"}, {"start": 292, "end": 295, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mostro_1974", "id": "1352793758"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Benji13max", "id": "1169330475841798145"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "RakeTrake", "id": "852977644664737792"}, {"start": 36, "end": 44, "username": "anesvap", "id": "2201183453"}], "urls": [{"start": 300, "end": 323, "url": "https://t.co/SHVQoDi4UN", "expanded_url": "https://www.actasanitaria.com/anesvap-campana-vapeo/", "display_url": "actasanitaria.com/anesvap-campan\u2026"}]}, "text": "@mostro_1974 @Benji13max @RakeTrake @anesvap Ante poderosos enemigos...\"pies de plomo\".\nSer\u00eda imprudente o casi suicida \"salir de la trinchera\" a pecho descubierto en estos momentos, yo creo que de momento hacen todo lo que pueden.\nTambi\u00e9n en su Facebook explican lo de los aceites de THC de EEUU...\nhttps://t.co/SHVQoDi4UN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197561852030541830"], "created_at": "2019-11-21T17:06:09.000Z", "author_id": "1173588507568345088", "in_reply_to_user_id": "1352793758", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197550398648848384"}], "id": "1197561852030541830"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197561848960372736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:06:09.000Z", "author_id": "379717974", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197561848960372736"}, {"text": "suicida em potencial https://t.co/dizoP8hsHt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197561820216774656"], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/dizoP8hsHt", "expanded_url": "https://twitter.com/maisa/status/1197507392797319173", "display_url": "twitter.com/maisa/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:06:02.000Z", "author_id": "3350859561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197507392797319173"}], "id": "1197561820216774656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197561798825775110"], "created_at": "2019-11-21T17:05:57.000Z", "author_id": "857036451808194560", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "id": "1197561798825775110"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197561774448533504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:05:51.000Z", "author_id": "1044770796080631813", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1197561774448533504"}, {"text": "RT @ArabeSagesse: \u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femm\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1197561759705583617"], "created_at": "2019-11-21T17:05:47.000Z", "author_id": "304053385", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197464762969395200"}], "id": "1197561759705583617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.7612, "type": "Person", "normalized_text": "Mariah carey"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.7783, "type": "Person", "normalized_text": "Ariana grande"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "mauro"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.4307, "type": "Person", "normalized_text": "Excalibur"}]}, "text": "the Mariah carey vs Ariana grande meme but it's mauro vs Excalibur screaming TOPE SUICIDA", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197561757507760128"], "created_at": "2019-11-21T17:05:47.000Z", "author_id": "799328447407460354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197561757507760128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197561740105527299"], "created_at": "2019-11-21T17:05:43.000Z", "author_id": "25590952", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "id": "1197561740105527299"}, {"text": "\u201cEle matou com naturalidade, como se ela fosse bicho\u201d, diz testemunha sobre morte de mulher pedinte https://t.co/DcPYp3g3TW", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197561729615618048"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/DcPYp3g3TW", "expanded_url": "https://ift.tt/2KILwTi", "display_url": "ift.tt/2KILwTi"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:05:40.000Z", "author_id": "60418599", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197561729615618048"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "839266353827708930", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 731, "tweet_count": 181436, "listed_count": 0}, "username": "Sc2Edson1", "name": "SC.Edson"}, {"verified": false, "id": "2892290499", "public_metrics": {"followers_count": 816334, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "username": "opropriolavo", "name": "Olavo de Carvalho"}, {"verified": false, "id": "1186196041290436609", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 515, "tweet_count": 5564, "listed_count": 0}, "username": "PATIVOX1", "name": "Pati \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "3064546655", "public_metrics": {"followers_count": 4146, "following_count": 4799, "tweet_count": 72960, "listed_count": 20}, "username": "AlvaroGz1987", "name": "\u00c1lvaro G\u00f3mez \ud83d\udc0d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1172480543998599169", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 12, "tweet_count": 22130, "listed_count": 0}, "username": "APenha4", "name": "AgroPenha4"}, {"verified": false, "id": "142347877", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 557, "tweet_count": 60795, "listed_count": 6}, "location": "Somewhere in the Multiverse.", "username": "_Incongruente", "name": ".Ere-De."}, {"verified": false, "id": "926244562569441280", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 559, "tweet_count": 8207, "listed_count": 1}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "Anekelimelo", "name": "Anewester"}, {"verified": false, "id": "915755735480508416", "public_metrics": {"followers_count": 3391, "following_count": 335, "tweet_count": 10499, "listed_count": 1}, "username": "sorttega", "name": "Bigfoot"}, {"verified": false, "id": "98864188", "public_metrics": {"followers_count": 10092, "following_count": 7262, "tweet_count": 152475, "listed_count": 37}, "location": "Chile", "username": "caldostrong", "name": "Dr. Strong"}, {"verified": false, "id": "173008313", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 439, "tweet_count": 15673, "listed_count": 0}, "location": "En Orbita", "username": "JotaTheRat", "name": "Jose"}, {"verified": false, "id": "77359226", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 276, "tweet_count": 3758, "listed_count": 0}, "username": "frannnscf", "name": "Francita CF \ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "566726522", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 382, "tweet_count": 3537, "listed_count": 1}, "username": "Frecklee_ss", "name": "\u2102 \ud83e\udd40"}, {"verified": false, "id": "1040750435328577541", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 2490, "tweet_count": 99461, "listed_count": 0}, "location": "Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Alexand21677475", "name": "Alexandre Freitas"}, {"verified": false, "id": "469473530", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 193, "tweet_count": 8604, "listed_count": 3}, "location": "Santiago, Chile", "username": "anchitojavier", "name": "Ignacio Javier"}, {"verified": false, "id": "404551856", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 672, "tweet_count": 17542, "listed_count": 0}, "username": "VPeromarta", "name": "Peri Composer (Vicente Peromarta)"}, {"verified": false, "id": "168951181", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 312, "tweet_count": 5070, "listed_count": 8}, "location": "Santiago, Chile", "username": "auro_shen", "name": "Aurora Shen"}, {"verified": false, "id": "830018012753313793", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 575, "tweet_count": 38039, "listed_count": 0}, "username": "ADDuca1100", "name": "Angelo"}, {"verified": false, "id": "589418956", "public_metrics": {"followers_count": 29788, "following_count": 906, "tweet_count": 65031, "listed_count": 135}, "location": "Bari, Italy", "username": "giuslit", "name": "Ora Basta"}, {"verified": false, "id": "49435578", "public_metrics": {"followers_count": 30293, "following_count": 1426, "tweet_count": 45943, "listed_count": 184}, "username": "GTMacalossi", "name": "Guilherme Macalossi"}, {"verified": false, "id": "49334154", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 742, "tweet_count": 16884, "listed_count": 3}, "location": "Lost Vilos", "username": "juanathor", "name": "Juan R Rojas"}, {"verified": false, "id": "49366886", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1136, "tweet_count": 83223, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa", "username": "edgaranco", "name": "Edgar Anco"}, {"verified": false, "id": "415001653", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "username": "CordovaJusto", "name": "Justo Cordova"}, {"verified": false, "id": "891066924347609089", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 456, "tweet_count": 63753, "listed_count": 3}, "location": "Chile ", "username": "tete_afrodite", "name": "fran\u2077"}, {"verified": false, "id": "2502888862", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1006, "tweet_count": 35809, "listed_count": 1}, "username": "DasBoechat", "name": "gracinha boechat"}, {"verified": false, "id": "1155446348117880832", "public_metrics": {"followers_count": 15691, "following_count": 4983, "tweet_count": 207951, "listed_count": 18}, "username": "Calope01799313", "name": "Cal\u00edope"}, {"verified": false, "id": "1123369683049177098", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 1557, "tweet_count": 77488, "listed_count": 0}, "username": "Erika52621098", "name": "Erika.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 35. Bolsonaro/Abraham/Arthur 2022"}, {"verified": false, "id": "103566793", "public_metrics": {"followers_count": 15115, "following_count": 14989, "tweet_count": 5982, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Sergio_Pereira_", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 S\u00e9rgio Pereira. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "75058892", "public_metrics": {"followers_count": 401139, "following_count": 1197, "tweet_count": 28603, "listed_count": 595}, "location": "Brasil", "username": "profpaulamarisa", "name": "Paula Marisa"}, {"verified": false, "id": "952835054", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 601, "tweet_count": 1581, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "piagodoyd", "name": "."}, {"verified": false, "id": "838099975", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 2072, "tweet_count": 46254, "listed_count": 1}, "username": "Souza8Magda", "name": "Meg"}, {"verified": false, "id": "1082030453715021825", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 246, "tweet_count": 815, "listed_count": 0}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "Marco_queza", "name": "Marco Quezada"}, {"verified": false, "id": "1714264896", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 684, "tweet_count": 151986, "listed_count": 27}, "username": "pazmaeli", "name": "Magali Paz"}, {"verified": false, "id": "3247966414", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 2}, "location": "La Perla, Peru", "username": "arisze27", "name": "ARISTO'S"}, {"verified": false, "id": "1096147496", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 1140, "tweet_count": 67355, "listed_count": 3}, "location": "Chile", "username": "manusilvaruiz", "name": "Manu"}, {"verified": false, "id": "291191097", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 506, "tweet_count": 97129, "listed_count": 12}, "location": "Chile", "username": "lysnfj", "name": "Lys \ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "983808824590118914", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1293, "tweet_count": 152501, "listed_count": 0}, "location": "hell de merdeiro", "username": "TurnrighTTTT", "name": "Fakezinn\ud83e\udd5b"}, {"verified": false, "id": "799915069186469888", "public_metrics": {"followers_count": 404510, "following_count": 2195, "tweet_count": 26573, "listed_count": 760}, "location": "Brazil", "username": "hoje_no", "name": "Hoje no Mundo Militar"}, {"verified": false, "id": "937112084877279237", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1425, "tweet_count": 22726, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "MARCIO_BOTELLHO", "name": "M\u00c1RCIO BOTELHO"}, {"verified": false, "id": "1105550203527008257", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 62, "tweet_count": 3381, "listed_count": 0}, "username": "asstro0zombiee", "name": "\ud83d\udda4\u26d3\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "262938069", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 213, "tweet_count": 8088, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "eduardolvdias", "name": "Eduardo Dias"}, {"verified": false, "id": "367441559", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 1470, "tweet_count": 153079, "listed_count": 1}, "username": "_reyescarlos", "name": "Carlos"}, {"verified": false, "id": "1192192498770284544", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1487, "tweet_count": 23667, "listed_count": 0}, "username": "Delsurdelmundo1", "name": "Del sur del mundo #votar por independientes."}, {"verified": false, "id": "2198081336", "public_metrics": {"followers_count": 3411, "following_count": 4748, "tweet_count": 172496, "listed_count": 5}, "location": "Brasil", "username": "chafurdius", "name": "Chafurdius"}, {"verified": false, "id": "1093205629580308481", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 2511, "tweet_count": 16219, "listed_count": 1}, "username": "Rodrigo85878088", "name": "Rodrigo #BolsonaroOrgulhodoBrasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 1281"}, {"verified": false, "id": "3310734455", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 317, "tweet_count": 28775, "listed_count": 0}, "location": "Na rave ", "username": "pedrolucasodc", "name": "vagafoda \u00e9 bundo"}, {"verified": false, "id": "918601274790236163", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 0, "tweet_count": 32964, "listed_count": 1}, "location": "Alaska ", "username": "soualask7", "name": "...\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160"}, {"verified": false, "id": "1026531410843246592", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 720, "tweet_count": 50116, "listed_count": 1}, "location": "Estados Unidos", "username": "CharlotteJustM", "name": "\ud83d\udd77C\u035c\u0361H\u035c\u0361A\u035c\u0361R\u035c\u0361L\u035c\u0361O\u035c\u0361T\u035c\u0361T\u035c\u0361E\u035c\u0361 I\u035c\u0361S\u035c\u0361 B\u035c\u0361A\u035c\u0361C\u035c\u0361K\u035c\ud83d\udd77"}, {"verified": false, "id": "828111804727431169", "public_metrics": {"followers_count": 6389, "following_count": 653, "tweet_count": 6353, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "nikel_Ivin", "name": "Nikel G.A \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "946972735", "public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 3610, "tweet_count": 153546, "listed_count": 6}, "username": "mitsouko1", "name": "mitsouko"}, {"verified": false, "id": "2397799935", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 2647, "tweet_count": 73191, "listed_count": 2}, "username": "CanioA", "name": "LUCANO"}, {"verified": false, "id": "1163510176248414210", "public_metrics": {"followers_count": 4112, "following_count": 4315, "tweet_count": 7281, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "AndersonCobr", "name": "Anderson Cobr@"}, {"verified": false, "id": "1140360419648909319", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 401, "tweet_count": 3012, "listed_count": 0}, "username": "Nilda53926041", "name": "Nilda"}, {"verified": false, "id": "41485074", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 2288, "tweet_count": 68514, "listed_count": 8}, "username": "danielvfreitas", "name": "Dvf\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "58092496", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 279, "tweet_count": 32837, "listed_count": 1}, "username": "laricadenoite", "name": "amazing amy"}, {"verified": false, "id": "1088276060423286785", "public_metrics": {"followers_count": 3290, "following_count": 4837, "tweet_count": 46219, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "AirtonMarceloS1", "name": "Airton Marcelo Santos"}, {"verified": false, "id": "117952202", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 405, "tweet_count": 155293, "listed_count": 3}, "location": "Chile", "username": "paaapafrancisca", "name": "Mari \u208d \u1422..\u1422 \u208e \ud83c\udf37\ud83c\udf37\ud83c\udf37"}, {"verified": false, "id": "155377666", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 895, "tweet_count": 69411, "listed_count": 12}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MBellinzaghi", "name": "M\u00f4nica Bellinzaghi"}, {"verified": false, "id": "1085980650790891520", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 710, "tweet_count": 26246, "listed_count": 0}, "username": "FedericoAlfre15", "name": "Federico Encomenderos"}, {"verified": false, "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7019, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "787670167", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 279, "tweet_count": 605, "listed_count": 0}, "username": "DaniiAndreaP", "name": "Danii \ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "1104626782832078848", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 269, "tweet_count": 208, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "soyeledu_", "name": "el_este"}, {"verified": false, "id": "362719324", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 4681, "tweet_count": 25608, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "_elefanteblanco", "name": "pedro 38%"}, {"verified": false, "id": "72763563", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 384, "tweet_count": 5416, "listed_count": 0}, "location": "Iquique", "username": "Berricam", "name": "Sheyla Berr\u00edos"}, {"verified": false, "id": "991016089969545217", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 112, "tweet_count": 818, "listed_count": 0}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "Shika_Gonzalez_", "name": "Daniela Esperanza G. S."}, {"verified": false, "id": "1061470284958572544", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 303, "tweet_count": 485, "listed_count": 0}, "username": "sobretrechos", "name": "Sobre Trechos"}, {"verified": false, "id": "108097985", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 1710, "tweet_count": 56506, "listed_count": 8}, "location": "Santiago- Chile", "username": "emibarri", "name": "El Wn Patipela'o y Encarga'o."}, {"verified": false, "id": "847563105114746880", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 69, "tweet_count": 5379, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ArturFigueire61", "name": "Artur Figueiredo"}, {"verified": false, "id": "1059881101", "public_metrics": {"followers_count": 5253, "following_count": 4753, "tweet_count": 88938, "listed_count": 102}, "location": "Italy", "username": "MauroBeltramo", "name": "Mauro Beltramo"}, {"verified": false, "id": "37861969", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 777, "tweet_count": 6833, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "M4rvinflynn", "name": "Marvin Flynn"}, {"verified": false, "id": "324456091", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 590, "tweet_count": 19465, "listed_count": 5}, "location": "Scotland", "username": "MarileX8", "name": "Ant\u00fcpainko\u270a"}, {"verified": false, "id": "93006045", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1768, "tweet_count": 75149, "listed_count": 11}, "location": "Bras\u00edlia ", "username": "wederborges", "name": "weder borges"}, {"verified": false, "id": "1103029793640071168", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 367, "tweet_count": 28663, "listed_count": 4}, "location": "kalantommo # \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "kaiskugo", "name": "michael"}, {"verified": false, "id": "176116857", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 2489, "tweet_count": 122097, "listed_count": 6}, "username": "rovice", "name": "Pelao Merino"}, {"verified": false, "id": "1084747562031243264", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 464, "tweet_count": 9667, "listed_count": 0}, "location": "Italia", "username": "Alma56688072", "name": "Alma"}, {"verified": false, "id": "407685967", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 2256, "tweet_count": 249890, "listed_count": 0}, "username": "Grand_Battery", "name": "Grand Battery"}, {"verified": false, "id": "240084513", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 604, "tweet_count": 1228, "listed_count": 3}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "DanielaBelen_", "name": "Daniela"}, {"verified": false, "id": "1138214144820297728", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 345, "tweet_count": 20546, "listed_count": 0}, "username": "PacienciaMaria", "name": "Maria da Paciencia"}, {"verified": false, "id": "65397962", "public_metrics": {"followers_count": 4262, "following_count": 4836, "tweet_count": 34658, "listed_count": 21}, "location": "Crici\u00fama, Brasil", "username": "rdisant", "name": "Raphael M. L. Disant \ud83d\udc80\ud83d\udeac\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "832291171930103808", "public_metrics": {"followers_count": 3801, "following_count": 4998, "tweet_count": 8385, "listed_count": 0}, "location": "Ouro Branco- MG- Brasil", "username": "valdecigiovana2", "name": "Valdeci Herculano"}, {"verified": false, "id": "122109315", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 512, "tweet_count": 38519, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "username": "tita1962", "name": "iris \ud83c\udd70\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "319081673", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 2919, "tweet_count": 13218, "listed_count": 11}, "location": "La Libertad", "username": "FelipeLeftraru", "name": "Fel\u00a1pe Leftraru\ud83c\udf33 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "1072710715", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 111, "tweet_count": 4032, "listed_count": 0}, "location": "Juazeiro do Norte,Cear\u00e1-Brasil", "username": "vishleeo", "name": "oberlas"}, {"verified": false, "id": "1189519954216927233", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 247, "tweet_count": 3865, "listed_count": 0}, "username": "Mila36946929", "name": "Mila"}, {"verified": true, "id": "58946189", "public_metrics": {"followers_count": 176735, "following_count": 1146, "tweet_count": 8420, "listed_count": 781}, "location": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso, Chile", "username": "iallendebussi", "name": "Isabel Allende Bussi"}, {"verified": false, "id": "2736272061", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 352, "tweet_count": 19930, "listed_count": 2}, "location": "Porto, Portugal", "username": "birdsarestoned", "name": "Bruno"}, {"verified": false, "id": "1068234654833098754", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 41, "tweet_count": 427, "listed_count": 0}, "location": "Joinville, Brasil", "username": "MarcioO74515892", "name": "Marcio Oliveira"}, {"verified": false, "id": "128035506", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 261, "tweet_count": 27830, "listed_count": 6}, "location": "Tierra-Am\u00e9rica del Sur-Per\u00fa", "username": "micohu83", "name": "Angel C."}, {"verified": false, "id": "113798329", "public_metrics": {"followers_count": 2317, "following_count": 1988, "tweet_count": 4629, "listed_count": 15}, "location": "Chile", "username": "Gabazan", "name": "Gabriela Sandoval"}, {"verified": false, "id": "375834765", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 961, "tweet_count": 87048, "listed_count": 2}, "location": "Debtpression", "username": "conypochi", "name": "\ud83d\udc79 | \ud83e\udd81\ud83d\udc99 | \ud83c\udf75 | \ud83d\udc9c | \ud83d\udc3a | \ud83c\udf41 | \ud83c\udf3a\ud83c\udf38 (300/300)"}, {"verified": false, "id": "802001362301186048", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 113, "tweet_count": 1547, "listed_count": 0}, "username": "lis220016", "name": "samia borges"}, {"verified": false, "id": "87358561", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 831, "tweet_count": 7056, "listed_count": 5}, "location": "Ranco, Los R\u00edos", "username": "Aromitax", "name": "danii \ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "3368492938", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 379, "tweet_count": 1454, "listed_count": 0}, "username": "BarahonaFra", "name": "francisco"}, {"verified": false, "id": "632158839", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 333, "tweet_count": 2167, "listed_count": 0}, "location": "Tup\u00e3/SP", "username": "RodrigoRay2", "name": "Rodrigo Raymundo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": true, "id": "19667016", "public_metrics": {"followers_count": 838884, "following_count": 3297, "tweet_count": 72538, "listed_count": 2521}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "veramagalhaes", "name": "Vera Magalh\u00e3es"}, {"verified": false, "id": "2365093803", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 78, "tweet_count": 51011, "listed_count": 4}, "username": "Marcelaper21", "name": "M&@"}, {"verified": false, "id": "1103977372955615233", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3980, "tweet_count": 5948, "listed_count": 1}, "username": "RPosadaB", "name": "Rodrigo Posada Burgos"}, {"verified": false, "id": "337509235", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1356, "tweet_count": 9212, "listed_count": 0}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "mandarinasour", "name": "paola\ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "1168286060838817794", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1118, "tweet_count": 9595, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "DriSilvaeSilva1", "name": "Dri Foltran"}, {"verified": false, "id": "89497928", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 1074, "tweet_count": 40708, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "itsclaripyon", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2 \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1174470148612415488", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 133, "tweet_count": 1382, "listed_count": 0}, "username": "brxkenmirrorr", "name": "dyl."}, {"verified": false, "id": "756018211", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 444, "tweet_count": 14918, "listed_count": 2}, "username": "javiprebolledo", "name": "Javiera Rebolledo"}, {"verified": false, "id": "1181889785922772992", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 240, "tweet_count": 451, "listed_count": 0}, "username": "Alexand75059116", "name": "Alexandro Silva"}, {"verified": true, "id": "17752026", "public_metrics": {"followers_count": 1345550, "following_count": 1032, "tweet_count": 232161, "listed_count": 2611}, "location": "SP, Brazil", "username": "roxmo", "name": "Roger Rocha Moreira"}, {"verified": false, "id": "1195339341075230720", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 857, "tweet_count": 13675, "listed_count": 0}, "username": "2Minatti", "name": "Silvia Minatti"}, {"verified": false, "id": "819669989137465344", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 1045, "tweet_count": 6430, "listed_count": 0}, "location": "Olinda, Brasil", "username": "gideao_dias", "name": "Gide\u00e3o Dias Guerra"}, {"verified": false, "id": "18959966", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 691, "tweet_count": 35907, "listed_count": 4}, "location": "Guarapuava, Brasil", "username": "angelacleve", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Angela \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "718221269917949952", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 617, "tweet_count": 14078, "listed_count": 0}, "username": "izquierrojo", "name": "limaroja\u262d"}, {"verified": false, "id": "281769300", "public_metrics": {"followers_count": 94755, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "location": "Lima, Peru", "username": "meiermq", "name": "martha meier m.q"}, {"verified": false, "id": "2447373036", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487393, "listed_count": 229}, "username": "yoni3556_luis", "name": "YONI CASTRO"}, {"verified": false, "id": "191624970", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 82, "tweet_count": 27268, "listed_count": 1}, "username": "alienweeds_", "name": "LMM"}, {"verified": false, "id": "1186640591205097475", "public_metrics": {"followers_count": 3365, "following_count": 4488, "tweet_count": 37482, "listed_count": 0}, "username": "Pepe72330171", "name": "Cruzado"}, {"verified": false, "id": "62338337", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 1245, "tweet_count": 70679, "listed_count": 8}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "mvaglio", "name": "Mauricio Vaglio"}, {"verified": false, "id": "1195289292895129601", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 369, "tweet_count": 420, "listed_count": 0}, "username": "VNSilva77858686", "name": "Padrinho Da Hell\u00f3a \u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "993962882244149248", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 271, "tweet_count": 15439, "listed_count": 0}, "location": "No seu cora\u00e7\u00e3o bb", "username": "MarcelleMorado", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8c\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "1152679567561306117", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 129, "tweet_count": 7599, "listed_count": 0}, "username": "CarlosH59930803", "name": "Carlos Henrique Silva"}, {"verified": false, "id": "846478225", "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 2601, "tweet_count": 202002, "listed_count": 4}, "location": "Belo Horizonte", "username": "CesarBHzz", "name": "C\u00e9sar BHz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1119442618029625344", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 411, "tweet_count": 8767, "listed_count": 0}, "location": "031 ", "username": "_LucasEmery", "name": "emery"}, {"verified": false, "id": "1611617046", "public_metrics": {"followers_count": 6629, "following_count": 1958, "tweet_count": 375521, "listed_count": 15}, "username": "ElacheElache", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Sirlei\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Elache\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "118364015", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 562, "tweet_count": 2999, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "TeHagoGrillos", "name": "\ud83d\udc9aBustLover\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "138747578", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 205, "tweet_count": 4501, "listed_count": 1}, "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "username": "rukia1988", "name": "Cote\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\udde8"}, {"verified": false, "id": "60445567", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1236, "tweet_count": 15540, "listed_count": 0}, "location": "Santiago,Chile", "username": "ImLisaa", "name": "Lisa A.C"}, {"verified": false, "id": "2264629002", "public_metrics": {"followers_count": 5126, "following_count": 5204, "tweet_count": 18947, "listed_count": 9}, "username": "duaxsaid", "name": "j \ud83e\udd20"}, {"verified": false, "id": "67487546", "public_metrics": {"followers_count": 8223, "following_count": 8037, "tweet_count": 580877, "listed_count": 3}, "username": "madrilenha", "name": "Maria"}, {"verified": false, "id": "1558997624", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 314, "tweet_count": 6083, "listed_count": 0}, "username": "lastxxhope", "name": "jess \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "809551819", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 588, "tweet_count": 31055, "listed_count": 0}, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "rayanemirellef", "name": "RM\u2765"}, {"verified": false, "id": "68726577", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1992, "tweet_count": 7139, "listed_count": 10}, "location": "Braz\u00e9l", "username": "diemarx", "name": "DieMarx"}, {"verified": false, "id": "1104834645751984129", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 162, "tweet_count": 25581, "listed_count": 0}, "location": "Lagoa do Carro, Brasil", "username": "jjamaral2gmail1", "name": "jjamaral2@gmail.com"}, {"verified": false, "id": "53963672", "public_metrics": {"followers_count": 4089, "following_count": 4089, "tweet_count": 216335, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mc19092018", "name": "Maria do Brasil\u00ae\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1662615499", "public_metrics": {"followers_count": 3465, "following_count": 4106, "tweet_count": 148380, "listed_count": 1}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "vbcardoso1", "name": "Valdemir Cardoso"}, {"verified": false, "id": "1154058182848909318", "public_metrics": {"followers_count": 3167, "following_count": 4735, "tweet_count": 101350, "listed_count": 0}, "username": "laico_brasil", "name": "RCandeu #Lula13 em primeiro turno"}, {"verified": false, "id": "123906903", "public_metrics": {"followers_count": 3480, "following_count": 4890, "tweet_count": 6574, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "brunojsilva_as", "name": "Bruno J Silva SDV"}, {"verified": false, "id": "765940405686894593", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 863, "tweet_count": 1931, "listed_count": 5}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "herme_linda4", "name": "Hermelinda"}, {"verified": false, "id": "387175246", "public_metrics": {"followers_count": 7924, "following_count": 896, "tweet_count": 284967, "listed_count": 47}, "location": "Dentro da sua mente.", "username": "Ganchodedireita", "name": "GANCHO DE DIREITA"}, {"verified": false, "id": "942393194637033473", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 91, "tweet_count": 19890, "listed_count": 0}, "username": "FlvioMoura9", "name": "Fl\u00e1vio Moura"}, {"verified": false, "id": "289504973", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 1139, "tweet_count": 46671, "listed_count": 9}, "location": "'98", "username": "taebearity", "name": "\u1d2e\u1d31\ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udcbe \u2077\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Proof"}, {"verified": false, "id": "292055466", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1487, "tweet_count": 2921, "listed_count": 0}, "location": "concepci\u00f3n, chile", "username": "kargomez83", "name": "Kar/go!"}, {"verified": false, "id": "104201714", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 837, "tweet_count": 9810, "listed_count": 0}, "location": "Rancagua , Chile", "username": "_jcgarrido", "name": "Juan Carlos Garrido #Apruebo4deSeptiembre"}, {"verified": false, "id": "1179466659565834245", "public_metrics": {"followers_count": 4382, "following_count": 4810, "tweet_count": 91034, "listed_count": 5}, "location": "Trapped inside this Octavarium", "username": "Progtopus_Fenix", "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd61\ud835\udd60\ud835\udd60\ud835\udd5c\ud835\udd6a \ud835\udd4b\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd65 \ud83c\udf83\ud83d\udc08\u200d\u2b1b"}, {"verified": false, "id": "952005546185510912", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 101, "tweet_count": 3384, "listed_count": 1}, "location": "Ori\u00f3n ", "username": "VillasecaAdrian", "name": "38% TrengTreng Filu"}, {"verified": false, "id": "1100880648150175749", "public_metrics": {"followers_count": 95103, "following_count": 18599, "tweet_count": 116102, "listed_count": 51}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "AleGZahra38", "name": "Alexandre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "391478956", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 657, "tweet_count": 18064, "listed_count": 1}, "username": "ragllg", "name": "Rafa Galleguillos"}, {"verified": false, "id": "4462856243", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 120, "tweet_count": 108949, "listed_count": 0}, "username": "Jdcfilho", "name": "Jdcfilho"}, {"verified": false, "id": "2901050897", "public_metrics": {"followers_count": 4807, "following_count": 1309, "tweet_count": 81824, "listed_count": 36}, "location": "Curitiba-PR", "username": "tcmpacheco", "name": "Thiago Pacheco"}, {"verified": false, "id": "42743950", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 713, "tweet_count": 111584, "listed_count": 3}, "location": "Tirada en mi cama leyendo ", "username": "NeelaRodriguez", "name": "D R A C A R Y S"}, {"verified": false, "id": "439983360", "public_metrics": {"followers_count": 3376, "following_count": 3077, "tweet_count": 17586, "listed_count": 0}, "location": "Santos / S\u00e3o Paulo / Brasil", "username": "cllm_adv", "name": "C\u00e9sar L. Martins"}, {"verified": false, "id": "759179336796733440", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1079, "tweet_count": 10875, "listed_count": 0}, "location": "Las Condes, Chile", "username": "MonoParanoico", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd60 \u2119\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd60\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd60 \ud83d\udd2a\ud83c\udccf"}, {"verified": false, "id": "2442701184", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 259, "tweet_count": 2460, "listed_count": 0}, "location": "Santiago", "username": "RositaCdeRojas1", "name": "gems2078cl"}, {"verified": false, "id": "1057655300940017666", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 81, "tweet_count": 334, "listed_count": 0}, "username": "pimenta_gerson", "name": "Gerson Pimenta"}, {"verified": false, "id": "2975446779", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 810, "tweet_count": 8933, "listed_count": 1}, "location": "London, England", "username": "anunciador3", "name": "Emmanuel Peixoto"}, {"verified": false, "id": "1103826023362252800", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 283, "tweet_count": 6222, "listed_count": 0}, "username": "nicolasebarred", "name": "Sebasti\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "1458061813", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 29, "tweet_count": 17918, "listed_count": 0}, "location": "Chile ", "username": "Karomoreno7", "name": "Karo \ud83d\udcd6\ud83c\udf78\ud83c\udfa8"}, {"verified": false, "id": "2155786837", "public_metrics": {"followers_count": 4367, "following_count": 4869, "tweet_count": 140069, "listed_count": 3}, "username": "CSILQ", "name": "GUACHO COMUNISTA #LibertadALosPresosPorLuchar"}, {"verified": false, "id": "348540927", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 1655, "tweet_count": 86652, "listed_count": 1}, "location": "Jardim Am\u00e9rica, Cariazika city", "username": "ozeasmendes", "name": "jake peralta \ud83c\uddf5\ud83c\uddf0"}, {"verified": false, "id": "1041171977342464000", "public_metrics": {"followers_count": 35594, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "location": "Phoenix, AZ", "username": "RoIandWollf86", "name": "Roland Wolf"}, {"verified": false, "id": "2597188429", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 775, "tweet_count": 40982, "listed_count": 4}, "username": "juliiparissi", "name": "Juli p\ud83c\udf53"}, {"verified": false, "id": "346161795", "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 2965, "tweet_count": 504480, "listed_count": 117}, "username": "Deiana_Luca9", "name": "Luca Deiana"}, {"verified": false, "id": "266743222", "public_metrics": {"followers_count": 5499, "following_count": 5296, "tweet_count": 208656, "listed_count": 10}, "location": "Sic\u00edlia, It\u00e1lia", "username": "Heberbsb", "name": "\ud83d\udc49Estado m\u00ednimo, talkei!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc48"}, {"verified": false, "id": "280735069", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1978, "tweet_count": 15172, "listed_count": 2}, "location": "Ensenada, Chile", "username": "SergioCaceres", "name": "Sergio C\u00e1ceres"}, {"verified": false, "id": "1081931608335310849", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 2019, "tweet_count": 158763, "listed_count": 0}, "location": "Dom Eliseu, Brasil", "username": "ValterdeSantan7", "name": "\u0475\u03b1\u2113\u01ad\u03b5\u0ae8\u00a0\u2202\u03b5\u00a0\u0e23\u03b1\u0273\u01ad\u03b1\u0273\u03b1 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "1088587917268844545", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 197, "tweet_count": 4357, "listed_count": 0}, "location": "Caxambu, Brasil", "username": "ana_rafa1311", "name": "farelo"}, {"verified": false, "id": "1117620733876875264", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 53, "tweet_count": 2329, "listed_count": 0}, "username": "Daniel04569980", "name": "DanielPorfirio"}, {"verified": false, "id": "215680981", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 604, "tweet_count": 8562, "listed_count": 1}, "location": "Italy ", "username": "andreadelpolen", "name": "Andrea del Polen"}, {"verified": false, "id": "1115623500721430529", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 532, "tweet_count": 6007, "listed_count": 0}, "username": "NiniCollins1", "name": "Nini Collins"}, {"verified": false, "id": "1188996236071845894", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 1849, "tweet_count": 57165, "listed_count": 0}, "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "username": "Evelyn42827847", "name": "Evelyn \ud83d\udcab"}, {"verified": false, "id": "1127234582863020033", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 570, "tweet_count": 25395, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "irenetbalaton", "name": "irene toniton\u271d\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udded\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "1025613874496720897", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 870, "tweet_count": 26843, "listed_count": 1}, "username": "JulioCe99161279", "name": "Julio Cesar"}, {"verified": false, "id": "606573380", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 149, "tweet_count": 34013, "listed_count": 9}, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "ratholerecords", "name": "."}, {"verified": false, "id": "1051860544230215680", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1495, "tweet_count": 1753, "listed_count": 0}, "username": "BRUTO1991", "name": "O Bruto"}, {"verified": false, "id": "95775526", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 389, "tweet_count": 17393, "listed_count": 4}, "username": "Apostolo_Valle", "name": "Luiz Carlos Valle"}, {"verified": false, "id": "1108328344616165376", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 403, "tweet_count": 2544, "listed_count": 0}, "location": "Jujuy, Argentina", "username": "AbiCerezo4", "name": "abii"}, {"verified": false, "id": "221813356", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 89, "tweet_count": 4874, "listed_count": 0}, "username": "zazcinski", "name": "Nicole Zazcinski"}, {"verified": false, "id": "1161805745895170049", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 197, "tweet_count": 22981, "listed_count": 4}, "username": "cucolifee", "name": "sapa culia llorona"}, {"verified": false, "id": "110613533", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 543, "tweet_count": 121710, "listed_count": 25}, "location": "Instagram: @P4tuzo", "username": "P4tuzo", "name": "P4tuzo"}, {"verified": false, "id": "3425081987", "public_metrics": {"followers_count": 2146, "following_count": 2052, "tweet_count": 238609, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "primozago", "name": "Otac\u00edlio Zago"}, {"verified": false, "id": "142353596", "public_metrics": {"followers_count": 4716, "following_count": 3992, "tweet_count": 65496, "listed_count": 17}, "location": "M\u00e9xico", "username": "AndresRepper", "name": "Andr\u00e9s Repper"}, {"verified": false, "id": "288046708", "public_metrics": {"followers_count": 5553, "following_count": 1793, "tweet_count": 12716, "listed_count": 14}, "location": "San Miguel de Allende", "username": "ClaudiaRominaCV", "name": "Romina Correa"}, {"verified": false, "id": "159513494", "public_metrics": {"followers_count": 4601, "following_count": 3120, "tweet_count": 201827, "listed_count": 47}, "location": "Santiago, Chile", "username": "RebecaActivista", "name": "Rebecca \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "253699000", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 461, "tweet_count": 16734, "listed_count": 0}, "location": "// side", "username": "duzfff", "name": "duz"}, {"verified": false, "id": "1084948670129283072", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 85, "tweet_count": 15205, "listed_count": 0}, "username": "FalavignaLana", "name": "Lana Falavigna"}, {"verified": false, "id": "1182329843163258880", "public_metrics": {"followers_count": 5122, "following_count": 3863, "tweet_count": 204612, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "Vic46476119", "name": "Vic.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1081735936529125378", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 49, "tweet_count": 168487, "listed_count": 0}, "username": "DoniseteSilvei1", "name": "@DoniseteSilveira"}, {"verified": false, "id": "769783321501007872", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 26, "tweet_count": 564, "listed_count": 0}, "username": "Luzmengao62", "name": "Roberto Sergio Luz"}, {"verified": false, "id": "892208833577275392", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 73, "tweet_count": 3796, "listed_count": 0}, "username": "Luiscarlo1988", "name": "Luis"}, {"verified": false, "id": "1122516562756419584", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 830, "tweet_count": 57015, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "CsarTeixeiraCo2", "name": "C\u00e9sar Teixeira Coelho"}, {"verified": false, "id": "231635747", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 495, "tweet_count": 48458, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "Yaraiaia", "name": "Y\u03b1\u027e\u03b1\u271d\ufe0f2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1086691638", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 32, "tweet_count": 63108, "listed_count": 0}, "username": "domenicobas62", "name": "domenico basile"}, {"verified": false, "id": "1095316851683397632", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 122, "tweet_count": 1018, "listed_count": 0}, "username": "dailyconii", "name": "Coni"}, {"verified": false, "id": "811199581405020161", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 0, "tweet_count": 23963, "listed_count": 1}, "username": "Andress73040020", "name": "Andressa"}, {"verified": false, "id": "2964609537", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 587, "tweet_count": 23655, "listed_count": 7}, "location": "Santiago,Chile", "username": "daaaaaanii__", "name": "\u24b9aniii.-"}, {"verified": false, "id": "349469788", "public_metrics": {"followers_count": 2555, "following_count": 2685, "tweet_count": 22265, "listed_count": 10}, "location": "Chicago, IL", "username": "Amanitavictoria", "name": "Amanda"}, {"verified": false, "id": "2553861455", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 2281, "tweet_count": 417603, "listed_count": 14}, "username": "Unlimit4Harmony", "name": "Javiera"}, {"verified": false, "id": "498078281", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 639, "tweet_count": 4087, "listed_count": 0}, "username": "monserratnoo", "name": "Monserratno"}, {"verified": false, "id": "91690628", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 2148, "tweet_count": 23902, "listed_count": 3}, "username": "charchetuo", "name": "Charchetuooo"}, {"verified": false, "id": "2357213452", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 530, "tweet_count": 143405, "listed_count": 9}, "location": "Chile", "username": "cherrystear", "name": "frank!\u2077"}, {"verified": false, "id": "1027714312100630528", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1641, "tweet_count": 24370, "listed_count": 0}, "username": "Vilmaguerra19", "name": "Vilma guerra"}, {"verified": false, "id": "52269086", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1203, "tweet_count": 111169, "listed_count": 13}, "location": "La chimba", "username": "dicotomica", "name": "nuts"}, {"verified": false, "id": "2855579639", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 212, "tweet_count": 6144, "listed_count": 0}, "location": "SER", "username": "WEKUFEcoherente", "name": "SER-REALISTA/DI/AMOR"}, {"verified": false, "id": "121624643", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 1491, "tweet_count": 21862, "listed_count": 3}, "location": "chile", "username": "KarlaChavezL", "name": "\u270a\ud83c\udffb\ud83e\udd44"}, {"verified": false, "id": "1002639111205871621", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 288, "tweet_count": 43873, "listed_count": 2}, "location": "Munsalvaesche", "username": "Voroklimef", "name": "Samuele Avicenniano"}, {"verified": false, "id": "1031916254750236672", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 2452, "tweet_count": 26667, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "EduAguiarBrasil", "name": "Eduardo Aguiar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u271d\ufe0f\ud83c\udf7b"}, {"verified": false, "id": "973176499628118016", "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 3537, "tweet_count": 71095, "listed_count": 1}, "location": "Nova Iorque, USA", "username": "angelamarab2", "name": "Angela Lacerda"}, {"verified": false, "id": "1172094700238647297", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 230, "tweet_count": 14414, "listed_count": 0}, "username": "BB54196217", "name": "BBonduelle"}, {"verified": false, "id": "38243280", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 425, "tweet_count": 64727, "listed_count": 14}, "location": "Santiago Chile", "username": "Lomodetoro", "name": "Lomodetoro"}, {"verified": false, "id": "67388370", "public_metrics": {"followers_count": 56020, "following_count": 712, "tweet_count": 488149, "listed_count": 629}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "Diario_Cambio", "name": "Diario Cambio"}, {"verified": false, "id": "1643058097", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 576, "tweet_count": 143326, "listed_count": 7}, "username": "RojasJrm", "name": "jorge rojas martinez"}, {"verified": false, "id": "64986985", "public_metrics": {"followers_count": 37618, "following_count": 3750, "tweet_count": 61779, "listed_count": 356}, "location": "Par\u00eds/SF/Edinburgh", "username": "RockStroke", "name": "(((Oscar Gast\u00e9lum))) \ud83c\udf3b \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "2832335447", "public_metrics": {"followers_count": 14281, "following_count": 15590, "tweet_count": 305260, "listed_count": 118}, "username": "dukana2", "name": "dukana"}, {"verified": false, "id": "515705083", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 84, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}, "username": "karinvargascamp", "name": "karin vargas campa\u00f1a"}, {"verified": false, "id": "1043329478016073729", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 266, "tweet_count": 2808, "listed_count": 0}, "location": "Feira de Santana, Brasil", "username": "ElielOliver1", "name": "Eliel Oliver"}, {"verified": true, "id": "14594813", "public_metrics": {"followers_count": 8551784, "following_count": 171773, "tweet_count": 611989, "listed_count": 13864}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo"}, {"verified": false, "id": "3205783156", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1306, "tweet_count": 10490, "listed_count": 1}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "KekaTommy", "name": "Keka del 38%"}, {"verified": false, "id": "1086760938328465408", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 691, "tweet_count": 47493, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "cicatriz06", "name": "Cadu Lima"}, {"verified": false, "id": "148986440", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 1026, "tweet_count": 102117, "listed_count": 0}, "location": "vi\u00f1a del mar", "username": "luxin_retamal", "name": "Luchin Retamal"}, {"verified": false, "id": "1046976593552388097", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 3633, "tweet_count": 27140, "listed_count": 0}, "username": "Juliocheng20182", "name": "Julian99"}, {"verified": false, "id": "2484361552", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 869, "tweet_count": 47852, "listed_count": 4}, "location": " 30/10/2016.", "username": "rebeccassz", "name": "Rebecca"}, {"verified": false, "id": "4352011943", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 132, "tweet_count": 26839, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "yasmim_pilci", "name": "Yasmim Vict\u00f3ria"}, {"verified": false, "id": "95688685", "public_metrics": {"followers_count": 3047, "following_count": 1785, "tweet_count": 99388, "listed_count": 10}, "location": "Chile", "username": "seba_flores", "name": "Seba"}, {"verified": false, "id": "436160242", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 771, "tweet_count": 5019, "listed_count": 0}, "location": "santiago , chile", "username": "ErikMagnus29", "name": "Erik Magnus \ud83e\uddb9\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1094643047168700418", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 1969, "tweet_count": 64985, "listed_count": 30}, "location": "in a galaxy far far away ", "username": "chibichansx", "name": "manuuu\u2606ceo of killua\ud83d\udef9"}, {"verified": false, "id": "1186658568143097856", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 285, "tweet_count": 6253, "listed_count": 0}, "username": "JconsultJ", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7JConsult Jelder\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9#VitimasDoRedBird"}, {"verified": false, "id": "13519", "public_metrics": {"followers_count": 2533, "following_count": 2115, "tweet_count": 188976, "listed_count": 88}, "location": "SCL", "username": "guido_cc", "name": "Guido Cabrera Castro"}, {"verified": false, "id": "1123267148435079174", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 303, "tweet_count": 2491, "listed_count": 0}, "location": "O13\ud83c\udf34", "username": "Tetidopulo", "name": "Matheus\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1138513367226867712", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 222, "tweet_count": 4687, "listed_count": 0}, "location": "Cubat\u00e3o, Brasil", "username": "Juliagellis9", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd86 \u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "200128457", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 276, "tweet_count": 11047, "listed_count": 6}, "location": "Santiago, Chile", "username": "jvargascastillo", "name": "Jorge Vargas"}, {"verified": false, "id": "2155775635", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 802, "tweet_count": 339774, "listed_count": 26}, "username": "hudsondesouza11", "name": "Hudson souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "2377994443", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 141, "tweet_count": 360, "listed_count": 0}, "username": "PCalvetti", "name": "Pablo Calvetti Haller"}, {"verified": false, "id": "1061599229150461952", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 744, "tweet_count": 20790, "listed_count": 0}, "location": "F\u00e8s M\u00e9dina, Royaume du Maroc", "username": "bandit_sksk", "name": "Bandit \u06de \ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1170926555557715968", "public_metrics": {"followers_count": 35930, "following_count": 461, "tweet_count": 6607, "listed_count": 57}, "location": "\u200e\ufdfd", "username": "SagesseIslamic", "name": "\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0625\u0633\u0644\u0627\u0645\u064a\u0629"}, {"verified": false, "id": "129354458", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 245, "tweet_count": 1903, "listed_count": 0}, "username": "mefuentescc", "name": "Nani buscando el sol\ud83c\udf1e"}, {"verified": false, "id": "1055236710227996672", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1472, "tweet_count": 93905, "listed_count": 1}, "username": "Yogagt6", "name": "Yogagt"}, {"verified": false, "id": "230711824", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 477, "tweet_count": 197203, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "nah_sabba", "name": "Sinceric\u00eddia."}, {"verified": false, "id": "4091440037", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 233, "tweet_count": 21653, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Paulo, Florian\u00f3polis", "username": "afluzzzz", "name": "Aline Farias"}, {"verified": false, "id": "33319484", "public_metrics": {"followers_count": 5318, "following_count": 1917, "tweet_count": 163232, "listed_count": 56}, "location": "Santiago, Chile", "username": "b1mbo", "name": "Bimbi"}, {"verified": false, "id": "30497685", "public_metrics": {"followers_count": 4536, "following_count": 1746, "tweet_count": 227904, "listed_count": 10}, "location": "Santiago, Chile.", "username": "rbrtndrs", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc7b~ aeong \ud83d\udc08\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "1071475177383432192", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 4901, "tweet_count": 6415, "listed_count": 2}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Blobla11", "name": "Blobla"}, {"verified": false, "id": "3344664425", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 193, "tweet_count": 316, "listed_count": 0}, "location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "username": "Cris_correa2", "name": "Cristhian Corr\u00eaa"}, {"verified": false, "id": "836297314155253760", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 1, "tweet_count": 15949, "listed_count": 5}, "username": "PrimaStampa_eu", "name": "PrimaStampa.eu"}, {"verified": false, "id": "1109061639343616001", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 1437, "tweet_count": 5880, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "oisoumarisss", "name": "mari"}, {"verified": false, "id": "949318174113230849", "public_metrics": {"followers_count": 3662, "following_count": 3924, "tweet_count": 43568, "listed_count": 1}, "location": "Centen\u00e1rio - Tocantins", "username": "JoaquimArruda45", "name": "Joaquim Arruda"}, {"verified": false, "id": "87596506", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1660, "tweet_count": 18032, "listed_count": 3}, "location": "Chile", "username": "EduMoralesM", "name": "Eduardo Morales"}, {"verified": false, "id": "442681732", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 314, "tweet_count": 60237, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre", "username": "rrodri_one", "name": "Ronaldo Rodrigues"}, {"verified": false, "id": "1129777962860109825", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 271, "tweet_count": 49959, "listed_count": 0}, "username": "SueliParra1", "name": "Sueli Parra"}, {"verified": false, "id": "583974349", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1570, "tweet_count": 218121, "listed_count": 1}, "location": "D.F", "username": "Yasviren", "name": "Yasviren"}, {"verified": false, "id": "1193271759241392128", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 1829, "tweet_count": 57816, "listed_count": 0}, "username": "Roberto34914681", "name": "Josi\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1171770140138123265", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1559, "tweet_count": 12900, "listed_count": 0}, "username": "K6xss", "name": "Insectoide"}, {"verified": false, "id": "1703456617", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 123, "tweet_count": 5086, "listed_count": 0}, "location": "en la mierda", "username": "Hiputa_", "name": "Valentina \ud83d\udc01"}, {"verified": false, "id": "521847919", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 292, "tweet_count": 8443, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "eliabevilela", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7E\u029f\u026a\u1d00\u0299\u1d07 Vilela\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83e\udd86\ud83e\udd86"}, {"verified": false, "id": "203923013", "public_metrics": {"followers_count": 2396, "following_count": 2134, "tweet_count": 37108, "listed_count": 12}, "location": "V Cordillera", "username": "JesuJipilain", "name": "Jesusilla"}, {"verified": false, "id": "2771702143", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 3312, "tweet_count": 75968, "listed_count": 6}, "location": "\u1d39\u1d52\u207f\u02b3\u1d52\u1d49\u1d5b\u2071\u02e1\u02e1\u1d49", "username": "palquiria", "name": "early sunsets"}, {"verified": false, "id": "1199459408", "public_metrics": {"followers_count": 2972, "following_count": 1198, "tweet_count": 31673, "listed_count": 7}, "username": "catalinaddiaz", "name": "\ud83d\udc90"}, {"verified": false, "id": "706952490336591874", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 899, "tweet_count": 127570, "listed_count": 0}, "location": "LA CANTERA", "username": "dinamo2580", "name": "power"}, {"verified": false, "id": "300667321", "public_metrics": {"followers_count": 4258, "following_count": 863, "tweet_count": 150895, "listed_count": 8}, "location": "Conc\u00f3n, Chile", "username": "vanferra", "name": "VanessaFerrerRadovic"}, {"verified": false, "id": "825025143177150468", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 368, "tweet_count": 3383, "listed_count": 0}, "location": "El Tambo Chile", "username": "InesZamora16", "name": "Ines Zamora"}, {"verified": false, "id": "8694262", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 1089, "tweet_count": 38684, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "JulioBastos", "name": "J\u00falio B."}, {"verified": false, "id": "2484878348", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 633, "tweet_count": 22473, "listed_count": 0}, "location": "Recife - PE", "username": "titodetal", "name": "tito"}, {"verified": false, "id": "1012097212199985153", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 180, "tweet_count": 3244, "listed_count": 0}, "username": "Anlitu2", "name": "Anlitu"}, {"verified": true, "id": "77653794", "public_metrics": {"followers_count": 2526155, "following_count": 1758, "tweet_count": 36557, "listed_count": 2524}, "username": "IvanDuque", "name": "Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"verified": false, "id": "1081657469888286720", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 322, "tweet_count": 3975, "listed_count": 0}, "username": "TrazziSelma", "name": "Dra.SelmaTrazzi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1129809327374655488", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 0, "tweet_count": 44692, "listed_count": 0}, "username": "StahlkeRosa", "name": "rosa maria stahlke"}, {"verified": false, "id": "700013946", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 596, "tweet_count": 6069, "listed_count": 0}, "username": "pachi281", "name": "patriciamr"}, {"verified": false, "id": "184638260", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 394, "tweet_count": 3325, "listed_count": 0}, "username": "sssuccubus_hae", "name": "Catalina Lupayante"}, {"verified": false, "id": "62067729", "public_metrics": {"followers_count": 4439, "following_count": 4877, "tweet_count": 217317, "listed_count": 10}, "location": "Brazil", "username": "evandrelias", "name": "Bolsonaro - 22 - \ud83e\udee1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1178437501742133254", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 0, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}, "username": "AgenciaRecall", "name": "Agencia Recall"}, {"verified": false, "id": "49834522", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 352, "tweet_count": 33863, "listed_count": 3}, "location": "Chile", "username": "paulaebiru", "name": "Paula"}, {"verified": false, "id": "825458049238368256", "public_metrics": {"followers_count": 2836, "following_count": 2154, "tweet_count": 87447, "listed_count": 4}, "username": "Emma96444762", "name": "Emma#LaReteSiamoNoi#"}, {"verified": false, "id": "147441351", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 2181, "tweet_count": 11108, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "Ricardomonteso", "name": "Ricardo Montes"}, {"verified": false, "id": "801254634459373568", "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 1725, "tweet_count": 48387, "listed_count": 4}, "location": "P\u00e1tria Amada Brasil", "username": "cabellosecco", "name": "Mr Robot\ud83e\udd28\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf35"}, {"verified": false, "id": "379174576", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 658, "tweet_count": 832, "listed_count": 0}, "location": "Laranjeiras do Sul", "username": "NeriLirio", "name": "Neri Lirio"}, {"verified": false, "id": "826473637347733505", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 2926, "tweet_count": 63443, "listed_count": 0}, "username": "marcosbielmota", "name": "MARCOS MOTA BOLSONARO2022"}, {"verified": false, "id": "177688972", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 284, "tweet_count": 452, "listed_count": 0}, "username": "valetapiaa", "name": "Valii \u2728"}, {"verified": false, "id": "1115507665323610112", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 105, "tweet_count": 3598, "listed_count": 0}, "username": "Iuri75144210", "name": "Iuri"}, {"verified": false, "id": "2980449797", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 360, "tweet_count": 12718, "listed_count": 2}, "username": "maranhaoau9usto", "name": "Augusto Maranh\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "395330330", "public_metrics": {"followers_count": 2439, "following_count": 318, "tweet_count": 69303, "listed_count": 22}, "location": "\ud83c\udf38She/He | Un panal \ud83c\udf6f\ud83d\udc1d", "username": "NathyMarisson", "name": "\u2764\ufe0fNath PlayGames\ud83d\udc99 \u02e1\u1d52\u1d5b\u1d49 \u1d4f\u1d43\u1d49\u02b8\u1d43"}, {"verified": false, "id": "1041109477557063680", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 181, "tweet_count": 16238, "listed_count": 1}, "location": "Vinland", "username": "hellwasfkboring", "name": "lena \u2671 1"}, {"verified": false, "id": "801478490893778947", "public_metrics": {"followers_count": 2465, "following_count": 2534, "tweet_count": 50769, "listed_count": 28}, "location": "INFJ (3w4)", "username": "wondycheetah", "name": "matt \u26a1 black adam hoje nos cinemas"}, {"verified": false, "id": "148927719", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 1944, "tweet_count": 104453, "listed_count": 3}, "location": "Santiago - L.A", "username": "bastipibesolari", "name": "EQUIPO GRANDE NO DESCIENDE"}, {"verified": false, "id": "1033177271467745282", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 127, "tweet_count": 2270, "listed_count": 0}, "location": "Bolivia", "username": "franzgomezsoto1", "name": "Franz G\u00f3mez"}, {"verified": false, "id": "499778237", "public_metrics": {"followers_count": 2844, "following_count": 1650, "tweet_count": 20287, "listed_count": 9}, "location": "Trinidad", "username": "izurietaef", "name": "Edgar F. Izurieta"}, {"verified": false, "id": "542866577", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 800, "tweet_count": 50820, "listed_count": 3}, "location": "she/her, 22", "username": "h0neyggukie", "name": "Cat \ud83c\udf3f"}, {"verified": false, "id": "234557833", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 1856, "tweet_count": 62841, "listed_count": 2}, "location": "en la ctm ", "username": "wowbenedict", "name": "Lorena (taylor version) \ud83c\udf33\ud83e\udde3"}, {"verified": false, "id": "934263490151251968", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 674, "tweet_count": 2117, "listed_count": 0}, "location": "Quillota, Chile", "username": "clauwwu", "name": "\ud83e\udd8b \ud835\udc9e\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud835\udcca\ud835\udccc\ud835\udccc\ud835\udcca \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "913439294341165056", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 369, "tweet_count": 31817, "listed_count": 3}, "username": "SacomanoUlisses", "name": "ULISSES SACOMANO"}, {"verified": false, "id": "1140292972539514882", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 0, "tweet_count": 27896, "listed_count": 0}, "username": "thaisdebh", "name": "thaisdebh"}, {"verified": false, "id": "1135938023219240960", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 347, "tweet_count": 5476, "listed_count": 0}, "username": "cleverson_v", "name": "Cleverson V. Andreoli"}, {"verified": false, "id": "50887048", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 565, "tweet_count": 13410, "listed_count": 1}, "username": "v_lefevre", "name": "Kiki021 \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "3382456109", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 2251, "tweet_count": 137166, "listed_count": 19}, "username": "Beamaral84", "name": "#EuapoioJairbolsonaro"}, {"verified": false, "id": "165981818", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 169, "tweet_count": 224, "listed_count": 1}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "Sofiijuju", "name": "Sofia Olmedo Leiva"}, {"verified": false, "id": "1374677022", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 511, "tweet_count": 27570, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Panchopxd", "name": "Francisco"}, {"verified": false, "id": "3174610853", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 562, "tweet_count": 11721, "listed_count": 0}, "username": "TheWaveBlaster", "name": "Diego F. Montes Le\u00f3n \ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "1131396645248229377", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 691, "tweet_count": 21191, "listed_count": 0}, "username": "SeteLuciano", "name": "Luciano Sete -"}, {"verified": false, "id": "1151902803306172416", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 227, "tweet_count": 10826, "listed_count": 0}, "username": "GenaroS93993300", "name": "Genaro Silva"}, {"verified": false, "id": "44051843", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 2730, "tweet_count": 6695, "listed_count": 4}, "location": "Chile", "username": "belongi_", "name": "Evelyn\ud83e\udd6d"}, {"verified": false, "id": "952567820637876224", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1170, "tweet_count": 32292, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "AlexandreSimio2", "name": "EARS - Front 142"}, {"verified": false, "id": "867250563792211968", "public_metrics": {"followers_count": 7090, "following_count": 446, "tweet_count": 11471, "listed_count": 8}, "location": "Puente Alto, Chile", "username": "maricons_tanza", "name": "mariconstanza"}, {"verified": false, "id": "382389775", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1309, "tweet_count": 19737, "listed_count": 0}, "location": "Brasil Porto Nacional-TO", "username": "PmAbelardo", "name": "Abelardo Barros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "118360434", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 460, "tweet_count": 21902, "listed_count": 5}, "location": "Miami", "username": "_El_Zanahoria", "name": "Felipe Gonzalez"}, {"verified": false, "id": "2429879213", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1232, "tweet_count": 1292, "listed_count": 4}, "location": "bologna", "username": "LucaBonaiuti2", "name": "luca bonaiuti"}, {"verified": false, "id": "1028891851699437568", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 118, "tweet_count": 116838, "listed_count": 0}, "location": "CATANIA SICILIA", "username": "BELLA782357341", "name": "@BELLA78235734"}, {"verified": true, "id": "4861946812", "public_metrics": {"followers_count": 13061, "following_count": 617, "tweet_count": 29929, "listed_count": 139}, "location": "Palermo, Sicilia.", "username": "TgrRaiSicilia", "name": "Tgr Rai Sicilia"}, {"verified": false, "id": "36444224", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 4675, "tweet_count": 16134, "listed_count": 5}, "location": "Rancagua, Chile", "username": "RBUSTOS15", "name": "El Salinas Power."}, {"verified": false, "id": "253019655", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1526, "tweet_count": 91114, "listed_count": 11}, "location": "Pawnee, Indiana ", "username": "pamelaknope", "name": "Pamela Knope"}, {"verified": false, "id": "425251788", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 107, "tweet_count": 388, "listed_count": 0}, "username": "virode31", "name": "Vicente Rojas"}, {"verified": false, "id": "873614688055111681", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 130, "tweet_count": 611, "listed_count": 0}, "location": "Oculta, entre las hojas.", "username": "mzbn_tavo", "name": "G\u00fcs M\u0113za"}, {"verified": false, "id": "1122492893908938752", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1162, "tweet_count": 10527, "listed_count": 0}, "username": "Silencioroto1", "name": "Silencioroto"}, {"verified": false, "id": "270384395", "public_metrics": {"followers_count": 8277, "following_count": 5182, "tweet_count": 164283, "listed_count": 66}, "username": "jemahuja", "name": "Jesus Mu\u00f1oz Malostratosfalsos.com"}, {"verified": false, "id": "1080360716555767808", "public_metrics": {"followers_count": 5361, "following_count": 1668, "tweet_count": 11295, "listed_count": 1}, "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "username": "osoverano", "name": "SHREK\ud83e\udec0\ud83e\uddd8"}, {"verified": false, "id": "1043227829306052611", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 474, "tweet_count": 7435, "listed_count": 0}, "location": "Maputo_Province", "username": "AMarquelio", "name": "Txio Patinhas"}, {"verified": false, "id": "103760887", "public_metrics": {"followers_count": 3142, "following_count": 4980, "tweet_count": 187008, "listed_count": 11}, "location": "Valpara\u00edso", "username": "marcelasalome", "name": "marcela"}, {"verified": false, "id": "2729992692", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 3698, "tweet_count": 127370, "listed_count": 1}, "username": "Tomarok75", "name": "Tomarok"}, {"verified": false, "id": "859102405081919490", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 360, "tweet_count": 12433, "listed_count": 0}, "username": "maralicearaujo", "name": "bolsominion nem \u00e9 gente \ud83d\ude37"}, {"verified": true, "id": "14499351", "public_metrics": {"followers_count": 188910, "following_count": 3707, "tweet_count": 30007, "listed_count": 1135}, "location": "RJ/MG", "username": "Cecillia", "name": "Cec\u00edlia Olliveira"}, {"verified": false, "id": "269544538", "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 1494, "tweet_count": 16031, "listed_count": 3}, "location": "Santiago de Chile", "username": "santhyego", "name": "Diego.NRB"}, {"verified": false, "id": "65388845", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 949, "tweet_count": 4749, "listed_count": 0}, "location": "De alg\u00fan lugar del \u00d1u\u00f1ohu\u00e9", "username": "saiya1982", "name": "Pensador Desdichado \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "41031338", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 231, "tweet_count": 8624, "listed_count": 1}, "location": "Cusco, Peru", "username": "angeldekay", "name": "masama&mitiacao"}, {"verified": false, "id": "3376729984", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 97, "tweet_count": 1186, "listed_count": 0}, "username": "LegionHuguista", "name": "HugoBoss\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe"}, {"verified": false, "id": "955424108896030720", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 1280, "tweet_count": 9577, "listed_count": 1}, "username": "_Morado_4", "name": "Lagertha LyS"}, {"verified": false, "id": "36573435", "public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 1557, "tweet_count": 96094, "listed_count": 20}, "username": "mabelunga", "name": "Mabe"}, {"verified": false, "id": "168850567", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 276, "tweet_count": 627, "listed_count": 0}, "username": "yoni_cacho", "name": "Renato"}, {"verified": false, "id": "877947673113919488", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 127, "tweet_count": 20813, "listed_count": 0}, "username": "ffernandeslima9", "name": "Fernanda Fernandes"}, {"verified": false, "id": "3085503231", "public_metrics": {"followers_count": 3986, "following_count": 79, "tweet_count": 39286, "listed_count": 0}, "location": "1 Cor\u00edntios 2:9", "username": "camila_calmeida", "name": "Camii"}, {"verified": false, "id": "948587075502329857", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 230, "tweet_count": 25144, "listed_count": 0}, "location": "ela/dela 21", "username": "rntmls", "name": "renata"}, {"verified": false, "id": "1030854581033607169", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 249, "tweet_count": 32529, "listed_count": 6}, "username": "intwthevoid", "name": "zerpe"}, {"verified": false, "id": "1112784762", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 378, "tweet_count": 49888, "listed_count": 11}, "location": "pau; she/her", "username": "loveisntover", "name": "tam \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude80"}, {"verified": false, "id": "340625962", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 200, "tweet_count": 110598, "listed_count": 17}, "location": "tristemente en chile ", "username": "Llancapichun_", "name": "Jorge"}, {"verified": false, "id": "1905692773", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 124, "tweet_count": 17984, "listed_count": 3}, "username": "taetasteful", "name": "\u027e\u0250\u028c\u0131\u01dd\u0279\u0250"}, {"verified": false, "id": "910960892870873090", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 54, "tweet_count": 11888, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "flightlesslocal", "name": "Danyely \u263d"}, {"verified": false, "id": "776208312522055681", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 1341, "tweet_count": 38066, "listed_count": 0}, "location": "Real Madrid ", "username": "Fvbiola27", "name": "\ud83e\udd8bFabi\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1397127337", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1926, "tweet_count": 3596, "listed_count": 0}, "username": "juanfsanchez77_", "name": "Juan Fco. S.O."}, {"verified": false, "id": "411028809", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 212, "tweet_count": 37420, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "limasdpm", "name": "Wilson Lima"}, {"verified": false, "id": "3404614037", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 378, "tweet_count": 47114, "listed_count": 0}, "location": "In your heart \u2661", "username": "lousxnshine", "name": "isi \u25df\u033d\u25de\u033d V\u00cd A LOUIS \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "2564278003", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 212, "tweet_count": 39722, "listed_count": 0}, "username": "notismedinaa", "name": "Medina"}, {"verified": false, "id": "1371967296", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 380, "tweet_count": 6595, "listed_count": 2}, "username": "kimy_66", "name": "kim"}, {"verified": false, "id": "1071581242326425601", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 283, "tweet_count": 5159, "listed_count": 0}, "location": "La Serena, Chile", "username": "DaniAguirre2203", "name": "Daniela Aguirre C"}, {"verified": false, "id": "2323988220", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 2276, "tweet_count": 88008, "listed_count": 6}, "location": "Lima, Peru", "username": "sadielcuentas", "name": "Sadiel Cuentas"}, {"verified": false, "id": "272999230", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 796, "tweet_count": 2315, "listed_count": 1}, "location": "inframundo", "username": "catahit", "name": "cata hit"}, {"verified": false, "id": "1423812823", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 1471, "tweet_count": 79266, "listed_count": 3}, "username": "FrankBros", "name": "Frank Bernardo"}, {"verified": false, "id": "981223998502719490", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 701, "tweet_count": 16266, "listed_count": 0}, "username": "FabricioSRod", "name": "FabricioSR"}, {"verified": false, "id": "3106052140", "public_metrics": {"followers_count": 2434, "following_count": 4443, "tweet_count": 16931, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "wellmedina80", "name": "Wellington Medina\ud83d\udca2"}, {"verified": false, "id": "946007124609466368", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 168, "tweet_count": 4547, "listed_count": 2}, "username": "mendozatherich", "name": "Ricardo"}, {"verified": false, "id": "2357157157", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 973, "tweet_count": 11275, "listed_count": 0}, "username": "coIines", "name": "Colines\u274c"}, {"verified": true, "id": "274108717", "public_metrics": {"followers_count": 44048, "following_count": 1261, "tweet_count": 29924, "listed_count": 159}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "franciscorazzo", "name": "Francisco Razzo"}, {"verified": false, "id": "249668203", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 1808, "tweet_count": 44379, "listed_count": 3}, "location": "Santiago, Chile", "username": "a_orellanavill", "name": "Ariel"}, {"verified": false, "id": "1058307435985821696", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 278, "tweet_count": 1928, "listed_count": 0}, "location": "Itabirito, Brasil", "username": "Flavinh48563205", "name": "Flavinha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "152737515", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 255, "tweet_count": 27552, "listed_count": 0}, "location": "Estacion central", "username": "francoandresi", "name": "franco#AprueboDeSalida\ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "1165246161818726402", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 1450, "tweet_count": 108804, "listed_count": 0}, "username": "TellesCelso", "name": "Celso Telles\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc"}, {"verified": false, "id": "61860512", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 2388, "tweet_count": 10492, "listed_count": 18}, "location": "a humdrum town ", "username": "Fleur_of_Evil", "name": "Agnes Sometimes\u2022\ud83c\udf3e\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "954363642539102208", "public_metrics": {"followers_count": 9352, "following_count": 7963, "tweet_count": 221613, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "username": "arsol2018", "name": "GQPNews-\ud83d\udc49\u00c9 Jair ou j\u00e1 era!\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3bBolsonaro2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "1039142811185172480", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 1976, "tweet_count": 68801, "listed_count": 0}, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "username": "smariacamel", "name": "smariacamel"}, {"verified": false, "id": "854714731826950146", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 2638, "tweet_count": 69308, "listed_count": 0}, "username": "TTha_ttah", "name": "Thata"}, {"verified": false, "id": "754562070138478592", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1169, "tweet_count": 15814, "listed_count": 0}, "username": "godforsakenmss", "name": "August Salvatore \ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "986865146", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 386, "tweet_count": 9921, "listed_count": 2}, "username": "DayenuBarra", "name": "Dayen\u00fa B"}, {"verified": false, "id": "121281445", "public_metrics": {"followers_count": 2393, "following_count": 2435, "tweet_count": 111887, "listed_count": 25}, "location": "Santiago de Chile", "username": "volador2010", "name": "volador2010"}, {"verified": false, "id": "82774095", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 1381, "tweet_count": 14948, "listed_count": 1}, "location": "Porto Velho/S\u00e3o Paulo", "username": "aldmax", "name": "Aldrin Taborda"}, {"verified": false, "id": "1335164942", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 218, "tweet_count": 3001, "listed_count": 0}, "username": "cathyarayat", "name": "catherine araya "}, {"verified": false, "id": "2727480426", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 1753, "tweet_count": 210583, "listed_count": 7}, "location": "#PrimeiramenteLulaNaCadeia", "username": "alexynunes", "name": "\u24dfAlexy Nunes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf12\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "424732525", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1326, "tweet_count": 24840, "listed_count": 8}, "location": "Puerto Montt, Chile", "username": "FelvaHD", "name": "\ud83c\udf33 Felipe Vargas \ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "1066085333232697347", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 283, "tweet_count": 41609, "listed_count": 0}, "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "username": "HChaves9", "name": "H. Chaves"}, {"verified": false, "id": "228810623", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 117, "tweet_count": 11255, "listed_count": 0}, "location": "Boa Vista-RR", "username": "alegalileia", "name": "Alessandra"}, {"verified": false, "id": "1104140692421558272", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 65, "tweet_count": 2228, "listed_count": 0}, "username": "marcos82676210", "name": "marcos"}, {"verified": false, "id": "1143717982188777472", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 68, "tweet_count": 289, "listed_count": 0}, "username": "amandarinar", "name": "amanda"}, {"verified": false, "id": "910861249281495041", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 323, "tweet_count": 3501, "listed_count": 0}, "username": "PatriciaVsque19", "name": "Patricia V\u00e1squez\ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "2489191922", "public_metrics": {"followers_count": 2182, "following_count": 2378, "tweet_count": 147891, "listed_count": 8}, "location": "Providencia, Chile", "username": "ingok27", "name": "Ingo Keller \ud83d\udc9c #NoALaLicitaci\u00f3nDelLitio #NoAlTPP11"}, {"verified": false, "id": "954443478422949891", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 258, "tweet_count": 16477, "listed_count": 6}, "username": "CripticaNotiQro", "name": "Cr\u00edptica"}, {"verified": false, "id": "273707123", "public_metrics": {"followers_count": 19833, "following_count": 21194, "tweet_count": 108813, "listed_count": 41}, "location": "Callao ", "username": "Jcortsant", "name": "jes\u00fas CRTZ \ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "97043106", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 599, "tweet_count": 11415, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo,RJ, Brasil", "username": "chat_Ana", "name": "Rio - purgat\u00f3rio do Caos."}, {"verified": false, "id": "1159054924648525824", "public_metrics": {"followers_count": 3863, "following_count": 4995, "tweet_count": 18897, "listed_count": 0}, "username": "quadribelem", "name": "Al\u00ea Cardoso"}, {"verified": false, "id": "2266490599", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 147, "tweet_count": 11821, "listed_count": 0}, "username": "jacquel69332658", "name": "Holly_floral"}, {"verified": false, "id": "70830789", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 241, "tweet_count": 28162, "listed_count": 7}, "location": "Rio de janeiro,Brazil", "username": "exSurferdetrem", "name": "Joka, Miojo sabor \u00f3dio"}, {"verified": false, "id": "243806251", "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 1200, "tweet_count": 42036, "listed_count": 8}, "username": "miocardiopatia_", "name": "Hybris"}, {"verified": false, "id": "879548443508822021", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 215, "tweet_count": 4228, "listed_count": 0}, "location": "she/her ", "username": "mmoonfIower", "name": "mariana\ud83e\ude90"}, {"verified": false, "id": "842278254", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 406, "tweet_count": 1751, "listed_count": 0}, "location": "Iquique - Chile", "username": "MarioCayazayaDo", "name": "Mario Cayazaya Dodero"}, {"verified": false, "id": "957765989285941249", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 239, "tweet_count": 2522, "listed_count": 0}, "location": "Talca, Chile", "username": "loyolajav", "name": "JAVIERA \u2694\ufe0f LOYOLA"}, {"verified": false, "id": "39918412", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 466, "tweet_count": 5433, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande", "username": "km_helder", "name": "Helder"}, {"verified": false, "id": "1134960365752725504", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1244, "tweet_count": 40641, "listed_count": 0}, "username": "CdanoSoberano", "name": "La clase pol\u00edtica va a hacer todo para sobrevivir"}, {"verified": false, "id": "42121132", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 2569, "tweet_count": 371, "listed_count": 2}, "location": "Los Angeles, CA", "username": "Aarhyes", "name": "Aarhyes Alessandro"}, {"verified": true, "id": "8110402", "public_metrics": {"followers_count": 428880, "following_count": 651, "tweet_count": 233929, "listed_count": 2920}, "location": "Brasil", "username": "ultimosegundo", "name": "iG \u00daltimo Segundo"}, {"verified": false, "id": "49088725", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 778, "tweet_count": 100232, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "Salmuscrown", "name": "Salmuscrown"}, {"verified": false, "id": "1371307908", "public_metrics": {"followers_count": 3152, "following_count": 144, "tweet_count": 13080, "listed_count": 15}, "location": "Chile", "username": "laceldadebob", "name": "Laceldadebob.cl"}, {"verified": false, "id": "292309939", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 847, "tweet_count": 46356, "listed_count": 5}, "location": "Regi\u00f3n del Maule", "username": "Criss_Running", "name": "Criss-Running"}, {"verified": false, "id": "82253465", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 1579, "tweet_count": 13162, "listed_count": 6}, "username": "vakillamerol", "name": "Chio Asakura \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc96\ud83d\udc9c\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "80153879", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 336, "tweet_count": 18939, "listed_count": 4}, "location": "Nerdalia", "username": "Amigaloide", "name": "GABA\u00e9rgico"}, {"verified": false, "id": "1011683701892222977", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1416, "tweet_count": 113099, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "mcasimoes57", "name": "Maria Cristina Sim\u00f5es"}, {"verified": false, "id": "180269192", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 85, "tweet_count": 7711, "listed_count": 0}, "username": "a1adrian", "name": "adrian"}, {"verified": false, "id": "829750511624679424", "public_metrics": {"followers_count": 461227, "following_count": 46, "tweet_count": 75481, "listed_count": 544}, "location": "Lima, Peru", "username": "Politica_LR", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica"}, {"verified": false, "id": "3389319869", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 157, "tweet_count": 8877, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "tamarinbombin", "name": "Tamy \ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "48065999", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 2123, "tweet_count": 33331, "listed_count": 161}, "location": "Santiago, Chile", "username": "edomax", "name": "Eduardo Arenas"}, {"verified": false, "id": "25954698", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 1692, "tweet_count": 67806, "listed_count": 10}, "location": "Sao Paulo", "username": "SergioCesar", "name": "Sergio Cesar"}, {"verified": false, "id": "151680411", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 995, "tweet_count": 18869, "listed_count": 3}, "username": "ArianaGimenez", "name": "Ari"}, {"verified": false, "id": "1192487638919450624", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 432, "tweet_count": 13724, "listed_count": 0}, "username": "cyriljacksonz", "name": "Cyril Jackson"}, {"verified": false, "id": "319908940", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1059, "tweet_count": 21474, "listed_count": 0}, "username": "EFernandezGalle", "name": "Edu \ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "2675120569", "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 1542, "tweet_count": 159552, "listed_count": 1}, "location": "EUA", "username": "MacielAureo", "name": "Aureo Maciel-Pr\u00f3 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "907341102260346880", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1775, "tweet_count": 27713, "listed_count": 0}, "username": "LorenaDumbs", "name": "Lorena Dumbster"}, {"verified": false, "id": "754299344434659329", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 246, "tweet_count": 9422, "listed_count": 0}, "location": "Ji-Paran\u00e1, Brasil", "username": "AlexandreHAlme1", "name": "Alexandre H Almeida"}, {"verified": false, "id": "540355934", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1313, "tweet_count": 13439, "listed_count": 0}, "location": "Chile - Vi\u00f1a del Mar", "username": "MaUro_HN", "name": "Mauro Herrera"}, {"verified": false, "id": "341876833", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 736, "tweet_count": 19094, "listed_count": 0}, "location": "Abya Yala", "username": "antesMicomicona", "name": "Desarraigada"}, {"verified": false, "id": "579423603", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 920, "tweet_count": 19825, "listed_count": 0}, "location": "Senegal", "username": "Isnad43", "name": "Yakhouba Fodi\u0113\u2728"}, {"verified": false, "id": "822265847628595200", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 931, "tweet_count": 8920, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "username": "RatitaGuerrera", "name": "Ratita Guerrera"}, {"verified": false, "id": "837530077017448448", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 54, "tweet_count": 2317, "listed_count": 0}, "username": "reyna_202", "name": "Leonor"}, {"verified": false, "id": "326884492", "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 5001, "tweet_count": 202267, "listed_count": 13}, "username": "Refust", "name": "Especulados"}, {"verified": false, "id": "291886253", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 2446, "tweet_count": 40134, "listed_count": 23}, "username": "Pally84", "name": "dynamo"}, {"verified": false, "id": "1581940820", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 946, "tweet_count": 4721, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Leo30741769", "name": "Leo"}, {"verified": false, "id": "167115117", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1190, "tweet_count": 37512, "listed_count": 35}, "location": "Vita Island", "username": "Mar_titin", "name": "Marti Rikardsd\u00f2ttir \ud83c\udccf"}, {"verified": false, "id": "528888256", "public_metrics": {"followers_count": 7444, "following_count": 5660, "tweet_count": 163881, "listed_count": 26}, "location": "thai, kel & igor \ud83e\udec0", "username": "webaelin", "name": "fefezuca"}, {"verified": false, "id": "738350242597310464", "public_metrics": {"followers_count": 4402, "following_count": 3090, "tweet_count": 133292, "listed_count": 6}, "location": "Umbria, Italia", "username": "atimo13", "name": "Cat..(erpillar)"}, {"verified": false, "id": "37616192", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 1272, "tweet_count": 9301, "listed_count": 29}, "location": "Cuiab\u00e1/MT - BRASIL", "username": "olharesportivo", "name": "Olhar Esportivo"}, {"verified": false, "id": "252994348", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 530, "tweet_count": 7545, "listed_count": 3}, "location": "Amsterdam", "username": "rodrigrock", "name": "Rodrigo Cortes"}, {"verified": false, "id": "98173602", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1025, "tweet_count": 18549, "listed_count": 1}, "location": "Aricrimes, Brasil", "username": "Castilh07", "name": "castilhiss\u00edmo"}, {"verified": true, "id": "66746614", "public_metrics": {"followers_count": 2823176, "following_count": 876, "tweet_count": 711438, "listed_count": 5390}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "larepublica_pe", "name": "La Rep\u00fablica"}, {"verified": false, "id": "1318915118", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 12, "tweet_count": 10204, "listed_count": 9}, "username": "loppositore", "name": "L'Oppositore"}, {"verified": false, "id": "2939221707", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1126, "tweet_count": 46622, "listed_count": 0}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "perlitadiablit1", "name": "Perla \ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "146069539", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1427, "tweet_count": 35880, "listed_count": 24}, "location": "La California, Venezuela", "username": "Jazhaly", "name": "Jazmin C. Duarte R."}, {"verified": false, "id": "104212211", "public_metrics": {"followers_count": 145783, "following_count": 2814, "tweet_count": 154837, "listed_count": 783}, "location": "\u00dcT: 0500102030505070808", "username": "CarlosRaulHer", "name": "CarlosRaulHernandez"}, {"verified": false, "id": "2752226806", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 81, "tweet_count": 194080, "listed_count": 10}, "username": "vidal31415", "name": "Vidal"}, {"verified": false, "id": "62077722", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 342, "tweet_count": 18385, "listed_count": 0}, "location": "Alagoas, Brasil", "username": "ppcesar", "name": "Paulo C\u00e9sar"}, {"verified": false, "id": "1066706431074885633", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 188, "tweet_count": 17746, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande/MS, Brasil.", "username": "CidoCorretor", "name": "J. Aparecido"}, {"verified": false, "id": "1189113642316378113", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 2069, "tweet_count": 94918, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "oproprioeldivo", "name": "El Divo"}, {"verified": false, "id": "2716356755", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 265, "tweet_count": 16322, "listed_count": 0}, "location": "el mejor pa\u00eds de Chile", "username": "soxlmxtxs_", "name": "\u2728"}, {"verified": false, "id": "80039628", "public_metrics": {"followers_count": 2947, "following_count": 4988, "tweet_count": 93578, "listed_count": 19}, "location": "Bahia,Brasil.", "username": "Bahia_will", "name": "Will Martins\ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "55568885", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 637, "tweet_count": 11615, "listed_count": 0}, "username": "rmafonseca", "name": "Regina Fonseca"}, {"verified": false, "id": "1166441100778905606", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 505, "tweet_count": 71533, "listed_count": 1}, "location": "Estados Unidos", "username": "r7LTKeQuHT1wC1D", "name": "Rodiney Ferraz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "809812878408744961", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 235, "tweet_count": 2022, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "changbeno", "name": "Beno"}, {"verified": false, "id": "2988577859", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 884, "tweet_count": 42450, "listed_count": 2}, "location": "Santiago", "username": "JuanPabloStgo", "name": "Juan Pablo"}, {"verified": false, "id": "1185005583872778241", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 23, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}, "username": "diganwiskhy", "name": "Diganwiskhy"}, {"verified": false, "id": "78484417", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 326, "tweet_count": 8305, "listed_count": 0}, "location": "Porto Velho, Brasil", "username": "juniorrep", "name": "Vou votar com camisa amarela. BOLSONARO 22"}, {"verified": false, "id": "1197273942635040768", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 162, "tweet_count": 649, "listed_count": 0}, "location": "Rio de janeiro", "username": "CalimanGomes", "name": "MARIANGELA GOMES CALIMAN"}, {"verified": false, "id": "89047374", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 1965, "tweet_count": 151815, "listed_count": 4}, "location": "Castro chiloe ", "username": "aldebrito", "name": "Alfredo De Brito"}, {"verified": false, "id": "84384295", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 212, "tweet_count": 46374, "listed_count": 0}, "username": "silveira147", "name": "tatiana silveira"}, {"verified": false, "id": "1142196008690114560", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 667, "tweet_count": 19427, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "mar_dennise", "name": "Dennise\u2660\ufe0f\u2666\ufe0f\u2663\ufe0f\u2665\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "4289955497", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 150, "tweet_count": 8991, "listed_count": 0}, "location": "Bariloche", "username": "EzequielAlmona5", "name": "Kid Zeta"}, {"verified": false, "id": "68981256", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 100, "tweet_count": 104170, "listed_count": 12}, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "mayvalvrde", "name": "may 13 \u2b50"}, {"verified": false, "id": "2447521413", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 71, "tweet_count": 218956, "listed_count": 13}, "location": "Salvador - Bahia ", "username": "lhamaluiza", "name": "A.Luiza"}, {"verified": false, "id": "171281454", "public_metrics": {"followers_count": 3107, "following_count": 4388, "tweet_count": 141724, "listed_count": 27}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "adenismacedo", "name": "Adenis Macedo"}, {"verified": false, "id": "1892134579", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 516, "tweet_count": 7103, "listed_count": 0}, "username": "Eliasxc", "name": "Elias\u26a1"}, {"verified": false, "id": "1054799022349844482", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 148, "tweet_count": 8443, "listed_count": 0}, "location": "Bucaramanga, Colombia", "username": "lauragomez_d", "name": "Laura G"}, {"verified": false, "id": "3295830465", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 2450, "tweet_count": 13082, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, RJ", "username": "dwss92", "name": "David\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"verified": false, "id": "70415675", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 400, "tweet_count": 6261, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "fbitta", "name": "L"}, {"verified": false, "id": "781837716011048960", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 432, "tweet_count": 469, "listed_count": 0}, "location": "San Pedro - Gral Resquin ", "username": "cindy_avalos25", "name": "Cinthia Avalos"}, {"verified": false, "id": "249776485", "public_metrics": {"followers_count": 156831, "following_count": 1829, "tweet_count": 32338, "listed_count": 193}, "location": "Asuncion - Paraguay", "username": "javierpanza", "name": "Javier Panza"}, {"verified": false, "id": "99157901", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 1100, "tweet_count": 102495, "listed_count": 10}, "location": "A la Izquierda  Facho CTM !!!!", "username": "MarcoAmaranto", "name": "Marco y S\u00ed Qlo Soy Del 38%"}, {"verified": false, "id": "358879994", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 220, "tweet_count": 5797, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Chile", "username": "spax75", "name": "Carlos Fern\u00e1ndez A."}, {"verified": false, "id": "1056543148640559104", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 336, "tweet_count": 32703, "listed_count": 0}, "username": "HPaglacci", "name": "Helide Paglacci"}, {"verified": false, "id": "1183180866463375360", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 131, "tweet_count": 344, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "_NachitaV", "name": "Nachita"}, {"verified": false, "id": "2246533706", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 0, "tweet_count": 94880, "listed_count": 2}, "location": "Ponta Grossa, Brasil", "username": "FerreiraMundi", "name": "edmilson ferreira"}, {"verified": false, "id": "1631510382", "public_metrics": {"followers_count": 5187, "following_count": 5296, "tweet_count": 25846, "listed_count": 4}, "location": "Colorado, USA", "username": "Wmarc4", "name": "STF tem lado pol\u00edtico. Todos esquerdistas."}, {"verified": false, "id": "384566570", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 4101, "tweet_count": 99431, "listed_count": 5}, "username": "PiroAraya", "name": "Piro Araya D\u00edaz"}, {"verified": false, "id": "4113267466", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 43, "tweet_count": 11545, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "username": "isihart_", "name": "mar\u00eda isidora"}, {"verified": false, "id": "76074577", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 379, "tweet_count": 4418, "listed_count": 4}, "location": "Salvador-BA    Brasil", "username": "RickMartinsBa", "name": "Ricardo Martins"}, {"verified": false, "id": "76035253", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 577, "tweet_count": 29417, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "RodandRoll", "name": "Rodrigo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1170476984239108097", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 1514, "tweet_count": 167686, "listed_count": 0}, "username": "InaraBirnfeld", "name": "Inara Pereira da Silva Birnfeld"}, {"verified": false, "id": "41714322", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 399, "tweet_count": 17273, "listed_count": 1}, "username": "blehlen", "name": "Bel\u00e9n"}, {"verified": false, "id": "84970744", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 84, "tweet_count": 52453, "listed_count": 1}, "location": "Manaus", "username": "carlosaneto", "name": "Seu Carlito \u2712\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "378382439", "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 1143, "tweet_count": 135642, "listed_count": 18}, "location": "Chile\u2661. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "yesungxshinee", "name": "-85. \ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "35222818", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 4998, "tweet_count": 79939, "listed_count": 5}, "location": "Vietnam", "username": "dahego__", "name": "Daniel Herrera"}, {"verified": false, "id": "1038551212386410497", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 120, "tweet_count": 437, "listed_count": 0}, "location": "Bigua\u00e7u, Brasil", "username": "de_tomazi", "name": "Claudia Toledo"}, {"verified": false, "id": "1141543544508866560", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 93, "tweet_count": 4880, "listed_count": 0}, "username": "passivadoceu", "name": "LULA LA 13 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "1255536810", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 367, "tweet_count": 24956, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "jranjos2", "name": "J R Anjos"}, {"verified": false, "id": "1078521014227820546", "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 1957, "tweet_count": 15711, "listed_count": 30}, "location": "she/her", "username": "pambisly", "name": "vick"}, {"verified": false, "id": "2267288613", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1219, "tweet_count": 197780, "listed_count": 28}, "location": "cerco risposte #noeuro", "username": "chiarapellegri9", "name": "altrimondi"}, {"verified": false, "id": "754294380194848768", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 376, "tweet_count": 4476, "listed_count": 0}, "username": "BrunoI93", "name": "B. I."}, {"verified": false, "id": "891798509455802368", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 70, "tweet_count": 67, "listed_count": 0}, "location": "Cidade Nova, Belo Horizonte", "username": "loyola__bruno", "name": "Bruno Nogueira"}, {"verified": false, "id": "21950633", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 3692, "tweet_count": 50653, "listed_count": 20}, "location": "planeta azul", "username": "kugapakori", "name": "kugapakori"}, {"verified": false, "id": "782855265272016896", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 107, "tweet_count": 13206, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "degazoide", "name": "Picaxu"}, {"verified": false, "id": "1141026065554558976", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 94, "tweet_count": 10983, "listed_count": 0}, "location": "Vale do Bosque, Gramado", "username": "AparecidaMotta4", "name": "Aparecida Motta\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "885950168406929408", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 208, "tweet_count": 4242, "listed_count": 0}, "location": "Federal District, Brazil", "username": "Tliberato85", "name": "T||!@g0"}, {"verified": false, "id": "262796422", "public_metrics": {"followers_count": 2890, "following_count": 2395, "tweet_count": 55001, "listed_count": 36}, "location": "Toledo", "username": "SantiagoNeg", "name": "Santi N"}, {"verified": false, "id": "986928502481080321", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 228, "tweet_count": 5122, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "poketchile", "name": "PoKeTChile"}, {"verified": false, "id": "1054349889948303360", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 463, "tweet_count": 5532, "listed_count": 1}, "username": "cleber_mori", "name": "Cleber Rodrigo Mori"}, {"verified": false, "id": "723966531722420224", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 864, "tweet_count": 22403, "listed_count": 0}, "username": "FranklinSMreal", "name": "Franklin Monteiro \ud83e\uddd9\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc8e\ud83c\udf77"}, {"verified": false, "id": "452526228", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 482, "tweet_count": 26775, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "xwellferreirax", "name": "\ud835\udd82\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91"}, {"verified": false, "id": "13363492", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 1806, "tweet_count": 50925, "listed_count": 16}, "location": "Brasil", "username": "karinna", "name": "Karinna Malacarne Bueno"}, {"verified": false, "id": "122796775", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 396, "tweet_count": 1723, "listed_count": 0}, "location": "Curacav\u00ed, Chile", "username": "xinozerg", "name": "Rodrigo Alexander"}, {"verified": false, "id": "289109517", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 380, "tweet_count": 10664, "listed_count": 1}, "location": "Canad\u00e1", "username": "KamilaEme", "name": "Kamila M"}, {"verified": false, "id": "747676293148381188", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 368, "tweet_count": 13345, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Tamarapazprieto", "name": "moonchild \u2077 \ud83e\udd18\ud83d\udc3a"}, {"verified": false, "id": "881631771703562240", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 1467, "tweet_count": 10052, "listed_count": 0}, "location": "Tramanda\u00ed Rio Grande do Sul ", "username": "Elizeud52169604", "name": "Elizeu dos santos"}, {"verified": false, "id": "1194491147424587776", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 318, "tweet_count": 2879, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "OlhoDeTandera01", "name": "Tanda\ud83e\udd5b"}, {"verified": false, "id": "1050596688363106316", "public_metrics": {"followers_count": 23418, "following_count": 19778, "tweet_count": 35619, "listed_count": 20}, "location": "Brasil", "username": "Cinara_Brasil", "name": "Cinara Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "187748153", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 275, "tweet_count": 17545, "listed_count": 0}, "username": "ElRodr160", "name": "Rodrigo Valladares"}, {"verified": false, "id": "228577853", "public_metrics": {"followers_count": 8601, "following_count": 8857, "tweet_count": 401309, "listed_count": 61}, "location": "St Augustine, FL", "username": "CarolusEduardus", "name": "Carolus Eduardus"}, {"verified": false, "id": "1047691446718009345", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 356, "tweet_count": 4943, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Kailann91262757", "name": "Kaay"}, {"verified": false, "id": "1113501512494350336", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 156, "tweet_count": 17907, "listed_count": 1}, "username": "Timtio9", "name": "Tim\u00f3tio"}, {"verified": false, "id": "595581271", "public_metrics": {"followers_count": 2904, "following_count": 4217, "tweet_count": 32003, "listed_count": 0}, "username": "FATIMAMBARROSO1", "name": "FMB"}, {"verified": false, "id": "2404995546", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 120, "tweet_count": 25307, "listed_count": 0}, "location": "Las Condes, Chile", "username": "AurelioCortes4", "name": "Aurelio Cortes"}, {"verified": false, "id": "58893040", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1242, "tweet_count": 9612, "listed_count": 0}, "username": "GamJr68", "name": "Guilherme Machado Jr"}, {"verified": false, "id": "3442682416", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 1676, "tweet_count": 49116, "listed_count": 2}, "username": "JorgeParadaR", "name": "Jorge Parada Rubio"}, {"verified": false, "id": "110837983", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 395, "tweet_count": 1760, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "KattyMt", "name": "Katty M\u00e9ndez #APRUEBO"}, {"verified": false, "id": "2941228660", "public_metrics": {"followers_count": 7132, "following_count": 7555, "tweet_count": 161640, "listed_count": 12}, "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "username": "SouBrasileiraBR", "name": "Cecy\ud83c\udf38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BOLSONARO22"}, {"verified": false, "id": "157128883", "public_metrics": {"followers_count": 22481, "following_count": 3793, "tweet_count": 173016, "listed_count": 98}, "location": "Chile", "username": "IgnacioIriarte", "name": "Ignacio Iriarte"}, {"verified": false, "id": "179295048", "public_metrics": {"followers_count": 3239, "following_count": 3106, "tweet_count": 226273, "listed_count": 38}, "location": "Chile", "username": "borgonialover", "name": "Sole O.o \ud83c\udf3a\ud83c\udf3b\ud83c\udf35\ud83c\udf33\u2600\ufe0f\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf05\ud83c\udfdc\ufe0f\ud83c\udf28\ufe0f\ud83d\udca7\ud83c\udf49\ud83e\udd5d\ud83c\udf47\ud83c\udf53\ud83c\udf52\ud83c\udf3d"}, {"verified": false, "id": "720773209788915713", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 149, "tweet_count": 14405, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "willy_benavente", "name": "dwillyperu@gmail.com"}, {"verified": false, "id": "763842026618122240", "public_metrics": {"followers_count": 37406, "following_count": 491, "tweet_count": 14407, "listed_count": 104}, "location": "Lima, Peru", "username": "Manifiesto_Peru", "name": "Manifiesto Per\u00fa"}, {"verified": false, "id": "1173588507568345088", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 832, "tweet_count": 7155, "listed_count": 2}, "location": "N\u00f3mada.", "username": "BryanM14937895", "name": "Bryan.M."}, {"verified": false, "id": "1352793758", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 204, "tweet_count": 1510, "listed_count": 0}, "username": "mostro_1974", "name": "Vicente Garcia"}, {"verified": false, "id": "379717974", "public_metrics": {"followers_count": 5658, "following_count": 6186, "tweet_count": 49656, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "Rosebrz", "name": "Rose Braz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7B2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "3350859561", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 208, "tweet_count": 24374, "listed_count": 1}, "location": "marte de the", "username": "SAVEBANDlT", "name": "\u706b\u661f \u2022 \u30e9\u30d9\u30f3\u30ca \ud83e\udd88"}, {"verified": true, "id": "2203709322", "public_metrics": {"followers_count": 12668386, "following_count": 9007, "tweet_count": 75439, "listed_count": 1731}, "location": "BEVELE RIOS", "username": "maisa", "name": "+a"}, {"verified": false, "id": "857036451808194560", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 11, "tweet_count": 3162, "listed_count": 0}, "username": "mamaloca_", "name": "Roxane"}, {"verified": false, "id": "1044770796080631813", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 1149, "tweet_count": 42361, "listed_count": 0}, "username": "Neide79979097", "name": "Neide \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "304053385", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 842, "tweet_count": 80058, "listed_count": 15}, "location": "d\u00e9pend de la perspective", "username": "ibnmasouda", "name": "ibnmasouda"}, {"verified": false, "id": "799328447407460354", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 668, "tweet_count": 77041, "listed_count": 9}, "location": "canada", "username": "carolianna_", "name": "uncle!"}, {"verified": false, "id": "25590952", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 3787, "tweet_count": 127706, "listed_count": 1}, "username": "_onurbBR", "name": "B u n i n"}, {"verified": false, "id": "60418599", "public_metrics": {"followers_count": 3375, "following_count": 1420, "tweet_count": 118574, "listed_count": 19}, "location": "Para\u00edba, Brasil", "username": "ExpressoPB", "name": "ExpressoPB"}], "tweets": [{"text": "Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e de brancos racistas de olhos azuis. .", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197485280405667846"], "created_at": "2019-11-21T12:01:53.000Z", "author_id": "2892290499", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 274, "like_count": 12412, "quote_count": 79}, "id": "1197485280405667846"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 162, "probability": 0.713, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MQxUZC4fuv", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvaroGz1987/status/1197218147906007045/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MQxUZC4fuv", "media_key": "7_1197218087889723392"}]}, "text": "El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo exponencialmente. Mientras tanto, Occidente se suicida demogr\u00e1ficamente, con una tasa de natalidad rid\u00edcula y muchos abortos. Es el fin de nuestra civilizaci\u00f3n. https://t.co/MQxUZC4fuv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197218147906007045"], "created_at": "2019-11-20T18:20:24.000Z", "author_id": "3064546655", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 3, "like_count": 65, "quote_count": 4}, "id": "1197218147906007045"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "text": "Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197354496814436354"], "created_at": "2019-11-21T03:22:12.000Z", "author_id": "98864188", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 188, "like_count": 5880, "quote_count": 138}, "id": "1197354496814436354"}, {"text": "Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spiegheranno in Parlamento, il 27/11 ed il 10/12, perch\u00e9 l\u2019Eurogruppo del 13/6 approv\u00f2 un testo suicida contro la nostra volont\u00e0.\nhttps://t.co/W8ablQ9tEQ", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197516181390929920"], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/W8ablQ9tEQ", "expanded_url": "https://www.startmag.it/economia/vi-svelo-le-bufale-di-conte-sul-mes-lanalisi-di-liturri/", "display_url": "startmag.it/economia/vi-sv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.startmag.it/economia/vi-svelo-le-bufale-di-conte-sul-mes-lanalisi-di-liturri/"}]}, "created_at": "2019-11-21T14:04:41.000Z", "author_id": "589418956", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 10, "like_count": 339, "quote_count": 13}, "id": "1197516181390929920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8555, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.5568, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.7082, "type": "Person", "normalized_text": "Hickman"}, {"start": 221, "end": 227, "probability": 0.7972, "type": "Person", "normalized_text": "Hickman"}]}, "text": "Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o empres\u00e1rio armou uma emboscada e matou um f\u00e3 da Hickman. Ocorreu o contr\u00e1rio. O empres\u00e1rio salvou Hickman de uma emboscada. O autor do tweet \u00e9 um vagabundo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197546253170749444"], "created_at": "2019-11-21T16:04:10.000Z", "author_id": "49435578", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 74, "like_count": 3928, "quote_count": 34}, "id": "1197546253170749444"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 100, "probability": 0.7786, "type": "Other", "normalized_text": "Parlachin Suicida"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.539, "type": "Person", "normalized_text": "Parlachin"}, {"start": 262, "end": 265, "probability": 0.8702, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 270, "end": 273, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "Peor"}, {"start": 288, "end": 298, "probability": 0.5557, "type": "Other", "normalized_text": "Republicana"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 325, "end": 348, "url": "https://t.co/I23PewQBfC", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1197290016613031936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I23PewQBfC", "media_key": "3_1197290000448212997"}, {"start": 325, "end": 348, "url": "https://t.co/I23PewQBfC", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1197290016613031936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I23PewQBfC", "media_key": "3_1197290006534148096"}, {"start": 325, "end": 348, "url": "https://t.co/I23PewQBfC", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1197290016613031936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I23PewQBfC", "media_key": "3_1197290009025490950"}, {"start": 325, "end": 348, "url": "https://t.co/I23PewQBfC", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1197290016613031936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I23PewQBfC", "media_key": "3_1197290014230695937"}]}, "text": "@megustaleerperu @sergiotej @AlanGarciaPeru Para generaciones q no saben verdad del Parlachin Suicida y no merece mencion en Historia. Unica forma de leer libro sobre Parlachin seria si dejo tecnicas escritas como robo en el 1er periodo q dejo Economicamente al Peru en Peor desastre Era Republicana y como escape se suicido https://t.co/I23PewQBfC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197290016613031936"], "created_at": "2019-11-20T23:05:59.000Z", "author_id": "415001653", "in_reply_to_user_id": "3146330389", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197233005842042887"}], "id": "1197290016613031936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Odete Roitman"}]}, "text": "BOMBA\nPol\u00edcia trabalha com a hip\u00f3tese de que Carlos Bolsonaro est\u00e1 envolvido no assassinato de Odete Roitman", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197457159564537856"], "created_at": "2019-11-21T10:10:09.000Z", "author_id": "75058892", "public_metrics": {"retweet_count": 925, "reply_count": 481, "like_count": 7054, "quote_count": 129}, "id": "1197457159564537856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.2411, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8289, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.6138, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/alA3ZiYB8O", "expanded_url": "https://twitter.com/arisze27/status/1197543445692375040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/alA3ZiYB8O", "media_key": "3_1197543438109093890"}]}, "text": "Al Apra le habr\u00e1 ca\u00eddo algo? Recuerden que Del Castillo promovi\u00f3 el dispositivo para que lleve m\u00e1s %de leche en polvo la evaporado en el gobierno del suicida. Nooo lo Jorgito?  Y el Decreto 1035 ? https://t.co/alA3ZiYB8O", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197543445692375040"], "created_at": "2019-11-21T15:53:01.000Z", "author_id": "3247966414", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "id": "1197543445692375040"}, {"text": "@folha WTF?!? \"Matou f\u00e3\"?!? \"Emboscada\"?!? O criminoso sequestrou a atriz e outras pessoas e se n\u00e3o fosse pela a\u00e7\u00e3o dele, teriam sido todos mortos! Ser\u00e1 que \u00e9 assim T\u00c3O DIF\u00cdCIL fazer um jornalismo um pouco menos indecente? https://t.co/XZUoCSG3py", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197518456683454465"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/XZUoCSG3py", "expanded_url": "https://twitter.com/hoje_no/status/1197518456683454465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XZUoCSG3py", "media_key": "16_1197518448185823232"}]}, "created_at": "2019-11-21T14:13:43.000Z", "author_id": "799915069186469888", "in_reply_to_user_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 15, "like_count": 994, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197394207301939201"}], "id": "1197518456683454465"}, {"text": "So vou dando corda, quando v\u00ea j\u00e1 se enforcou https://t.co/xFCdO4PmQL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197573675127595008"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/xFCdO4PmQL", "expanded_url": "https://twitter.com/s0dre1/status/1197266523418775553", "display_url": "twitter.com/s0dre1/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:53:08.000Z", "author_id": "918601274790236163", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197573675127595008"}, {"text": "@dukana2 ...la marcegaglia?  Nominata, da un verme di nome renzi, alla presidenza di una azienda che un tempo era orgoglio ITALIANO, oggi una cloaca che SUICIDA GIOVANI INGEGNERI CHE DENUNCIAVANO ANOMALIE. COMPLIMENTI A QUESTO STATO ITALIANO CHE TOLLERA E PROMUOVE GENTAGLIA SIMILE", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197570247072636931"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:39:31.000Z", "author_id": "2397799935", "in_reply_to_user_id": "2832335447", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197561387968598016"}], "id": "1197570247072636931"}, {"text": "Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docentes\" q no hab\u00edan terminado incluso sus estudios\". A uds NUNCA LES INTERES\u00d3 q el pueblo se EDUQUE,quer\u00edan monigotes manipulables para sus fines delictivos. https://t.co/eiMFHdvN9q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197513874607656961"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/eiMFHdvN9q", "expanded_url": "https://twitter.com/Mechecabanillas/status/1197185078457249792", "display_url": "twitter.com/Mechecabanilla\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T13:55:31.000Z", "author_id": "282155394", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 13, "like_count": 191, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197185078457249792"}], "id": "1197513874607656961"}, {"text": "Leggo di iscritti inviperiti perch\u00e9 il quesito su #rousseau sarebbe \"invertito\": mi rifiuto di pensare che qualcuno sbagli a votare perch\u00e9 tratto in inganno.\n\nSveglia cazzo, leggete prima di votare, altrimenti siete dei somari e il vostro posto \u00e8 tra le scimmie leghiste.\n\n#DiMaio", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197503914519728128"], "created_at": "2019-11-21T13:15:56.000Z", "author_id": "407685967", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 21, "like_count": 121, "quote_count": 2}, "id": "1197503914519728128", "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 59, "tag": "rousseau"}, {"start": 273, "end": 280, "tag": "DiMaio"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4995, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}], "mentions": [{"start": 203, "end": 215, "username": "SenadoresPS", "id": "2668393594"}, {"start": 216, "end": 229, "username": "Senado_Chile", "id": "418660662"}, {"start": 230, "end": 242, "username": "camposulloa", "id": "265991174"}, {"start": 243, "end": 257, "username": "adnradiochile", "id": "201493641"}, {"start": 258, "end": 272, "username": "mercuriovalpo", "id": "61812299"}, {"start": 273, "end": 280, "username": "biobio", "id": "14638581"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/cJAZfOW3hG", "expanded_url": "https://twitter.com/iallendebussi/status/1197192536705642496/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cJAZfOW3hG", "media_key": "7_1197191902023602181"}]}, "text": "Quisimos dar una se\u00f1al y no dejar impune el accionar de Carabineros en este mes, por lo que present\u00e9 una indicaci\u00f3n para dejar en mil pesos los Gastos Reservados de la instituci\u00f3n, la cual fue aprobada. @SenadoresPS @Senado_Chile @camposulloa @adnradiochile @mercuriovalpo @biobio https://t.co/cJAZfOW3hG", "lang": "es", "geo": {"place_id": "07d9e3b027484000"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197192536705642496"], "created_at": "2019-11-20T16:38:38.000Z", "author_id": "58946189", "public_metrics": {"retweet_count": 415, "reply_count": 1674, "like_count": 878, "quote_count": 299}, "id": "1197192536705642496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 24, "probability": 0.785, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio da Educa\u00e7\u00e3o"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/rHjt7RtwW1", "expanded_url": "https://twitter.com/PriscilaFCruz/status/1197468094572236800", "display_url": "twitter.com/PriscilaFCruz/\u2026"}]}, "text": "Um Ministerio da Educa\u00e7\u00e3o que criminaliza e intimida educadores https://t.co/rHjt7RtwW1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197473112574636034"], "created_at": "2019-11-21T11:13:32.000Z", "author_id": "19667016", "public_metrics": {"retweet_count": 656, "reply_count": 1715, "like_count": 4345, "quote_count": 122}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197468094572236800"}], "id": "1197473112574636034"}, {"text": "El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde mis 15 a\u00f1os, ataques de rabia, falta de concentraci\u00f3n, insomnio, baja autoestima, nerviosismo, miedos irracionales, timidez...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197116394850131968"], "created_at": "2019-11-20T11:36:04.000Z", "author_id": "1103977372955615233", "in_reply_to_user_id": "1103977372955615233", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 9, "like_count": 837, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197116393172459520"}], "id": "1197116394850131968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Moro"}, {"start": 265, "end": 268, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "text": "\u00c9 muita burrice.  RT @anielle_franco: S\u00e9rgio Moro nunca se interessou pelo caso da minha irm\u00e3. Mas agora, milagrosamente, fortemente, fielmente, ele apoia a federaliza\u00e7\u00e3o! Eu conto ou voc\u00eas contam que n\u00e3o somos bobos e n\u00e3o queremos que ele se meta? Estamos de olho Moro!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197516984017149952"], "created_at": "2019-11-21T14:07:52.000Z", "author_id": "17752026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 120, "like_count": 674, "quote_count": 8}, "id": "1197516984017149952"}, {"text": "Tu fuerza, tu esp\u00edritu y la sonrisa que jam\u00e1s olvidar\u00e1n quienes lo quisimos como amigo, lo respetamos como ser humano y lo admiramos como estadista. https://t.co/fP9s959ie8 https://t.co/BWZcrAVyqy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197215749917552640"], "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/fP9s959ie8", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1197215749917552640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fP9s959ie8", "media_key": "3_1197215741105377283"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/BWZcrAVyqy", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1197214873337262080", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:10:52.000Z", "author_id": "281769300", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 400, "like_count": 314, "quote_count": 59}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197214873337262080"}], "id": "1197215749917552640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 162, "probability": 0.7113, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/MgJpZpOEeR", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvaroGz1987/status/1197218147906007045/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MgJpZpOEeR", "media_key": "7_1197218087889723392"}]}, "text": "El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo exponencialmente. Mientras tanto, Occidente se suicida demogr\u00e1ficamente, con una tasa de natalidad rid\u00edcula y muchos abortos. https://t.co/MgJpZpOEeR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197322326574063616"], "created_at": "2019-11-21T01:14:22.000Z", "author_id": "1186640591205097475", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 3}, "id": "1197322326574063616"}, {"text": "@VNSilva77858686 Voc\u00ea tem amor a sua vida beb\u00ea, voc\u00ea sabe com quem brinca", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197572750363254789"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VNSilva77858686", "id": "1195289292895129601"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:49:28.000Z", "author_id": "993962882244149248", "in_reply_to_user_id": "1195289292895129601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197572440798445575"}], "id": "1197572750363254789"}, {"text": "Quando vejo os absurdos, de milicianos sendo condecorados, fa\u00e7o uma pequena reflex\u00e3o.\nTrago do passado, o caso de uma hero\u00edna pouco lembrada.\n\nLutando contra as labaredas: quem \u00e9 a professora que morreu ao salvar crian\u00e7as em creche de MG @UOLNoticias @UOL https://t.co/lzj2a4OsUs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197531478395170817"], "entities": {"mentions": [{"start": 238, "end": 250, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 251, "end": 255, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lzj2a4OsUs", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/10/07/lutando-contra-as-labaredas-quem-e-a-professora-que-morreu-ao-salvar-criancas-em-creche-de-mg.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T15:05:28.000Z", "author_id": "123906903", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "id": "1197531478395170817"}, {"text": "Ontem, ao lado do trabalho, um comerciante reagiu e felizmente matou o assaltante sem nenhum ferido ou dano colateral. Aqui, pelo menos, foi um dos ladr\u00f5es que morreu. Que o trabalhador se recupere e nunca mais precise atirar; se precisar, que acerte!\n\nhttps://t.co/JE7kqr7ggV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197565586487828481"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/JE7kqr7ggV", "expanded_url": "https://plantao190.com.br/ladrao-leva-tiro-de-comparsa-em-assalto-a-loterica-em-curitiba-e-morre/?fbclid=IwAR1RE5S0ZNcUX88UzHelq_Zj6lnMEDyfjkR0u33JDb_EKAillMiDBLnEInY", "display_url": "plantao190.com.br/ladrao-leva-ti\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:21:00.000Z", "author_id": "2901050897", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1197565586487828481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "author_id": "1041171977342464000", "public_metrics": {"retweet_count": 2813, "reply_count": 255, "like_count": 10827, "quote_count": 550}, "id": "1163144124821835777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "hockey"}]}, "text": "Ir a hockey con este calor es un pacto suicida por eso me quedo en casa a comer heladito.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197568250147692549"], "created_at": "2019-11-21T17:31:35.000Z", "author_id": "221813356", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197568250147692549"}, {"text": "@gerardomartp @watchmyballs @Aeromexico \u00bfDe verdad no entiendes el riesgo que implica compartir el espacio con quien promueve abrazos al narco y al crimen organizado?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197554820921450496"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gerardomartp", "id": "59214156"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "watchmyballs", "id": "978742445323309056"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "Aeromexico", "id": "50505691"}]}, "created_at": "2019-11-21T16:38:13.000Z", "author_id": "288046708", "in_reply_to_user_id": "59214156", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197511997123956736"}], "id": "1197554820921450496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9432, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Marinho"}, {"start": 200, "end": 220, "probability": 0.8954, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Campos  Pinto"}, {"start": 236, "end": 255, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Marinho Neto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "pclxxx", "id": "1412945439205199874"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "Wallace_SP97", "id": "880542986911797249"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "AndreHenning", "id": "19159813"}]}, "text": "@PCLXXX @Wallace_SP97 @matheusaranhujo @AndreHenning todos conhecem o flamengo cara, um clube de EMISSORA, voc\u00eas tem que agradecer a fam\u00edlia Marinho e nada mais. \nAli\u00e1s eles chutaram no fim de 2016 o Marcelo Campos  Pinto pra colocar o Roberto Marinho Neto pra voltar a dar o golpe e aumentar disparidade de cotas de TV, deu certo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197530187342237696"], "created_at": "2019-11-21T15:00:20.000Z", "author_id": "892208833577275392", "in_reply_to_user_id": "534597738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197528849954885633"}], "id": "1197530187342237696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 147, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Calder\u00f3n"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "Hidra"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/25XxoxItJ5", "expanded_url": "https://www.latimes.com/world-nation/story/2019-11-20/mexico-cartel-violence-avocados", "display_url": "latimes.com/world-nation/s\u2026"}]}, "text": "Gran reportaje: El crimen organizado ya no solo se dedica a traficar drogas, tambi\u00e9n exporta aguacates y ha diversificado sus negocios. S\u00ed, Calder\u00f3n trat\u00f3 de decapitar a la Hidra y empeor\u00f3 todo, pero los abrazos del demagogo son una \"estrategia\" suicida\u2026https://t.co/25XxoxItJ5", "lang": "es", "geo": {"place_id": "09f6a7707f18e0b1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197250192480727040"], "created_at": "2019-11-20T20:27:44.000Z", "author_id": "64986985", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 3, "like_count": 125, "quote_count": 1}, "id": "1197250192480727040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 43, "end": 56, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.4164, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/X3iucAAB74", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/11/cunhado-de-ana-hickmann-recebe-maior-honraria-da-camara-por-salvar-familia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/11/cunhado-de-ana-hickmann-recebe-maior-honraria-da-camara-por-salvar-familia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "Indicado por Eduardo Bolsonaro, empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\n\nhttps://t.co/X3iucAAB74", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197394207301939201"], "created_at": "2019-11-21T06:00:00.000Z", "author_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 491, "reply_count": 8505, "like_count": 2629, "quote_count": 2304}, "id": "1197394207301939201"}, {"text": "Essa \u00e9 a minha gata..... super ingrata ela kkkkk dou amor carinho e comida e ela so ingratid\u00e3o https://t.co/Vx3hYx72q2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197569670422896640"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Vx3hYx72q2", "expanded_url": "https://twitter.com/Folatunz/status/1195327206454677505", "display_url": "twitter.com/Folatunz/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:37:13.000Z", "author_id": "4352011943", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195327206454677505"}], "id": "1197569670422896640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.8354, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}]}, "text": "Meu Deus Ana n\u00e3o presta nem pra invadir uma casa sozinha, tenho q ensinar tudo kkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197553565788758016"], "created_at": "2019-11-21T16:33:14.000Z", "author_id": "1138513367226867712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197553565788758016"}, {"text": "\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femmes.", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1197464762969395200"], "created_at": "2019-11-21T10:40:21.000Z", "author_id": "1170926555557715968", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "id": "1197464762969395200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 194, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "j_palma_p", "id": "705545736029655040"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "meganoticiascl", "id": "58048133"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "sename", "id": "895588876907143168"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "DDHH_Ec", "id": "170069351"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "gabrielboric", "id": "73981088"}]}, "text": "@j_palma_p @meganoticiascl @sename @DDHH_Ec @gabrielboric Hay que caminar y mascar chicle a ver parece que no me explique, hay otras formas de morir tb : 1 joven  cada 3 dias  se suicida en Chile, el estado por mas 30 a\u00f1os ha violado sistematicamente los derechos de  ni\u00f1os  sename, y 9724 murieron el a\u00f1o pasado en lista de espera", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197548168751267841"], "created_at": "2019-11-21T16:11:47.000Z", "author_id": "825025143177150468", "in_reply_to_user_id": "705545736029655040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197504292422397952"}], "id": "1197548168751267841"}, {"text": "@JulioBastos @alienbassist n\u00e3o tenho empatia por esp\u00edrito opaco.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197567119661174784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JulioBastos", "id": "8694262"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "alienbassist", "id": "1317740290506186753"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:27:05.000Z", "author_id": "2484878348", "in_reply_to_user_id": "8694262", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197558932815974400"}], "id": "1197567119661174784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.721, "type": "Organization", "normalized_text": "Cartoon Network"}, {"start": 97, "end": 123, "probability": 0.5845, "type": "Other", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a Sem Limites"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/Xr5H1c4HPz", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaRecall/status/1197568615047999488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xr5H1c4HPz", "media_key": "16_1197568607905099776"}]}, "text": "3.Sem limites!\nPartiu da Cartoon Network a ideia de expandir a equipe de her\u00f3is. Dessa forma, em Liga da Justi\u00e7a Sem Limites, a hist\u00f3ria teve uma leve reinicializa\u00e7\u00e3o. Assim, as hist\u00f3rias passaram a ser mais epis\u00f3dicas, acompanhadas de um arco geral. https://t.co/Xr5H1c4HPz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197568615047999488"], "created_at": "2019-11-21T17:33:02.000Z", "author_id": "1178437501742133254", "in_reply_to_user_id": "1178437501742133254", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197568314836443137"}], "id": "1197568615047999488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.3531, "type": "Other", "normalized_text": "Compa\u00f1ero"}]}, "text": "La C es por Compa\u00f1ero.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197568251011772416"], "created_at": "2019-11-21T17:31:35.000Z", "author_id": "49834522", "in_reply_to_user_id": "49834522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197568039627169792"}], "id": "1197568251011772416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5466, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/KCuoS3WoVE", "expanded_url": "https://twitter.com/batwonderr_/status/1197252642113773576", "display_url": "twitter.com/batwonderr_/st\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 7\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 8\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 7\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 6\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 10\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 9 https://t.co/KCuoS3WoVE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197264497582465024"], "created_at": "2019-11-20T21:24:34.000Z", "author_id": "801478490893778947", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197252642113773576"}], "id": "1197264497582465024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9555, "type": "Place", "normalized_text": "El Alto"}]}, "text": "Yo me pregunto, \u00bfSer\u00e1 racional continuar un proyecto nuclear en El Alto conociendo el grado de responsabilidad de los dirigentes en acciones que pusieron en riesgo una planta de distribuci\u00f3n de combustible?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197134120855490562"], "created_at": "2019-11-20T12:46:30.000Z", "author_id": "499778237", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 49, "like_count": 340, "quote_count": 16}, "id": "1197134120855490562"}, {"text": "Muore suicida a Palermo l'ex capo del Gip Cesare Vincenti https://t.co/mSkKt5aA4E", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197514769000996864"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/mSkKt5aA4E", "expanded_url": "https://www.rainews.it/tgr/sicilia/articoli/2019/11/sic-suicidio-vincenti-gip-tribunale-palermo-c65bc74b-e425-4917-99c2-4b79f8da69b8.html?wt_mc=2.social.tw.redtgrsicilia_sic-suicidio-vincenti-gip-tribunale-palermo.&wt", "display_url": "rainews.it/tgr/sicilia/ar\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T13:59:04.000Z", "author_id": "4861946812", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197514769000996864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/7AwP5JPb01", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2jAvte-Jy2HU_uthkNrs2qH7-yxR3QlpkK0Jx_7SIhyN8UIZP43SShEJ0#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=wh&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2jAvte-Jy2HU_uthkNrs2qH7-yxR3QlpkK0Jx_7SIhyN8UIZP43SShEJ0#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=wh&vli=Salud"}]}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/7AwP5JPb01", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197260489711128576"], "created_at": "2019-11-20T21:08:39.000Z", "author_id": "270384395", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "id": "1197260489711128576"}, {"text": "@osoverano @im_a_pornDoctor Eu posso \ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197472355070676992"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "osoverano", "id": "1080360716555767808"}]}, "created_at": "2019-11-21T11:10:32.000Z", "author_id": "1043227829306052611", "in_reply_to_user_id": "1080360716555767808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197184630232944640"}], "id": "1197472355070676992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.6584, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}, {"start": 249, "end": 256, "probability": 0.9269, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP21N"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 257, "tag": "GHVIP21N"}]}, "text": "Los mon\u00f3logos de Hugo son megaaburridos. Cu\u00e1ndo realmente se pasa mal, se nota. No se te ve en la cara que disfrutas, ni sueltas ni una l\u00e1grima. M\u00e1s fr\u00edo que un t\u00edmpano de hielo. La realidad paralela que vive este hombre o que vende, es flipante.\n\n#GHVIP21N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197565977585684480"], "created_at": "2019-11-21T17:22:33.000Z", "author_id": "955424108896030720", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1197565977585684480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9766, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 50, "tag": "AFazenda11"}]}, "text": "Hariany dando um tiro no pr\u00f3prio p\u00e9.  \n#AFazenda11", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197565886632202240"], "created_at": "2019-11-21T17:22:11.000Z", "author_id": "3085503231", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 11, "like_count": 259, "quote_count": 1}, "id": "1197565886632202240"}, {"text": "quem curtir esse negocio a\u00ed eu to unf https://t.co/QAQWYyHNOc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197563041354846208"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/QAQWYyHNOc", "expanded_url": "https://twitter.com/flores_thaiane/status/1197294484935106560", "display_url": "twitter.com/flores_thaiane\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:10:53.000Z", "author_id": "1030854581033607169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197563041354846208"}, {"text": "O \u00fanico respons\u00e1vel pela morte da moradora de rua foi o homem que puxou o gatilho com inten\u00e7\u00e3o de mat\u00e1-la. N\u00e3o se deve dizer \"mulher foi morta por\", mas somente \"um homem matou a mulher, moradora de rua, com arma de fogo\". Que apodre\u00e7a na cadeia. Discutir armamento \u00e9 irrelevante.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197201759824961537"], "created_at": "2019-11-20T17:15:17.000Z", "author_id": "274108717", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 6, "like_count": 305, "quote_count": 0}, "id": "1197201759824961537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6333, "type": "Other", "normalized_text": "Canalha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "chat_Ana", "id": "97043106"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "sandra_miria", "id": "1053681848"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 51, "end": 55, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "text": "@chat_Ana @AdrianoCezak @sandra_miria @UOLNoticias @UOL Canalha fdp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197563968442785795"], "created_at": "2019-11-21T17:14:34.000Z", "author_id": "1159054924648525824", "in_reply_to_user_id": "97043106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197562776765501443"}], "id": "1197563968442785795"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Saori Kido"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/dnH77Hnu0X", "expanded_url": "https://twitter.com/miocardiopatia_/status/1197562894751346690/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dnH77Hnu0X", "media_key": "16_1197562881597939712"}]}, "text": "voc\u00eas est\u00e3o ligados que Saori Kido tinha s\u00f3 13 anos?\ngente, TEM AT\u00c9 PORN\u00d4 com essa personagem. https://t.co/dnH77Hnu0X", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197562894751346690"], "created_at": "2019-11-21T17:10:18.000Z", "author_id": "243806251", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1197562894751346690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/kgH9FpEkP8", "expanded_url": "https://bit.ly/2OxtjJt", "display_url": "bit.ly/2OxtjJt"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/QRw2GDTEWC", "expanded_url": "https://twitter.com/ultimosegundo/status/1197563226252296193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QRw2GDTEWC", "media_key": "3_1197563216496353283"}]}, "text": "Lan\u00e7amento de novo partido de Bolsonaro tem logo feito com cartuchos de bala - https://t.co/kgH9FpEkP8 https://t.co/QRw2GDTEWC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197563226252296193"], "created_at": "2019-11-21T17:11:37.000Z", "author_id": "8110402", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 28, "quote_count": 4}, "id": "1197563226252296193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4803, "type": "Person", "normalized_text": "AVISEN"}]}, "text": "Como que el esp\u00edritu navide\u00f1o no es la ideaci\u00f3n suicida? \nAVISEN!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197302960084148224"], "created_at": "2019-11-20T23:57:25.000Z", "author_id": "80153879", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "id": "1197302960084148224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 76, "probability": 0.6445, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.6716, "type": "Organization", "normalized_text": "de Defensa"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/GTMutnENe3", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/21/mijael-garrido-lecca-ejercito-inicio-proceso-disciplinario-por-declaraciones-de-candidato-del-apra-por-elecciones-2020-asegura-ministro-de-defensa/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "title": "Ej\u00e9rcito abre un proceso disciplinario contra Mijael Garrido Lecca", "description": "El candidato del Apra al Congreso afirm\u00f3 en una conferencia que hab\u00eda sido ascendido al grado de capit\u00e1n por \u201cacciones distinguidas\u201d en el Vraem. El ministro de Defensa, sin embargo, aclar\u00f3 que el exconductor de televisi\u00f3n no fue promovido y que contin\u00faa siendo teniente de reserva.", "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/21/mijael-garrido-lecca-ejercito-inicio-proceso-disciplinario-por-declaraciones-de-candidato-del-apra-por-elecciones-2020-asegura-ministro-de-defensa/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}]}, "text": "#LO\u00daLTIMO | Ej\u00e9rcito inici\u00f3 proceso disciplinario contra Mijael Garrido Lecca, inform\u00f3 ministro de Defensa\nhttps://t.co/GTMutnENe3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197557752727511042"], "created_at": "2019-11-21T16:49:52.000Z", "author_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 640, "reply_count": 235, "like_count": 2522, "quote_count": 208}, "id": "1197557752727511042"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.5552, "type": "Other", "normalized_text": "Heduardicidio"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 61, "username": "heduardo50", "id": "119454564"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/fPfBp4O1b0", "expanded_url": "https://larepublica.pe/heduardicidios/2019/11/21/heduardicidio-del-jueves-21-de-noviembre-de-2019/", "display_url": "larepublica.pe/heduardicidios\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/heduardicidios/2019/11/21/heduardicidio-del-jueves-21-de-noviembre-de-2019/"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 37, "tag": "Heduardicidio"}]}, "text": "No te puedes perder el #Heduardicidio de hoy, por @heduardo50 \n\nhttps://t.co/fPfBp4O1b0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197494803350597636"], "created_at": "2019-11-21T12:39:44.000Z", "author_id": "66746614", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 33, "like_count": 631, "quote_count": 9}, "id": "1197494803350597636"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "text": "Si alguien decide como Fidel Castro, tomar Fuerte Tiuna con un peque\u00f1o grupo de hombres, es temerario,  suicida. Si no va pero env\u00eda a un grupo de muchachos, no se como calificarlo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197491634444865537"], "created_at": "2019-11-21T12:27:08.000Z", "author_id": "104212211", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 36, "like_count": 55, "quote_count": 8}, "id": "1197491634444865537"}, {"text": "@dwss92 @FreijorgeJ @FlamengoAntifa @butterfutebol Milicos torturaram, executaram, deram sumi\u00e7o nos corpos, prenderam CRIAN\u00c7AS. Conhe\u00e7o diversas pessoas que t\u00eam problemas s\u00e9rios de sa\u00fade (mental e f\u00edsica) por conta disso. Um ex professor tinha tremedeiras bizarras pq os parasitas disseram, na pris\u00e3o, que iriam estuprar sua m\u00e3e!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197531382957957121"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "dwss92", "id": "3295830465"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "FreijorgeJ", "id": "3312645309"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "FlamengoAntifa", "id": "954512153469440001"}]}, "created_at": "2019-11-21T15:05:05.000Z", "author_id": "70415675", "in_reply_to_user_id": "3295830465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197513066415558656"}], "id": "1197531382957957121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.4367, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.5557, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 49, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "text": "Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos y luego, cobardemente se suicida. \nElla hab\u00eda hecho denuncia por violencia y solicitado medidas de restricci\u00f3n.\nTristeza!", "lang": "es", "geo": {"place_id": "016ea1445db12efb"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197279660113047552"], "created_at": "2019-11-20T22:24:50.000Z", "author_id": "249776485", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 8, "like_count": 131, "quote_count": 11}, "id": "1197279660113047552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.9693, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 4, "end": 7, "probability": 0.9617, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 10, "end": 14, "probability": 0.846, "type": "Organization", "normalized_text": "PCdoB"}, {"start": 18, "end": 21, "probability": 0.6449, "type": "Organization", "normalized_text": "REDE"}, {"start": 196, "end": 198, "probability": 0.9425, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Mx7qzLmH9x", "expanded_url": "https://twitter.com/PauloMartins10/status/1197554955349110785", "display_url": "twitter.com/PauloMartins10\u2026"}]}, "text": "PT, PSOL, PCdoB e REDE, defendem com unhas e dentes esses assassinos.\n\nBandido recebeu tornozeleira, atravessou a rua, entrou na casa da v\u00edtima dele, se vingou da den\u00fancia e a matou.\n\nVidas que o STF e congresso poderiam poupar.\n\nPreferem deixar rolar. https://t.co/Mx7qzLmH9x", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197561168677736448"], "created_at": "2019-11-21T17:03:26.000Z", "author_id": "1631510382", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197554955349110785"}], "id": "1197561168677736448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "JORNALECO"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.3985, "type": "Person", "normalized_text": "FolhaLixo"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/TgETUVAwGy", "expanded_url": "https://twitter.com/RodandRoll/status/1197528644350103559/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TgETUVAwGy", "media_key": "3_1197528633310617600"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 69, "tag": "FolhaLixo"}]}, "text": "S\u00f3 quero ver processo em cima desse JORNALECO. Nada ainda? #FolhaLixo https://t.co/TgETUVAwGy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197528644350103559"], "created_at": "2019-11-21T14:54:12.000Z", "author_id": "76035253", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 31, "like_count": 370, "quote_count": 18}, "id": "1197528644350103559"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.8057, "type": "Other", "normalized_text": "Thy Light"}]}, "text": "Ser\u00e1 que nesse rol\u00ea do final de semana eu beijo o boyzinho banger com a camisa do Thy Light?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197562143232667648"], "created_at": "2019-11-21T17:07:19.000Z", "author_id": "452526228", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1197562143232667648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 150, "probability": 0.5512, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.4685, "type": "Person", "normalized_text": "Giovana"}, {"start": 190, "end": 196, "probability": 0.6891, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}, {"start": 216, "end": 232, "probability": 0.8615, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/cbbtye8xo9", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinara_Brasil/status/1197490498610647040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cbbtye8xo9", "media_key": "3_1197490486090567686"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 25, "tag": "folhalixo"}]}, "text": "Manchete d\u00fabia #folhalixo: mentiras n\u00e3o est\u00e3o na mat\u00e9ria p/ n\u00e3o se comprometerem.D\u00e1 a entender q cunhado emboscou o pobre f\u00e3 (armado,fez ref\u00e9ns,qdo Ana desmaiou,atirou em Giovana, esposa de Gustavo).Palavras- chave: Eduardo Bolsonaro,matou, emboscada (essa s\u00f3 aparece na manchete) https://t.co/cbbtye8xo9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197490498610647040"], "created_at": "2019-11-21T12:22:37.000Z", "author_id": "1050596688363106316", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "id": "1197490498610647040"}, {"text": "@BryanM14937895 @Benji13max @RakeTrake Esta claro, pero teniendo toda la base cient\u00edfica, ensayos cl\u00ednicos seguimos siendo una comunidad muy vulnerable y sin apoyo real, @anesvap y dem\u00e1s deber\u00edan salir al frente y desmentir estos art\u00edculos, buscar apoyos dentro de la comunidad m\u00e9dica es vital", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197550398648848384"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BryanM14937895", "id": "1173588507568345088"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Benji13max", "id": "1169330475841798145"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "RakeTrake", "id": "852977644664737792"}, {"start": 170, "end": 178, "username": "anesvap", "id": "2201183453"}]}, "created_at": "2019-11-21T16:20:39.000Z", "author_id": "1352793758", "in_reply_to_user_id": "1173588507568345088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197549535062560771"}], "id": "1197550398648848384"}, {"text": "O que vc \"virou\" hoje?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197507392797319173"], "created_at": "2019-11-21T13:29:45.000Z", "author_id": "2203709322", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 1236, "like_count": 15955, "quote_count": 771}, "id": "1197507392797319173"}], "places": [{"full_name": "Macei\u00f3, Brasil", "id": "70d9237ded8be5f4"}, {"full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "c44302d542084bfe"}, {"full_name": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "id": "b64dd3d6de94f13d"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}]}, "errors": [{"value": "1113839150627786752", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1113839150627786752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1113839150627786752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197571917131198466", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197571917131198466].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197571917131198466", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197570429877182476", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197570429877182476].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197570429877182476", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197561387968598016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197561387968598016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197561387968598016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197562985679638529", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197562985679638529].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197562985679638529", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197470060748652544", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197470060748652544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197470060748652544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197557252070281216", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197557252070281216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197557252070281216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197560147939414016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197560147939414016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197560147939414016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197562220533755904", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197562220533755904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197562220533755904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "709895951419379716", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [709895951419379716].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "709895951419379716", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197561863019597825", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197561863019597825].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197561863019597825", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197552168787574784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197552168787574784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197552168787574784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1197576039758733313", "oldest_id": "1197561729615618048", "result_count": 450, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc0uuhii72ntkfr2xsfln3jarud9"}}