{"data": [{"created_at": "2019-09-19T16:04:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174715828438228995"], "in_reply_to_user_id": "1093469532054867968", "text": "@rmtownroad Com certeza se matou, culpa daquele jornalista, homem chato da poha \ud83d\ude11", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174715828438228995", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rmtownroad", "id": "1093469532054867968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174367255259426816"}], "author_id": "1118571365844561920"}, {"created_at": "2019-09-19T16:03:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174715562804600833"], "in_reply_to_user_id": "2421486972", "text": "@joelortegajuar Nos urge un suicida con  eggs !!! \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 pero ya !!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174715562804600833", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "joelortegajuar", "id": "2421486972"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174486943574499329"}], "author_id": "1019014781896986625"}, {"created_at": "2019-09-19T16:02:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174715495762845702"], "in_reply_to_user_id": "1078409445938528256", "text": "@Lysao @luizguiprado matou, mas o filme \u00e9 uma express\u00e3o artistica e cultural. se as pessoas v\u00e3o ama-l\u00e1 ap\u00f3s isso, a culpa n\u00e3o \u00e9 do filme e sim de suas mentes vulner\u00e1veis. O problema \u00e9 usar o nosso dinheiro para tal, neste caso, eu concordaria com voc\u00ea.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174715495762845702", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "lysao", "id": "824618261392359425"}, {"start": 7, "end": 20, "username": "luizguiprado", "id": "836801502383640577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174431229925449730"}], "author_id": "2450787289"}, {"created_at": "2019-09-19T16:02:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174715412925353984"], "in_reply_to_user_id": "279072208", "text": "@Cristina_H_ Gran explicaci\u00f3n a una necesaria categorizaci\u00f3n. Mi duda es cuando un hombre asesina a su esposa y luego se suicida, seg\u00fan la definici\u00f3n que acabas de dar, \u00bfeso ser\u00eda violencia de g\u00e9nero? Gracias.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174715412925353984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cristina_H_", "id": "279072208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1139249054871937024"}], "author_id": "552729410"}, {"created_at": "2019-09-19T16:02:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174715336236646406"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174715336236646406", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1094991587011117057"}, {"created_at": "2019-09-19T16:01:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174715101020135426"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174715101020135426", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "95934385"}, {"created_at": "2019-09-19T16:01:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174715100319637510"], "in_reply_to_user_id": "101883169", "text": "@y2pexperience Maremma, a sentire quei discorsi mi si suicida il cervello.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1174715100319637510", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "y2pexperience", "id": "101883169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174714880508735491"}], "author_id": "433413611"}, {"created_at": "2019-09-19T16:01:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174715091436089345"], "in_reply_to_user_id": "99826733", "text": "@JeSuisRenny @interjet Nos urge un suicida con muchos  eggs !!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174715091436089345", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174471756708569088"}], "author_id": "1019014781896986625"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/XikdcUAHuS", "expanded_url": "https://twitter.com/djmisterpiu/status/1174714873558814720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XikdcUAHuS", "media_key": "3_1174714866340442115"}]}, "created_at": "2019-09-19T16:00:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174714873558814720"], "text": "dicevano i giudici in casa di una ragazza suicida,impiccata, palmacci l'ha tolta lei dalla corda ? e io risposi palmacci sto cazzo sul tavolo ci sono dichiarazioni reali non gli piaceva i marito e se uccisa,i giudici dissero mi scusi,ispezionata i foglio era impronti della donna https://t.co/XikdcUAHuS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1174714873558814720", "author_id": "130527917"}, {"created_at": "2019-09-19T16:00:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174714864239108097"], "text": "RT @NoticiasCaracol: Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174714864239108097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174345194352926721"}], "author_id": "1168666669771894789"}, {"created_at": "2019-09-19T16:00:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174714844924338176"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174714844924338176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1006870217794969600"}, {"created_at": "2019-09-19T16:00:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174714801844609024"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174714801844609024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1169420226309570560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/CPtE6wF4sT", "expanded_url": "https://mile.io/2QiYXia", "display_url": "mile.io/2QiYXia"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/C245vs80av", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1174691614372982784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C245vs80av", "media_key": "3_1174690871616397314"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 54, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:59:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174714743145357314"], "text": "RT @Milenio: Ataque suicida en hospital de #Afganist\u00e1n deja 20 muertos https://t.co/CPtE6wF4sT https://t.co/C245vs80av", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174714743145357314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174691614372982784"}], "author_id": "344426092"}, {"created_at": "2019-09-19T15:59:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174714709439909888"], "in_reply_to_user_id": "748334468826443776", "text": "@juliomario55555 Mejor es irce lejos que lo tengan a uno como un mecreteque mu\u00f1eco de la burla se le salga la piedra mande a matar a oto y le caiga un suicida o vengador y hasta luego mu\u00f1eco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174714709439909888", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "juliomario55555", "id": "748334468826443776"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 135, "probability": 0.3331, "type": "Person", "normalized_text": "oto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174523925193207810"}], "author_id": "795089911321858048"}, {"created_at": "2019-09-19T15:58:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174714449674022912"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174714449674022912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "369614469"}, {"created_at": "2019-09-19T15:58:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174714338759913472"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174714338759913472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1126930102703489026"}, {"created_at": "2019-09-19T15:58:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174714311807328256"], "text": "RT @EFEnoticias: Al menos 15 muertos y 70  heridos, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174714311807328256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174647679361716229"}], "author_id": "20508073"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/q943HeOA8B", "expanded_url": "http://ver.20m.es/sgvnl1", "display_url": "ver.20m.es/sgvnl1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/gonzoo/noticia/un-suicida-salta-desde-puente-dos-policias-salvan-atrapandolo-aire-3769386/0/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 17, "tag": "V\u00eddeo"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:57:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174714174414278656"], "text": "RT @20m: \u25b6 #V\u00eddeo | Un suicida salta desde un puente y dos polic\u00edas lo salvan atrap\u00e1ndolo el en aire https://t.co/q943HeOA8B", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174714174414278656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174711271347896320"}], "author_id": "633580141"}, {"created_at": "2019-09-19T15:57:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174714141002674176"], "in_reply_to_user_id": "40095953", "text": "@SenadoFederal Ontem mesmo aqui em Caruaru Pernambuco morreu com tiro na testa uma grande empres\u00e1rio no ramo T\u00eaxtil e ele mesmo se matou dentro do seu pr\u00f3prio escrit\u00f3rio com tiro na cabe\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174714141002674176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SenadoFederal", "id": "40095953"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.7497, "type": "Place", "normalized_text": "Caruaru"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.4002, "type": "Place", "normalized_text": "Pernambuco"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.5152, "type": "Place", "normalized_text": "ramo"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.2724, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00eaxtil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174683595388141568"}], "author_id": "2814077512"}, {"created_at": "2019-09-19T15:57:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174714052167262208"], "in_reply_to_user_id": "172820953", "text": "@lemosrr Bah meu o Bruno tomou um drible de corpo pro RONY que nem no interclasses se toma e da\u00ed n matou o lance qe resultou no gol... 10 min depois deu um carrinho com a bola fora do campo e ganhou amarelo \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\nSem contar qe o auge dele foi a 5 anos atras!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174714052167262208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lemosrr", "id": "172820953"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.8309, "type": "Person", "normalized_text": "RONY"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174708974748352512"}], "author_id": "4757348536"}, {"created_at": "2019-09-19T15:57:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174714034400169985"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174714034400169985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "538412739"}, {"created_at": "2019-09-19T15:56:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174713984211140608"], "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174713984211140608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "769780907112820736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/5s9YvBJh0U", "expanded_url": "https://twitter.com/itxshazam/status/1174474130638430208", "display_url": "twitter.com/itxshazam/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.4196, "type": "Other", "normalized_text": "stan"}, {"start": 109, "end": 110, "probability": 0.6451, "type": "Other", "normalized_text": "IT"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:56:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174713950983925761"], "text": "quando eu fui explicar por um amigo meu q n leu o livro que o stan se matou de tanto medo e que ele escreveu IT na parede com sangue, meu amigo arrepiou at\u00e9 os cabelo do cu, a\u00ed vem cr\u00edtico q n sabe de nada do livro falar esse tipo de coisa? https://t.co/5s9YvBJh0U", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1174713950983925761", "author_id": "991106986312945669"}, {"created_at": "2019-09-19T15:56:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174713823292473344"], "in_reply_to_user_id": "103340225", "text": "@angelozola @brunomartinsbz Depois de esquadr\u00e3o suicida acho que piorar n\u00e3o d\u00e1 \ud83d\ude16", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174713823292473344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "angelozola", "id": "1352756496342331392"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "brunomartinsbz", "id": "98029364"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174712294154129413"}], "author_id": "269513013"}, {"created_at": "2019-09-19T15:56:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174713811846258688"], "in_reply_to_user_id": "336625631", "text": "@sgrarity indo de luto pra quem j\u00e1 se suicidou n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174713811846258688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sgrarity", "id": "336625631"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174713634884411393"}], "author_id": "1143320191868313601"}, {"created_at": "2019-09-19T15:56:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174713811120508929"], "text": "RT @EFEnoticias: Al menos 15 muertos y 70  heridos, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174713811120508929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174647679361716229"}], "author_id": "588445548"}, {"created_at": "2019-09-19T15:56:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174713763339087872"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174713763339087872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "118566907"}, {"created_at": "2019-09-19T15:55:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174713711593963520"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174713711593963520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "337001609"}, {"created_at": "2019-09-19T15:55:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174713706942517249"], "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174713706942517249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174681044773027840"}], "author_id": "1171358977512366081"}, {"created_at": "2019-09-19T15:55:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174713663791321088"], "in_reply_to_user_id": "4862287085", "text": "@melodia144 @PaoloArbocco @LainezLozada22 @meiermq @eusebeias Conozco varias personas que se han suicidado y otras que lo han intentado. La depresi\u00f3n es callada e interna\u2014no altanera y egoc\u00e9ntrica. Una maldad terrible de los Apristas hacer de Alan un m\u00e1rtir (porque eso dijeron) por suicidarse. Cu\u00e1l es el mensaje a un posible suicida? \ud83e\udd2c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174713663791321088", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "PaoloArbocco", "id": "2282982494"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "LainezLozada22", "id": "66923057"}, {"start": 42, "end": 50, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 51, "end": 61, "username": "eusebeias", "id": "311214264"}], "annotations": [{"start": 243, "end": 246, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174626724837044224"}], "author_id": "4424580554"}, {"created_at": "2019-09-19T15:54:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174713416134606849"], "in_reply_to_user_id": "281769300", "text": "@meiermq Oye Tongo de ambiente:Arguedas no huyo a Paris para que prescribieran delitos, no se hizo Millonario lavando dinero, no libero a narcos, no fue coimeado, no negocio con dolares MUC, no chapo $$ en compra de aviones Mirage.\nComo chucha lo comparas con un delincuente suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174713416134606849", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.4262, "type": "Other", "normalized_text": "Mirage"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "718221269917949952"}, {"created_at": "2019-09-19T15:54:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174713401161003008"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174713401161003008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "author_id": "755434237730418688"}, {"created_at": "2019-09-19T15:54:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174713389257560064"], "text": "RT @VictorOrse: Quien se enamora siempre cree ser el m\u00e1s d\u00e9bil... La realidad es que amar es de valientes, y esperar a que alguien te ame e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174713389257560064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "VictorOrse", "id": "342150049"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174702114569736197"}], "author_id": "847659715601485826"}, {"created_at": "2019-09-19T15:54:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174713362627932160"], "text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174713362627932160", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}], "author_id": "1158112223920840705"}, {"created_at": "2019-09-19T15:54:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174713315366514689"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174713315366514689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "2834845947"}, {"created_at": "2019-09-19T15:53:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174713206956351488"], "in_reply_to_user_id": "281769300", "text": "@meiermq El finadito #AG estar\u00eda tratando de descansar en paz, pero gracias a \u00e9ste tipo de viudas despiadadas no hacen recordar que fue un COBARDE SUICIDA Y despu\u00e9s hablan de odio..", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174713206956351488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 24, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.5718, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "759448928731398144"}, {"created_at": "2019-09-19T15:53:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174713187150770179"], "in_reply_to_user_id": "770380053867851776", "text": "@Conjuabulada Yo en estos d\u00edas me di cuenta que peso 78 kilos que baje mi porcentaje de grasa al 17% y pues estoy mas contento que uribe cuando uno de sus testigos se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174713187150770179", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174682793336610817"}], "author_id": "197562078"}, {"created_at": "2019-09-19T15:53:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174713124852776960"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174713124852776960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "4440820887"}, {"created_at": "2019-09-19T15:53:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174713010994208768"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174713010994208768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "4720206809"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/JIOwTwGE7T", "expanded_url": "http://assassinato.Se", "display_url": "assassinato.Se"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "drunkbronson1", "id": "886803552210997248"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "OldonMachado", "id": "45930182"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:53:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174713007416496129"], "in_reply_to_user_id": "886803552210997248", "text": "@drunkbronson1 @OldonMachado @vuintrieri O cara apontou uma arma e vc matou em leg\u00edtima defesa,isso n\u00e3o quer dizer q t\u00e1 de boa e vida q segue.vai haver um inqu\u00e9rito,um julgamento,sobre o https://t.co/JIOwTwGE7T for constatado qualquer tipo de atenuante, leg\u00edtima defesa \u00e9 outra coisa.Mas o assassinato vai ter ocorrido.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174713007416496129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174704673682579456"}], "author_id": "162410813"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9741, "type": "Place", "normalized_text": "La Coru\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:52:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174712929570172929"], "text": "En 1993 un hombre, contrariado por una decisi\u00f3n judicial, asesinaba a su hija peque\u00f1a y posteriormente se suicidaba en La Coru\u00f1a. https://t.co/cwSIyNLEi9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174712929570172929", "author_id": "958453028323053568"}, {"created_at": "2019-09-19T15:52:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174712924641910785"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174712924641910785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "950099617466773504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/yFi7KReWtD", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2mTSyah-u8/?igshid=1um3tg3m6rutu", "display_url": "instagram.com/p/B2mTSyah-u8/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B2mTSyah-u8/?igshid=1um3tg3m6rutu"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 145, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "CVV"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:51:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174712586656337922"], "text": "Conhece algu\u00e9m que esteja passando por depress\u00e3o e outros sintomas que podem contribuir para o pensamento suicida? Procure ajuda, ligue para o CVV 188. \u00c9  a Defensoria P\u00fablica pela Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\u2026 https://t.co/yFi7KReWtD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174712586656337922", "author_id": "3332929583"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/ROYMG9wSBu", "expanded_url": "https://twitter.com/alvdaza/status/1174712398642593792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ROYMG9wSBu", "media_key": "3_1174712390589571078"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 19, "tag": "NoEsTusaEsHambre"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:50:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174712398642593792"], "text": "\" #NoEsTusaEsHambre \" lo que aveces una persona dice cuando est\u00e1 deprimida para disimular frente a sus amig@s porque tiene miedo que la excluyan, luego esa persona se suicida y hace parte de los 300M que anualmente mueren por esta causa.. https://t.co/ROYMG9wSBu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174712398642593792", "author_id": "1005665842644815873"}, {"created_at": "2019-09-19T15:50:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174712383710859264"], "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174712383710859264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "312959815"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/HANoqiM9AL", "expanded_url": "http://elperiodicodemexico.com/nota.php?id=925342", "display_url": "elperiodicodemexico.com/nota.php?id=92\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/sZ38dX3ILB", "expanded_url": "https://twitter.com/pmxico/status/1174712292304400384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sZ38dX3ILB", "media_key": "3_1174712290538676224"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.3943, "type": "Person", "normalized_text": "talib\u00e1n"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9559, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:50:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174712292304400384"], "text": "Suicida talib\u00e1n causa 20 muertos en el sur de Afganist\u00e1n https://t.co/HANoqiM9AL https://t.co/sZ38dX3ILB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174712292304400384", "author_id": "586963883"}, {"created_at": "2019-09-19T15:50:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174712277079076864"], "text": "RT @supgalicia: @Sup_Policia @ViveCNP @larazon_es @elmundoes @abc_es @El_Plural @elespanolcom @HerreraenCOPE @manumarlasca @informativost5\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174712277079076864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "supgalicia", "id": "1668001640"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "ViveCNP", "id": "2868127547"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 61, "end": 68, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 69, "end": 79, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 94, "end": 108, "username": "HerreraenCOPE", "id": "3309116567"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "manumarlasca", "id": "62029654"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174656391333785602"}], "author_id": "1124683927208308741"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/N3CuTohErj", "expanded_url": "http://bit.ly/2M5K4KA", "display_url": "bit.ly/2M5K4KA", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2M5K4KA"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 252, "tag": "19Sep"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9074, "type": "Person", "normalized_text": "Gianni Infantino"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.9704, "type": "Organization", "normalized_text": "FIFA"}, {"start": 240, "end": 243, "probability": 0.9196, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:50:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174712254249545729"], "text": "Gianni Infantino, presidente de la FIFA, ha emitido en un comunicado en el que asegura que la posici\u00f3n del m\u00e1ximo organismo futbol\u00edstico mundial \"es clara y firme\" y que \"hay que permitir que las mujeres entren en los estadios de f\u00fatbol de Ir\u00e1n\" #19Sep https://t.co/N3CuTohErj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174712254249545729", "author_id": "40461089"}, {"created_at": "2019-09-19T15:49:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174712235643609088"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174712235643609088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1041619587471736833"}, {"created_at": "2019-09-19T15:49:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174712153615392769"], "in_reply_to_user_id": "1560854047", "text": "@Lycaones Estamos en medio de una guerra con el colonialismo europeo, nos demos cuenta o no.\n\nS\u00ed, quiero luchar, pero de una manera inteligente que garantice la victoria a largo plazo. No soy suicida, as\u00ed que no abogo por la violencia (no poseemos un ej\u00e9rcito).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174712153615392769", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lycaones", "id": "1560854047"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174711376197144576"}], "author_id": "946626513448812544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/zpUmEE1Lty", "expanded_url": "http://SensaCine.com", "display_url": "SensaCine.com"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/AjbU4rg1CT", "expanded_url": "http://www.sensacine.com/noticias/cine/noticia-18579332/?fbclid=IwAR0ChZxvfRqbpurjHXQ7MZ17XJQFBjm7gbD5VYg3By7u80XIV50OOvG09Sg#utm_medium=Social&utm_source=Facebook&utm_campaign=j&utm_term=&utm_content=noticia", "display_url": "sensacine.com/noticias/cine/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9252, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9105, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:49:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174712103548137472"], "text": "David Ayer solo le desea lo mejor al 'Escuadr\u00f3n Suicida' de James Gunn - Noticias de cine - https://t.co/zpUmEE1Lty https://t.co/AjbU4rg1CT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174712103548137472", "author_id": "1586227982"}, {"created_at": "2019-09-19T15:49:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174712085206446080"], "in_reply_to_user_id": "462075001", "text": "@nachomontero73 @_InakiLopez_ @MirandaItziar @vox_es Que poletizar un asesinato. Anda ya tio,  mata la madre a su hija tirandola por el balc\u00f3n se suicida un hombre a causa de el acoso de su mujer con ayuda de la justicia y dejandolo en la ruina y sin hijos  y eso no merece ni un segundo de silencio,LA VIOLENCIA NO TIENE GENERO.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174712085206446080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nachomontero73", "id": "462075001"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "_InakiLopez_", "id": "1289327088"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "MirandaItziar", "id": "3169642733"}, {"start": 45, "end": 52, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174651006761803777"}], "author_id": "1094991587011117057"}, {"created_at": "2019-09-19T15:49:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174712070761308160"], "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174712070761308160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "257087782"}, {"created_at": "2019-09-19T15:49:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174712000057925632"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174712000057925632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1123328942562213894"}, {"created_at": "2019-09-19T15:48:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174711921792245762"], "in_reply_to_user_id": "886803552210997248", "text": "@drunkbronson1 @OldonMachado @vuintrieri Sim no livro era mais violento.Minha forma\u00e7\u00e3o \u00e9 em direito,como n\u00e3o sei a sua,n\u00e3o vou discutir.Ele matou algu\u00e9m,se houve dolo ou n\u00e3o,se h\u00e1 atenuante ou agravantes,isso \u00e9 outra coisa.Mas o fato foi q ele MATOU o sujeito.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174711921792245762", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "drunkbronson1", "id": "886803552210997248"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "OldonMachado", "id": "45930182"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174704673682579456"}], "author_id": "162410813"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/RNx0a0Xd9A", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html", "display_url": "sdpnoticias.com/columnas/feder\u2026"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 128, "username": "sdpnoticias", "id": "31907515"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3768, "type": "Person", "normalized_text": "Pacto"}, {"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.2685, "type": "Person", "normalized_text": "Tania"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:48:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174711902598918144"], "text": "Pacto suicida: Pe\u00f1a Nieto primero mata a su novia Tania y despu\u00e9s se dispara a s\u00ed mismo https://t.co/RNx0a0Xd9A v\u00eda @sdpnoticias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174711902598918144", "author_id": "51763521"}, {"created_at": "2019-09-19T15:48:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174711890783744002"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174711890783744002", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "2349006565"}, {"created_at": "2019-09-19T15:48:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174711886119653376"], "in_reply_to_user_id": "148107275", "text": "@rafaellardgs Eu e meu pensamento suicida nos perguntamos isso todos os dias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174711886119653376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174710150181138432"}], "author_id": "2828749024"}, {"created_at": "2019-09-19T15:48:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174711853605445634"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174711853605445634", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1071911429886873600"}, {"created_at": "2019-09-19T15:48:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174711839856443395"], "in_reply_to_user_id": "281769300", "text": "@meiermq Comparar al rey de la impunidad eg\u00f3latra suicida con una luminaria ?! M\u00e1s que risible", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174711839856443395", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "93053173"}, {"created_at": "2019-09-19T15:48:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174711752690475010"], "in_reply_to_user_id": "131347833", "text": "@alex_stuardo @Politicida74 Y vo con la del borracho suicida....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174711752690475010", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alex_stuardo", "id": "131347833"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Politicida74", "id": "735497999573471232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174700946934390785"}], "author_id": "320556270"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/q943HeOA8B", "expanded_url": "http://ver.20m.es/sgvnl1", "display_url": "ver.20m.es/sgvnl1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/gonzoo/noticia/un-suicida-salta-desde-puente-dos-policias-salvan-atrapandolo-aire-3769386/0/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 17, "tag": "V\u00eddeo"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:48:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174711746633830400"], "text": "RT @20m: \u25b6 #V\u00eddeo | Un suicida salta desde un puente y dos polic\u00edas lo salvan atrap\u00e1ndolo el en aire https://t.co/q943HeOA8B", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174711746633830400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174711271347896320"}], "author_id": "1095950304"}, {"created_at": "2019-09-19T15:47:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174711743962107904"], "text": "RT @manuelgcv: @meiermq H\u00e1gase un Test Mini mental URGENTE!Comparar Arguedas con el suicida cobarde de Alan refleja lo fecaloideo y analfab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174711743962107904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "manuelgcv", "id": "772693286028992512"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "Test"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.707, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174678398926499840"}], "author_id": "1065019865264791553"}, {"created_at": "2019-09-19T15:47:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174711678220546053"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174711678220546053", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "143455334"}, {"created_at": "2019-09-19T15:47:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174711675389403137"], "text": "Nossa mano parece q a cada dois anos algu\u00e9m pr\u00f3ximo se suicida mdssss", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174711675389403137", "author_id": "1644337411"}, {"created_at": "2019-09-19T15:47:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174711643860819969"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174711643860819969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "989534117908959232"}, {"created_at": "2019-09-19T15:47:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174711623686266880"], "in_reply_to_user_id": "61843152", "text": "@camaradeputados E tem algum recursos para as v\u00edtimas desses condenados? Claro que n\u00e3o, as v\u00edtimas nesses pa\u00eds s\u00f3 se lascam. Fui no enterro de um colega q perdeu \u00e0 vida por causa de um meliante que roubou e ainda matou, e esse colega era o \u00fanico q sustentava a fam\u00edlia. E a\u00ed quem vai ajudar ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174711623686266880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "camaradeputados", "id": "61843152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174706946122878976"}], "author_id": "240386274"}, {"created_at": "2019-09-19T15:46:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174711483902681090"], "text": "RT @AxelRios1301: Ac\u00e1 en santoto metes una joda con esa m\u00fasica y la mitad termina en un coma alcoh\u00f3lico y la otra mitad se suicida jajajaja\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174711483902681090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AxelRios1301", "id": "1131305057679544320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174530184214695936"}], "author_id": "865566968"}, {"created_at": "2019-09-19T15:46:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174711452453785600"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174711452453785600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "3249274655"}, {"created_at": "2019-09-19T15:46:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174711432182730752"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174711432182730752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "author_id": "751162306248278016"}, {"created_at": "2019-09-19T15:46:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174711300884242433"], "in_reply_to_user_id": "1173489470248751106", "text": "@TheFatuousFires @bcdassginger @Asthmxtic_Boy @Billalwaysloser @Judio_Suicida \u2500\u2500 Dir\u00eda que si quiero jugar, pero probablemente termines llorando por haber perdido, payaso. \u2500\u2500\n\nLo dijo todo con una sonrisa, por supuesto que le tiene p\u00e1nico como el rest\u00f3, pero prefiere enfrentarlo con humor. Si muestra su miedo ser\u00eda una horrible falla.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174711300884242433", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TheFatuousFires", "id": "1173489470248751106"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "Billalwaysloser", "id": "1173508291923795968"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "Judio_Suicida", "id": "1173467228760662016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174470785529995264"}], "author_id": "1173312677814439937"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/q943HeOA8B", "expanded_url": "http://ver.20m.es/sgvnl1", "display_url": "ver.20m.es/sgvnl1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/gonzoo/noticia/un-suicida-salta-desde-puente-dos-policias-salvan-atrapandolo-aire-3769386/0/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 8, "tag": "V\u00eddeo"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:46:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174711271347896320"], "text": "\u25b6 #V\u00eddeo | Un suicida salta desde un puente y dos polic\u00edas lo salvan atrap\u00e1ndolo el en aire https://t.co/q943HeOA8B", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1174711271347896320", "author_id": "31090827"}, {"created_at": "2019-09-19T15:45:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174711223318962176"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174711223318962176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1388320448"}, {"created_at": "2019-09-19T15:45:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174711094012776449"], "in_reply_to_user_id": "522401281", "text": "@DavidChG2309 @vicenteyashin @MiguelCarbonell @interjet Es el tuyo broder, no porque llames a otros idiotas te vacuna de serlo.\n\nQue pienses que alguien como ella es un peligro suicida porque tiene un avion es bastante imbecil de tu parte.\nUstedes son los unicos fan\u00e1ticos de este espectro politico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174711094012776449", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "vicenteyashin", "id": "60747959"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "MiguelCarbonell", "id": "30821360"}, {"start": 46, "end": 55, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174691620211646464"}], "author_id": "362478902"}, {"created_at": "2019-09-19T15:44:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174710949519024128"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174710949519024128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "849813095010758658"}, {"created_at": "2019-09-19T15:44:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174710932485935105"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174710932485935105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "author_id": "2946519934"}, {"created_at": "2019-09-19T15:44:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174710916065181696"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174710916065181696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "226171288"}, {"created_at": "2019-09-19T15:43:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174710504209682432"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174710504209682432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "386976304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/TqfVMvAtAa", "expanded_url": "https://twitter.com/sigma_tao/status/1174710441110573056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TqfVMvAtAa", "media_key": "3_1174710436404613120"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:42:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174710441110573056"], "text": "mor\u00ec suicida la mattina del 30 maggio  a San Marco, la frazione di Castellabate dove viveva, sparandosi un colpo di pistola al petto. BARTOLOMEO MEO LOTO BAR NATO ROMA otto https://t.co/TqfVMvAtAa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1174710441110573056", "author_id": "54478494"}, {"created_at": "2019-09-19T15:42:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174710419040210947"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174710419040210947", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "359930458"}, {"created_at": "2019-09-19T15:42:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174710257110700034"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174710257110700034", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "141938149"}, {"created_at": "2019-09-19T15:41:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174710236030152704"], "text": "RT @FEB_Oficial: \u201cN\u00e3o recalcitres!Volta-te para o Amor dAquele que,pregado no cimo do madeiro,ofereceu aos homens,como aos Esp\u00edritos,os dit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174710236030152704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FEB_Oficial", "id": "142779463"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174655793217626112"}], "author_id": "902527567357505536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/yzVKEeivSl", "expanded_url": "http://bit.ly/2kS22qr", "display_url": "bit.ly/2kS22qr"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/FufLAfS9Jv", "expanded_url": "https://twitter.com/ultimocable/status/1174710204908396545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FufLAfS9Jv", "media_key": "3_1174710196595318785"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 149, "end": 158, "tag": "hospital"}, {"start": 179, "end": 189, "tag": "Terrorist"}, {"start": 190, "end": 206, "tag": "TerroristAttack"}, {"start": 207, "end": 217, "tag": "Terrorwar"}, {"start": 218, "end": 226, "tag": "Taliban"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 13, "probability": 0.8389, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 208, "end": 216, "probability": 0.3888, "type": "Other", "normalized_text": "Terrorwar"}, {"start": 219, "end": 225, "probability": 0.9138, "type": "Organization", "normalized_text": "Taliban"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:41:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174710204908396545"], "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddeb #Afganist\u00e1n Al menos 20 personas fallecieron y otras 90 resultaron heridas este jueves por la explosi\u00f3n de un potente cami\u00f3n bomba que devast\u00f3 un #hospital en el sur del pa\u00eds. #Terrorist #TerroristAttack #Terrorwar #Taliban \ud83d\udc49https://t.co/yzVKEeivSl https://t.co/FufLAfS9Jv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174710204908396545", "author_id": "587056118"}, {"created_at": "2019-09-19T15:41:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174710112096854016"], "text": "RT @alejandrovig1: @elmundoes lo siguiente ser\u00e1: ni\u00f1@ de dos a\u00f1os se suicida arrojando consigo a su madre...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174710112096854016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alejandrovig1", "id": "422854009"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174275501894131712"}], "author_id": "1139451221373259776"}, {"created_at": "2019-09-19T15:40:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174709952071524352"], "in_reply_to_user_id": "281769300", "text": "@meiermq Ratal\u00e1n Garc\u00eda se suicida para evadir a la justicia.\n\n\u00bfNos puedes decir que crimen cometi\u00f3 Arguedas para justificar una comparaci\u00f3n tan vergonzante?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174709952071524352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Ratal\u00e1n Garc\u00eda"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.6971, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "2600647352"}, {"created_at": "2019-09-19T15:40:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174709906051670018"], "text": "eu tenho tanto medo de desgastar minha sa\u00fade mental e cair em depressao que eu sempre me coloco em primeiro lugar e tento ser uma pessoa boa pra que os outros sejam bons comigo, e hoje uma amiga minha que eu sempre admirei se matou por causa de depressao", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174709906051670018", "author_id": "4339186341"}, {"created_at": "2019-09-19T15:40:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174709888343314433"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174709888343314433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "849423620"}, {"created_at": "2019-09-19T15:40:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174709881703751681"], "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174709881703751681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "author_id": "718955762"}, {"created_at": "2019-09-19T15:40:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174709804142661632"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174709804142661632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "136718178"}, {"created_at": "2019-09-19T15:39:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174709727344959489"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174709727344959489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "2195553083"}, {"created_at": "2019-09-19T15:39:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174709696487464965"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174709696487464965", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "914654045738020864"}, {"created_at": "2019-09-19T15:39:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174709661624406016"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174709661624406016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1064067980043186177"}, {"created_at": "2019-09-19T15:39:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174709605819174912"], "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174709605819174912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}], "author_id": "51455988"}, {"created_at": "2019-09-19T15:38:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174709399908208642"], "text": "Meu melhor amigo se matou, eu vi ele agonizar at\u00e9 morrer e n\u00e3o vou nem poder ir no vel\u00f3rio pq os pais dele acham q \u00e9 minha culpa e me odeiam\nS\u00f3 isso sabe\nN\u00e3o tem palavras pra o quanto eu to triste e sofrendo agora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174709399908208642", "author_id": "1209523650"}, {"created_at": "2019-09-19T15:38:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174709327862685700"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174709327862685700", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "4437918141"}, {"created_at": "2019-09-19T15:38:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174709316156370944"], "in_reply_to_user_id": "139183350", "text": "@andrizek Quem matou o Jo\u00e3o,  o Marcos,  o Zezinho,  o Galego e muitos outros trabalhadores que , por  serem pessoas an\u00f4nimas  nunca houve nenhum tipo de cobran\u00e7a ou engajamento para se apurar os fatos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174709316156370944", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andrizek", "id": "139183350"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8248, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.7892, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8023, "type": "Person", "normalized_text": "Zezinho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174688821847429121"}], "author_id": "1562887898"}, {"created_at": "2019-09-19T15:38:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174709303867060229"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174709303867060229", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1064559310901075968"}, {"created_at": "2019-09-19T15:38:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174709243565551616"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174709243565551616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "1103321713062920192"}, {"created_at": "2019-09-19T15:37:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174709222703009794"], "in_reply_to_user_id": "73485035", "text": "@interjet Q ninguna y menos con una piloto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174709222703009794", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174363314241056770"}], "author_id": "1112127191486218240"}, {"created_at": "2019-09-19T15:37:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174709195842752512"], "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174709195842752512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "2820721342"}, {"created_at": "2019-09-19T15:37:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174709170316226561"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174709170316226561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "266562611"}, {"created_at": "2019-09-19T15:37:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174709169171156992"], "text": "RT @darthvanner: o brasil infelizmente tem um leque de crimes peculiares enorme e que se fossem explorados da forma certa dariam produ\u00e7\u00f5es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174709169171156992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "darthvanner", "id": "38878620"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9312, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174707665081008128"}], "author_id": "243852352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/q6XyfKmJIL", "expanded_url": "http://www.codigo13parral.com/2019/09/19/video-se-suicida-el-chivilique-onesimo-saenz-en-la-ampliacion-juarez/", "display_url": "codigo13parral.com/2019/09/19/vid\u2026"}, {"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/tM3gUcSdJo", "expanded_url": "https://twitter.com/Codigo13Parral/status/1174709138426716160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tM3gUcSdJo", "media_key": "3_1174709136983916544"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Polic\u00edaca"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:37:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174709138426716160"], "text": "#Polic\u00edaca https://t.co/q6XyfKmJIL https://t.co/tM3gUcSdJo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qme", "id": "1174709138426716160", "author_id": "1034226079656030209"}, {"created_at": "2019-09-19T15:37:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174709048912023553"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174709048912023553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1039514865856000003"}, {"created_at": "2019-09-19T15:37:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174708983489339392"], "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174708983489339392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "author_id": "50688062"}, {"created_at": "2019-09-19T15:36:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174708929760305162"], "in_reply_to_user_id": "281769300", "text": "@meiermq Por qu\u00e9 no hace un experimento, usted misma se suicida y vemos como \"le doler\u00e1 al Per\u00fa\".", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174708929760305162", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "2338769451"}, {"created_at": "2019-09-19T15:36:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174708871732113412"], "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174708871732113412", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "119555587"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/9aKpwcaS5O", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogDoPim/status/1174663951214370816?s=20", "display_url": "twitter.com/BlogDoPim/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.8128, "type": "Organization", "normalized_text": "FMB"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.499, "type": "Organization", "normalized_text": "Antagoniza"}, {"start": 50, "end": 61, "probability": 0.7092, "type": "Person", "normalized_text": "Katacoquinho"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "Fruta"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.788, "type": "Person", "normalized_text": "Doria"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.7508, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.5423, "type": "Person", "normalized_text": "DEM"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7651, "type": "Person", "normalized_text": "Nhonho"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.472, "type": "Person", "normalized_text": "Alcolumbre"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:36:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174708747203153920"], "in_reply_to_user_id": "2892290499", "text": "@opropriolavo ESQUADR\u00c3O SUICIDA: FMB, Antagoniza, Katacoquinho, Fruta, Doria, MBL, DEM, Nhonho, Alcolumbre, etc. , quem ap\u00f3ia?\nhttps://t.co/9aKpwcaS5O", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174708747203153920", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174663951214370816"}, {"type": "replied_to", "id": "1174706520828895232"}], "author_id": "1127351322154500096"}, {"created_at": "2019-09-19T15:35:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174708557574561792"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174708557574561792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "3011069421"}, {"created_at": "2019-09-19T15:35:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174708539136368640"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174708539136368640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "22773484"}, {"created_at": "2019-09-19T15:34:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174708360337399809"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174708360337399809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "130934671"}, {"created_at": "2019-09-19T15:34:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174708353110556673"], "text": "e o cara que foi correr e se matou no chao kkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174708353110556673", "author_id": "1024111334869352454"}, {"created_at": "2019-09-19T15:34:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174708319094751233"], "in_reply_to_user_id": "196198748", "text": "@handremm No, est\u00e1 es la primera de una trilog\u00eda, la segunda de escuadr\u00f3n suicida es otra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174708319094751233", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "handremm", "id": "196198748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174221412573351936"}], "author_id": "66718870"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/mVcwKkGoEi", "expanded_url": "https://twitter.com/Dan02970457/status/1174708219169558528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mVcwKkGoEi", "media_key": "3_1174708214291501058"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GlodeJo07", "id": "167042901"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8298, "type": "Other", "normalized_text": "RonMx"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:33:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174708219169558528"], "in_reply_to_user_id": "167042901", "text": "@GlodeJo07 No olvidemos que todas las  @hijasdeCalde-RonMx\nSon comadres si no me creen aqu\u00ed esta la prueba, la celulitica se\u00f1ora robusta de amarillo es la @glodejode07 y la que est\u00e1 a un lado de ella es la que sirve los cacahuates en el avi\u00f3n suicida, chequen el dato!! https://t.co/mVcwKkGoEi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174708219169558528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174403195960848384"}], "author_id": "1077651984105201664"}, {"created_at": "2019-09-19T15:33:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174708163075072003"], "text": "\"Uma pessoa que tentou cometer suicida uma vez, n\u00e3o voltara a tentar!!\"\nFalso. Na verdade, as tentativas de suic\u00eddio s\u00e3o um indicador de que o suic\u00eddio pode realmente ocorrer.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174708163075072003", "author_id": "979864910246154241"}, {"created_at": "2019-09-19T15:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174708116509712384"], "text": "RT @piojo22e: @daobsa \"No lleg\u00f3 a acontecer, no existe, suposici\u00f3n, especulaci\u00f3n\" fu\u00e9 lo q pas\u00f3 no hace mucho, con un piloto que ten\u00eda prob\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174708116509712384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "piojo22e", "id": "948590674063982593"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "daobsa", "id": "1307559699588448264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174432502263365632"}], "author_id": "709632348048871424"}, {"created_at": "2019-09-19T15:33:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174708067394605056"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174708067394605056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "996357601578377222"}, {"created_at": "2019-09-19T15:33:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174707981235163137"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174707981235163137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "3030322627"}, {"created_at": "2019-09-19T15:32:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174707952558792704"], "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174707952558792704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "259616937"}, {"created_at": "2019-09-19T15:32:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174707898963943426"], "text": "RT @doluccia16: L'importante \u00e8 accogliere clandestini, per guadagnarci su. E chi se ne frega degli Europei, se hanno un lavoro per mantener\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1174707898963943426", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "doluccia16", "id": "490139250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174675139335729152"}], "author_id": "1005307839592747014"}, {"created_at": "2019-09-19T15:32:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174707878726422529"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174707878726422529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "847543935106940929"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/AkQrX9xFNn", "expanded_url": "https://laguna.telediario.mx/internacional/ataque-suicida-en-hospital-deja-20-muertos", "display_url": "laguna.telediario.mx/internacional/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "TDLaguna"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.4836, "type": "Organization", "normalized_text": "TDLaguna"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:32:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174707813886464000"], "text": "#TDLaguna Ataque suicida en hospital deja 20 muertos\u26a0\ufe0f\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/AkQrX9xFNn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174707813886464000", "author_id": "302265180"}, {"created_at": "2019-09-19T15:32:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174707789064744960"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174707789064744960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1064951261903097856"}, {"created_at": "2019-09-19T15:31:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174707719074385921"], "text": "RT @JonyBeltran_: \u00bfBirdman se suicida al final? \n\nA) Si pero su hija mira al cielo como representaci\u00f3n de su trascendencia. \n\nB) No, si con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174707719074385921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JonyBeltran_", "id": "433915568"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Birdman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174562270254419968"}], "author_id": "2951239077"}, {"created_at": "2019-09-19T15:31:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174707695007481857"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174707695007481857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "826198693481238536"}, {"created_at": "2019-09-19T15:31:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174707691538866189"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174707691538866189", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "94342607"}, {"created_at": "2019-09-19T15:31:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174707665081008128"], "text": "o brasil infelizmente tem um leque de crimes peculiares enorme e que se fossem explorados da forma certa dariam produ\u00e7\u00f5es \u00f3timas, se a galera acha odd o caso oj simpson imagina se conhecessem o caso do goleiro bruno que matou a ex e foi contratado por times de futebol mesmo assim", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174707665081008128", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9045, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.4959, "type": "Person", "normalized_text": "bruno"}]}, "author_id": "38878620"}, {"created_at": "2019-09-19T15:31:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174707638468300800"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174707638468300800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1117010187225792512"}, {"created_at": "2019-09-19T15:31:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174707604175687681"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174707604175687681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "2395134969"}, {"created_at": "2019-09-19T15:31:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174707584277893121"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174707584277893121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "2582460662"}, {"created_at": "2019-09-19T15:31:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174707557153366018"], "in_reply_to_user_id": "836963127304544257", "text": "@SyP_tve Bueno siii y veremos ricky cm acaba o este se suicida lo matan o c\u00e1rcel y creo que se entregara c\u00e1rcel aubke no tiene nada que perder es un bala perdida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174707557153366018", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SyP_tve", "id": "836963127304544257"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.7843, "type": "Person", "normalized_text": "ricky cm"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.4355, "type": "Organization", "normalized_text": "aubke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174705221546795008"}], "author_id": "1063098794"}, {"created_at": "2019-09-19T15:31:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174707533317062656"], "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174707533317062656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "865079960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/LjsNUR2Mr8", "expanded_url": "https://omelete.com.br/filmes/rambo-conheca-final-original", "display_url": "omelete.com.br/filmes/rambo-c\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3859, "type": "Other", "normalized_text": "Rambo"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:30:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174707428837023744"], "text": "Rambo em miss\u00e3o suicida: conhe\u00e7a o final original do primeiro filme https://t.co/LjsNUR2Mr8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174707428837023744", "author_id": "273565250"}, {"created_at": "2019-09-19T15:30:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174707381957210112"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174707381957210112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "3064546655"}, {"created_at": "2019-09-19T15:30:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174707282602536961"], "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174707282602536961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "74151180"}, {"created_at": "2019-09-19T15:29:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174707104785022979"], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174707104785022979", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "author_id": "148810068"}, {"created_at": "2019-09-19T15:28:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174706923880554496"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174706923880554496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "537220173"}, {"created_at": "2019-09-19T15:27:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174706679730061320"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174706679730061320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "497151056"}, {"created_at": "2019-09-19T15:27:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174706664198606848"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174706664198606848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}], "author_id": "1168218919188013061"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/61nOPm1B9t", "expanded_url": "https://hch.tv/2019/09/19/al-menos-20-muertos-y-90-heridos-en-un-atentado-suicida-con-un-camion-bomba-contra-un-hospital-en-afganistan/", "display_url": "hch.tv/2019/09/19/al-\u2026"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/0CvVMZ72BD", "expanded_url": "https://twitter.com/HCHTelevDigital/status/1174706489812049920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0CvVMZ72BD", "media_key": "3_1174706488230797312"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 109, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.8266, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:27:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174706489812049920"], "text": "Al menos 20 muertos y 90 heridos en un atentado suicida con un cami\u00f3n bomba contra un hospital en\u00a0#Afganist\u00e1n https://t.co/61nOPm1B9t https://t.co/0CvVMZ72BD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174706489812049920", "author_id": "505076949"}, {"created_at": "2019-09-19T15:27:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174706466105765888"], "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "text": "@SF_Moro @jairbolsonaro Duro contra o crime organizado? Ok, ministro. Agora me conta onde est\u00e1 o Queiroz. Explica, por favor, como ainda n\u00e3o se apurou quem matou Marielle. E, me ajuda entender, como deixam a pol\u00edcia sair matando impunemente inocentes na periferia do nosso pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174706466105765888", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 169, "probability": 0.7967, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174455015093809152"}], "author_id": "529788639"}, {"created_at": "2019-09-19T15:26:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174706438129803264"], "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174706438129803264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "372546172"}, {"created_at": "2019-09-19T15:26:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174706433306300416"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174706433306300416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "297848213"}, {"created_at": "2019-09-19T15:26:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174706397637939200"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174706397637939200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1098527022534586368"}, {"created_at": "2019-09-19T15:26:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174706390834790401"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174706390834790401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1111965626"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/zps5UqpMgf", "expanded_url": "http://bit.ly/307newc", "display_url": "bit.ly/307newc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ecuavisa", "id": "97513349"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:26:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174706323562254336"], "text": "RT @ecuavisa: \ud83d\udd34VIDEO El estremecedor momento en que un polic\u00eda sujeta en el abismo a un joven suicida \u25ba  https://t.co/zps5UqpMgf https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174706323562254336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174427852428775425"}], "author_id": "1083426857729617923"}, {"created_at": "2019-09-19T15:25:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174706168008232960"], "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174706168008232960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "1157885548914204672"}, {"created_at": "2019-09-19T15:25:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174706136441921536"], "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174706136441921536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "575132883"}, {"created_at": "2019-09-19T15:25:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174706122479099904"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174706122479099904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "959054924"}, {"created_at": "2019-09-19T15:25:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174706052824207360"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174706052824207360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "932861608665210880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:25:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174706011971756032"], "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "in", "id": "1174706011971756032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "author_id": "269568163"}, {"created_at": "2019-09-19T15:24:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174705952894988288"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174705952894988288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1111627682054356994"}, {"created_at": "2019-09-19T15:23:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174705654562512896"], "in_reply_to_user_id": "745339531566661632", "text": "@raffaellamucci1 Perch\u00e8 odiano il taglio concreto dato si problemi privilegiando un approccio ideologico anche se suicida. \u00c8 la dittatura della burosaurocrazia di stampo teutonico che piace tanto ai lacch\u00e8 italiani PD che non sanno pensare.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1174705654562512896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "raffaellamucci1", "id": "745339531566661632"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174620132800434177"}], "author_id": "698226027756126210"}, {"created_at": "2019-09-19T15:23:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174705541144354816"], "in_reply_to_user_id": "226399434", "text": "Si ma\u00f1ana por la tarde ven en las noticias que hubo un atentado suicida en San Telmo, ya saben qui\u00e9n fue y el porqu\u00e9. Saludos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174705541144354816", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6427, "type": "Place", "normalized_text": "San Telmo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174705539588247552"}], "author_id": "226399434"}, {"created_at": "2019-09-19T15:23:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174705462429868033"], "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174705462429868033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174681044773027840"}], "author_id": "741044469789790210"}, {"created_at": "2019-09-19T15:22:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174705415889850368"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174705415889850368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "771996868763058176"}, {"created_at": "2019-09-19T15:22:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174705237594185729"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174705237594185729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1163510468"}, {"created_at": "2019-09-19T15:22:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174705235111153665"], "in_reply_to_user_id": "975843578588082177", "text": "@CamaradaCandado ya es halloween en la cripta nomuerta\n\ncancion de un hijo de papa que quiere hacerse un willy barcenas y dar giras para follar gratis\n\nLaaaaaaaaa navidad\nfiesta de felicidad\nabro mi regalo \ny solo quiero tus labios\n\nEl actor se suicida\n\nEl Corte Ingles le desea felicides fiestas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174705235111153665", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CamaradaCandado", "id": "975843578588082177"}], "annotations": [{"start": 257, "end": 268, "probability": 0.3694, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Ingles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174679753514786816"}], "author_id": "1173255036488605697"}, {"created_at": "2019-09-19T15:22:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174705212524826624"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174705212524826624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1089979796950519808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Marc20F", "id": "569006794"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:22:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174705209303547905"], "text": "RT @Marc20F: \u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1174705209303547905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174405711683608576"}], "author_id": "1129412856800264192"}, {"created_at": "2019-09-19T15:21:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174705198050271232"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174705198050271232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1070714280327241730"}, {"created_at": "2019-09-19T15:21:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174705170464346112"], "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174705170464346112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}], "author_id": "391699930"}, {"created_at": "2019-09-19T15:20:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174704873406914560"], "text": "RT @COP_La_Rioja: El pr\u00f3ximo d\u00eda 10 de octubre, D\u00eda Mundial de la Salud Mental, tendr\u00e1 lugar, en nuestro Colegio, la conferencia \"Conducta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174704873406914560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "COP_La_Rioja", "id": "753922018022752256"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 77, "probability": 0.9111, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174649966452793344"}], "author_id": "999313434901610497"}, {"created_at": "2019-09-19T15:20:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174704852779376640"], "text": "T\u00e3o jovem sem esperan\u00e7a de vida t\u00e3o novo e j\u00e1 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174704852779376640", "author_id": "1073947674"}, {"created_at": "2019-09-19T15:20:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174704806537170946"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174704806537170946", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1075837823662612481"}, {"created_at": "2019-09-19T15:20:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174704803601162240"], "text": "RT @Valdecirdelecl1: Vcs se lembram do deputados Jo\u00e3o Viana q ganhou mais de cem vezes na loteria\n\nPois \u00e9 qdo descobriram a maracutaia ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174704803601162240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Viana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174624172401745921"}], "author_id": "723426469"}, {"created_at": "2019-09-19T15:20:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174704746806034436"], "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174704746806034436", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "83316761"}, {"created_at": "2019-09-19T15:20:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174704709447405568"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174704709447405568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "author_id": "3378088599"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/UdEwm1uCRj", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/19/ataque-suicida-deja-20-muertos-en-afganistan/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/19/ata\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cancerbero_real", "id": "147067372"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:20:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174704706033201152"], "text": "RT @cancerbero_real: Ataque suicida deja 20 muertos en Afganist\u00e1n https://t.co/UdEwm1uCRj", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174704706033201152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174665595083730944"}], "author_id": "1016667410"}, {"created_at": "2019-09-19T15:19:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174704683891462144"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174704683891462144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "990848192622325761"}, {"created_at": "2019-09-19T15:19:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174704674236182528"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174704674236182528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1285099554"}, {"created_at": "2019-09-19T15:19:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174704493331701762"], "in_reply_to_user_id": "580413556", "text": "@Thaniia92 El que se suicida es porque est\u00e1 desesperado y no encuentra la salida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174704493331701762", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Thaniia92", "id": "580413556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174704270001811457"}], "author_id": "449183721"}, {"created_at": "2019-09-19T15:18:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174704337660067840"], "in_reply_to_user_id": "128287259", "text": "@Ivokleber Esquadr\u00e3o suicida 2?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174704337660067840", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ivokleber", "id": "128287259"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174681618092630017"}], "author_id": "125615308"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/CPtE6wF4sT", "expanded_url": "https://mile.io/2QiYXia", "display_url": "mile.io/2QiYXia"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/C245vs80av", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1174691614372982784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C245vs80av", "media_key": "3_1174690871616397314"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 54, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:18:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174704327346274304"], "text": "RT @Milenio: Ataque suicida en hospital de #Afganist\u00e1n deja 20 muertos https://t.co/CPtE6wF4sT https://t.co/C245vs80av", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174704327346274304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174691614372982784"}], "author_id": "114978476"}, {"created_at": "2019-09-19T15:18:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174704270001811457"], "in_reply_to_user_id": "449183721", "text": "@MundoDarkness Busca, en porcentajes, la tasa de desempleo y de abandono familiar de personas LGBT. Luego si eso, hablas.\n\nLa de suicidio no, a ver si me vas a salir que el que se suicida es porque quiere.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174704270001811457", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MundoDarkness", "id": "449183721"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.9127, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174694226258485248"}], "author_id": "580413556"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/zusR23n6Gu", "expanded_url": "http://diariovialibre.com.mx/adolescente-se-suicida-se-desconocen-los-motivos/", "display_url": "diariovialibre.com.mx/adolescente-se\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:17:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174704150665469952"], "text": "Adolescente se suicida, se  desconocen los motivos https://t.co/zusR23n6Gu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174704150665469952", "author_id": "184911799"}, {"created_at": "2019-09-19T15:17:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174704048093761536"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174704048093761536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1123664569782689792"}, {"created_at": "2019-09-19T15:17:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174704009418067968"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174704009418067968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "894184423"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/OXoflapbNe", "expanded_url": "https://larepublica.es/2019/01/14/mujer-65-anos-se-suicida-ante-inminente-deshaucio/", "display_url": "larepublica.es/2019/01/14/muj\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:17:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174704000454811650"], "text": "https://t.co/OXoflapbNe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1174704000454811650", "geo": {"place_id": "2d69e079581266bf"}, "author_id": "1142022220941877249"}, {"created_at": "2019-09-19T15:16:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174703807139389440"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174703807139389440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "376878762"}, {"created_at": "2019-09-19T15:16:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174703778974580740"], "text": "Olha, se eu ver uma mulher apanhando dependendo do caso eu n\u00e3o ajudo n\u00e3o.... Infelizmente t\u00e1 foda o cara foi se meter na briga dos dois a\u00ed a mulher foi l\u00e1 e matou o cara depois por ter segurando o agressor e ele ter sido preso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174703778974580740", "author_id": "903039101099757569"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/RIPCWnKM8X", "expanded_url": "https://www.elnoticierodelpueblo.com.co/mujer-de-origen-venezolana-se-suicida-en-olaya-herrera/", "display_url": "elnoticierodelpueblo.com.co/mujer-de-orige\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:16:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174703725056790528"], "text": "Mujer de origen venezolana se suicida en Olaya\u00a0Herrera https://t.co/RIPCWnKM8X", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174703725056790528", "author_id": "3015921437"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/sOWz8mZaMy", "expanded_url": "https://www.elnoticierodelpueblo.com.co/mujer-de-origen-venezolana-se-suicida-en-olaya-herrera/", "display_url": "elnoticierodelpueblo.com.co/mujer-de-orige\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:16:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174703718903795714"], "text": "Mujer de origen venezolana se suicida en Olaya\u00a0Herrera https://t.co/sOWz8mZaMy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174703718903795714", "author_id": "1098546014"}, {"created_at": "2019-09-19T15:15:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174703642227761152"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174703642227761152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "617348918"}, {"created_at": "2019-09-19T15:15:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174703509813506049"], "text": "RT @radiorebeldecu: Noticias Internacionales este #19deSeptiembre en @radiorebeldecu\ud83c\udf0e\ud83d\udcf0\n\u2705Arrib\u00f3 Mike Pompeo a Arabia Saudita \n\u2705Venezuela dev\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174703509813506049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "radiorebeldecu", "id": "4817662260"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "radiorebeldecu", "id": "4817662260"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 65, "tag": "19deSeptiembre"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.8235, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Pompeo"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia Saudita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174686809634279425"}], "author_id": "121835774"}, {"created_at": "2019-09-19T15:15:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174703442092335106"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174703442092335106", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1106652120445603840"}, {"created_at": "2019-09-19T15:14:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174703394822479873"], "text": "RT @JonyBeltran_: \u00bfBirdman se suicida al final? \n\nA) Si pero su hija mira al cielo como representaci\u00f3n de su trascendencia. \n\nB) No, si con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174703394822479873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JonyBeltran_", "id": "433915568"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Birdman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174562270254419968"}], "author_id": "3248470806"}, {"created_at": "2019-09-19T15:14:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174703347955314688"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174703347955314688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "3347425151"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/u9ZlsxddB1", "expanded_url": "https://twitter.com/statusdozap/status/1174693726247108608", "display_url": "twitter.com/statusdozap/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.594, "type": "Person", "normalized_text": "Tate"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5493, "type": "Other", "normalized_text": "AHS"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:14:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174703336358076417"], "text": "\"Se voc\u00ea n\u00e3o se parece com o Tate  de AHS, n\u00e3o fale comigo, s\u00f3 gosto de psicopatas\"\n\n\"O amor entre uma suicida e uma psicopata \u00e9 o mais lindo que h\u00e1, que ele mataria por ela, ela morreria por ele\" https://t.co/u9ZlsxddB1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174703336358076417", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174693726247108608"}], "author_id": "1085681374844076033"}, {"created_at": "2019-09-19T15:14:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174703289692295168"], "text": "Amigos que tamb\u00e9m querem se matar, vamo bolar um plano (suicida) pra derrubar o governo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174703289692295168", "author_id": "734506409652563968"}, {"created_at": "2019-09-19T15:14:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174703202048102402"], "in_reply_to_user_id": "2826714292", "text": "@om_caroline @vim_foi @Haddad_Fernando N\u00e3o ser\u00e1 aceito pelos petistas. Quando mostrar que manteve seu eleitorado e dessa vez partindo de condi\u00e7\u00f5es muito melhores a competir contra outra polariza\u00e7\u00e3o suicida entre PT x Bolsonaro.  Ciro j\u00e1 presta um grande servi\u00e7o \u00e0 esquerda ao tentar 1 via que n\u00e3o seja ref\u00e9m do petismo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174703202048102402", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "om_caroline", "id": "2826714292"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}], "annotations": [{"start": 212, "end": 213, "probability": 0.9305, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 217, "end": 225, "probability": 0.9858, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174701819412537344"}], "author_id": "912662707010195456"}, {"created_at": "2019-09-19T15:13:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174703135723577345"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174703135723577345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "318823391"}, {"created_at": "2019-09-19T15:13:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174703047735488512"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174703047735488512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "702898889968525313"}, {"created_at": "2019-09-19T15:12:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174702894924390401"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174702894924390401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "132842161"}, {"created_at": "2019-09-19T15:12:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174702837923815426"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174702837923815426", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "472233118"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-19T15:12:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174702834421522432"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174702834421522432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}], "author_id": "915938707697315840"}, {"created_at": "2019-09-19T15:12:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174702821238853632"], "in_reply_to_user_id": "151174060", "text": "@SinTuiTubeos Se suicida de la Torre colpatria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174702821238853632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SinTuiTubeos", "id": "1231354026463240193"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "Torre colpatria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173961261320679424"}], "author_id": "1214089339"}, {"created_at": "2019-09-19T15:12:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174702764401840128"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174702764401840128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "968583906671853568"}, {"created_at": "2019-09-19T15:11:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174702675713302528"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174702675713302528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1100408043005595649"}, {"created_at": "2019-09-19T15:11:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174702646143459328"], "text": "RT @YUNHOPIOL4: bue re de la nada, ya hab\u00eda cerrado el hilo pero me hab\u00eda faltado decir que ellos en hala hala se consideran un escuadr\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174702646143459328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "YUNHOPIOL4", "id": "1252241664095256576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1138269842270773250"}], "author_id": "1167835591897210882"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/jwoTHgPTCL", "expanded_url": "https://www.notisistema.com/noticias/atentado-suicida-en-afganistan-deja-20-muertos/", "display_url": "notisistema.com/noticias/atent\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/GpL9lY1Mlh", "expanded_url": "https://twitter.com/Notisistema/status/1174681608655425536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GpL9lY1Mlh", "media_key": "3_1174681606918934532"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Notisistema", "id": "39809785"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:11:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174702510877106178"], "text": "RT @Notisistema: Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja 20 muertos  https://t.co/jwoTHgPTCL https://t.co/GpL9lY1Mlh", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174702510877106178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174681608655425536"}], "author_id": "922571304427032576"}, {"created_at": "2019-09-19T15:10:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174702232048193540"], "text": "Hola!, qu\u00e9 tal?, quiero enviarle un abrazo a toda la gente que tiene que trabajar hoy. Gracias por hacer que el pa\u00eds siga funcionando mientras el resto bebemos y comemos de una manera suicida, como si quisi\u00e9ramos evadir u olvidar el pa\u00eds de mierda donde viviemos. Felicidades \ud83d\ude01", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174702232048193540", "geo": {"place_id": "008be613029d4ca5"}, "author_id": "1002545918"}, {"created_at": "2019-09-19T15:09:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174702173579632641"], "in_reply_to_user_id": "157238825", "text": "@DagobertoJRL @Arrechuz @GloriaAlvarez85 @mariommarroquin Ud dice eso y apela a su sentido com\u00fan? Un suicida no lo anticipa, porque no desea ser interrumpido. Si logro interrumpirlo (contra su voluntad), buscar\u00eda ayudarla en su desconsuelo. Y no tiene relaci\u00f3n con un embri\u00f3n, porque ha nacido, vivido y reflexionado acerca de su vida. \ud83d\udc49", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174702173579632641", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 40, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174678378420625409"}], "author_id": "855726088839979009"}, {"created_at": "2019-09-19T15:09:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174702164666671104"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174702164666671104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "161701449"}, {"created_at": "2019-09-19T15:09:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174702140369096711"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174702140369096711", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "56978946"}, {"created_at": "2019-09-19T15:09:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174702114569736197"], "text": "Quien se enamora siempre cree ser el m\u00e1s d\u00e9bil... La realidad es que amar es de valientes, y esperar a que alguien te ame es ya un acto suicida.\n\n-Tame Impala", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174702114569736197", "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 157, "probability": 0.4356, "type": "Other", "normalized_text": "Tame Impala"}]}, "author_id": "342150049"}, {"created_at": "2019-09-19T15:09:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174702107540279297"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174702107540279297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "952290557031862272"}, {"created_at": "2019-09-19T15:08:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174701929349468163"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174701929349468163", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "929096271448637440"}, {"created_at": "2019-09-19T15:08:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174701912618340352"], "text": "RT @nicolemarinei: Ese cuentito de que les importa la salud de lo dem\u00e1s solo viene cuando alguien famoso se suicida o alguien gordo publica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174701912618340352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nicolemarinei", "id": "704726011787747330"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174701742388338690"}], "author_id": "1491968473"}, {"created_at": "2019-09-19T15:08:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174701908071727105"], "text": "Marina me gustaba m\u00e1s cuando era egoc\u00e9ntrica y suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174701908071727105", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.371, "type": "Other", "normalized_text": "Marina"}]}, "author_id": "1587152318"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/rqkoMSkpgv", "expanded_url": "http://bit.ly/2ksNRIj", "display_url": "bit.ly/2ksNRIj"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 65, "tag": "DominioInternacional"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 45, "end": 64, "probability": 0.4412, "type": "Other", "normalized_text": "DominioInternacional"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:08:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174701907127996417"], "text": "Mueren 20 tras ataque suicida en Afganist\u00e1n\n#DominioInternacional \nhttps://t.co/rqkoMSkpgv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174701907127996417", "author_id": "553801933"}, {"created_at": "2019-09-19T15:08:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174701742388338690"], "in_reply_to_user_id": "704726011787747330", "text": "Ese cuentito de que les importa la salud de lo dem\u00e1s solo viene cuando alguien famoso se suicida o alguien gordo publica una foto.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174701742388338690", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174701741402742789"}], "author_id": "704726011787747330"}, {"created_at": "2019-09-19T15:08:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174701686054621185"], "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174701686054621185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "727650665502154752"}, {"created_at": "2019-09-19T15:07:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174701677875802113"], "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174701677875802113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "2767414726"}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/ttU9fau8Hd", "expanded_url": "https://twitter.com/paticita1988/status/1174701665779367936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ttU9fau8Hd", "media_key": "3_1174701658053517313"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}, {"start": 121, "end": 137, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}, {"start": 138, "end": 152, "username": "MinAmbienteCo", "id": "131273553"}, {"start": 154, "end": 161, "username": "Bogota", "id": "57664761"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 179, "tag": "CulturaCiudadana"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:07:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174701665779367936"], "in_reply_to_user_id": "17813487", "text": "@NoticiasCaracol Quiero que Bogot\u00e1 se vea mucho m\u00e1s verde y menos suicida con los gases de mon\u00f3xido de carbono por ello\ud83d\ude0d\n@NoticiasCaracol\n@MinAmbienteCo \n@Bogota\n#CulturaCiudadana https://t.co/ttU9fau8Hd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1174701665779367936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174698155126005761"}], "author_id": "1103756753416699907"}, {"created_at": "2019-09-19T15:07:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174701628319944705"], "text": "RT @enigma912: @SinlineaMx @pelayo_miguel La terrorista suicida panista", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1174701628319944705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "enigma912", "id": "135590618"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "SinLineaMx", "id": "1244703382150844417"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "pelayo_miguel", "id": "362545598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174178724931145728"}], "author_id": "709632348048871424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/tQ7bTyHXz8", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ja_gonzalez49", "id": "4045324043"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 86, "tag": "PremioLiterarioAmazon2019"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.8368, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterarioAmazon2019"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3469, "type": "Other", "normalized_text": "Ballen"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:07:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174701556467425283"], "text": "RT @ja_gonzalez49: Juego terminado \ud83c\udfb2\nDe @ConchiAragonP\nOpta #PremioLiterarioAmazon2019\n\n \ud83d\udc49 https://t.co/tQ7bTyHXz8\n\n\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174701556467425283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173488271164395522"}], "author_id": "807209261893873665"}, {"created_at": "2019-09-19T15:07:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174701465270661121"], "text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174701465270661121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}], "author_id": "114247329"}, {"created_at": "2019-09-19T15:07:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174701448258564096"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174701448258564096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "276574172"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/ARKUvIWZy4", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1174446951435104258", "display_url": "twitter.com/UnusualVideos/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:06:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174701419666059264"], "text": "llega a ver esto un tincho y se suicida https://t.co/ARKUvIWZy4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174701419666059264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174446951435104258"}], "author_id": "1151366612"}, {"created_at": "2019-09-19T15:06:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174701399633989635"], "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174701399633989635", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "165173554"}, {"created_at": "2019-09-19T15:06:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174701375130939392"], "in_reply_to_user_id": "86958006", "text": "@thecliniccl Para todos los progres Allendelovers:\nSi no es por el apoyo de la DC que tanto Uds escupen no sale ni cagando su h\u00e9roe suicida.\n\nFin.\n\n#Feliz18 \ud83d\ude03\ud83d\udc4d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174701375130939392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thecliniccl", "id": "86958006"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 156, "tag": "Feliz18"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.5209, "type": "Other", "normalized_text": "Allendelovers"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.7298, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174679550963474432"}], "author_id": "1128940405544902656"}, {"created_at": "2019-09-19T15:06:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174701308064030722"], "in_reply_to_user_id": "1458351049", "text": "@MikaPS4 @AdrianzenEduard @sigridbazan Te equivocaste de universidad, anda a la San Mart\u00edn , la casa del ladr\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174701308064030722", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MikaPS4", "id": "1458351049"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "AdrianzenEduard", "id": "303521189"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9451, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174419778489991169"}], "author_id": "991259857"}, {"created_at": "2019-09-19T15:06:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174701280410951680"], "in_reply_to_user_id": "302361696", "text": "@patinetaESamor Jajaaj en el peor mes del a\u00f1o te queres acordar de esa reposera suicida? No se banco el fuego tu reposera,", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174701280410951680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174692902150254596"}], "author_id": "1106031635957534720"}, {"created_at": "2019-09-19T15:06:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174701221363507200"], "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174701221363507200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174681044773027840"}], "author_id": "871721177995247616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/Bxul0oNj7r", "expanded_url": "https://twitter.com/JYPETWICE/status/1174699900388462592", "display_url": "twitter.com/JYPETWICE/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.7338, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:05:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174701102073307137"], "text": "o carinha l\u00e1 de esquadr\u00e3o suicida: ou\u00e7am a voz de deus https://t.co/Bxul0oNj7r", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174701102073307137", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174699900388462592"}], "author_id": "947154372215148546"}, {"created_at": "2019-09-19T15:05:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174701004677423104"], "in_reply_to_user_id": "256232803", "text": "ahre que tengo que estudiar jaja quien me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174701004677423104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174700865053220865"}], "author_id": "256232803"}, {"created_at": "2019-09-19T15:05:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174700999254167554"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174700999254167554", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "970767860082577411"}, {"created_at": "2019-09-19T15:05:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174700947970220032"], "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174700947970220032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "893932983056351232"}, {"created_at": "2019-09-19T15:04:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174700884997156865"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174700884997156865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "192084804"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ODZE7J4Y6I", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:04:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174700820744593408"], "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/ODZE7J4Y6I", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174700820744593408", "author_id": "1322961606"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/vfjEVuPERJ", "expanded_url": "http://dozz.es/v6kpa2", "display_url": "dozz.es/v6kpa2"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "ULTIMAHORA"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "Madrid"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.4193, "type": "Place", "normalized_text": "M-50"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8705, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:04:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174700736111923203"], "text": "\ud83d\ude97 #ULTIMAHORA El juez ordena detener al suicida que mat\u00f3 a un conductor en la M-50 de #Madrid https://t.co/vfjEVuPERJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174700736111923203", "author_id": "15442630"}, {"created_at": "2019-09-19T15:04:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174700733570195456"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174700733570195456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "4352962109"}, {"created_at": "2019-09-19T15:03:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174700659326816256"], "text": "1970: en la plaza Matteotti, en G\u00e9nova (Italia), el estudiante griego de geolog\u00eda Kostas Georgakis se suicida prendi\u00e9ndose fuego como protesta por la Dictadura de los Coroneles (1967-1974) liderada por Georgios Papad\u00f3pulos.#efemerides", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174700659326816256", "entities": {"hashtags": [{"start": 223, "end": 234, "tag": "efemerides"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.7136, "type": "Place", "normalized_text": "Matteotti"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9152, "type": "Place", "normalized_text": "G\u00e9nova"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7467, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 82, "end": 97, "probability": 0.4482, "type": "Other", "normalized_text": "Kostas Georgakis"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.313, "type": "Place", "normalized_text": "Coroneles"}, {"start": 202, "end": 221, "probability": 0.4934, "type": "Other", "normalized_text": "Georgios Papad\u00f3pulos"}]}, "author_id": "723194032323620865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/wzObCgh66p", "expanded_url": "https://twitter.com/LaAhuyamita/status/1174691225686986755", "display_url": "twitter.com/LaAhuyamita/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:03:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174700605165768707"], "text": "Pero es que ya tengooo el almaaaa cansadaaaaaaaa tu forma de serrrrrr me causaaaa doloooorrrr *se suicida con un rev\u00f3lver de bollo e' yuca* https://t.co/wzObCgh66p", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174700605165768707", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174691225686986755"}], "author_id": "251257599"}, {"created_at": "2019-09-19T15:03:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174700562509651970"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174700562509651970", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "922496788220796933"}, {"created_at": "2019-09-19T15:03:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174700430301061120"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174700430301061120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "1168659982994280448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/bWeonR7yJ1", "expanded_url": "http://www.joserobertoduarte.com.br/noticias/item/3275-setembro-amarelo-prevencao-ao-comportamento-suicida", "display_url": "joserobertoduarte.com.br/noticias/item/\u2026"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 127, "username": "joserobertoduar", "id": "189368904"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 26, "probability": 0.906, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Roberto Duarte"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:03:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174700429768318978"], "text": "Blog do Jos\u00e9 Roberto Duarte - Setembro amarelo: preven\u00e7\u00e3o ao comportamento suicida https://t.co/bWeonR7yJ1 via @joserobertoduar", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174700429768318978", "author_id": "889834807076814849"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/6Jrl6tIpMJ", "expanded_url": "http://www.joserobertoduarte.com.br/noticias/item/3275-setembro-amarelo-prevencao-ao-comportamento-suicida", "display_url": "joserobertoduarte.com.br/noticias/item/\u2026"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 127, "username": "joserobertoduar", "id": "189368904"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 26, "probability": 0.906, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Roberto Duarte"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:02:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174700364890816512"], "text": "Blog do Jos\u00e9 Roberto Duarte - Setembro amarelo: preven\u00e7\u00e3o ao comportamento suicida https://t.co/6Jrl6tIpMJ via @joserobertoduar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174700364890816512", "author_id": "189368904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/0kaLcYuwU7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/19-09-2019/3648146", "display_url": "sinembargo.mx/19-09-2019/364\u2026"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 71, "username": "ChoraTv", "id": "1050431623232151552"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:01:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174700167599181827"], "text": "Mira @JuanPablo_KTS: creo que hay que cancelar la temporada de @ChoraTv y fundar una secta suicida, pero ya!\nhttps://t.co/0kaLcYuwU7", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1174700167599181827", "author_id": "1124345640727629824"}, {"created_at": "2019-09-19T15:01:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174700098439274497"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174700098439274497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1442868648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/2koXRVHd0j", "expanded_url": "https://twitter.com/DeGalinsoga/status/1174700004537176064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2koXRVHd0j", "media_key": "3_1174700000548458501"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cauto93", "id": "824591848366870529"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:01:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174700004537176064"], "in_reply_to_user_id": "824591848366870529", "text": "@Cauto93 Tambi\u00e9n debe de ser falsa la homofobia de Fidel Castro. A ver si va a resultar que los murcianos que se desvelan por el equipo fundado por un suizo suicida tienen poco de historiadores y mucho de propagandistas. https://t.co/2koXRVHd0j", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174700004537176064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174696119185682432"}], "author_id": "3187795533"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/S0DFUvslCB", "expanded_url": "http://ow.ly/IeQt30pxJa7", "display_url": "ow.ly/IeQt30pxJa7"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/drmmMxTD3z", "expanded_url": "https://twitter.com/Hot94/status/1174699995909558275/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/drmmMxTD3z", "media_key": "3_1174699993913090049"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Cine"}, {"start": 42, "end": 59, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:01:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174699995909558275"], "text": "#Cine | Revelan elenco para la secuela de #Escuadr\u00f3nSuicida \ud83c\udf9f\ud83c\udf7f &gt;&gt; https://t.co/S0DFUvslCB https://t.co/drmmMxTD3z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174699995909558275", "author_id": "44376252"}, {"created_at": "2019-09-19T15:01:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174699972853477376"], "text": "Acho que tava cego aos fatos, esfaqueado nas costas\nEu n\u00e3o podia confiar nos meus manos, um bando de ratos sujos\nSer\u00e1 que eu, suicida, paran\u00f3ico de erva daninha(...)\n\n@RevivendoTupac", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174699972853477376", "entities": {"mentions": [{"start": 167, "end": 182, "username": "RevivendoTupac", "id": "3289429523"}]}, "author_id": "1093220449956311041"}, {"created_at": "2019-09-19T15:01:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174699956223062017"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174699956223062017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1176674425"}, {"created_at": "2019-09-19T15:01:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174699949671493632"], "text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174699949671493632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}], "author_id": "955916802311311360"}, {"created_at": "2019-09-19T15:01:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174699947268235271"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174699947268235271", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "264536792"}, {"created_at": "2019-09-19T15:00:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174699914514849792"], "text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174699914514849792", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}], "author_id": "4830516869"}, {"created_at": "2019-09-19T15:00:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174699869816143873"], "text": "comecei a ver elite, vou no 3\u00ba ep e j\u00e1 me estou a fartar. mas vai ser esta temporada que se descobre quem \u00e9 que a matou ou v\u00e3o fazer um filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174699869816143873", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9065, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}]}, "author_id": "820326704505909252"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:00:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174699702169886721"], "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "in", "id": "1174699702169886721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "author_id": "224677564"}, {"created_at": "2019-09-19T14:59:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174699604237017089"], "in_reply_to_user_id": "4038924389", "text": "@konypyon El profe suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174699604237017089", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "konypyon", "id": "4038924389"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174694704623095810"}], "author_id": "1111077224776650752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/552vbChOhK", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/sociedad/sucesos/juez-ordena-detener-suicida-m50-20190919161244-ntrc.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Sucesos", "display_url": "elcomercio.es/sociedad/suces\u2026"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 123, "username": "elcomerciodigit", "id": "14225088"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.3376, "type": "Other", "normalized_text": "-50"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.8946, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:59:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174699434640379911"], "text": "El juez ordena detener al suicida que mat\u00f3 a un conductor en la M-50 de Madrid https://t.co/552vbChOhK v\u00eda @elcomerciodigit", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174699434640379911", "author_id": "3343374345"}, {"created_at": "2019-09-19T14:58:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174699397864726534"], "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174699397864726534", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}], "author_id": "708150542342742016"}, {"created_at": "2019-09-19T14:58:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174699317338222593"], "text": "A informa\u00e7\u00e3o de que o menino do CEU ARICANDUVA se matou \u00e9 fake news at\u00e9 o momento.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174699317338222593", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.4516, "type": "Organization", "normalized_text": "CEU"}]}, "author_id": "4046951925"}, {"created_at": "2019-09-19T14:58:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174699212296114176"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174699212296114176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1086662829019721728"}, {"created_at": "2019-09-19T14:58:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174699188610830336"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174699188610830336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "918423859749183489"}, {"created_at": "2019-09-19T14:58:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174699173838557184"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174699173838557184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "author_id": "37086860"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/XKIbMq687Q", "expanded_url": "http://bit.ly/2LAjhae", "display_url": "bit.ly/2LAjhae"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.962, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:57:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174699086055956481"], "text": "Atentado suicida contra hospital de Afganist\u00e1n deja 20 muertos https://t.co/XKIbMq687Q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174699086055956481", "author_id": "454015776"}, {"created_at": "2019-09-19T14:57:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174699078367744000"], "text": "RT @FcoDarmendral: A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174699078367744000", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174469987127500805"}], "author_id": "783608714"}, {"created_at": "2019-09-19T14:56:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174698894606897153"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174698894606897153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "288713404"}, {"created_at": "2019-09-19T14:56:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174698817637236737"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174698817637236737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1038516214891524097"}, {"created_at": "2019-09-19T14:55:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174698630055387139"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174698630055387139", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "800703067"}, {"created_at": "2019-09-19T14:55:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174698598321332224"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174698598321332224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1543567778"}, {"created_at": "2019-09-19T14:55:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174698536652484608"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174698536652484608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1573395674"}, {"created_at": "2019-09-19T14:54:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174698363419332610"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174698363419332610", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "126987358"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/SfzhxwMzFP", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDRdWW", "display_url": "dlvr.it/RDRdWW"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/BMBLbCF3bE", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosPepin/status/1174698297124110337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BMBLbCF3bE", "media_key": "3_1174698295345762304"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.7945, "type": "Place", "normalized_text": "La Romana"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:54:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174698297124110337"], "text": "Se suicida estudiante de medicina en La Romana https://t.co/SfzhxwMzFP https://t.co/BMBLbCF3bE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174698297124110337", "author_id": "44244519"}, {"created_at": "2019-09-19T14:54:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174698293894496258"], "text": "Tengo miedo de lo que pueda venir, pero las heridas de lo que pas\u00f3 ya est\u00e1n sanando\nEs b\u00e1sica aburrida para aquel que no la viva, c\u00f3mo es vivir sufriendo para aquel que se suicida, es rendirse y eso no se hace pase lo que pase f\u00edjate bien que te hace querer acabar tu vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174698293894496258", "author_id": "1668915871"}, {"created_at": "2019-09-19T14:54:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174698293244436482"], "text": "RT @hrgf_: De qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174698293244436482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174552206961496064"}], "author_id": "369719160"}, {"created_at": "2019-09-19T14:54:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174698213170909184"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174698213170909184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1050040506825285633"}, {"created_at": "2019-09-19T14:53:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174698018140037120"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174698018140037120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "2207096826"}, {"created_at": "2019-09-19T14:53:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174697945687633920"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174697945687633920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "439059022"}, {"created_at": "2019-09-19T14:52:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174697872710873089"], "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174697872710873089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "author_id": "66029978"}, {"created_at": "2019-09-19T14:52:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174697706117353474"], "text": "RT @formorley: lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174697706117353474", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174442401064280065"}], "author_id": "1092481073471279106"}, {"created_at": "2019-09-19T14:51:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174697605005225985"], "in_reply_to_user_id": "3876175456", "text": "@blanchxwzh meu time se matou de baronkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174697605005225985", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174696229487480832"}], "author_id": "3123731807"}, {"created_at": "2019-09-19T14:50:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174697380521885697"], "text": "RT @doluccia16: L'importante \u00e8 accogliere clandestini, per guadagnarci su. E chi se ne frega degli Europei, se hanno un lavoro per mantener\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1174697380521885697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "doluccia16", "id": "490139250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174675139335729152"}], "author_id": "1338614814"}, {"created_at": "2019-09-19T14:50:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174697217166323712"], "in_reply_to_user_id": "2449831777", "text": "@mach_rock Voc\u00ea ir conversar com residentes, ouvir relatos uma pessoa potencialmente suicida e pedir que os outros residentes criem uma rede de apoio, isso \u00e9 no minimo sarc\u00e1stico.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174697217166323712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174696692597317632"}], "author_id": "75651507"}, {"entities": {"urls": [{"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/1yQAPSBuYN", "expanded_url": "https://twitter.com/MonkeyTales2/status/1174697207955636224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1yQAPSBuYN", "media_key": "3_1174697202184269825"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DenisseMonserr7", "id": "540160080"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "LOURDESMONDRAGO", "id": "582190610"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "viktorsuazo", "id": "115842204"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "ChumelTorres", "id": "120835612"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 185, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}, {"start": 189, "end": 196, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Calder\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:50:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174697207955636224"], "in_reply_to_user_id": "540160080", "text": "@DenisseMonserr7 @LOURDESMONDRAGO @viktorsuazo @ChumelTorres \u00bfEn verdad se piensan que le va estar jugando al bombardero o al piloto suicida? ,es humor negro,lo mismo se decid\u00eda con Pe\u00f1a o Calder\u00f3n, ocupar lo pol\u00edticamente correcto para censurar voces disidentes es preocupante como m\u00ednimo. https://t.co/1yQAPSBuYN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174697207955636224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174493594431963137"}], "author_id": "1162894370858663936"}, {"created_at": "2019-09-19T14:50:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174697195297284097"], "text": "RT @NuModEnergetico: Recomendamos escuchar esta excelente conferencia del f\u00edsico nuclear @Paco_Castejon a todo el mundo, especialmente a lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174697195297284097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "Paco_Castejon", "id": "462009421"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174258850712735746"}], "author_id": "787673400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/vtx9PQ3xUD", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html", "display_url": "sdpnoticias.com/columnas/feder\u2026"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 128, "username": "sdpnoticias", "id": "31907515"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3768, "type": "Person", "normalized_text": "Pacto"}, {"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.2685, "type": "Person", "normalized_text": "Tania"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:49:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174696970474131456"], "text": "Pacto suicida: Pe\u00f1a Nieto primero mata a su novia Tania y despu\u00e9s se dispara a s\u00ed mismo https://t.co/vtx9PQ3xUD v\u00eda @sdpnoticias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174696970474131456", "author_id": "333795246"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/tjeg3xoFdn", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/9NE9", "display_url": "sptnkne.ws/9NE9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sputnik_brasil", "id": "499107662"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 96, "probability": 0.5087, "type": "Place", "normalized_text": "norte-americana"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:48:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174696766920433668"], "text": "RT @sputnik_brasil: Suicida \u00e9 salvo em quest\u00e3o de segundos por policial em cidade norte-americana\nhttps://t.co/tjeg3xoFdn", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174696766920433668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174692215366586368"}], "author_id": "1008399428485636096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/ce1VirnvdY", "expanded_url": "https://twitter.com/pachetaah/status/1174696751279878144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ce1VirnvdY", "media_key": "3_1174696738453692416"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:48:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174696751279878144"], "text": "el suicida le dicen https://t.co/ce1VirnvdY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174696751279878144", "author_id": "989686292165353472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/xwhnK7DK41", "expanded_url": "https://www.milenio.com/internacional/afganistan-atentado-suicida-coche-bomba-hospital-deja-20-muertos", "display_url": "milenio.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8929, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:48:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174696694832910336"], "text": "Afganist\u00e1n: atentado suicida con coche bomba en hospital deja muertos https://t.co/xwhnK7DK41", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174696694832910336", "author_id": "105857751"}, {"created_at": "2019-09-19T14:47:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174696638679531531"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174696638679531531", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "866596573"}, {"created_at": "2019-09-19T14:47:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174696614323245057"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174696614323245057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "292958458"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Y8ogKdyIdt", "expanded_url": "https://bit.ly/2mpXeZT", "display_url": "bit.ly/2mpXeZT"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/BI8dVCAVNA", "expanded_url": "https://twitter.com/TeleIguana/status/1174696599236349952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BI8dVCAVNA", "media_key": "3_1174696587232256002"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 111, "tag": "LaIguanaTV"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9941, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 101, "end": 110, "probability": 0.9028, "type": "Other", "normalized_text": "LaIguanaTV"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:47:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174696599236349952"], "text": "Video: Suicida iba a saltar de un puente en EEUU y dos polic\u00edas lo agarraron en el \u00faltimo segundo | #LaIguanaTV https://t.co/Y8ogKdyIdt https://t.co/BI8dVCAVNA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174696599236349952", "author_id": "1169255816647663616"}, {"created_at": "2019-09-19T14:47:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174696579736973313"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174696579736973313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "33361765"}, {"created_at": "2019-09-19T14:47:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174696482739560450"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174696482739560450", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "409966003"}, {"created_at": "2019-09-19T14:47:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174696473906298881"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174696473906298881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "753622178441101312"}, {"created_at": "2019-09-19T14:46:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174696289902190592"], "text": "Se que paso demasiadi tiempo en twitter cuando respondo a todo con una frase suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude10", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174696289902190592", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9331, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "255257831"}, {"created_at": "2019-09-19T14:46:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174696224651436033"], "in_reply_to_user_id": "127946842", "text": "@aspauzarazuri Mulder tambi\u00e9n tiene sus amiguitos contratados sin hacer nada en el Congreso. \nCuanto le podr\u00eda caer de ese sueldo a la viuda del corrupto suicida Alan Garc\u00eda Perez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174696224651436033", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.7625, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 162, "end": 178, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174336084391673861"}], "author_id": "3068725821"}, {"created_at": "2019-09-19T14:46:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174696215054835715"], "text": "RT @radiorebeldecu: Noticias Internacionales este #19deSeptiembre en @radiorebeldecu\ud83c\udf0e\ud83d\udcf0\n\u2705Arrib\u00f3 Mike Pompeo a Arabia Saudita \n\u2705Venezuela dev\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174696215054835715", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "radiorebeldecu", "id": "4817662260"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "radiorebeldecu", "id": "4817662260"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 65, "tag": "19deSeptiembre"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.8235, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Pompeo"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia Saudita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174686809634279425"}], "author_id": "1157003346965868549"}, {"created_at": "2019-09-19T14:45:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174696113749811201"], "in_reply_to_user_id": "910273286227054592", "text": "@killthisl0v mas o aluno se suicidou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174696113749811201", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KILLTHISL0V", "id": "1494466229830103042"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174695505189883907"}], "author_id": "720726766617305088"}, {"created_at": "2019-09-19T14:45:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174695997433372676"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174695997433372676", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1066392421"}, {"created_at": "2019-09-19T14:45:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174695963811864576"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174695963811864576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1001213722654859265"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/ITMGMlhiVT", "expanded_url": "https://encontacto.mx/ataque-suicida-en-afganistan-deja-20-muertos/", "display_url": "encontacto.mx/ataque-suicida\u2026"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 33, "end": 47, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9044, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 34, "end": 46, "probability": 0.6784, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174695892789579776"], "text": "\u27a1\ufe0f Estuvo muy feo \ud83d\ude30 #Afganist\u00e1n. #Internacional \nhttps://t.co/ITMGMlhiVT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174695892789579776", "author_id": "787242732"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/8Kt6ppA0T8", "expanded_url": "https://eldemocrata.com/ataque-suicida-en-afganistan-deja-20-muertos/", "display_url": "eldemocrata.com/ataque-suicida\u2026"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 16, "tag": "Internacional"}, {"start": 24, "end": 33, "tag": "murieron"}, {"start": 37, "end": 48, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174695892705673216"], "text": "\ud83d\udc49 #Internacional Muchos #murieron en #Afganist\u00e1n \ud83d\ude28.\nhttps://t.co/8Kt6ppA0T8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174695892705673216", "author_id": "135327878"}, {"created_at": "2019-09-19T14:44:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174695763152187393"], "text": "Caralho eu t\u00f4 muito mal, eu t\u00f4 chorando muito, eu n\u00e3o acredito que o Fabinho se matou, manoooo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174695763152187393", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.8926, "type": "Person", "normalized_text": "Fabinho"}]}, "author_id": "189298346"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/wRQhqJmk9k", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2mLoTWgHaJ/?igshid=gf68bl1j87is", "display_url": "instagram.com/p/B2mLoTWgHaJ/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "\u00daLTIMOMINUTO"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7466, "type": "Person", "normalized_text": "JOVEN"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.5837, "type": "Place", "normalized_text": "CATUN RUMI"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.4915, "type": "Person", "normalized_text": "SERENAZGO"}, {"start": 186, "end": 192, "probability": 0.6746, "type": "Person", "normalized_text": "PICHARI"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:44:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174695731992702976"], "text": "JOVEN SE SUICIDA AHORC\u00c1NDOSE EN EL VRAEM \n\n#\u00daLTIMOMINUTO \n\nHOY APROXIMADAMENTE 01:00 AM, LOS VECINOS EN CATUN RUMI, ALERTARON A LOS EFECTIVOS DE SERENAZGO Y A LA POLIC\u00cdA DEL DISTRITO DE PICHARI, DANDO A CONOCER QUE\u2026 https://t.co/wRQhqJmk9k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174695731992702976", "author_id": "2932935004"}, {"created_at": "2019-09-19T14:44:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174695657971572736"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174695657971572736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "2223081331"}, {"created_at": "2019-09-19T14:43:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174695627017658374"], "text": "RT @SaulNazario: KRAJOOO!!! Se dice soldado estadounidense originario de Puerto Rico. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7 no tiene ejercito \ud83d\ude21\nRinden homenaje a soldado bori\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174695627017658374", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaulNazario", "id": "38084520"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9645, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Rico"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.3969, "type": "Person", "normalized_text": "soldado bori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174657889056653312"}], "author_id": "599668088"}, {"created_at": "2019-09-19T14:43:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174695567903088643"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174695567903088643", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "4526600021"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/CPtE6wF4sT", "expanded_url": "https://mile.io/2QiYXia", "display_url": "mile.io/2QiYXia"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/C245vs80av", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1174691614372982784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C245vs80av", "media_key": "3_1174690871616397314"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 54, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:43:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174695504313245699"], "text": "RT @Milenio: Ataque suicida en hospital de #Afganist\u00e1n deja 20 muertos https://t.co/CPtE6wF4sT https://t.co/C245vs80av", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174695504313245699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174691614372982784"}], "author_id": "149258409"}, {"created_at": "2019-09-19T14:43:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174695462902882305"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174695462902882305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "3128429719"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/3CCSTQv9Rz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDMV98", "display_url": "dlvr.it/RDMV98"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 133, "tag": "NDigital"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:42:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174695358129201153"], "text": "RT @nuriapiera: Se suicida estudiante de medicina tras ser presuntamente difamada en redes sociales https://t.co/3CCSTQv9Rz #NDigital https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174695358129201153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174329995704983552"}], "author_id": "939715264714752000"}, {"created_at": "2019-09-19T14:42:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174695334561427458"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174695334561427458", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "2329298753"}, {"created_at": "2019-09-19T14:42:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174695307650785280"], "in_reply_to_user_id": "132694351", "text": "@iudica #DanielArroyo #LilianaFranco...BASTA DE HABLAR BASADOS EN EL CONURBANO...recorran el pa\u00eds  y despu\u00e9s  den estad\u00edsticas... la situaci\u00f3n est\u00e1  muy mal y el que los escucha a uds...SE SUICIDA!!!! Subanse a un auto y recorran!!!!#involucrados", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174695307650785280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "iudica", "id": "132694351"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 21, "tag": "DanielArroyo"}, {"start": 22, "end": 36, "tag": "LilianaFranco"}, {"start": 233, "end": 246, "tag": "involucrados"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "DanielArroyo"}, {"start": 23, "end": 35, "probability": 0.4531, "type": "Person", "normalized_text": "LilianaFranco"}]}, "author_id": "914605883337920512"}, {"created_at": "2019-09-19T14:42:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174695153744908288"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174695153744908288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "author_id": "315905300"}, {"created_at": "2019-09-19T14:41:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174695073323335686"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174695073323335686", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "386248107"}, {"created_at": "2019-09-19T14:41:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174695033972416515"], "in_reply_to_user_id": "53354234", "text": "@SatanasXp Jugando con esa pelota el arquero m\u00e1s que audaz deb\u00eda ser un suicida en potencia...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174695033972416515", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SatanasXp", "id": "53354234"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.7201, "type": "Person", "normalized_text": "audaz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174693734346350593"}], "author_id": "822921378663989248"}, {"created_at": "2019-09-19T14:41:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174694955203342337"], "in_reply_to_user_id": "3326046591", "text": "Tras el triunfo del bando congresista sobre las tropas de gobierno durante la #GuerraCivil, #Balmaceda se refugia en la #EmbajadaArgentina y se suicida el d\u00eda que conclu\u00eda su per\u00edodo presidencial. Con esto se inaugura un el #R\u00e9gimenParlamentario en la historia pol\u00edtica de #Chile.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174694955203342337", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 90, "tag": "GuerraCivil"}, {"start": 92, "end": 102, "tag": "Balmaceda"}, {"start": 120, "end": 138, "tag": "EmbajadaArgentina"}, {"start": 224, "end": 245, "tag": "R\u00e9gimenParlamentario"}, {"start": 273, "end": 279, "tag": "Chile"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.6996, "type": "Other", "normalized_text": "GuerraCivil"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.4518, "type": "Place", "normalized_text": "Balmaceda"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.3149, "type": "Other", "normalized_text": "EmbajadaArgentina"}, {"start": 274, "end": 278, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174694553208676352"}], "author_id": "3326046591"}, {"created_at": "2019-09-19T14:41:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174694918343856128"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174694918343856128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "960794088332197888"}, {"created_at": "2019-09-19T14:40:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174694824550838274"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174694824550838274", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "888898113456484352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/gdUAsGFFQa", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001434986196/posts/2586353774755763/", "display_url": "facebook.com/10000143498619\u2026"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 173, "probability": 0.6513, "type": "Place", "normalized_text": "Petrolina"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:40:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174694803302473730"], "text": "Quando a m\u00e3e coloca os pr\u00f3prios filhos uns contra os outros...\nN\u00e3o se tem o que fazer aqui...palavras da menina que se suicidou...\nEssa foi a menina que se matou em Petrolina  , antes procurou o padre.Pra  falar do seu plano. Olha o video do padre. https://t.co/gdUAsGFFQa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174694803302473730", "author_id": "133130074"}, {"created_at": "2019-09-19T14:40:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174694694758080512"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174694694758080512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "2437660742"}, {"created_at": "2019-09-19T14:39:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174694525102690310"], "in_reply_to_user_id": "843904904", "text": "@JovenEuropeo De anciano leer\u00e9 una autobiograf\u00eda suya quej\u00e1ndose de lo mucho que la utilizaron. Si es que no se suicida antes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174694525102690310", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JovenEuropeo", "id": "843904904"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.6637, "type": "Person", "normalized_text": "anciano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174641739648458757"}], "author_id": "955147928976412673"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/3UEwZgPiMH", "expanded_url": "https://www.inform.kz/ru/popytku-suicida-osuzhdennogo-predotvratili-v-kolonii-v-akmolinskoy-oblasti_a3567391", "display_url": "inform.kz/ru/popytku-sui\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:38:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174694347398422529"], "text": "\u041f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0443 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u043e\u0441\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0442\u0432\u0440\u0430\u0442\u0438\u043b\u0438 \u0432 \u043a\u043e\u043b\u043e\u043d\u0438\u0438 \u0432 \u0410\u043a\u043c\u043e\u043b\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 https://t.co/3UEwZgPiMH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1174694347398422529", "author_id": "310058288"}, {"created_at": "2019-09-19T14:38:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174694248563838980"], "text": "Chale @silvnavarro ya se fue y yo volvi a perder toda mi dignidad\n*c suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174694248563838980", "entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 18, "username": "silvnavarro", "id": "135030564"}]}, "author_id": "984984680347906049"}, {"created_at": "2019-09-19T14:38:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174694137242759168"], "text": "Magina a Vivi fingir sua morte na novela e depois o Chiclete sem saber se suicida. Fanfic\ud83d\ude44 Dif\u00edcil saber o final deles...", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174694137242759168", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.4184, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5673, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}]}, "author_id": "2955437985"}, {"created_at": "2019-09-19T14:37:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174694077889228800"], "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174694077889228800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "53175401"}, {"created_at": "2019-09-19T14:37:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174694001548697602"], "text": "RT @transeuntear: Existe cierta omnipotencia en el acto suicida: resolver todos los problemas con un solo acto. Eso en el transcurrir de la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174694001548697602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "transeuntear", "id": "1152180096465289216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172862205810892802"}], "author_id": "1315588430"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/uPfyGS23J3", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-argentino-suicida-despues-que-joven-acusara-falsamente-abuso-sexual_201812315c2a710a0cf2524e61928b71.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "chafard", "id": "2274834317"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "SofCastanon", "id": "3495603017"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:37:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174693997891268610"], "in_reply_to_user_id": "2274834317", "text": "@chafard @Jose66008871 @SofCastanon @ahorapodemos y como sabes que es una victima real? como sabe sque no miente? las mujeres son incapazes de mentir? te pongo uno aqui juzga tu misma https://t.co/uPfyGS23J3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174693997891268610", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174693110091309056"}], "author_id": "1101548249905799168"}, {"created_at": "2019-09-19T14:37:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174693951355465728"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174693951355465728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "92045624"}, {"created_at": "2019-09-19T14:37:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174693897932550147"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174693897932550147", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1157336030648905733"}, {"created_at": "2019-09-19T14:37:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174693895470505985"], "text": "RT @AxelRios1301: Ac\u00e1 en santoto metes una joda con esa m\u00fasica y la mitad termina en un coma alcoh\u00f3lico y la otra mitad se suicida jajajaja\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174693895470505985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AxelRios1301", "id": "1131305057679544320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174530184214695936"}], "author_id": "905146703715733505"}, {"created_at": "2019-09-19T14:36:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174693876717821953"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174693876717821953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "958658338677542912"}, {"created_at": "2019-09-19T14:36:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174693777048506368"], "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174693777048506368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "3406288667"}, {"created_at": "2019-09-19T14:36:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174693767636537345"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174693767636537345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "14160472"}, {"created_at": "2019-09-19T14:36:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174693744362360836"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174693744362360836", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1167289520951369728"}, {"created_at": "2019-09-19T14:36:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174693734354739201"], "text": "RT @manuelgcv: @meiermq H\u00e1gase un Test Mini mental URGENTE!Comparar Arguedas con el suicida cobarde de Alan refleja lo fecaloideo y analfab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174693734354739201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "manuelgcv", "id": "772693286028992512"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "Test"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.707, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174678398926499840"}], "author_id": "184580811"}, {"created_at": "2019-09-19T14:36:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174693718902939648"], "in_reply_to_user_id": "32522787", "text": "@DAVILACOLON En el.2020.creo que el PNP\nNo es opci\u00f3n pero el ppd tampoco.entoces que nos \nQueda victoria \u270c suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174693718902939648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DAVILACOLON", "id": "32522787"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.8156, "type": "Organization", "normalized_text": "PNP"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7289, "type": "Organization", "normalized_text": "ppd"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174652777794084870"}], "author_id": "1172868304400191489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/s9exQV2kku", "expanded_url": "https://twitter.com/Slava_Psychic/status/1174300254671446019", "display_url": "twitter.com/Slava_Psychic/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:36:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174693685906300929"], "text": "Depois a pessoa chega a casa, se suicida, n\u00e3o entendem porqu\u00ea. Ah n\u00e3o, \u201cera t\u00e3o boa pessoa\u201d. Misf! https://t.co/s9exQV2kku", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1174693685906300929", "author_id": "1712744977"}, {"created_at": "2019-09-19T14:35:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174693396146995200"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174693396146995200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "3008726353"}, {"created_at": "2019-09-19T14:35:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174693377243324417"], "text": "RT @Analitica: Este comunicado se produce despu\u00e9s de que la joven iran\u00ed Sahar Jodayar\u00ed se inmolase al saber que podr\u00eda ser condenada a seis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174693377243324417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Analitica", "id": "40461089"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 85, "probability": 0.6394, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Jodayar\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174689609009291265"}], "author_id": "43641554"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/00bKVwfY6p", "expanded_url": "http://dozz.es/s0ado2", "display_url": "dozz.es/s0ado2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hoyextremadura", "id": "47302521"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.3644, "type": "Place", "normalized_text": "M-50"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.8986, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:34:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174693313607348225"], "text": "RT @hoyextremadura: El juez ordena detener al suicida que mat\u00f3 a un conductor en la M-50 de Madrid https://t.co/00bKVwfY6p", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174693313607348225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174692551150002178"}], "author_id": "114815016"}, {"created_at": "2019-09-19T14:34:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174693291390058496"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174693291390058496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "257332880"}, {"created_at": "2019-09-19T14:34:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174693178974380033"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174693178974380033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "2973631269"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/7CND6KWiEZ", "expanded_url": "http://dozz.es/r4mel2", "display_url": "dozz.es/r4mel2"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:34:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174693136456704005"], "text": "NACIONAL El arresto, por un presunto homicidio imprudente y un delito contra la seguridad vial, tendr\u00e1 lugar tras ser dado de alta del hospital https://t.co/7CND6KWiEZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174693136456704005", "author_id": "38291639"}, {"created_at": "2019-09-19T14:34:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174693129255079936"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174693129255079936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "292012086"}, {"created_at": "2019-09-19T14:34:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174693126159683596"], "in_reply_to_user_id": "1135209289914748929", "text": "@katyslesson @XdPeterson No tiene por qu\u00e9 ser m\u00e1s o menos peligroso que un violador pero s\u00ed puede aumentar la tendencia suicida que ya es capaz de generar una violaci\u00f3n. Ni siquiera en psicolog\u00eda aplicas una sola afirmaci\u00f3n cient\u00edfica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174693126159683596", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "katyslesson", "id": "1135209289914748929"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "XdPeterson", "id": "1163543561289310210"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174692779731107843"}], "author_id": "971864003118067712"}, {"created_at": "2019-09-19T14:33:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174692899906342918"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174692899906342918", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "3006608218"}, {"created_at": "2019-09-19T14:33:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174692897528172546"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174692897528172546", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "966813102"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/5oxfEKLn2z", "expanded_url": "http://bit.ly/32WotuP", "display_url": "bit.ly/32WotuP"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 133, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:32:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174692822294913024"], "text": "Al menos 20 personas murieron y 90 resultaron heridas por ataque suicida con cami\u00f3n cargado de explosivos en un hospital de Afganist\u00e1n. https://t.co/5oxfEKLn2z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174692822294913024", "author_id": "33965716"}, {"created_at": "2019-09-19T14:32:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174692681597018114"], "text": "RT @LPijudos: De Cumplea\u00f1os Nuestra Yankee Orianista con instinto suicida @orianaxsteph \ud83c\udf89 te amamos Yankee, con todo y tus stickers\u2764 deje a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174692681597018114", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LPijudos", "id": "1035729209476440069"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.4299, "type": "Other", "normalized_text": "Yankee Orianista"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.3026, "type": "Person", "normalized_text": "Yankee"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174686495095054336"}], "author_id": "1034636652696821760"}, {"created_at": "2019-09-19T14:32:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174692637753974784"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174692637753974784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "859038503908368384"}, {"created_at": "2019-09-19T14:31:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174692598264606720"], "text": "RT @llipe00: Algu\u00e9m me explica o que t\u00e1 acontecendo nessa quebrada? Muitos desaparecimentos e ainda tem o mano l\u00e1 que se suicidou. T\u00e1 trist\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174692598264606720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "llipe00", "id": "985994236616167430"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174692073443921922"}], "author_id": "2902979957"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/00bKVwfY6p", "expanded_url": "http://dozz.es/s0ado2", "display_url": "dozz.es/s0ado2"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.2971, "type": "Other", "normalized_text": "-50"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.8979, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:31:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174692551150002178"], "text": "El juez ordena detener al suicida que mat\u00f3 a un conductor en la M-50 de Madrid https://t.co/00bKVwfY6p", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174692551150002178", "author_id": "47302521"}, {"created_at": "2019-09-19T14:31:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174692454362206211"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174692454362206211", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "2768047605"}, {"created_at": "2019-09-19T14:31:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174692413815873536"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174692413815873536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "972521517320998912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Jvmpp4AltH", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDRXVb", "display_url": "dlvr.it/RDRXVb"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/S1IuT2DDVT", "expanded_url": "https://twitter.com/pagina_siete/status/1174692401446871040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S1IuT2DDVT", "media_key": "3_1174692397856579586"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 99, "tag": "Bolivia"}, {"start": 100, "end": 110, "tag": "P7Informa"}, {"start": 111, "end": 120, "tag": "Sociedad"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9666, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.4712, "type": "Organization", "normalized_text": "P7Informa"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5696, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:31:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174692401446871040"], "text": "Depresivo, cobarde y autoritario: el perfil del feminicida-suicida https://t.co/Jvmpp4AltH #Bolivia #P7Informa #Sociedad https://t.co/S1IuT2DDVT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174692401446871040", "author_id": "132681657"}, {"created_at": "2019-09-19T14:30:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174692333352357889"], "text": "RT @varamburucano: Francia e Italia est\u00e1n muy descompuestas y el Reino Unido en plan suicida.\nEse extra\u00f1o momento en que Espa\u00f1a, por primer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174692333352357889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "varamburucano", "id": "739852020501254144"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.9913, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174495605571428352"}], "author_id": "617472908"}, {"created_at": "2019-09-19T14:30:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174692278411104257"], "text": "RT @cgtnenespanol: Un atacante suicida atac\u00f3 el mi\u00e9rcoles 18 de septiembre un edificio del gobierno en el este de #Afganist\u00e1n, lo que resul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174692278411104257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cgtnenespanol", "id": "761469053181370369"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 125, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 124, "probability": 0.9772, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174692197784010753"}], "author_id": "125401056"}, {"created_at": "2019-09-19T14:30:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174692219837648899"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174692219837648899", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "838514032462155778"}, {"created_at": "2019-09-19T14:30:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174692217467940864"], "text": "RT @NuModEnergetico: Recomendamos escuchar esta excelente conferencia del f\u00edsico nuclear @Paco_Castejon a todo el mundo, especialmente a lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174692217467940864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "Paco_Castejon", "id": "462009421"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174258850712735746"}], "author_id": "418900646"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/tjeg3xoFdn", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/9NE9", "display_url": "sptnkne.ws/9NE9"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.6158, "type": "Place", "normalized_text": "-americana"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:30:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174692215366586368"], "text": "Suicida \u00e9 salvo em quest\u00e3o de segundos por policial em cidade norte-americana\nhttps://t.co/tjeg3xoFdn", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174692215366586368", "author_id": "499107662"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/c4Kdyz6Iuu", "expanded_url": "https://newses.cgtn.com/n/BfIcA-CEA-EcA/CJDEEA/m.html", "display_url": "newses.cgtn.com/n/BfIcA-CEA-Ec\u2026"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 106, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 105, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 194, "end": 195, "probability": 0.74, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:30:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174692197784010753"], "text": "Un atacante suicida atac\u00f3 el mi\u00e9rcoles 18 de septiembre un edificio del gobierno en el este de #Afganist\u00e1n, lo que result\u00f3 en un tiroteo con fuerzas de seguridad, dijeron funcionarios. (Fuente: AP)\nhttps://t.co/c4Kdyz6Iuu", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174692197784010753", "author_id": "761469053181370369"}, {"created_at": "2019-09-19T14:30:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174692166398042112"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174692166398042112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1629630864"}, {"created_at": "2019-09-19T14:29:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174692073443921922"], "text": "Algu\u00e9m me explica o que t\u00e1 acontecendo nessa quebrada? Muitos desaparecimentos e ainda tem o mano l\u00e1 que se suicidou. T\u00e1 triste viu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1174692073443921922", "author_id": "985994236616167430"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/WWTyA37E1w", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversidadeUPF/status/1174692061326532609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WWTyA37E1w", "media_key": "3_1174692050350088193"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.5541, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:29:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174692061326532609"], "text": "A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo, segundo dados da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS). Entre os suic\u00eddios, 79% dos casos acontecem em pa\u00edses de baixa e m\u00e9dia renda. https://t.co/WWTyA37E1w", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174692061326532609", "author_id": "30920535"}, {"created_at": "2019-09-19T14:29:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174692053764247555"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174692053764247555", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "922193909152976896"}, {"created_at": "2019-09-19T14:29:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174691982192578560"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174691982192578560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1071456680884486145"}, {"created_at": "2019-09-19T14:29:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174691967588061184"], "text": "Eu ainda to rindo muito do Pierre, tomou at\u00e9 inje\u00e7\u00e3o por causa de dor e ontem se matou de pular vendo o jogo e depois sentou do meu lado quase chorando de dor kkkkkkkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174691967588061184", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.584, "type": "Person", "normalized_text": "Pierre"}]}, "author_id": "743405008239099904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/1yYoQQvmio", "expanded_url": "https://www.beminformado.com/filho-se-enforca-e-mae-no-desespero-se-suicida.html/45", "display_url": "beminformado.com/filho-se-enfor\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:29:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174691932741754881"], "text": "Filho se enforca , e m\u00e3e no desespero se suicida https://t.co/1yYoQQvmio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174691932741754881", "author_id": "616544734"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/CPtE6wF4sT", "expanded_url": "https://mile.io/2QiYXia", "display_url": "mile.io/2QiYXia"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/C245vs80av", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1174691614372982784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C245vs80av", "media_key": "3_1174690871616397314"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 54, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:29:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174691926286708738"], "text": "RT @Milenio: Ataque suicida en hospital de #Afganist\u00e1n deja 20 muertos https://t.co/CPtE6wF4sT https://t.co/C245vs80av", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174691926286708738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174691614372982784"}], "author_id": "167623345"}, {"created_at": "2019-09-19T14:29:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174691866282995712"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174691866282995712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "281716240"}, {"created_at": "2019-09-19T14:28:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174691739438866437"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174691739438866437", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "4098465621"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/CPtE6wF4sT", "expanded_url": "https://mile.io/2QiYXia", "display_url": "mile.io/2QiYXia"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/C245vs80av", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1174691614372982784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C245vs80av", "media_key": "3_1174690871616397314"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 54, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:28:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174691723114627074"], "text": "RT @Milenio: Ataque suicida en hospital de #Afganist\u00e1n deja 20 muertos https://t.co/CPtE6wF4sT https://t.co/C245vs80av", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174691723114627074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174691614372982784"}], "author_id": "52972219"}, {"created_at": "2019-09-19T14:28:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174691717230092289"], "text": "Acho que tenho um gato suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174691717230092289", "author_id": "1100881053558980608"}, {"created_at": "2019-09-19T14:28:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174691716802207747"], "text": "Profesor: \u201cGracias a las composicion del ARN-ADN podemos ver con antelacion enfermedades como el suicidio\u201d\n\nProfesor, no se nace suicida, la sociedad y el tiempo te hacen suicida.\nY paso por alto llamas enfermedad al suicidio. Tiene que haber de todo en el mundo desgraciadamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174691716802207747", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "ARN-ADN"}]}, "author_id": "2752376597"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/CPtE6wF4sT", "expanded_url": "https://mile.io/2QiYXia", "display_url": "mile.io/2QiYXia"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/C245vs80av", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1174691614372982784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C245vs80av", "media_key": "3_1174690871616397314"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:28:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174691614372982784"], "text": "Ataque suicida en hospital de #Afganist\u00e1n deja 20 muertos https://t.co/CPtE6wF4sT https://t.co/C245vs80av", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174691614372982784", "author_id": "24969337"}, {"created_at": "2019-09-19T14:28:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174691613932761088"], "text": "RT @INPRFM: Los trastornos mentales son una causa importante de conducta suicida, pero no la\u00fanica\u2026\n#Mental\u00edzate con nosotros #mentalizarte\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174691613932761088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 111, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 125, "end": 138, "tag": "mentalizarte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174335247829348352"}], "author_id": "304254443"}, {"created_at": "2019-09-19T14:27:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174691601278492673"], "text": "Ter um transtorno \u00e9 ir de felicidade absoluta pra idealiza\u00e7\u00e3o suicida em menos de 12h.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174691601278492673", "author_id": "2367749089"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/MiQ1tWaIxx", "expanded_url": "https://twitter.com/_dedeandrade/status/1174691499843497985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MiQ1tWaIxx", "media_key": "16_1174691487109517312"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 106, "tag": "Onepiece956"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5824, "type": "Other", "normalized_text": "Oda"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.8831, "type": "Person", "normalized_text": "Sabo"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.7154, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 95, "end": 105, "probability": 0.8531, "type": "Other", "normalized_text": "Onepiece956"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:27:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174691499843497985"], "text": "Oda, eu sou sua vagabundinha mesmo.\nMas se voc\u00ea matou Sabo ou Vivi, n\u00f3s teremos um problem\u00e3o.\n#Onepiece956 https://t.co/MiQ1tWaIxx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174691499843497985", "author_id": "55944280"}, {"created_at": "2019-09-19T14:27:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174691375952125952"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174691375952125952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "2891953816"}, {"created_at": "2019-09-19T14:26:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174691317185744897"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174691317185744897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "955457798514659328"}, {"created_at": "2019-09-19T14:26:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174691309233348610"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174691309233348610", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "3108796486"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/lOsU7SNx1B", "expanded_url": "https://www.palcoquintanarroense.com.mx/atentado-en-hospital-de-afganistan-deja-saldo-de-20-muertos/208221/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "palcoquintanarroense.com.mx/atentado-en-ho\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.8989, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 218, "end": 227, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:26:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174691254577303553"], "text": "Atentado en hospital de Afganist\u00e1n deja saldo de 20 muertos: Al menos 20 personas murieron y otras 90 resultaron heridas este jueves en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado de explosivos en un hospital en el sur de Afganist\u00e1n. El atentado ocurri\u00f3\u2026 https://t.co/lOsU7SNx1B", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174691254577303553", "author_id": "582014793"}, {"created_at": "2019-09-19T14:25:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174691049018732547"], "text": "RT @diario24horas: El objetivo del ataque era la oficina de la Direcci\u00f3n Nacional de Seguridad, pero ning\u00fan empleado result\u00f3 herido en el i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174691049018732547", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 93, "probability": 0.8799, "type": "Organization", "normalized_text": "Direcci\u00f3n Nacional de Seguridad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174685826502004737"}], "author_id": "2397155581"}, {"created_at": "2019-09-19T14:25:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174691028588290049"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174691028588290049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "825700482798776320"}, {"created_at": "2019-09-19T14:25:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174690979405848579"], "text": "RT @AlbertStudios0: @CarlosPCuba19 @DiazCanelB @MayteOliva6 @AbreuFleita @adryoliva_ @YesikaArreaza @DayaniraTorres7 @K1000lL @CUBAH0RA Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174690979405848579", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertStudios0", "id": "1169363646360764418"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174351256925724672"}], "author_id": "1169363646360764418"}, {"created_at": "2019-09-19T14:25:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174690958119710722"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174690958119710722", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1260532568"}, {"created_at": "2019-09-19T14:25:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174690880147664897"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174690880147664897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "105844551"}, {"created_at": "2019-09-19T14:24:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174690804574674944"], "text": "sou uma jovem suicida tentando impedir outros jovens suicidas de cometerem suic\u00eddio", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174690804574674944", "geo": {"place_id": "41bf05f3b26396e4"}, "author_id": "1015452860006486016"}, {"created_at": "2019-09-19T14:24:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174690678858760193"], "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174690678858760193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}], "author_id": "1164724881189158912"}, {"created_at": "2019-09-19T14:24:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174690645274968065"], "in_reply_to_user_id": "767095742079111168", "text": "@Gansowo_ Gonza suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1174690645274968065", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Gansowo_", "id": "767095742079111168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174673254046416896"}], "author_id": "1153792634634297344"}, {"created_at": "2019-09-19T14:24:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174690638991724544"], "in_reply_to_user_id": "289400495", "text": "@Mov5Stelle C\u2019\u00e8 chi invece si suicida politicamente come M5S.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1174690638991724544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174637585911767042"}], "author_id": "1173496238"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/Svspnnhog8", "expanded_url": "https://twitter.com/thaisrodriguesc/status/1174690589985648643/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Svspnnhog8", "media_key": "7_1174690542015471616"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:23:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174690589985648643"], "text": "o auge da amizade suicida negahhh https://t.co/Svspnnhog8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174690589985648643", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "73962417"}, {"created_at": "2019-09-19T14:23:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174690481923600385"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174690481923600385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "author_id": "1028997507131600901"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/37KHLSJ70v", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html", "display_url": "sdpnoticias.com/columnas/feder\u2026"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "sdpnoticias", "id": "31907515"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:23:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174690380840951811"], "text": "Pacto suicida: Pe\u00f1a Nieto primero mata a su novia Tania y despu\u00e9s se dispara a s\u00ed mismo https://t.co/37KHLSJ70v  @sdpnoticias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174690380840951811", "author_id": "296592711"}, {"created_at": "2019-09-19T14:22:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174690344732172290"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174690344732172290", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1491892195"}, {"created_at": "2019-09-19T14:22:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174690343163506688"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174690343163506688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1108443111548768257"}, {"created_at": "2019-09-19T14:22:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174690299752386561"], "in_reply_to_user_id": "1056979574087737346", "text": "@ManuelA20606470 @meiermq Pero te falt\u00f3 el contraste con Alan. En cambio Alan Garc\u00eda, alias, caballo loco, ser\u00e1 recordado siempre por... \ud83d\ude05\n1) Corrupto y ladr\u00f3n \n2) leche ENCI\n3) Suicida\n4) La crisis m\u00e1s alta en la historia del Per\u00fa\n5) La patadita\n6) El teteo\n7) D\u00f3lar MUC\n8) Todas las anteriores", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174690299752386561", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8154, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 227, "end": 230, "probability": 0.8827, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 262, "end": 270, "probability": 0.7248, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3lar MUC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174650765199249408"}], "author_id": "56487165"}, {"created_at": "2019-09-19T14:22:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174690250465120256"], "text": "RT @Valdecirdelecl1: Vcs se lembram do deputados Jo\u00e3o Viana q ganhou mais de cem vezes na loteria\n\nPois \u00e9 qdo descobriram a maracutaia ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174690250465120256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Viana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174624172401745921"}], "author_id": "2670118263"}, {"created_at": "2019-09-19T14:22:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174690231569833986"], "text": "RT @Lemos_JU1: E o instrutor de academia que quase matou a namorada a soco? To dizendo, meu, n\u00e3o vale a pena, as pessoas n\u00e3o mudam. N\u00e3o ign\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174690231569833986", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Lemos_JU1", "id": "4167771519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174321595000741889"}], "author_id": "2834408620"}, {"created_at": "2019-09-19T14:22:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174690216403230720"], "text": "RT @radiorebeldecu: Noticias Internacionales este #19deSeptiembre en @radiorebeldecu\ud83c\udf0e\ud83d\udcf0\n\u2705Arrib\u00f3 Mike Pompeo a Arabia Saudita \n\u2705Venezuela dev\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174690216403230720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "radiorebeldecu", "id": "4817662260"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "radiorebeldecu", "id": "4817662260"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 65, "tag": "19deSeptiembre"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.8235, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Pompeo"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia Saudita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174686809634279425"}], "author_id": "1092519926831697925"}, {"created_at": "2019-09-19T14:22:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174690213463023618"], "text": "RT @radiorebeldecu: Noticias Internacionales este #19deSeptiembre en @radiorebeldecu\ud83c\udf0e\ud83d\udcf0\n\u2705Arrib\u00f3 Mike Pompeo a Arabia Saudita \n\u2705Venezuela dev\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174690213463023618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "radiorebeldecu", "id": "4817662260"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "radiorebeldecu", "id": "4817662260"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 65, "tag": "19deSeptiembre"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.8235, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Pompeo"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia Saudita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174686809634279425"}], "author_id": "382888428"}, {"created_at": "2019-09-19T14:21:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174689995250163713"], "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174689995250163713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "author_id": "1024736898273751041"}, {"created_at": "2019-09-19T14:21:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174689988744794113"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174689988744794113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "828601423130742788"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/sXbArJjuzE", "expanded_url": "http://www.quintopoder.com.co/en-el-batallon-la-popa-se-suicida-sargento-del-ejercito/", "display_url": "quintopoder.com.co/en-el-batallon\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/7U1i7nKik6", "expanded_url": "https://twitter.com/Soyquintopoder/status/1174689885753610243/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7U1i7nKik6", "media_key": "3_1174689881408376834"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.4401, "type": "Other", "normalized_text": "La Popa"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:21:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174689885753610243"], "text": "En el Batall\u00f3n La Popa se suicida sargento del Ej\u00e9rcito https://t.co/sXbArJjuzE https://t.co/7U1i7nKik6", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174689885753610243", "author_id": "2502119868"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/FNz5TKOUDv", "expanded_url": "https://youtu.be/aup3ejvceUc", "display_url": "youtu.be/aup3ejvceUc"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/vDyyjHQ446", "expanded_url": "https://twitter.com/destacar_/status/1174689835031945217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vDyyjHQ446", "media_key": "3_1174689832309862401"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 145, "tag": "Viral"}, {"start": 146, "end": 152, "tag": "Video"}, {"start": 153, "end": 161, "tag": "polic\u00eda"}, {"start": 162, "end": 170, "tag": "suicida"}, {"start": 171, "end": 178, "tag": "puente"}, {"start": 179, "end": 184, "tag": "Knox"}, {"start": 185, "end": 195, "tag": "Tennessee"}, {"start": 196, "end": 201, "tag": "EEUU"}, {"start": 202, "end": 213, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}, {"start": 214, "end": 223, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 224, "end": 233, "tag": "Noticias"}, {"start": 234, "end": 246, "tag": "FelizJueves"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 183, "probability": 0.9556, "type": "Place", "normalized_text": "Knox"}, {"start": 186, "end": 194, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 197, "end": 200, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:20:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174689835031945217"], "text": "Lo M\u00e1s Visto : El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente. Mir\u00e1 el Video \ud83d\udc49 https://t.co/FNz5TKOUDv\n#Viral #Video #polic\u00eda #suicida #puente #Knox #Tennessee #EEUU #LoM\u00e1sVisto #LoUltimo #Noticias #FelizJueves https://t.co/vDyyjHQ446", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174689835031945217", "author_id": "1015402711"}, {"created_at": "2019-09-19T14:20:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174689833970753537"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174689833970753537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1133717526234435584"}, {"created_at": "2019-09-19T14:20:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174689833018626048"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174689833018626048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1068799040429719552"}, {"created_at": "2019-09-19T14:20:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174689785010692097"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174689785010692097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "author_id": "2455563199"}, {"created_at": "2019-09-19T14:20:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174689656119672835"], "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174689656119672835", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}], "author_id": "52608003"}, {"created_at": "2019-09-19T14:20:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174689612427649024"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174689612427649024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "275960633"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/N3CuTohErj", "expanded_url": "http://bit.ly/2M5K4KA", "display_url": "bit.ly/2M5K4KA", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2M5K4KA"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 147, "tag": "19Sep"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6554, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Jodayar\u00ed"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.5166, "type": "Other", "normalized_text": "19Sep"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:20:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174689609009291265"], "text": "Este comunicado se produce despu\u00e9s de que la joven iran\u00ed Sahar Jodayar\u00ed se inmolase al saber que podr\u00eda ser condenada a seis meses de c\u00e1rcel #19Sep https://t.co/N3CuTohErj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174689609009291265", "author_id": "40461089"}, {"created_at": "2019-09-19T14:19:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174689592827613184"], "text": "RT @berthazamora: @meiermq comparar a un escritor con un suicida y un reo corrupto???", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174689592827613184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "berthazamora", "id": "171830345"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174576951379595264"}], "author_id": "544633532"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/W12p5osUN0", "expanded_url": "http://www.hiptex.com.mx/noticias/12146/ataque-suicida-deja-20-muertos-en-afganistan", "display_url": "hiptex.com.mx/noticias/12146\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:19:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174689520878534656"], "text": "Con ataques explosivos, los talibanes pretenden impedir las elecciones en Afganist\u00e1n.  Hoy 20 personas murieron en un nuevo atentado.\ud83d\ude2e\ud83d\ude22            https://t.co/W12p5osUN0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174689520878534656", "author_id": "844652778131632128"}, {"created_at": "2019-09-19T14:19:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174689518567510017"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174689518567510017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "711992760404938752"}, {"created_at": "2019-09-19T14:19:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174689474414030848"], "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174689474414030848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "1165302915239731200"}, {"created_at": "2019-09-19T14:19:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174689404994150403"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174689404994150403", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "871592156"}, {"created_at": "2019-09-19T14:19:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174689404390166528"], "text": "Y uds votan al tarta delirante para q vuelva a tener poder. Enorme vocaci\u00f3n suicida chiques", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174689404390166528", "author_id": "172444946"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Avb7L6HC8s", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html", "display_url": "sdpnoticias.com/columnas/feder\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FedericoArreola", "id": "74153376"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4489, "type": "Person", "normalized_text": "Pacto"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.3361, "type": "Person", "normalized_text": "Tania"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:18:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174689327022055427"], "text": "RT @FedericoArreola: Pacto suicida: Pe\u00f1a Nieto primero mata a su novia Tania y despu\u00e9s se dispara a s\u00ed mismo https://t.co/Avb7L6HC8s v\u00eda @s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174689327022055427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174651746859278336"}], "author_id": "43883752"}, {"created_at": "2019-09-19T14:18:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174689267752341505"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174689267752341505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1102673070882521088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/J8wzBQpCZ5", "expanded_url": "http://www.acuarionews.do/joven-se-suicida-en-la-romana/", "display_url": "acuarionews.do/joven-se-suici\u2026"}, {"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/lAamXdQmIL", "expanded_url": "https://twitter.com/AcuarioNews/status/1174689255542665217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAamXdQmIL", "media_key": "3_1174689253823078402"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:18:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174689255542665217"], "text": "Joven se suicida en La\u00a0Romana https://t.co/J8wzBQpCZ5 https://t.co/lAamXdQmIL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174689255542665217", "author_id": "1041210856757899264"}, {"created_at": "2019-09-19T14:18:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174689251511996417"], "text": "RT @supgalicia: @Sup_Policia @ViveCNP @larazon_es @elmundoes @abc_es @El_Plural @elespanolcom @HerreraenCOPE @manumarlasca @informativost5\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174689251511996417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "supgalicia", "id": "1668001640"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "ViveCNP", "id": "2868127547"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 61, "end": 68, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 69, "end": 79, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 94, "end": 108, "username": "HerreraenCOPE", "id": "3309116567"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "manumarlasca", "id": "62029654"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174656391333785602"}], "author_id": "1016991153319792640"}, {"created_at": "2019-09-19T14:18:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174689216137170950"], "text": "\"t\u00e1 se achando a bala que matou ester\"\n\nok mas QUEM \u00c9 ESTER", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1174689216137170950", "author_id": "1001101546040512513"}, {"created_at": "2019-09-19T14:18:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174689132997742595"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174689132997742595", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "918886821542727681"}, {"created_at": "2019-09-19T14:18:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174689117726289920"], "text": "RT @hector_lavalle: @rayyy10 Es una intenci\u00f3n suicida pendejo, con ese tipo de comentarios incitas a matar a mas de 200,000 persomas inocen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174689117726289920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hector_lavalle", "id": "1206784471703396353"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "rayyy10", "id": "190393421"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174660383618957313"}], "author_id": "3312376974"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/6TZNJeehxm", "expanded_url": "https://t.co/6TZNJeehxm", "display_url": "t.co/6TZNJeehxm"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:18:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174689102320455680"], "text": "PERO M\u00c1S BIEN, \u00a1CUIDEN AL QUE AHOGADO DE BORRACHO O GOMOSAMENTE DOPADO CONDUCE UN AUTOM\u00d3VIL... suicida y asesino en potencia! que no intenta morir solo, sino adem\u00e1s llevarse por delante a los m\u00e1s individuos que pueda, y destruir autos y casas. https://t.co/6TZNJeehxm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174689102320455680", "author_id": "1314297019"}, {"created_at": "2019-09-19T14:17:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174688920870764544"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174688920870764544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "978094234246008832"}, {"created_at": "2019-09-19T14:17:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174688915435008001"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174688915435008001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1886267900"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/cFY21vPbrh", "expanded_url": "https://twitter.com/lostindlwt/status/1174688809029644288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cFY21vPbrh", "media_key": "3_1174688766784659456"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:16:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174688809029644288"], "in_reply_to_user_id": "983541100223791105", "text": "en serio, hasta le dio rt a todos los tweets con info importante sobre l\u00edneas de prevenci\u00f3n al suicida, siempre comparte textos/libros de autoayuda y le da voz a organizaciones, creo que no lo amo m\u00e1s porque no me es f\u00edsicamente posible https://t.co/cFY21vPbrh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174688809029644288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174686765040459776"}], "author_id": "983541100223791105"}, {"created_at": "2019-09-19T14:16:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174688752356208641"], "text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174688752356208641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}], "author_id": "1053956045624799233"}, {"created_at": "2019-09-19T14:16:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174688633384841218"], "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174688633384841218", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "2949023517"}, {"created_at": "2019-09-19T14:16:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174688597552914433"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174688597552914433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1247583337"}, {"created_at": "2019-09-19T14:15:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174688553915338756"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174688553915338756", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "348087765"}, {"created_at": "2019-09-19T14:15:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174688525683441664"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174688525683441664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "author_id": "1159142955590017025"}, {"created_at": "2019-09-19T14:15:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174688516418285569"], "text": "Essa divis\u00e3o de elos no Overwatch matou de vez o competitivo do jogo, n\u00e3o d\u00e1 pra levar a s\u00e9rio, ainda mais agora que n\u00e3o se perde pontos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174688516418285569", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.7681, "type": "Other", "normalized_text": "Overwatch"}]}, "author_id": "147574621"}, {"created_at": "2019-09-19T14:15:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174688512500801536"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174688512500801536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "2761763826"}, {"created_at": "2019-09-19T14:14:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174688331944407041"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174688331944407041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "954072879888502785"}, {"created_at": "2019-09-19T14:14:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174688292320755712"], "text": "Estoy arto de la vida #Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174688292320755712", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "Suicida"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5016, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "author_id": "1174681911685521410"}, {"created_at": "2019-09-19T14:14:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174688228957442048"], "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174688228957442048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "3355837149"}, {"created_at": "2019-09-19T14:14:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174688163937357826"], "text": "E A JISOO EM SIXTH SENSE MEU DEUS ELA MATOU GERAL!!! Ela era a que melhpr se destacou! Mas em Lovelyz as 8 tiveram destaque! N sei como mas as 8 brilharam demais!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174688163937357826", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "JISOO"}, {"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4124, "type": "Organization", "normalized_text": "SIXTH"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.4468, "type": "Person", "normalized_text": "melhpr"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7369, "type": "Other", "normalized_text": "Lovelyz"}]}, "author_id": "151256546"}, {"created_at": "2019-09-19T14:14:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174688140872822785"], "in_reply_to_user_id": "900413044240637954", "text": "@gaydemoniaco .........acho q vc q eh suicida msm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174688140872822785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174683575830102016"}], "author_id": "3075486825"}, {"created_at": "2019-09-19T14:14:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174688137504858113"], "text": "Puse Lana del Rey en la oficina y me dijeron ya sabemos de donde viene tu tendencia SUICIDA igual si", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174688137504858113", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Lana del Rey"}]}, "author_id": "61361007"}, {"created_at": "2019-09-19T14:13:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174687967694209026"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174687967694209026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "234944715"}, {"created_at": "2019-09-19T14:13:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174687930729803777"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174687930729803777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1849259113"}, {"created_at": "2019-09-19T14:13:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174687903022309377"], "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174687903022309377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "author_id": "994209294861127681"}, {"created_at": "2019-09-19T14:12:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174687807807393794"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174687807807393794", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "927543179817160705"}, {"created_at": "2019-09-19T14:12:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174687807694082049"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174687807694082049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "300424130"}, {"created_at": "2019-09-19T14:12:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174687758633394176"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174687758633394176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "112439120"}, {"created_at": "2019-09-19T14:12:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174687699413942274"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174687699413942274", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "248753516"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/jwoTHgPTCL", "expanded_url": "https://www.notisistema.com/noticias/atentado-suicida-en-afganistan-deja-20-muertos/", "display_url": "notisistema.com/noticias/atent\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/GpL9lY1Mlh", "expanded_url": "https://twitter.com/Notisistema/status/1174681608655425536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GpL9lY1Mlh", "media_key": "3_1174681606918934532"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Notisistema", "id": "39809785"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:12:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174687678404730883"], "text": "RT @Notisistema: Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja 20 muertos  https://t.co/jwoTHgPTCL https://t.co/GpL9lY1Mlh", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174687678404730883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174681608655425536"}], "author_id": "1707951163"}, {"created_at": "2019-09-19T14:12:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174687610519924738"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174687610519924738", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "339619633"}, {"created_at": "2019-09-19T14:12:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174687601221128195"], "in_reply_to_user_id": "584337681", "text": "@cathestrella97 Jajajaj noooo ni\u00f1a suicida ):", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174687601221128195", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174687006007410688"}], "author_id": "348830845"}, {"created_at": "2019-09-19T14:11:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174687573089947648"], "text": "RT @radiorebeldecu: Noticias Internacionales este #19deSeptiembre en @radiorebeldecu\ud83c\udf0e\ud83d\udcf0\n\u2705Arrib\u00f3 Mike Pompeo a Arabia Saudita \n\u2705Venezuela dev\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174687573089947648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "radiorebeldecu", "id": "4817662260"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "radiorebeldecu", "id": "4817662260"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 65, "tag": "19deSeptiembre"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.8235, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Pompeo"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia Saudita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174686809634279425"}], "author_id": "1160664186625679364"}, {"created_at": "2019-09-19T14:11:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174687514516434946"], "in_reply_to_user_id": "1008331095450976256", "text": "@marisssera Leonardo, 16 anos\nNa diretoria por: rir da mina q se matou com insenso na hist\u00f3ria, por jogar o salgadinho pro meu amg e por dizer sa\u00fade pro amigo q espirrou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174687514516434946", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.8304, "type": "Person", "normalized_text": "Leonardo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174677387876999169"}], "author_id": "1173936458043920389"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/pOl9LZZA4E", "expanded_url": "https://ift.tt/2IcDEIo", "display_url": "ift.tt/2IcDEIo"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:11:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174687499207286789"], "text": "Ataque suicida en hospital de Afganist\u00e1n deja 20 muertos https://t.co/pOl9LZZA4E", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174687499207286789", "author_id": "1726908750"}, {"created_at": "2019-09-19T14:10:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174687272136073217"], "in_reply_to_user_id": "1134240272911613954", "text": "@vininoviniverso Aqui tamb\u00e9m, uma menina se enforcou em casa ://", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174687272136073217", "geo": {"place_id": "48915cbb0f9b8650"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174685483181457413"}], "author_id": "111681141"}, {"created_at": "2019-09-19T14:10:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174687223985463302"], "text": "RT @radiorebeldecu: Noticias Internacionales este #19deSeptiembre en @radiorebeldecu\ud83c\udf0e\ud83d\udcf0\n\u2705Arrib\u00f3 Mike Pompeo a Arabia Saudita \n\u2705Venezuela dev\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174687223985463302", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "radiorebeldecu", "id": "4817662260"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "radiorebeldecu", "id": "4817662260"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 65, "tag": "19deSeptiembre"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.8235, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Pompeo"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia Saudita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174686809634279425"}], "author_id": "28550228"}, {"created_at": "2019-09-19T14:10:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174687214434955267"], "in_reply_to_user_id": "289057177", "text": "@notbonie kkkkkkkkkkkkkkkkkk flksdjflksfdsfdlksdf calma amiga eu sou s\u00f3 meio suicida, homicida no", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174687214434955267", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "notbonie", "id": "1221785199752753154"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174686978413121536"}], "author_id": "1685472584"}, {"created_at": "2019-09-19T14:10:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174687162597629954"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174687162597629954", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "47494797"}, {"created_at": "2019-09-19T14:10:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174687154397732865"], "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174687154397732865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "793601191292854273"}, {"created_at": "2019-09-19T14:10:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174687091898368004"], "text": "RT @aopadua_: vcs tmb tem vontade de se jogar na frente de um carro s\u00f3 p ter a sensa\u00e7\u00e3o de sentir como \u00e9?\nou \u00e9 s\u00f3 eu q tenho esse pensament\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174687091898368004", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aopadua_", "id": "1135371334136094720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174685524092751873"}], "author_id": "3077613573"}, {"created_at": "2019-09-19T14:09:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174687080162762752"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174687080162762752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "768220081415413761"}, {"created_at": "2019-09-19T14:09:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174686968929804289"], "text": "RT @radiorebeldecu: Noticias Internacionales este #19deSeptiembre en @radiorebeldecu\ud83c\udf0e\ud83d\udcf0\n\u2705Arrib\u00f3 Mike Pompeo a Arabia Saudita \n\u2705Venezuela dev\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174686968929804289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "radiorebeldecu", "id": "4817662260"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "radiorebeldecu", "id": "4817662260"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 65, "tag": "19deSeptiembre"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.8235, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Pompeo"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia Saudita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174686809634279425"}], "author_id": "1094958064460095489"}, {"created_at": "2019-09-19T14:09:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174686968304885762"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174686968304885762", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "461620508"}, {"created_at": "2019-09-19T14:09:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174686920082960384"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174686920082960384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "author_id": "33523600"}, {"created_at": "2019-09-19T14:09:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174686874323030016"], "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174686874323030016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174681044773027840"}], "author_id": "1593266305"}, {"created_at": "2019-09-19T14:09:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174686847324368896"], "text": "RT @guiinhoogomes: A 3 horas atr\u00e1s, acabo de descobrir que meu pai se suicidou, uma coisa q vou falar pra vcs, cuidem bem da pessoa que est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174686847324368896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "guiinhoogomes", "id": "1245716980549681154"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174553547045781505"}], "author_id": "990655444195606531"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/lD5YE4pNoG", "expanded_url": "http://twitthat.com/Q4iuu", "display_url": "twitthat.com/Q4iuu"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 64, "username": "radiorebeldecu", "id": "4817662260"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 45, "tag": "19deSeptiembre"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 85, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Pompeo"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia Saudita"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.7785, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 192, "end": 201, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:08:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174686809634279425"], "text": "Noticias Internacionales este #19deSeptiembre en @radiorebeldecu\ud83c\udf0e\ud83d\udcf0\n\u2705Arrib\u00f3 Mike Pompeo a Arabia Saudita \n\u2705Venezuela develar\u00e1 pruebas del v\u00ednculo de Guaid\u00f3 con paramilitares\n\u2705Ataque suicida en Afganist\u00e1n deja 20 muertos\nhttps://t.co/lD5YE4pNoG", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174686809634279425", "author_id": "4817662260"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/4ItsNRyzjS", "expanded_url": "https://twitter.com/rbrth_/status/1174677318738087936", "display_url": "twitter.com/rbrth_/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5371, "type": "Other", "normalized_text": "Gabrielle"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:08:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174686762020610048"], "text": "Gabrielle\n14 anos\nFoi convidada a se retirar da escola porque matou 3 per\u00edodos de portugu\u00eas na cabine do banheiro junto com uma colega https://t.co/4ItsNRyzjS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1174686762020610048", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174677318738087936"}], "author_id": "240520007"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/jwoTHgPTCL", "expanded_url": "https://www.notisistema.com/noticias/atentado-suicida-en-afganistan-deja-20-muertos/", "display_url": "notisistema.com/noticias/atent\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/GpL9lY1Mlh", "expanded_url": "https://twitter.com/Notisistema/status/1174681608655425536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GpL9lY1Mlh", "media_key": "3_1174681606918934532"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Notisistema", "id": "39809785"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:08:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174686753090875393"], "text": "RT @Notisistema: Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja 20 muertos  https://t.co/jwoTHgPTCL https://t.co/GpL9lY1Mlh", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174686753090875393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174681608655425536"}], "author_id": "553065320"}, {"created_at": "2019-09-19T14:08:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174686697835180032"], "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174686697835180032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "320226413"}], "includes": {"users": [{"id": "1118571365844561920", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc9a \ud835\udc6d\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc9a \ud80c\udce0", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 1555, "tweet_count": 25857, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "idygjmfc"}, {"id": "1019014781896986625", "location": "Monterrey NL ", "name": "Alma DA Jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 13784, "following_count": 13470, "tweet_count": 32238, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "AlmaDAJimenez1"}, {"id": "2421486972", "name": "joel ortega juarez", "public_metrics": {"followers_count": 7103, "following_count": 1110, "tweet_count": 1300, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "joelortegajuar"}, {"id": "2450787289", "location": "No meio de lugar nenhum", "name": "RO RORORORO", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 443, "tweet_count": 6331, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "THERONINHA"}, {"id": "552729410", "location": "Salinas, Araba", "name": "Irene A.", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 775, "tweet_count": 89002, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "wesnatius"}, {"id": "279072208", "name": "Cristina Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 26565, "following_count": 1848, "tweet_count": 26546, "listed_count": 200}, "verified": false, "username": "Cristina_H_"}, {"id": "1094991587011117057", "name": "Miguel Nabarro", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 603, "tweet_count": 2042, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MiguelNabarro2"}, {"id": "1138406986582806529", "location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "name": "VOX Europa", "public_metrics": {"followers_count": 76750, "following_count": 186, "tweet_count": 11412, "listed_count": 269}, "verified": true, "username": "VOX_Europa_"}, {"id": "95934385", "location": "Espa\u00d1a", "name": "mallorqueta \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 515, "tweet_count": 27014, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mallorqueta35"}, {"id": "433413611", "location": "Chianashire", "name": "\u211a\ud835\udd66\ud835\udd56\ud835\udd56\ud835\udd5f \ud835\udd60\ud835\udd57 \ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd64\ud835\udd54\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd61\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd56 \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 1976, "tweet_count": 81530, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "non_si_vince"}, {"id": "101883169", "location": "sul ponte tibetano", "name": "\ud83c\udff4\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 396, "tweet_count": 176423, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "y2pexperience"}, {"id": "99826733", "location": "Donde la vida no vale nada ", "name": "Ren\u00e9e Chaux", "public_metrics": {"followers_count": 14953, "following_count": 12928, "tweet_count": 38634, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "ReneeChaux"}, {"id": "130527917", "name": "Deejay Mister+", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 506, "tweet_count": 87456, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "djmisterpiu"}, {"id": "1168666669771894789", "name": "Joseanibal_762@hotmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 26, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Joseanibal762"}, {"id": "17813487", "location": "Colombia", "name": "Noticias Caracol", "public_metrics": {"followers_count": 9887853, "following_count": 1172, "tweet_count": 798821, "listed_count": 18264}, "verified": true, "username": "NoticiasCaracol"}, {"id": "1006870217794969600", "location": "Navarra", "name": "Navarro libre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 1387, "tweet_count": 54601, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "navarrolibre"}, {"id": "1169420226309570560", "location": "Tradiloco. Contrarrevoluci\u00f3n.", "name": "\u0428\u0430\u0442\u043e\u0432 \ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 1523, "tweet_count": 85368, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Shatov_"}, {"id": "344426092", "name": "Karina\u10e6", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 677, "tweet_count": 32230, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "karina_Jaz"}, {"id": "24969337", "location": "M\u00e9xico", "name": "Milenio", "public_metrics": {"followers_count": 5565746, "following_count": 0, "tweet_count": 1124179, "listed_count": 15701}, "verified": true, "username": "Milenio"}, {"id": "795089911321858048", "name": "Javier Alfonso Bohor", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 3660, "tweet_count": 31119, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jaborq"}, {"id": "748334468826443776", "name": "julio Mario Ospina", "public_metrics": {"followers_count": 30006, "following_count": 24025, "tweet_count": 189725, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "juliomario55555"}, {"id": "369614469", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "Jose \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd1d \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 205, "tweet_count": 37484, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ale23610"}, {"id": "1126930102703489026", "name": "Vanessa", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 255, "tweet_count": 35765, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Vanessa52150920"}, {"id": "20508073", "location": "Madrid", "name": "Silvia R. Tabern\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 1838, "tweet_count": 20050, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "Silvia84"}, {"id": "105082141", "location": "Madrid", "name": "EFE Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2109300, "following_count": 48, "tweet_count": 328728, "listed_count": 20179}, "verified": true, "username": "EFEnoticias"}, {"id": "633580141", "location": "Bilbao", "name": "Rafa Valle", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 781, "tweet_count": 363503, "listed_count": 542}, "verified": false, "username": "GlaciarBlue"}, {"id": "31090827", "location": "Spain", "name": "20minutos.es", "public_metrics": {"followers_count": 1503563, "following_count": 51572, "tweet_count": 577279, "listed_count": 14228}, "verified": true, "username": "20m"}, {"id": "2814077512", "location": "Caruaru pernambuco brasil", "name": "Pedro Assessoria", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 514, "tweet_count": 52069, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "pedroassessori1"}, {"id": "40095953", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Senado Federal", "public_metrics": {"followers_count": 1211681, "following_count": 89, "tweet_count": 92209, "listed_count": 3587}, "verified": true, "username": "SenadoFederal"}, {"id": "4757348536", "location": "Wakanda", "name": "DOUG", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 333, "tweet_count": 49831, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "dougRodriguesol"}, {"id": "172820953", "location": "nem sei mais", "name": "Lemos, mas n\u00e3o entendemos", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 753, "tweet_count": 63526, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "lemosrr"}, {"id": "538412739", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Paradigma", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 4989, "tweet_count": 195432, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Paradigma60"}, {"id": "769780907112820736", "name": "LuisLCHR", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 1637, "tweet_count": 87303, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luislchihuan"}, {"id": "281769300", "location": "Lima, Peru", "name": "martha meier m.q", "public_metrics": {"followers_count": 94773, "following_count": 1329, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "verified": false, "username": "meiermq"}, {"id": "991106986312945669", "name": "ana 13 \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 609, "tweet_count": 16690, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "dearwoIfstar"}, {"id": "269513013", "name": "zardx", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 446, "tweet_count": 90029, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "zarditu"}, {"id": "103340225", "name": "Angelo", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 274, "tweet_count": 72930, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "zolamentos"}, {"id": "1143320191868313601", "location": "\ud835\udc3d.", "name": "\ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 873, "tweet_count": 56964, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "rhaesfire"}, {"id": "336625631", "location": "0129.", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 5882, "following_count": 877, "tweet_count": 312374, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "sgrarity"}, {"id": "588445548", "name": "Lydia Gonz\u00e1lez \u0644\u064a\u062f\u064a\u0627", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1269, "tweet_count": 19589, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "GlezLydia"}, {"id": "118566907", "location": "Erehwon", "name": "Carlos Tovar", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 0, "tweet_count": 13824, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "crlstvr"}, {"id": "715476691460558848", "location": "P\u00e1lido punto azul \ud83c\udf0d", "name": "Operador Nuclear", "public_metrics": {"followers_count": 185768, "following_count": 830, "tweet_count": 89912, "listed_count": 1171}, "verified": false, "username": "OperadorNuclear"}, {"id": "337001609", "name": "CRISTOBAL PRIETO CID", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1364, "tweet_count": 26821, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "crispricid"}, {"id": "1171358977512366081", "location": "Distrito Capital/Monagas", "name": "@jaka32025", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1326, "tweet_count": 7971, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jaka320251"}, {"id": "45013575", "location": "Caracas", "name": "teleSUR TV", "public_metrics": {"followers_count": 2078244, "following_count": 349, "tweet_count": 1408259, "listed_count": 11800}, "verified": true, "username": "teleSURtv"}, {"id": "4424580554", "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 40, "tweet_count": 1169, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FLHDelMilagro"}, {"id": "718221269917949952", "name": "limaroja\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 617, "tweet_count": 14081, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "izquierrojo"}, {"id": "755434237730418688", "name": "mano brown peaky blinder", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 735, "tweet_count": 30204, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fenotipotriste"}, {"id": "266649726", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Andrew Fishman", "public_metrics": {"followers_count": 44589, "following_count": 3399, "tweet_count": 9276, "listed_count": 495}, "verified": true, "username": "AndrewDFish"}, {"id": "847659715601485826", "name": "eeniemeenie", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 333, "tweet_count": 9221, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "milenytorres3"}, {"id": "342150049", "location": "Trujillo, Peru", "name": "Octavio\ud83c\udf12", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 160, "tweet_count": 8899, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "VictorOrse"}, {"id": "1158112223920840705", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Amanda", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 611, "tweet_count": 1979, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "aaamaaaandaaaa"}, {"id": "753591879309156353", "location": "clarke & lexa.", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 8752, "following_count": 6560, "tweet_count": 41679, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "adcwalls"}, {"id": "2834845947", "name": "arnold", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 772, "tweet_count": 157077, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "Cheveuss"}, {"id": "759448928731398144", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "CLEVER", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 473, "tweet_count": 21018, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "cleverricardo10"}, {"id": "197562078", "location": "ponedera", "name": "ish", "public_metrics": {"followers_count": 3332, "following_count": 1456, "tweet_count": 92415, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "sonoish"}, {"id": "4440820887", "name": "Juli\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 2427, "tweet_count": 20140, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Julgodi"}, {"id": "4720206809", "location": "Caricuao, Venezuela", "name": "marie cardozo", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 320, "tweet_count": 1956, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hseq_marie"}, {"id": "162410813", "location": "Brasil", "name": "D.", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 539, "tweet_count": 5754, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "_dandico"}, {"id": "886803552210997248", "name": "0Certezas", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1184, "tweet_count": 26522, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "drunkbronson1"}, {"id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "antoniocendanf1"}, {"id": "950099617466773504", "location": "San Sebasti\u00e1n de los Reyes, Es", "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 3901, "following_count": 4820, "tweet_count": 86941, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Pablogallego81"}, {"id": "3332929583", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "defensoriapublicase", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 671, "tweet_count": 676, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "defensoriase"}, {"id": "1005665842644815873", "location": "Dubai", "name": "Alvaro Daza", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 574, "tweet_count": 2292, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "alvdaza"}, {"id": "312959815", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Cecilia Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1193, "tweet_count": 14585, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "cecimart21"}, {"id": "586963883", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Peri\u00f3dico de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 26, "tweet_count": 175923, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "pmxico"}, {"id": "1124683927208308741", "name": "Chisco", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 83, "tweet_count": 4482, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "chisco_sup"}, {"id": "1668001640", "name": "Sup Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 3817, "following_count": 176, "tweet_count": 22256, "listed_count": 37}, "verified": false, "username": "supgalicia"}, {"id": "40461089", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Anal\u00edtica", "public_metrics": {"followers_count": 120343, "following_count": 1892, "tweet_count": 783545, "listed_count": 1203}, "verified": true, "username": "Analitica"}, {"id": "1041619587471736833", "name": "Domingo Pajarito de Soto", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 45, "tweet_count": 20347, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DomingoPajarito"}, {"id": "946626513448812544", "location": "Anahuac", "name": "Omecoatl Amazolli", "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 133, "tweet_count": 28059, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GhostVirusX"}, {"id": "1560854047", "location": "Ten\u014dchtitlan, M\u00e9xico.", "name": "Lycaon", "public_metrics": {"followers_count": 14513, "following_count": 159, "tweet_count": 17629, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lycaones"}, {"id": "1586227982", "location": "En alg\u00fan lugar del mundo...", "name": "Unborn Ferz Vladimir", "public_metrics": {"followers_count": 4334, "following_count": 4330, "tweet_count": 38460, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Frzvldmr"}, {"id": "462075001", "name": "N\u03b1c\u043do Mo\u0274\u0442ero \u00a9\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 725, "tweet_count": 30662, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "nachomontero73"}, {"id": "257087782", "location": "Peru", "name": "Ronald Barnes", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 17, "tweet_count": 37394, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ronxb"}, {"id": "1123328942562213894", "location": "Almer\u00eda, Spain", "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 570, "tweet_count": 31522, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "1495JM"}, {"id": "51763521", "location": "culiacan, sinaloa mexico", "name": "javierovich", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1673, "tweet_count": 77787, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "emp_tamaz"}, {"id": "2349006565", "location": "\u00a1Af\u00edliate o colabora!", "name": "VOX Noticias \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 42103, "following_count": 2105, "tweet_count": 83960, "listed_count": 264}, "verified": false, "username": "voxnoticias_es"}, {"id": "2828749024", "location": "Brasil", "name": "Vigiatto \u2763\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 404, "tweet_count": 106464, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "juvigiatto"}, {"id": "148107275", "location": "Campinas, Brasil", "name": "rafa", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 568, "tweet_count": 46517, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "numseinaopo"}, {"id": "1071911429886873600", "location": "Andalucia", "name": "Campeador \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 6711, "following_count": 7044, "tweet_count": 101827, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Campead82722507"}, {"id": "93053173", "location": "Lima", "name": "Ra\u00fal - #QueSeVayanTodos", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1001, "tweet_count": 404130, "listed_count": 49}, "verified": false, "username": "rai_PY"}, {"id": "320556270", "location": "Santiago", "name": "Enrique Javier", "public_metrics": {"followers_count": 4442, "following_count": 2717, "tweet_count": 100464, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "Javotrich"}, {"id": "131347833", "name": "alex stuardo", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 945, "tweet_count": 3368, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alex_stuardo"}, {"id": "1095950304", "name": "carterokoala", "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 1981, "tweet_count": 122770, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "carterokoala"}, {"id": "1065019865264791553", "location": "Lima", "name": "Ciudadano Peruano", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 534, "tweet_count": 22178, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CiudadanoPerua1"}, {"id": "772693286028992512", "location": "Lima, Peru", "name": "Manuel Guillermo", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 556, "tweet_count": 21002, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "manuelgcv"}, {"id": "143455334", "location": "El Puerto de Santa Mar\u00eda", "name": "\u00c1lvaro Soto", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 603, "tweet_count": 18562, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alvarofisio"}, {"id": "1644337411", "name": "pat", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 490, "tweet_count": 18754, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "diabret3"}, {"id": "989534117908959232", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "VOX Villaverde", "public_metrics": {"followers_count": 4048, "following_count": 2155, "tweet_count": 37733, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "VoxVillaverde"}, {"id": "240386274", "location": "Taguatinga-Distrito Federal", "name": "Cilorrane Cavalcante \u2618 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 247, "tweet_count": 8039, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "cilorrane"}, {"id": "61843152", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "C\u00e2mara dos Deputados", "public_metrics": {"followers_count": 1092238, "following_count": 539, "tweet_count": 48349, "listed_count": 3330}, "verified": true, "username": "camaradeputados"}, {"id": "865566968", "location": "Santo Tom\u00e9,Santa F\u00e9, Argentina", "name": "\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 1195, "tweet_count": 46617, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "mikuu_torres22"}, {"id": "1131305057679544320", "name": "\u2764\u2b50\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 944, "tweet_count": 15905, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AxelRios1301"}, {"id": "3249274655", "name": "Maria Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 4700, "tweet_count": 190551, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "mayyoluz"}, {"id": "751162306248278016", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Canceriani", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 651, "tweet_count": 29457, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Acanceriani"}, {"id": "16033602", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Thiago Pasqualotto", "public_metrics": {"followers_count": 798895, "following_count": 736, "tweet_count": 133341, "listed_count": 580}, "verified": true, "username": "thiago_p"}, {"id": "1173312677814439937", "location": "Derry, Maine", "name": "R\u026a\u1d04\u029c\u026a\u1d07 T\u1d0f\u1d22\u026a\u1d07\u0280 \u250a\u2770\u03df\u2771\u250a\u3010T\u1587\u15e9S\u157c\u15f0O\u144cT\u157c\u3011", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 50, "tweet_count": 30, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Trashmouth_Kid"}, {"id": "1173489470248751106", "name": "\ud835\udc77\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc9a\ud835\udc98\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc86", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 20, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TheFatuousFires"}, {"id": "1388320448", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "Soloks", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 292, "tweet_count": 18128, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_Soloks"}, {"id": "362478902", "name": "Gabriel Balsa", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 627, "tweet_count": 4140, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "GabrielBalsa"}, {"id": "849813095010758658", "location": "Lima, Peru", "name": "Rodrigo Insua", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 837, "tweet_count": 3980, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rodrigo_insua"}, {"id": "2946519934", "location": "Anchieta, Brasil", "name": "Thisgao \ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1395, "tweet_count": 19198, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sxnthiagv"}, {"id": "226171288", "location": "Alcorc\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "Pedro Moreno G\u00f3mez. \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 7774, "following_count": 6524, "tweet_count": 170252, "listed_count": 104}, "verified": false, "username": "PedroMorenoGmz"}, {"id": "386976304", "name": "Myriam Cyprien\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1825, "tweet_count": 69039, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "MirianKypros"}, {"id": "54478494", "name": "antonio de iesu", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 227, "tweet_count": 64409, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sigma_tao"}, {"id": "359930458", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Alfonso\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa#SOSCubaLibre#CubaLibre#PatriaYVida", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 3429, "tweet_count": 94632, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AlfonsoMDM"}, {"id": "141938149", "location": "Nacionalidad hist\u00f3rica Murcia", "name": "Joshua", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 621, "tweet_count": 25958, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Campeadortbn"}, {"id": "902527567357505536", "location": "Meireles - Fortaleza-Ce/Br.", "name": "Com F\u00e9 no Espiritismo", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 69, "tweet_count": 10475, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FcoTdeSiqueira"}, {"id": "142779463", "location": "Brasil", "name": "Federa\u00e7\u00e3o Esp\u00edrita Brasileira | FEB", "public_metrics": {"followers_count": 32208, "following_count": 21, "tweet_count": 13634, "listed_count": 188}, "verified": false, "username": "FEB_Oficial"}, {"id": "587056118", "location": "Doral, FL", "name": "\u00daltimo Cable", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 415, "tweet_count": 29452, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ultimocable"}, {"id": "1139451221373259776", "name": "Vox Forever", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 1144, "tweet_count": 3246, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Teresa00581823"}, {"id": "422854009", "location": "Vigo, Espa\u00f1a", "name": "alejandro vig \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 5080, "following_count": 5393, "tweet_count": 26147, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "alejandrovig1"}, {"id": "2600647352", "location": "Per\u00fa", "name": "Arturo Sandino", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 347, "tweet_count": 15420, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Man_Ri_Que"}, {"id": "4339186341", "location": "Sapiranga, Brasil", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 870, "tweet_count": 7011, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "oliolover"}, {"id": "849423620", "name": "luz maria zapata", "public_metrics": {"followers_count": 2975, "following_count": 4981, "tweet_count": 295853, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "luzmariazasu"}, {"id": "718955762", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Matheus V", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 378, "tweet_count": 2591, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mvop18"}, {"id": "799260530", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 120513, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 346}, "verified": true, "username": "MottaTarcisio"}, {"id": "136718178", "location": "Madrid, Spain", "name": "fran", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1647, "tweet_count": 22789, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "laprea2"}, {"id": "2195553083", "name": "S\u00e1nchez Dimisi\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2696, "following_count": 3039, "tweet_count": 175702, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "romeruiz63"}, {"id": "914654045738020864", "location": "metropolis ", "name": "lito", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1832, "tweet_count": 18157, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "girlpotatox"}, {"id": "1059282925315911681", "location": "Ingrid \ud83d\udc95", "name": "maria vai com a Ingrid", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4661, "tweet_count": 276721, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "vixenadeboghafa"}, {"id": "1064067980043186177", "location": "Alzira, Espa\u00f1a", "name": "Angel Aparisi jordan", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 75, "tweet_count": 70445, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AparisiJordan"}, {"id": "51455988", "name": "Yiyo", "public_metrics": {"followers_count": 2123, "following_count": 4992, "tweet_count": 86833, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "loco_yiyo"}, {"id": "131357666", "location": "33\u00b002'26.6\"S 71\u00b037'34.8\"W", "name": "Renzo Vaccarezza", "public_metrics": {"followers_count": 33162, "following_count": 9799, "tweet_count": 74282, "listed_count": 124}, "verified": false, "username": "RenzoVaccarezza"}, {"id": "1209523650", "name": "Ingrid", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 246, "tweet_count": 37868, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "ShadyMoogle"}, {"id": "4437918141", "location": "Regi\u00f3n de Murcia, Espa\u00f1a", "name": "@ervigio1", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 952, "tweet_count": 85816, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ervigio2"}, {"id": "1562887898", "name": "Ant\u00f4nio Alves \u2b1b\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 154, "tweet_count": 2955, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alvessousa076"}, {"id": "139183350", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Andr\u00e9 Rizek", "public_metrics": {"followers_count": 2098763, "following_count": 1493, "tweet_count": 22955, "listed_count": 2010}, "verified": true, "username": "andrizek"}, {"id": "1064559310901075968", "name": "jpardoc", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 2240, "tweet_count": 22258, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jpardoc2"}, {"id": "1103321713062920192", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "ale juridico rhaenyra", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1331, "tweet_count": 14996, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alexmeisan"}, {"id": "1112127191486218240", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "name": "Pancho L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 1794, "tweet_count": 11479, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AlonsoM60823786"}, {"id": "73485035", "location": "M\u00e9xico", "name": "Interjet", "public_metrics": {"followers_count": 941793, "following_count": 45185, "tweet_count": 178656, "listed_count": 1585}, "verified": true, "username": "interjet"}, {"id": "2820721342", "location": "Peru", "name": "Enrique Valdivia", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 168, "tweet_count": 70055, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "levalmac"}, {"id": "266562611", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Votante elegante \u0646", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 803, "tweet_count": 32844, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "votanteElgante"}, {"id": "243852352", "location": "Sorocaba", "name": "math\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 1085, "tweet_count": 24259, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "mathtreze"}, {"id": "38878620", "location": "New York, USA", "name": "negroni sbagliato with prosecco", "public_metrics": {"followers_count": 7965, "following_count": 747, "tweet_count": 542434, "listed_count": 78}, "verified": false, "username": "darthvanner"}, {"id": "1034226079656030209", "location": "Hidalgo del Parral, Chihuahua", "name": "Codigo 13 Parral", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 57, "tweet_count": 6515, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Codigo13Parral"}, {"id": "1039514865856000003", "name": "El salm\u00f3n hispano", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 2622, "tweet_count": 33758, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "salmonhispano"}, {"id": "50688062", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Cris Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 1143, "tweet_count": 5126, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "crismiran"}, {"id": "2338769451", "location": "Arequipa, Per\u00fa", "name": "Gabriel Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 274, "tweet_count": 217, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gabolave"}, {"id": "119555587", "location": "Lima, Peru", "name": "David Azula", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 526, "tweet_count": 7397, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "guga_stark"}, {"id": "1127351322154500096", "location": "MA", "name": "Hugo Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 843, "tweet_count": 24745, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Hugo_VR2_0"}, {"id": "2892290499", "name": "Olavo de Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 817102, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "verified": false, "username": "opropriolavo"}, {"id": "52849416", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Felipe Moura Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1507248, "following_count": 4388, "tweet_count": 40471, "listed_count": 1820}, "verified": true, "username": "FMouraBrasil"}, {"id": "3011069421", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Amanda S\u00e1nchez de L.", "public_metrics": {"followers_count": 2882, "following_count": 2023, "tweet_count": 21323, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "amandaschez"}, {"id": "22773484", "location": "Madrid", "name": "Pep Brown", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 393, "tweet_count": 62528, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "pppcpppc"}, {"id": "130934671", "name": "jantjara", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1271, "tweet_count": 5620, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tonojara"}, {"id": "1024111334869352454", "name": "C.K\ud83c\udf7b", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 328, "tweet_count": 19105, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "morokaizer"}, {"id": "66718870", "location": "Toledo", "name": "Ra\u00fal L\u00f3pez Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 661, "tweet_count": 131080, "listed_count": 61}, "verified": false, "username": "Nanetillo"}, {"id": "196198748", "location": "Madrid, Spain", "name": "Andr\u00e9 Montoya", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 384, "tweet_count": 14490, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "handremm"}, {"id": "1077651984105201664", "name": "Dan Nino", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 456, "tweet_count": 7213, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Dan02970457"}, {"id": "167042901", "location": "Mexico", "name": "Gloria Alfa y Omega", "public_metrics": {"followers_count": 581653, "following_count": 1328, "tweet_count": 89022, "listed_count": 743}, "verified": false, "username": "GlodeJo07"}, {"id": "979864910246154241", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Mary Braga \ud83d\udda4\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 173, "tweet_count": 1180, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BragattMary"}, {"id": "709632348048871424", "name": "Lorenzo Aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 1188, "tweet_count": 211902, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "Aguilara54"}, {"id": "948590674063982593", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdLILY\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 36759, "following_count": 15587, "tweet_count": 148037, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "piojo22e"}, {"id": "996357601578377222", "name": "imeldamirabal", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 48, "tweet_count": 80058, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "imeldamirabal"}, {"id": "3030322627", "location": "M\u00e9rida", "name": "VOX M\u00e9rida", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 189, "tweet_count": 23740, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "Vox_Merida"}, {"id": "259616937", "location": "Chimbote, Peru", "name": "LUCASMOI37", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 800, "tweet_count": 123046, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lucamoi37"}, {"id": "1005307839592747014", "name": "Giulia", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 811, "tweet_count": 17539, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Giulia21033933"}, {"id": "490139250", "location": "Italia", "name": "Doluccia \ud83e\udd8b #credicisempre", "public_metrics": {"followers_count": 13635, "following_count": 4957, "tweet_count": 152587, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "doluccia16"}, {"id": "847543935106940929", "name": "prodiastur", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 937, "tweet_count": 33851, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "prodiastur"}, {"id": "302265180", "location": "Torre\u00f3n, Comarca Lagunera", "name": "Multimedios Laguna", "public_metrics": {"followers_count": 58705, "following_count": 143, "tweet_count": 76784, "listed_count": 127}, "verified": true, "username": "MMTVLaguna"}, {"id": "1064951261903097856", "location": "Don Benito, Espa\u00f1a", "name": "VOX Don Benito", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 516, "tweet_count": 10459, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "VoxDonBenito"}, {"id": "2951239077", "location": "Guatemala", "name": "Emanuel L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 142, "tweet_count": 1520, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BryanLA270"}, {"id": "433915568", "location": "Acu\u00f1a Coahuila.", "name": "Jony Beltran", "public_metrics": {"followers_count": 376151, "following_count": 84, "tweet_count": 4473, "listed_count": 156}, "verified": true, "username": "JonyBeltran_"}, {"id": "826198693481238536", "location": "El Gran Reino de ESPA\u00d1A", "name": "Erreuve\u2122\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc51\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2880, "following_count": 4428, "tweet_count": 21026, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Erreuvede"}, {"id": "94342607", "location": "La otrora ciudad jardin", "name": "TGonz\u00e1lez\ud83d\udc9dVenezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc96\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 1221, "tweet_count": 147230, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "quelez"}, {"id": "1117010187225792512", "name": "V\u00edctor Balbuena \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 165, "tweet_count": 9687, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VctorBalbuena1"}, {"id": "2395134969", "location": "Badajoz", "name": "VOX Badajoz", "public_metrics": {"followers_count": 7767, "following_count": 695, "tweet_count": 63978, "listed_count": 58}, "verified": false, "username": "VOX_Badajoz"}, {"id": "2582460662", "location": "Planeta Tierra", "name": "LibreCapitalista", "public_metrics": {"followers_count": 8180, "following_count": 5430, "tweet_count": 280063, "listed_count": 45}, "verified": false, "username": "LibreCapitalist"}, {"id": "1063098794", "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Spain", "name": "javi", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 31, "tweet_count": 4477, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "javigm76"}, {"id": "836963127304544257", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Servir y Proteger", "public_metrics": {"followers_count": 11555, "following_count": 282, "tweet_count": 24029, "listed_count": 24}, "verified": true, "username": "SyP_tve"}, {"id": "865079960", "location": "San Miguel, Lima", "name": "Juan Felipe (El Pipe)", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 487, "tweet_count": 28377, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pipepalotesp"}, {"id": "273565250", "name": "Rodolfo C Domingos", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1391, "tweet_count": 43498, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "RodolfoCustDom"}, {"id": "3064546655", "name": "\u00c1lvaro G\u00f3mez \ud83d\udc0d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 4146, "following_count": 4799, "tweet_count": 72959, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "AlvaroGz1987"}, {"id": "74151180", "location": "Nuevo Chimbote, Peru", "name": "James Lastra", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 635, "tweet_count": 60075, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dzhershinsky"}, {"id": "148810068", "location": "Belo Horizonte - MG", "name": "MAGDA \ud83c\udf0813", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1339, "tweet_count": 25792, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "magdasaraujo"}, {"id": "19593634", "location": "Brasil", "name": "Revista F\u00f3rum", "public_metrics": {"followers_count": 451864, "following_count": 1113, "tweet_count": 119683, "listed_count": 2163}, "verified": true, "username": "revistaforum"}, {"id": "537220173", "location": "jerez de la frontera", "name": "jose manuel", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 2038, "tweet_count": 21457, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "josemanueljpg"}, {"id": "497151056", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Guerrero peregrino", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 231, "tweet_count": 124149, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "quintomeridium"}, {"id": "1168218919188013061", "name": "Nada haver o que vc t\u00e1 falando!??..", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 115, "tweet_count": 804, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GreenMushroom6"}, {"id": "505076949", "location": "Tegucigalpa, M.D.C. Honduras", "name": "HCH Televisi\u00f3n Digital", "public_metrics": {"followers_count": 406182, "following_count": 1477, "tweet_count": 333496, "listed_count": 459}, "verified": true, "username": "HCHTelevDigital"}, {"id": "529788639", "location": "Porto Alegre/RS", "name": "Demilson Fortes", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 4688, "tweet_count": 18132, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "DemilsonFortes"}, {"id": "1113094855281008641", "name": "Sergio Moro", "public_metrics": {"followers_count": 3569943, "following_count": 137, "tweet_count": 2644, "listed_count": 2639}, "verified": true, "username": "SF_Moro"}, {"id": "372546172", "location": "DUSSELDORF - ALEMANIA (CUMPLEA\u00d1OS EL 10 DE ABRIL)", "name": "PIPO HUERTA", "public_metrics": {"followers_count": 4822, "following_count": 3035, "tweet_count": 225707, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "PipoHUERTA"}, {"id": "297848213", "location": "Ceuta, Espa\u00f1a", "name": "Jos\u00e9 Juli\u00e1n Calvo", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 632, "tweet_count": 28396, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "JosJulinCalvo"}, {"id": "1098527022534586368", "name": "JuanMart.Nov.", "public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 4979, "tweet_count": 29038, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JumaN46077852"}, {"id": "1111965626", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Reyno de Espa\u00f1a \u274c\ufe0f", "name": "Don Rodrigo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 25462, "following_count": 8219, "tweet_count": 138065, "listed_count": 93}, "verified": false, "username": "RodrigoDdeV13"}, {"id": "1083426857729617923", "location": "Eloy Alfaro, Ecuador", "name": "Direck Seguros S. A.", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 69, "tweet_count": 8864, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "IMuquis"}, {"id": "97513349", "location": "Ecuador", "name": "Ecuavisa", "public_metrics": {"followers_count": 2897225, "following_count": 944, "tweet_count": 301289, "listed_count": 4150}, "verified": true, "username": "ecuavisa"}, {"id": "1157885548914204672", "name": "Gaby Cisneros", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 529, "tweet_count": 66865, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gabriela210527"}, {"id": "575132883", "location": "centro historico", "name": "mercedes lopez alzam", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1700, "tweet_count": 84967, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "los7rayos"}, {"id": "959054924", "name": "Pantera Verde", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 96, "tweet_count": 416, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LasDous"}, {"id": "932861608665210880", "name": "Ludwin Agrada", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 420, "tweet_count": 7450, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LudwinAgrada"}, {"id": "269568163", "name": "El Mutaciones \u2622", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 1220, "tweet_count": 6380, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Edwn06"}, {"id": "292542544", "location": "NONE", "name": "JJ -", "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 1386, "tweet_count": 163453, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "JJGB1"}, {"id": "1111627682054356994", "name": "moshe", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 52, "tweet_count": 5863, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "moshe58772789"}, {"id": "698226027756126210", "location": "ORWELL ,1984", "name": "marco maironi", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 1168, "tweet_count": 221279, "listed_count": 112}, "verified": false, "username": "mmayr5"}, {"id": "745339531566661632", "name": "raffaella", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 274, "tweet_count": 165897, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "raffaellamucci1"}, {"id": "226399434", "location": "Caseros - Bs. As.", "name": "Maximiliano", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 777, "tweet_count": 12901, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MaxiRbz"}, {"id": "741044469789790210", "name": "Paris Brunetti", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 2186, "tweet_count": 89171, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "ParisBrunetti"}, {"id": "771996868763058176", "name": "Francisco", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 938, "tweet_count": 13693, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "041100FJMM"}, {"id": "1163510468", "location": "Marbella, Espa\u00f1a", "name": "juan cristobal jimenez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2694, "following_count": 4325, "tweet_count": 70462, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "Jcjimenez81"}, {"id": "1173255036488605697", "name": "\ud83c\udf35\ud83d\udc83 Ronaldo Reagan \ud83c\udf36\ufe0f\ud83c\udf2e", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 6, "tweet_count": 58, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TijuanaPistoler"}, {"id": "975843578588082177", "name": "Doomer Millenial\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 159, "tweet_count": 31615, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CamaradaCandado"}, {"id": "1089979796950519808", "name": "PedroM", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 178, "tweet_count": 3497, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PedroM63033730"}, {"id": "1129412856800264192", "name": "Cuquileti", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 313, "tweet_count": 58814, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cuquileti1"}, {"id": "569006794", "location": "Linyola, Catalunya Profunda", "name": "Ellery", "public_metrics": {"followers_count": 7217, "following_count": 3867, "tweet_count": 42571, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "Marc20F"}, {"id": "1070714280327241730", "location": "Vilaseca, Tarragona", "name": "Maseras \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4303, "following_count": 4819, "tweet_count": 13129, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Maseras4"}, {"id": "391699930", "location": "Punta Arenas, Chile", "name": "el bo ca", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 857, "tweet_count": 26728, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "queen_b_dad"}, {"id": "999313434901610497", "location": "Calle Bret\u00f3n de los Herreros n\u00ba 16, entreplanta. Logro\u00f1o, Espa\u00f1a", "name": "Movimiento por la Paz -MPDL- La Rioja", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 478, "tweet_count": 2685, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "mpdllarioja"}, {"id": "753922018022752256", "location": "Logro\u00f1o, Espa\u00f1a", "name": "COP La Rioja", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 222, "tweet_count": 938, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "COP_La_Rioja"}, {"id": "1073947674", "name": "M A N D A", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 286, "tweet_count": 28966, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "A_mandaferreira"}, {"id": "1075837823662612481", "name": "Elza Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 3725, "following_count": 4800, "tweet_count": 36517, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ElzaMara8"}, {"id": "723426469", "location": "Shimane Ken Jap\u00e3o", "name": "\u68da\u539f\u30a8\u30b8\u30bd\u30f3\u76db\u6804", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 726, "tweet_count": 29408, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "SeieiEdson"}, {"id": "991676636738281472", "location": "SP- Brasil", "name": "SUCATEIRO*\u00b2\u00b2 \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 122517, "following_count": 116972, "tweet_count": 69520, "listed_count": 82}, "verified": false, "username": "Valdecirdelecl1"}, {"id": "83316761", "location": "Lima", "name": "JR", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 5002, "tweet_count": 179424, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Jroman2030"}, {"id": "3378088599", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "VOTO \u00daTIL DERROTA O IN\u00daTIL", "public_metrics": {"followers_count": 6517, "following_count": 6816, "tweet_count": 435050, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "marioasouza72"}, {"id": "1016667410", "name": "lpz", "public_metrics": {"followers_count": 2400, "following_count": 4942, "tweet_count": 449896, "listed_count": 52}, "verified": false, "username": "lpz_37"}, {"id": "147067372", "location": "Ciudad de M\u00e9xico.", "name": "Cancerbero Real", "public_metrics": {"followers_count": 7048, "following_count": 87, "tweet_count": 330105, "listed_count": 97}, "verified": false, "username": "cancerbero_real"}, {"id": "990848192622325761", "name": "conbdebemoles \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 2818, "following_count": 3346, "tweet_count": 176209, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "conbdebemoles"}, {"id": "1285099554", "location": "En el albero.", "name": "Jorge Alonso P\u00e9rez.", "public_metrics": {"followers_count": 3567, "following_count": 4999, "tweet_count": 441174, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "haclum72"}, {"id": "449183721", "location": "Darkness", "name": "\u2721Mundo Darkness\u2721", "public_metrics": {"followers_count": 8421, "following_count": 71, "tweet_count": 167835, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "MundoDarkness"}, {"id": "580413556", "location": "Amo a Pufo / Slasher fan \u2764", "name": "Thania - Srt\u03b1. \u0420\u03cbFita \ufe0f\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 10827, "following_count": 1445, "tweet_count": 31611, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "Thaniia92"}, {"id": "125615308", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "L Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 393, "tweet_count": 8749, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "LicoRibeiro"}, {"id": "128287259", "location": "Inferno City", "name": "Hell este que vos fala", "public_metrics": {"followers_count": 11056, "following_count": 755, "tweet_count": 25162, "listed_count": 87}, "verified": false, "username": "Ivokleber"}, {"id": "114978476", "location": "\u00a1Aqu\u00ed y en todas partes!", "name": "Rodrigo Zavala", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 225, "tweet_count": 78234, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "RAMMSTILL"}, {"id": "184911799", "location": "Pachuca, Hgo", "name": "Diario V\u00eda Libre", "public_metrics": {"followers_count": 13546, "following_count": 1419, "tweet_count": 96026, "listed_count": 110}, "verified": false, "username": "diariovialibre"}, {"id": "1123664569782689792", "name": "Enrique Subercaseaux", "public_metrics": {"followers_count": 6006, "following_count": 6601, "tweet_count": 23456, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "ESubercaseaux"}, {"id": "894184423", "name": "The Smiling Guy", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 218, "tweet_count": 5642, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Smilinguy"}, {"id": "1142022220941877249", "name": "Jesus Fernandez Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 4767, "tweet_count": 67721, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "JesusFe21010785"}, {"id": "376878762", "location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a.", "name": "Alfonso Espa\u00f1ol #VOX", "public_metrics": {"followers_count": 4203, "following_count": 1249, "tweet_count": 434653, "listed_count": 97}, "verified": false, "username": "Alfonbay"}, {"id": "903039101099757569", "location": "Vila Independ\u00eancia, Bauru", "name": "Brigoboi", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 453, "tweet_count": 58940, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Maateussiillva"}, {"id": "3015921437", "name": "Denuncias Cartagena", "public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 57, "tweet_count": 5702, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Denunciascctg"}, {"id": "1098546014", "location": "Cartagena Colombia", "name": "Noticiero del Pueblo", "public_metrics": {"followers_count": 2668, "following_count": 1047, "tweet_count": 7380, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "NotiDelPueblo"}, {"id": "617348918", "name": "Mart\u00edn Segura", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 3487, "tweet_count": 15361, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mmsm76"}, {"id": "121835774", "location": "La Habana", "name": "Orestes Torres", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 995, "tweet_count": 4294, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "oresticovanvan"}, {"id": "4817662260", "location": "La Habana, Cuba", "name": "Radio Rebelde - Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 58635, "following_count": 257, "tweet_count": 71355, "listed_count": 252}, "verified": false, "username": "radiorebeldecu"}, {"id": "1106652120445603840", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "name": "milo \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 4281, "following_count": 3389, "tweet_count": 13070, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "milo6364"}, {"id": "3248470806", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "\u30de\u30a6", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 64, "tweet_count": 5364, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "spidermau21"}, {"id": "3347425151", "location": "Graymalkin Lane 1407. ", "name": "\u2b1b Severino Pontocorvo \ud83c\udf27\u2614", "public_metrics": {"followers_count": 15354, "following_count": 14415, "tweet_count": 156493, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "EquidistanteZen"}, {"id": "1085681374844076033", "location": "Cemetery Drive ", "name": "clara || 5soslina", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 831, "tweet_count": 24215, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "milkblueblood"}, {"id": "1171178493348057088", "name": "status malucos do WhatsApp", "public_metrics": {"followers_count": 785180, "following_count": 9, "tweet_count": 1219, "listed_count": 619}, "verified": false, "username": "statusdozap"}, {"id": "734506409652563968", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "VIT\u00d3RIA | #l\u00edtio no spotify", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 89, "tweet_count": 1265, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vitoriaoffi"}, {"id": "912662707010195456", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "name": "Leonardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7#ForaBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 3949, "following_count": 4293, "tweet_count": 54436, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LeonardoBzt"}, {"id": "2826714292", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Caroline LULA de Oliveira Haddad \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 5413, "following_count": 5279, "tweet_count": 16852, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "om_caroline"}, {"id": "318823391", "location": "Sic Mundus Creatus Est \ud83c\udf0c\ud83d\udc7d\ud83d\udef8", "name": "Gustavo Adolfo \u05d2\u05d5\u05e1\u05d8\u05d1", "public_metrics": {"followers_count": 3787, "following_count": 4834, "tweet_count": 108301, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "GustavoAdolf125"}, {"id": "702898889968525313", "name": "PSR", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1242, "tweet_count": 63283, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PatriciaSR00"}, {"id": "132842161", "location": "NO DM", "name": "FRI", "public_metrics": {"followers_count": 3283, "following_count": 1174, "tweet_count": 187890, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "Fridasu"}, {"id": "472233118", "location": "Spania", "name": "Emani Oreis \u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 1868, "tweet_count": 60922, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EmaniOreis"}, {"id": "915938707697315840", "name": "Tarod G", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 130, "tweet_count": 4792, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Tarod_G"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511332, "following_count": 67, "tweet_count": 796098, "listed_count": 12403}, "verified": true, "username": "ActualidadRT"}, {"id": "1214089339", "name": "miguel de jesus delg", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 421, "tweet_count": 1865, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "miguedelga"}, {"id": "968583906671853568", "name": "leyre sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 243, "tweet_count": 9494, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "leyresanchez5"}, {"id": "1100408043005595649", "location": "Castell\u00f3n, Comunidad Valencian", "name": "black david", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 95, "tweet_count": 1159, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "David76252442"}, {"id": "1167835591897210882", "location": "moon", "name": "\u2022 \u05b4 \u06eb \u05c4Caliope \ud83c\udf77", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 212, "tweet_count": 13457, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "yoongsgleam"}, {"id": "1031705667764137984", "location": "only ateez \uc0b0", "name": "kohala is seeing atz", "public_metrics": {"followers_count": 2819, "following_count": 1125, "tweet_count": 67983, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "isangrrl"}, {"id": "922571304427032576", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "Alertas Ciudadanas", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 57, "tweet_count": 9508, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "alertasjalisco"}, {"id": "39809785", "location": "Guadalajara, Mexico", "name": "Notisistema", "public_metrics": {"followers_count": 452890, "following_count": 61, "tweet_count": 451468, "listed_count": 1189}, "verified": true, "username": "Notisistema"}, {"id": "1002545918", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "#Sava", "public_metrics": {"followers_count": 2216, "following_count": 1491, "tweet_count": 111805, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "Savantdija"}, {"id": "855726088839979009", "name": "Minarco-gorila \ud83c\udd93", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 690, "tweet_count": 16768, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Anarco_Gorila"}, {"id": "157238825", "name": "Kaus Tico", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 168, "tweet_count": 9893, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Dagobert0Jr"}, {"id": "161701449", "name": "Cru-El", "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 366, "tweet_count": 200697, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "Bruxano"}, {"id": "2959459379", "location": "Brasil", "name": "Fotos de Fatos", "public_metrics": {"followers_count": 331515, "following_count": 51, "tweet_count": 20244, "listed_count": 553}, "verified": false, "username": "FotosDeFatos"}, {"id": "56978946", "location": "Almer\u00eda, Spain", "name": "Juan Mateu \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1255, "tweet_count": 21538, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "jmateu73"}, {"id": "952290557031862272", "location": "#HacerEspa\u00f1aGrandeOtraVez", "name": "Todos a una con VOX para salvar Espa\u00f1a\ud83d\ude4f\u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 5536, "following_count": 5885, "tweet_count": 86450, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "Stop2Invasion"}, {"id": "929096271448637440", "location": "Madrid, Espa\u00f1a ", "name": "Joecop72", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 163, "tweet_count": 61886, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Jluis48787092"}, {"id": "1491968473", "location": "Orlando, FL/Bayamon, PR", "name": "Fran \u201cStark\u201d Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 926, "tweet_count": 78658, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "fa1257"}, {"id": "704726011787747330", "location": "New Jersey", "name": "\u25e1\u0308", "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 889, "tweet_count": 22287, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "nicolemarinei"}, {"id": "1587152318", "location": "Puerto Ordaz", "name": "Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 296, "tweet_count": 61294, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Dagovi_"}, {"id": "553801933", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Dominio Radio | 96.5 FM", "public_metrics": {"followers_count": 26478, "following_count": 333, "tweet_count": 131018, "listed_count": 156}, "verified": false, "username": "DominioRadio"}, {"id": "727650665502154752", "name": "viky", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 24, "tweet_count": 73634, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "ssvita4"}, {"id": "2767414726", "location": "New York, USA", "name": "Victor Lozano", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 2158, "tweet_count": 90917, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "voiktor11"}, {"id": "1103756753416699907", "name": "paticita1988", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 89, "tweet_count": 1642, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "paticita1988"}, {"id": "135590618", "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "name": "jose", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 604, "tweet_count": 21193, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "enigma912"}, {"id": "807209261893873665", "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "name": "J. F. Orvay", "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2020, "tweet_count": 242943, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "JFOrvay"}, {"id": "4045324043", "location": "Madrid y Galicia", "name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro", "public_metrics": {"followers_count": 6859, "following_count": 4465, "tweet_count": 232829, "listed_count": 395}, "verified": false, "username": "ja_gonzalez49"}, {"id": "114247329", "location": "Rep\u00fablicaBolivarianaVenezuela ", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 4414, "following_count": 4336, "tweet_count": 36435, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "miranda_200"}, {"id": "88235133", "location": "caracas Venezuela", "name": "Elias Bracho", "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 2612, "tweet_count": 31377, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "brachada"}, {"id": "276574172", "location": "ESPA\u00d1A", "name": "Pancho Puskas", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 3387, "tweet_count": 307842, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "JordiGGCC"}, {"id": "1151366612", "location": "t6", "name": "emanuel", "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 133, "tweet_count": 74602, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "EmaPinciroli"}, {"id": "928022995964190720", "name": "UnusualVideos \ud83e\udd14", "public_metrics": {"followers_count": 1571151, "following_count": 284, "tweet_count": 1404, "listed_count": 2470}, "verified": false, "username": "UnusualVideos"}, {"id": "165173554", "location": "Lima, Peru", "name": "Teresa \ud83c\udf3b\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 2040, "tweet_count": 94013, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "luna2255"}, {"id": "1128940405544902656", "name": "Yiyo el Patriarca \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\ude0e\ud83d\ude4c", "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 1758, "tweet_count": 32732, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Patriar19099909"}, {"id": "86958006", "location": "Chile", "name": "The Clinic", "public_metrics": {"followers_count": 2144993, "following_count": 23430, "tweet_count": 446205, "listed_count": 4270}, "verified": true, "username": "thecliniccl"}, {"id": "991259857", "name": "Miguel Zu\u00f1iga Aliaga", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 425, "tweet_count": 10838, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "zunigaaliaga"}, {"id": "1458351049", "location": "Peru", "name": "MikaPS", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 295, "tweet_count": 29328, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MikaPS4"}, {"id": "1106031635957534720", "name": "emiliano diaz cagide", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 160, "tweet_count": 1821, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ECagide"}, {"id": "302361696", "name": "No. 1 party anthem", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1939, "tweet_count": 59048, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "delnoventaytres"}, {"id": "871721177995247616", "location": "campamento dignidad", "name": "Hermogenesconhache", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 319, "tweet_count": 257405, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Hermogenesconh1"}, {"id": "947154372215148546", "location": "\ud835\ude68\ud835\ude64\ud835\ude64\ud835\ude5f\ud835\ude5e\ud835\ude63 & \ud835\ude5f\ud835\ude64\ud835\ude64\ud835\ude5d\ud835\ude6e\ud835\ude6a\ud835\ude63", "name": "barry | 28 reasons", "public_metrics": {"followers_count": 4343, "following_count": 4328, "tweet_count": 31014, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "seulg4i"}, {"id": "3129056526", "name": "TWICE", "public_metrics": {"followers_count": 10943716, "following_count": 42, "tweet_count": 10454, "listed_count": 17693}, "verified": true, "username": "JYPETWICE"}, {"id": "256232803", "location": "Jos\u00e9 C Paz, Buenos Aires", "name": "m\u00e4rtu", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 344, "tweet_count": 14228, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "martinaabarbosa"}, {"id": "970767860082577411", "name": "Eduardo Armario Toro", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 61, "tweet_count": 464, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ArmarioToro"}, {"id": "893932983056351232", "location": "Lima, Peru", "name": "Fredy Deledesma", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 135, "tweet_count": 26384, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "FredyDeledesma"}, {"id": "192084804", "location": "Mozambique", "name": "Condoleezza Rice", "public_metrics": {"followers_count": 1784, "following_count": 526, "tweet_count": 27841, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Jhessianselmo"}, {"id": "1322961606", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "name": "Roger Rodolfo Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 23, "tweet_count": 57681, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "rogerrruiz"}, {"id": "15442630", "location": "Bilbao", "name": "El Correo", "public_metrics": {"followers_count": 171285, "following_count": 645, "tweet_count": 188195, "listed_count": 1986}, "verified": true, "username": "elcorreo_com"}, {"id": "4352962109", "name": "MaribelRU\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51\u271d\ufe0f\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 1096, "tweet_count": 127258, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "MaribelRU4"}, {"id": "723194032323620865", "name": "Hoy en el a\u00f1o...", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 0, "tweet_count": 20112, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "_hoy_en"}, {"id": "251257599", "location": "Colombia", "name": "kz", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 183, "tweet_count": 15106, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "karellzaparan"}, {"id": "177625592", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "\u00a1Karen Julia!", "public_metrics": {"followers_count": 105349, "following_count": 1115, "tweet_count": 193263, "listed_count": 172}, "verified": false, "username": "LaAhuyamita"}, {"id": "922496788220796933", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "Manuel Reyes M.", "public_metrics": {"followers_count": 1953, "following_count": 2534, "tweet_count": 76167, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VSevilla5169"}, {"id": "1168659982994280448", "name": "Edwin Cort\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 39, "tweet_count": 35, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Edwincortes666"}, {"id": "979046731", "location": "M\u00e9xico, DF", "name": "JavierPozaInforma", "public_metrics": {"followers_count": 23610, "following_count": 603, "tweet_count": 30337, "listed_count": 67}, "verified": false, "username": "pozainforma"}, {"id": "889834807076814849", "location": "Iguatu, Cear\u00e1, Brasil", "name": "Oficina de Reda\u00e7\u00e3o 1000", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1459, "tweet_count": 1345, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RedacaoOficina"}, {"id": "189368904", "location": "Iguatu (Cear\u00e1)", "name": "Jose Roberto Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1904, "tweet_count": 8343, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "joserobertoduar"}, {"id": "1124345640727629824", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "La Maraca aT\u00f3MiCa", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 110, "tweet_count": 1618, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "lamaracaradio"}, {"id": "1442868648", "name": "Logan", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 0, "tweet_count": 13805, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "23Adalbert"}, {"id": "3187795533", "name": "Julio Camba", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 39, "tweet_count": 49496, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "DeGalinsoga"}, {"id": "44376252", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "Hot 94.1 FM", "public_metrics": {"followers_count": 45271, "following_count": 693, "tweet_count": 126819, "listed_count": 525}, "verified": false, "username": "Hot94"}, {"id": "1093220449956311041", "location": "Londrina, Brasil", "name": "Big T", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 130, "tweet_count": 2856, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Poesiadocaos1"}, {"id": "1176674425", "name": "puntamalabata", "public_metrics": {"followers_count": 2497, "following_count": 2160, "tweet_count": 245119, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "puntamalabata"}, {"id": "955916802311311360", "location": "lost", "name": "ladiesman217", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 1128, "tweet_count": 44498, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ZiArt3mis"}, {"id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768495, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "verified": true, "username": "omelete"}, {"id": "264536792", "location": "Santiago de Chile", "name": "@LATI5910", "public_metrics": {"followers_count": 5282, "following_count": 3728, "tweet_count": 90246, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "LATI5910"}, {"id": "4830516869", "location": "Olinda", "name": "Lores", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 487, "tweet_count": 55404, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "loress_s"}, {"id": "820326704505909252", "location": "Cascais, Portugal", "name": "neni \ud83e\udd88", "public_metrics": {"followers_count": 4071, "following_count": 978, "tweet_count": 55529, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "inesRamosL_"}, {"id": "224677564", "location": "Valencia. Venezuela ", "name": "Jean Carlo Medina E", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 730, "tweet_count": 1966, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jean15medina"}, {"id": "1111077224776650752", "name": "Tamarindito", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 4604, "tweet_count": 72878, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Imaginationles2"}, {"id": "4038924389", "location": "p\u01dd\u0279\u0131\u028d \u01dd\u0265\u0287", "name": "\ua4b0\u10d0 \u2671 \u2661 \ud835\udd0e\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd36\ud83c\udf19 \u2661 \u2671 \u0ed2\ua4b1", "public_metrics": {"followers_count": 13033, "following_count": 1719, "tweet_count": 61024, "listed_count": 57}, "verified": false, "username": "konypyon"}, {"id": "3343374345", "name": "lelayna\ud83d\udd3b \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 1030, "tweet_count": 83932, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "eloynall"}, {"id": "708150542342742016", "location": "En algun lugar de Temuco", "name": "Franz San Mart\u00edn. \u0641\u0631\u0627\u0646\u0632 \u0645\u0627\u064a\u0643", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 396, "tweet_count": 6096, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "FranzMike1166"}, {"id": "4046951925", "location": "Zona Leste de SP", "name": "Guilherme Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1072, "tweet_count": 28012, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gui_ribeiros"}, {"id": "1086662829019721728", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "@CabezasElena \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\u271d\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66", "public_metrics": {"followers_count": 3494, "following_count": 3598, "tweet_count": 103378, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ElenaCabezas_4"}, {"id": "918423859749183489", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Jos\u00e9 Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 58, "tweet_count": 78230, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JosFern28770385"}, {"id": "37086860", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "marina", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 661, "tweet_count": 18870, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "ninacalmeida"}, {"id": "454015776", "location": "Pto La Cruz-Venezuela-Anz", "name": "carlos hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 4398, "following_count": 4000, "tweet_count": 462864, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "carloseduarhern"}, {"id": "783608714", "location": "Talca, Chile", "name": "Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 4808, "tweet_count": 27100, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JorgeMuozSegovi"}, {"id": "2910126435", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "Francisco Darmendrail", "public_metrics": {"followers_count": 17307, "following_count": 12845, "tweet_count": 50778, "listed_count": 62}, "verified": false, "username": "FcoSalvo"}, {"id": "288713404", "name": "rebeco,isard", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 712, "tweet_count": 58931, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "requisan"}, {"id": "1038516214891524097", "location": "M\u00farcia, Espanha", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8JoseAntGM\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1212, "tweet_count": 18230, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JoseJumii"}, {"id": "800703067", "location": "el puerto de santa mar\u00eda ", "name": "Marcustico85\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 3315, "tweet_count": 78107, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "Marcustico85"}, {"id": "1543567778", "location": "Brasil, RS, Porto Alegre", "name": "Tereza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2869, "following_count": 1891, "tweet_count": 85805, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "Teresoca2013"}, {"id": "1573395674", "name": "Jairo Betancourt", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 102, "tweet_count": 50410, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "JABEVE05"}, {"id": "126987358", "name": "Miguel \u00c1. Llagostera \ud83d\udc9a V.E.R.D.E.", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 195, "tweet_count": 8708, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mallagos"}, {"id": "44244519", "location": "Dominican Republic", "name": "Carlos Pepin (Trapitoonline.net)", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 605, "tweet_count": 61012, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "CarlosPepin"}, {"id": "1668915871", "location": "1714", "name": "Hedonista", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 452, "tweet_count": 9963, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nachx12b"}, {"id": "369719160", "name": "\u019d\u0258\u028d\u0258", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 475, "tweet_count": 51952, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "_Nt0306"}, {"id": "715732753451499520", "name": "#0", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 175, "tweet_count": 29334, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "qlqtuvl"}, {"id": "1050040506825285633", "location": "Santa Pola, Spain", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Sarrion", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 158, "tweet_count": 126819, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MaraJosSarrion1"}, {"id": "2207096826", "name": "Rodrigo Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 1690, "tweet_count": 244152, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "RodrigoSain"}, {"id": "439059022", "location": "Donde comenz\u00f3 La Reconquista", "name": "Teo", "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 1164, "tweet_count": 112817, "listed_count": 48}, "verified": false, "username": "TimoteoPrez"}, {"id": "66029978", "location": "Rio de Janeiro/Macei\u00f3 ", "name": "Vera Lucia", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 196, "tweet_count": 19453, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "veraluciarj"}, {"id": "1092481073471279106", "location": "Brasil", "name": "adc", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 105, "tweet_count": 5502, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lexakru7"}, {"id": "3123731807", "location": "Contagem, Brasil", "name": "sc\ud83c\udde6r\u1d9c\u1d49\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 381, "tweet_count": 117773, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "dystowpia"}, {"id": "1338614814", "name": "Nicoletta", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1851, "tweet_count": 91418, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pentagram54"}, {"id": "75651507", "location": "desde: 19 de Setembro de 2009", "name": "Lula pulando no carrinho do com\u00edcio", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 580, "tweet_count": 50399, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "_desagradando"}, {"id": "2449831777", "location": "\ud83d\udccdJambalaya Ocean Drive", "name": "A Paix\u00e3o Segundo G.R. (The Blessed Madonna Remix)", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 1904, "tweet_count": 34579, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "malu_maderfc"}, {"id": "1162894370858663936", "name": "Monkey Tales", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 60, "tweet_count": 987, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MonkeyTales2"}, {"id": "540160080", "name": "Denisse Monserrat", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 85, "tweet_count": 101, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DenisseMonserr7"}, {"id": "787673400", "location": "Arganzuela citta aperta", "name": "Jab\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 1162, "tweet_count": 27391, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "NuclearNOxD"}, {"id": "793673772", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Plataforma por un Nuevo Modelo Energ\u00e9tico", "public_metrics": {"followers_count": 28561, "following_count": 1370, "tweet_count": 27857, "listed_count": 768}, "verified": false, "username": "NuModEnergetico"}, {"id": "333795246", "name": "Lucio Ram\u00edrez Medina", "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 1904, "tweet_count": 234014, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "Luciorm"}, {"id": "1008399428485636096", "location": "Tatu\u00ed, Brasil", "name": "Samuel Silva", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 580, "tweet_count": 52335, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Samuel_J_Silva"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "id": "499107662", "name": "Sputnik Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 49808, "following_count": 1167, "tweet_count": 123848, "listed_count": 562}, "verified": true, "username": "sputnik_brasil"}, {"id": "989686292165353472", "name": ",", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 14, "tweet_count": 10557, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "sushiplastic"}, {"id": "105857751", "location": "La Paz, BCS", "name": "Humberto Zamora Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 4218, "following_count": 4756, "tweet_count": 677636, "listed_count": 1699}, "verified": false, "username": "HumbertoZamoraR"}, {"id": "866596573", "name": "RESISTE", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 970, "tweet_count": 183711, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "rczg11"}, {"id": "292958458", "name": "Ale", "public_metrics": {"followers_count": 11315, "following_count": 10690, "tweet_count": 45387, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "AleGarciaPerez"}, {"id": "1169255816647663616", "location": "Venezuela ", "name": "La iguana TV", "public_metrics": {"followers_count": 25675, "following_count": 76, "tweet_count": 91195, "listed_count": 64}, "verified": false, "username": "teleiguana"}, {"id": "33361765", "location": "Los Angeles, CA \u263c \u273a", "name": "Fr\u1972\u1952\u1974\u1971s F\u1972rm\u1971r \u2790", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 391, "tweet_count": 48310, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "arulove"}, {"id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "verified": false, "username": "hookdump"}, {"id": "409966003", "location": "Venezuela", "name": "heberto medina", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 2140, "tweet_count": 198390, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "eamedinarom"}, {"id": "753622178441101312", "name": "Victoria Callejon", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 332, "tweet_count": 68736, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "victoriacallej5"}, {"id": "255257831", "location": "Caazapa, Paraguay", "name": "Karen", "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 1341, "tweet_count": 50123, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "paivakaren7"}, {"id": "3068725821", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jcaurichz"}, {"id": "127946842", "name": "Jorge Aspauza", "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133501, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aspauzarazuri"}, {"id": "1157003346965868549", "name": "Tamara Cuza", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 28, "tweet_count": 2021, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cuza_tamara"}, {"id": "720726766617305088", "location": "aitana\u10e6", "name": "gabi.", "public_metrics": {"followers_count": 5093, "following_count": 2223, "tweet_count": 22857, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "wayreficco"}, {"id": "910273286227054592", "location": "in loved", "name": "\u096b isa", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1211, "tweet_count": 9560, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "laadyIsa"}, {"id": "1066392421", "name": "Carmen Ruiz Alonso", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 89, "tweet_count": 47782, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CarmenRuizAlons"}, {"id": "1001213722654859265", "location": " 3ee ", "name": "JMPrieto", "public_metrics": {"followers_count": 3506, "following_count": 4093, "tweet_count": 75894, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "JuanMPrieto3"}, {"id": "787242732", "location": "Xalapa, Ver.", "name": "En Contacto", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 354, "tweet_count": 21874, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "_encontactomx"}, {"id": "135327878", "location": "Xalapa, Veracruz, M\u00e9xico", "name": "El Dem\u00f3crata", "public_metrics": {"followers_count": 3322, "following_count": 413, "tweet_count": 195569, "listed_count": 157}, "verified": false, "username": "eldemocratamx"}, {"id": "189298346", "location": "Pedreira, Brasil", "name": "Jorge Trouxa Victor \ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 621, "tweet_count": 55572, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "_jorgevictor"}, {"id": "2932935004", "location": "Tingo, Peru", "name": "Radio ShalomPlus Tingo Maria", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 62, "tweet_count": 612, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Radioshalomplus"}, {"id": "2223081331", "location": "Espanha", "name": "itsJoa134\u2020\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 796, "tweet_count": 76646, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "ronaldojoa7"}, {"id": "599668088", "location": "Puerto Rico, USA", "name": "\ud83c\udf3aAMS\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 5005, "following_count": 2022, "tweet_count": 377609, "listed_count": 62}, "verified": false, "username": "mateo_ams"}, {"id": "38084520", "location": "Where you least expect", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7Saul Not a Taco MAGA\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 519, "tweet_count": 19849, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "SaulNazario"}, {"id": "4526600021", "name": "Miguel Ang", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 129, "tweet_count": 30311, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pychu69"}, {"id": "149258409", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez", "name": "Roberto Carlos Vives", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1706, "tweet_count": 19026, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Roberto_Vives"}, {"id": "3128429719", "location": "Veracruz, M\u00e9xico.", "name": "Christian Camacho", "public_metrics": {"followers_count": 31549, "following_count": 934, "tweet_count": 15316, "listed_count": 110}, "verified": false, "username": "ccamacho88"}, {"id": "939715264714752000", "location": "Puerto Rico, USA", "name": "Vanessa J Tueros C", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1674, "tweet_count": 4181, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tueros_j"}, {"id": "34935938", "name": "N Digital", "public_metrics": {"followers_count": 1459645, "following_count": 464, "tweet_count": 87342, "listed_count": 2258}, "verified": true, "username": "nuriapiera"}, {"id": "2329298753", "name": "diana rosenberg", "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 1206, "tweet_count": 227313, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "diana_rosenberg"}, {"id": "914605883337920512", "location": "Rosario (Santa Fe)", "name": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 132, "tweet_count": 3870, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rosariodemivida"}, {"id": "132694351", "location": "El Mar", "name": "Mariano Iudica", "public_metrics": {"followers_count": 1918516, "following_count": 1111, "tweet_count": 42510, "listed_count": 3010}, "verified": true, "username": "iudica"}, {"id": "315905300", "name": "Roseana Barros", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 465, "tweet_count": 4381, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "roseanabc"}, {"id": "386248107", "name": "Fernando Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 63, "tweet_count": 1389, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FernandoRodrgu1"}, {"id": "822921378663989248", "name": "Ariel Corbat", "public_metrics": {"followers_count": 5275, "following_count": 1786, "tweet_count": 38295, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "plumaderecha"}, {"id": "53354234", "location": "Rosario, Argentina", "name": "San Telmo Forr\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 556, "tweet_count": 82808, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "SatanasXp"}, {"id": "3326046591", "location": "Chile", "name": "Rep. Federal Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7647, "following_count": 8282, "tweet_count": 411406, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "RepFederalChile"}, {"id": "960794088332197888", "location": "sei la meirm\u00e3o", "name": "nine 13", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1093, "tweet_count": 37201, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "kitty__gatinha_"}, {"id": "888898113456484352", "name": "Ruben", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 2715, "tweet_count": 105592, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ruben08363980"}, {"id": "133130074", "location": "BRASIL-RECIFE", "name": "Ricoferreirarecife", "public_metrics": {"followers_count": 4142, "following_count": 4998, "tweet_count": 10895, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "ricoferreirarec"}, {"id": "2437660742", "location": "T\u00e9rminus", "name": "Hari \ud83c\uddf8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 463, "tweet_count": 31639, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "HariSeldonF1"}, {"id": "955147928976412673", "name": "Ocultocrazy", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 1038, "tweet_count": 13062, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ocultocrazy"}, {"id": "843904904", "name": "Joven Europeo", "public_metrics": {"followers_count": 67512, "following_count": 960, "tweet_count": 7014, "listed_count": 239}, "verified": false, "username": "JovenEuropeo"}, {"id": "310058288", "location": "Kazakhstan", "name": "\u041c\u0418\u0410 \u041a\u0430\u0437\u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c", "public_metrics": {"followers_count": 40266, "following_count": 433, "tweet_count": 285917, "listed_count": 153}, "verified": false, "username": "kazinformkz"}, {"id": "984984680347906049", "location": "En las tetas de Silvia\ud83d\ude0c\ud83d\ude0c\u270a", "name": "Brit Renovada\ud83d\ude08\u2728\ud83d\ude0c", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 761, "tweet_count": 18616, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "elmuffindesilvi"}, {"id": "2955437985", "name": "\u221eNacha\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 863, "tweet_count": 62284, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "PaollaChile"}, {"id": "53175401", "location": "LIMA", "name": "cobra645", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 2066, "tweet_count": 44910, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "COBRA645"}, {"id": "1315588430", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Andr\u00e9s J.S. Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1866, "tweet_count": 18424, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "anjasaro"}, {"id": "1152180096465289216", "name": "\ud83e\udd3a", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 992, "tweet_count": 50539, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "transeuntear"}, {"id": "1101548249905799168", "name": "sergi", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 1, "tweet_count": 3055, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SergiJavier01"}, {"id": "2274834317", "location": "Pol\u00f3nia", "name": "Passava per aqu\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 119, "tweet_count": 21629, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "chafard"}, {"id": "92045624", "location": "Per\u00fa", "name": "Mario Palacios", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 231, "tweet_count": 12228, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mapa803"}, {"id": "1157336030648905733", "name": "VOX Cercedilla", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 71, "tweet_count": 2452, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "VoxCercedilla"}, {"id": "905146703715733505", "location": "Santo Tom\u00e9, Argentina", "name": "agos", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 121, "tweet_count": 13357, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "agosmmll"}, {"id": "958658338677542912", "name": "pcF", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 713, "tweet_count": 221884, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mrh0099"}, {"id": "3406288667", "location": "Per\u00fa", "name": "JHONY A. MENDOCILLA", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 652, "tweet_count": 60992, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "1462sagi"}, {"id": "14160472", "location": "Venezuela", "name": "ishtar", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 2091, "tweet_count": 125914, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "ishtarmol"}, {"id": "1167289520951369728", "location": "@legadouribevel", "name": "Humberto Sanchez\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2651, "following_count": 4997, "tweet_count": 96390, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Humberto199927"}, {"id": "184580811", "location": "Barranco - Lima - Per\u00fa", "name": "Renzo Rafael", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1004, "tweet_count": 199834, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "renzin17"}, {"id": "1172868304400191489", "name": "Epifanio", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 32, "tweet_count": 1234, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Epifani59744753"}, {"id": "32522787", "location": "SAN JUAN,PUERTO RICO", "name": "LUIS R DAVILA-COLON", "public_metrics": {"followers_count": 73418, "following_count": 513, "tweet_count": 85436, "listed_count": 246}, "verified": false, "username": "DAVILACOLON"}, {"id": "1712744977", "name": "C\u00e1ssia Airosa", "public_metrics": {"followers_count": 5054, "following_count": 202, "tweet_count": 34570, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "cassocaa"}, {"id": "3008726353", "name": "Nilda", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 430, "tweet_count": 18997, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nildagutierre11"}, {"id": "43641554", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "HSRO", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 570, "tweet_count": 268284, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "Taikun2000"}, {"id": "114815016", "location": "Valle del Jerte - Madrid ", "name": "Ana Sim\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 204, "tweet_count": 7477, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AnaSimonCalle"}, {"id": "47302521", "location": "Extremadura", "name": "Diario HOY", "public_metrics": {"followers_count": 141581, "following_count": 146, "tweet_count": 245918, "listed_count": 961}, "verified": true, "username": "hoyextremadura"}, {"id": "257332880", "name": "Hermann Tertsch", "public_metrics": {"followers_count": 311708, "following_count": 4040, "tweet_count": 161197, "listed_count": 2525}, "verified": true, "username": "hermanntertsch"}, {"id": "2973631269", "name": "Jos\u00e9 Antonio C\u00e1ceres Luis", "public_metrics": {"followers_count": 5387, "following_count": 5310, "tweet_count": 20375, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "JA_CacersLuis"}, {"id": "38291639", "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "Leonoticias", "public_metrics": {"followers_count": 51654, "following_count": 2894, "tweet_count": 459641, "listed_count": 531}, "verified": false, "username": "leonoticias_"}, {"id": "292012086", "name": "Anda que.....\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1010, "tweet_count": 129984, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "Huktheim"}, {"id": "971864003118067712", "name": "\u2764 Lula \u2764 VISION", "public_metrics": {"followers_count": 1812, "following_count": 583, "tweet_count": 82740, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "LulaCatcher"}, {"id": "1135209289914748929", "name": "katyslesson", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 901, "tweet_count": 8847, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "katyslesson"}, {"id": "3006608218", "name": "Juan Viruel", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 130, "tweet_count": 62168, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "viruel_juan"}, {"id": "966813102", "location": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra, Spain", "name": "julio terron", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 3066, "tweet_count": 144834, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jrtdesing"}, {"id": "33965716", "location": "Mexico", "name": "Reforma Internacional", "public_metrics": {"followers_count": 27785, "following_count": 830, "tweet_count": 116943, "listed_count": 561}, "verified": true, "username": "reformainter"}, {"id": "1034636652696821760", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "name": "Steph", "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 605, "tweet_count": 23437, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "stephbjs"}, {"id": "1035729209476440069", "name": "las + pijudas", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 13, "tweet_count": 837, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LPijudos"}, {"id": "859038503908368384", "name": "KS Socthar #astrovuelve", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 856, "tweet_count": 13106, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "socthar__"}, {"id": "2902979957", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Eu n\u00e3o Faria", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 354, "tweet_count": 19996, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alefariab"}, {"id": "985994236616167430", "name": "C A R L O S", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 593, "tweet_count": 7083, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "llipe00"}, {"id": "2768047605", "name": "LuegoDespuesMasTardeSiEsoLoVemos", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 2059, "tweet_count": 93025, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DeTodoUnNada"}, {"id": "972521517320998912", "name": "Mar\u00eda Luisa P\u00e9rez Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 62, "tweet_count": 44683, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mapupega025"}, {"id": "132681657", "name": "P\u00e1gina Siete", "public_metrics": {"followers_count": 620663, "following_count": 415, "tweet_count": 338830, "listed_count": 1325}, "verified": true, "username": "pagina_siete"}, {"id": "617472908", "name": "Miguel Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1461, "tweet_count": 188207, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "AngelMangelvc78"}, {"id": "739852020501254144", "location": "En la Ciudad de la Esperanza", "name": "V\u00edctor Aramburu", "public_metrics": {"followers_count": 8406, "following_count": 4693, "tweet_count": 85565, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "varamburucano"}, {"id": "125401056", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83d\udc30    \ud83d\udcc2 \ud83d\udc07\u2b50bit.ly/30eMQUK\ud83e\uddd8\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\ude9e   \ud83d\udc3a\ud83e\udde9", "name": "\ud83d\udde3\ufe0f\u2b50\u2b50\ufe0f\u2b50EryckVictorReyes V \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\ud83e\ude78 \u270b\ud83d\udc69\ud83c\udffc\ud83d\udc41\ud83c\udf96\ud83c\udf96\ufe0f\ud83c\udf96\ufe0f\ud83c\udf96\ufe0f\ud83c\udfc6\ud83d\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 441, "tweet_count": 184771, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "EryckReyes"}, {"id": "761469053181370369", "location": "\u5317\u4eac, \u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd", "name": "CGTN en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 585324, "following_count": 149, "tweet_count": 68867, "listed_count": 0}, "verified": true, "username": "cgtnenespanol"}, {"id": "838514032462155778", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8EL TORO DE OSBORNE\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 5705, "following_count": 5907, "tweet_count": 23471, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "TORO_DE_OSBORNE"}, {"id": "418900646", "name": "Manel Ferri Tom\u00e0s", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 676, "tweet_count": 92005, "listed_count": 66}, "verified": false, "username": "ManelFerri"}, {"id": "1629630864", "name": "vicente medina", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 2294, "tweet_count": 58263, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vfamesu"}, {"id": "30920535", "location": "Passo Fundo / RS / Brasil", "name": "Universidade de Passo Fundo", "public_metrics": {"followers_count": 8763, "following_count": 53, "tweet_count": 67482, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "UniversidadeUPF"}, {"id": "922193909152976896", "name": "Gonzalo P.", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 110, "tweet_count": 115037, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Gonzalo37100816"}, {"id": "1071456680884486145", "location": "Francia", "name": "mucuna_pruriens", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 1027, "tweet_count": 32559, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MucunaP"}, {"id": "743405008239099904", "location": "Est\u00e1dio Cicero P. de Toledo", "name": "Amanda\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 429, "tweet_count": 39977, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alopess_a"}, {"id": "616544734", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Jo\u00e3o Batista", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 405, "tweet_count": 29188, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JooBati40188699"}, {"id": "167623345", "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "name": "Victoria R.", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 240, "tweet_count": 7155, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "viktoriarabu"}, {"id": "281716240", "location": "Madrid, Spain", "name": "AntSoMorMa\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 1729, "tweet_count": 129151, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "antsomorma"}, {"id": "4098465621", "name": "jose mero\u00f1o \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1022, "tweet_count": 154326, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "JoseFamervid"}, {"id": "52972219", "location": "Puebla", "name": "Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 640, "tweet_count": 10903, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "nataliaibanezr"}, {"id": "1100881053558980608", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 71, "tweet_count": 4307, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anacarvalho_xx"}, {"id": "2752376597", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "name": "erping\u00fcinoandalu", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 620, "tweet_count": 7368, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "penguins4ver"}, {"id": "304254443", "location": "Vaca Multicolor", "name": "A_Ximena", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1053, "tweet_count": 2460, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "soyximenaath"}, {"id": "160062203", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "verified": true, "username": "INPRFM"}, {"id": "2367749089", "name": "tit\u00edcia", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 609, "tweet_count": 6390, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "deliriumagica"}, {"id": "55944280", "name": "Ded\u00ea ao Contr\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 233, "tweet_count": 4360, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_dedeandrade"}, {"id": "2891953816", "name": "Newtrola FatCheking", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 21, "tweet_count": 12068, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FatNewtrola"}, {"id": "955457798514659328", "location": "Cuenca, Espa\u00f1a", "name": "Predator HD \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udded\ud83c\uddfa #Spexit", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 649, "tweet_count": 113361, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "PredatorVox"}, {"id": "3108796486", "name": "Comodinxix \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaf\ud83d\udd3a+ de 100000 fallecidos", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 65, "tweet_count": 18650, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "comodin1974"}, {"id": "582014793", "location": "Canc\u00fan, M\u00e9xico", "name": "\ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc02\ud835\udc0e \ud835\udc0d\ud835\udc0e\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc00\ud835\udc12", "public_metrics": {"followers_count": 6207, "following_count": 1447, "tweet_count": 113508, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "PALCONOTICIAS"}, {"id": "2397155581", "name": "Dylandu", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 640, "tweet_count": 204334, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "seresdylandu"}, {"id": "357050985", "location": "M\u00e9xico", "name": "@diario24horas", "public_metrics": {"followers_count": 374538, "following_count": 628, "tweet_count": 903883, "listed_count": 2508}, "verified": true, "username": "diario24horas"}, {"id": "825700482798776320", "name": "Javier", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 222, "tweet_count": 5379, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Javier76070234"}, {"id": "1169363646360764418", "location": "Pinar Del Rio", "name": "AlbertStudios", "public_metrics": {"followers_count": 2327, "following_count": 2376, "tweet_count": 2624, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AlbertStudios0"}, {"id": "1260532568", "name": "Anica", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 511, "tweet_count": 38334, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "asburygirl67"}, {"id": "105844551", "name": "Emilio P.", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 172, "tweet_count": 3382, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "emiliopenu"}, {"id": "1015452860006486016", "location": "Itagua\u00ed, Brasil", "name": "indyara", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 261, "tweet_count": 21768, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "indyaraacastro"}, {"id": "1164724881189158912", "name": "Nan \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 142, "tweet_count": 1592, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nancytereucang1"}, {"id": "1153792634634297344", "name": "Lazcano", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 242, "tweet_count": 7748, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "LazcaSiTeQuiere"}, {"id": "767095742079111168", "location": "Tarragona", "name": "El Ganso", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 443, "tweet_count": 23502, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Gansowo_"}, {"id": "1173496238", "location": "Philadelphia, PA, USA", "name": "Stefano", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 316, "tweet_count": 22057, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "StefanoPhilly"}, {"id": "289400495", "location": "Italia", "name": "MoVimento 5 Stelle", "public_metrics": {"followers_count": 744912, "following_count": 318, "tweet_count": 36739, "listed_count": 2152}, "verified": true, "username": "Mov5Stelle"}, {"id": "73962417", "location": "An\u00e1lia Franco", "name": "thaisera", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 215, "tweet_count": 4505, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "thaisrodriguesc"}, {"id": "1028997507131600901", "name": "\u277e\u00be\ud835\udc00\ud835\udc02\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc14\ud835\udc12", "public_metrics": {"followers_count": 9088, "following_count": 9154, "tweet_count": 148815, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "venefiicus"}, {"id": "296592711", "location": "CDMX", "name": "CHILANGO", "public_metrics": {"followers_count": 188335, "following_count": 209247, "tweet_count": 525900, "listed_count": 345}, "verified": false, "username": "jramiroMX"}, {"id": "1491892195", "name": "Tomas Sempio", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 654, "tweet_count": 20604, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "sempiotweets"}, {"id": "1108443111548768257", "name": "Hildegard \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 274, "tweet_count": 10633, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hildega07190430"}, {"id": "56487165", "location": "Peru", "name": "Golden Lion", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1324, "tweet_count": 12670, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "rob_canani"}, {"id": "1056979574087737346", "location": "Lima, Peru", "name": "Manuel Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 968, "tweet_count": 10934, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Arquitectura42"}, {"id": "2670118263", "name": "Marcia Camello", "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 2190, "tweet_count": 100956, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_MarciaCamello_"}, {"id": "2834408620", "location": "051", "name": "Toty Piccoli", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 679, "tweet_count": 12761, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TotyPiccoli"}, {"id": "4167771519", "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "name": "Julia LemoS", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 788, "tweet_count": 16171, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Lemos_JU1"}, {"id": "1092519926831697925", "location": "Calle L\u00ednea, n\u00famero 1165", "name": "GESTA MINDUS", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 621, "tweet_count": 7243, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "gesta_mindus"}, {"id": "382888428", "location": "La Habana", "name": "Alicia Zamora", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 1721, "tweet_count": 29742, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "AliciaZamora5"}, {"id": "1024736898273751041", "location": "P", "name": "patr\u00edcia", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 97, "tweet_count": 7180, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "patrialpe"}, {"id": "3070072750", "name": "tida. \ud83e\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 4603, "following_count": 797, "tweet_count": 103248, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tidalindaxyn"}, {"id": "828601423130742788", "name": "YaOsVale", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 116, "tweet_count": 23685, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "TooMuchChorizo"}, {"id": "2502119868", "location": "Valledupar- Cesar", "name": "QuintoPoder.com.co", "public_metrics": {"followers_count": 21747, "following_count": 583, "tweet_count": 39624, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "Soyquintopoder"}, {"id": "1015402711", "location": "El Mundo", "name": "DESTACAR", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1124, "tweet_count": 8733, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "destacar_"}, {"id": "1133717526234435584", "location": "Reino de Espa\u00f1a ", "name": "Adhuc Stantes \ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u26ab #MLCA", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 361, "tweet_count": 4716, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "marin_arribas"}, {"id": "1068799040429719552", "name": "Arcam", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 36, "tweet_count": 11785, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Arcam24518356"}, {"id": "2455563199", "name": "G\u00fcne\u015f'in Kar\u0131s\u0131", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 1178, "tweet_count": 241701, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "PezzParrilla"}, {"id": "52608003", "location": "santiago de chile", "name": "Daniel 38% \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1934, "tweet_count": 36415, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "danyrengo"}, {"id": "275960633", "location": "Elche, Espa\u00f1a", "name": "\u272aJosePe\u272a \u00d1iguez", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 211, "tweet_count": 29140, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "jussepereniguez"}, {"id": "544633532", "location": "Lima", "name": "virgilio ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 2229, "tweet_count": 320162, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "viramirez15b2"}, {"id": "171830345", "location": "BARRANCO -PERU", "name": "BERTHA ZAMORA DIAZ", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1671, "tweet_count": 132690, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "berthazamora"}, {"id": "844652778131632128", "name": "\ud83c\udd37\ud83c\udd38\ud83c\udd3f\ud83c\udd43\ud83c\udd34\ud83c\udd47", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 856, "tweet_count": 22470, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "HiptexNews"}, {"id": "711992760404938752", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Quino718\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1085, "tweet_count": 165464, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Quino718"}, {"id": "1165302915239731200", "location": "Miami Beach, FL", "name": "Rafa Diaz\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7672, "following_count": 5134, "tweet_count": 158306, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "3001rafa"}, {"id": "871592156", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Manuel J. F.", "public_metrics": {"followers_count": 2796, "following_count": 2606, "tweet_count": 73210, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "ManuJFdez"}, {"id": "172444946", "location": "Buenos Aires #CityRock", "name": "VER\u00d3NICA \ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 2469, "tweet_count": 208961, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "bastaveronica_"}, {"id": "43883752", "location": "Mexico", "name": "Ricardo Pedraza", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1143, "tweet_count": 36620, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "rickypedraza"}, {"id": "74153376", "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "name": "Federico Arreola", "public_metrics": {"followers_count": 222335, "following_count": 116335, "tweet_count": 326008, "listed_count": 3630}, "verified": true, "username": "FedericoArreola"}, {"id": "1102673070882521088", "name": "fashion", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 12, "tweet_count": 1275, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mundofashionnn"}, {"id": "1041210856757899264", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd88\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd94 N\u1d07\u1d21s", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 180, "tweet_count": 1828, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AcuarioNews"}, {"id": "1016991153319792640", "name": "Pgestal", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 149, "tweet_count": 4586, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Pgestal1"}, {"id": "1001101546040512513", "location": "nessa cidade maldita", "name": "julia", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 435, "tweet_count": 60777, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "exvizinhadivete"}, {"id": "918886821542727681", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Perga", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 176, "tweet_count": 8915, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ciudtoledo"}, {"id": "3312376974", "location": "CDMX ", "name": "Unpluggeed71", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 543, "tweet_count": 4490, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sting_1015"}, {"id": "1314297019", "location": "M\u00c9XICO", "name": "LIDIAJUAREZ5", "public_metrics": {"followers_count": 4514, "following_count": 3746, "tweet_count": 154708, "listed_count": 64}, "verified": false, "username": "lolitavargas11"}, {"id": "978094234246008832", "name": "Adolfo Critto Shaw", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 735, "tweet_count": 21763, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "critto_shaw"}, {"id": "1886267900", "location": "Palma de Mallorca, Espa\u00f1a", "name": "patri \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 21386, "following_count": 196, "tweet_count": 220887, "listed_count": 73}, "verified": false, "username": "paatri_guerrero"}, {"id": "983541100223791105", "location": "louis halsey taylor ", "name": "nina", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 584, "tweet_count": 15698, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "onlytsbrave"}, {"id": "1053956045624799233", "location": "Hollywood, FL", "name": "oi oi oi \ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 248, "tweet_count": 3331, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sadngreen"}, {"id": "2949023517", "name": "Susana Ortega", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 494, "tweet_count": 17176, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "sortegamatto"}, {"id": "1247583337", "location": "El Salvador", "name": "Eduardo San\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 228, "tweet_count": 142540, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "edsanin"}, {"id": "348087765", "name": "Grafistica.es", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 383, "tweet_count": 44064, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "Grafistica_es"}, {"id": "1159142955590017025", "location": "Natal, Brasil", "name": "Deyse", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 156, "tweet_count": 1721, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CamiloDeyse"}, {"id": "147574621", "location": "Natal, RN", "name": "Hanzitu", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 56, "tweet_count": 176388, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "hudieguy"}, {"id": "2761763826", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Peque\u00f1o hidalgo de mar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1899, "tweet_count": 21459, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "sailorman0902"}, {"id": "954072879888502785", "name": "inspector crusoe", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 971, "tweet_count": 29705, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "79_espartano"}, {"id": "1174681911685521410", "name": "Silverosound", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 18, "tweet_count": 36, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "silverosound"}, {"id": "3355837149", "name": "El Capit\u00e1n #NoAlComunismo \u2620", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1338, "tweet_count": 69159, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Chiquitonick"}, {"id": "151256546", "location": "Rio de janeiro - Maric\u00e1", "name": "Lucas \ud81a\uddf5 Umbelino", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 645, "tweet_count": 52425, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Lucas_Umbelino_"}, {"id": "3075486825", "location": "loading...", "name": "maris", "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 995, "tweet_count": 39441, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "xxBruxinha"}, {"id": "900413044240637954", "location": "Praia Grande, Brasil", "name": "poiato \ud83d\ude08 chaoz", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 183, "tweet_count": 20711, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "cauezinhodograu"}, {"id": "61361007", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "mailobot de shingeki", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 441, "tweet_count": 43366, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "ackermailo"}, {"id": "234944715", "location": "ESPA\u00d1A, Tab\u00e0rnia, Colau City", "name": "Archer Prise \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 38, "tweet_count": 9572, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "archerprise"}, {"id": "1849259113", "location": "M(E)", "name": "@mp", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1173, "tweet_count": 180137, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "amartpenalv"}, {"id": "994209294861127681", "location": "Mealhada, Portugal", "name": "Ki", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 262, "tweet_count": 51023, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Kiyohms"}, {"id": "927543179817160705", "location": "Torrej\u00f3n de Ardoz, Espa\u00f1a", "name": "VOX Torrej\u00f3n de Ardoz", "public_metrics": {"followers_count": 4655, "following_count": 646, "tweet_count": 20432, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "VoxTorrejon"}, {"id": "300424130", "location": "M\u00f3stoles, Espa\u00f1a", "name": "V\u00edctor Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 370, "tweet_count": 10992, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Champi_CR"}, {"id": "112439120", "name": "Michael Onio", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 161, "tweet_count": 3851, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sola1978"}, {"id": "248753516", "location": "Salamanca", "name": "Bea\ud83e\udd17", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 497, "tweet_count": 5857, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "bmoromartin"}, {"id": "1707951163", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "Elena Tejada G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 22, "tweet_count": 182996, "listed_count": 54}, "verified": false, "username": "elen_tex_gomez"}, {"id": "339619633", "location": "Colorado", "name": "Cartman", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 1601, "tweet_count": 100293, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "TheodCartman"}, {"id": "348830845", "location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico", "name": "P\u03b1me Ceb\u03b1llos", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 288, "tweet_count": 21887, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PameeCeballos"}, {"id": "584337681", "name": "me dicen cath \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 466, "tweet_count": 31466, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "cathestrella_"}, {"id": "1160664186625679364", "name": "Leandro", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 52, "tweet_count": 3025, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Leandro73114855"}, {"id": "1173936458043920389", "name": "midium", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 130, "tweet_count": 307, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "areyour3adykids"}, {"id": "1008331095450976256", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "fabi", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 476, "tweet_count": 13508, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mirandakkkkks"}, {"id": "1726908750", "location": "Mexico", "name": "HashTag #Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 6342, "following_count": 508, "tweet_count": 131653, "listed_count": 139}, "verified": false, "username": "HashTagNoticias"}, {"id": "111681141", "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o, Brasil", "name": "bruno arantes", "public_metrics": {"followers_count": 2479, "following_count": 1629, "tweet_count": 112774, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "blessedbrruno"}, {"id": "28550228", "name": "Beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 2123, "following_count": 3250, "tweet_count": 34419, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BHS17"}, {"id": "1685472584", "location": "nem a\u00ed", "name": "debs married married gra\u00e7as a deus married", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1192, "tweet_count": 65258, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "daorahein"}, {"id": "289057177", "location": "Brazil", "name": "Bonnes \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 4194, "following_count": 2032, "tweet_count": 108635, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "bonneees"}, {"id": "47494797", "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "name": "Luz Marina Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 685, "tweet_count": 31465, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "luzmarinac"}, {"id": "793601191292854273", "name": "La Pulga.", "public_metrics": {"followers_count": 3366, "following_count": 489, "tweet_count": 174032, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "lisarita1956"}, {"id": "3077613573", "location": "Pira\u00ed, Brasil", "name": "cadelinha da laude", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 483, "tweet_count": 16898, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rochaeliane9"}, {"id": "1135371334136094720", "location": "Eucaliptal, Volta Redonda", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd9f\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 900, "tweet_count": 55719, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "aopadua_"}, {"id": "768220081415413761", "location": "Espanha", "name": "Pablo Vera", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 363, "tweet_count": 831, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Pablov723"}, {"id": "1094958064460095489", "name": "DME Calixto Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 1124, "tweet_count": 17995, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CalixtoDme"}, {"id": "461620508", "name": "Sir White Monkey", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 451, "tweet_count": 21308, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "_SirWhiteMonkey"}, {"id": "33523600", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Kika - \u00c9 13! | ig: @kikass", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1226, "tweet_count": 57077, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "kikasinhorelli"}, {"id": "1593266305", "name": "FCR", "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 276, "tweet_count": 720631, "listed_count": 163}, "verified": false, "username": "fcr501"}, {"id": "990655444195606531", "name": "Lari\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1522, "tweet_count": 20878, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vulgoLarissa01"}, {"id": "736591927437602816", "location": "SETOR SUL DO MARACAN\u00c3 \ud83c\udde7\ud83c\uddec", "name": "\u1d43\u1d4f \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 26336, "following_count": 13942, "tweet_count": 27536, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "akguiinhoo"}, {"id": "240520007", "location": "boca do lobo", "name": "gabrielle", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 377, "tweet_count": 80353, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "gabriellemxciel"}, {"id": "1099841744", "location": "sc", "name": "Ra\u00edssa Barth", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 375, "tweet_count": 38901, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "rbrth_"}, {"id": "553065320", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf8\ud835\udcf7", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 303, "tweet_count": 6776, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "monszn"}, {"id": "320226413", "location": "M\u00e1laga", "name": "Pablo P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 945, "tweet_count": 53940, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "PabloMalaga5"}], "tweets": [{"created_at": "2019-09-19T00:54:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174486943574499329"], "text": "Me acaban de avisar que salgo de Milenio, tras casi 20 a\u00f1os. Es un decisi\u00f3n del gobierno de Andr\u00e8s Manuel L\u00f3pez Obrador, no hay que darle vueltas. No me van a callar. No soy de la izquierda chillona. Seguir\u00e9 peleando donde sea posible por mis sue\u00f1os libertarios. No nac\u00ed ayer.", "public_metrics": {"retweet_count": 7231, "reply_count": 4515, "like_count": 18320, "quote_count": 919}, "lang": "es", "id": "1174486943574499329", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.5081, "type": "Person", "normalized_text": "Milenio"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.5639, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e8s"}, {"start": 99, "end": 118, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel L\u00f3pez Obrador"}]}, "author_id": "2421486972"}, {"created_at": "2019-06-13T19:11:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1139249054871937024"], "in_reply_to_user_id": "279072208", "text": "Por tanto, tanto la violencia de g\u00e9nero y la violencia intrafamiliar son dos tipos de violencia distinta que necesitan y ambas tienen respuesta en nuestro ordenamiento jur\u00eddico.", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1139249054871937024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1139249053819199488"}], "author_id": "279072208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/kkb7G4nEpe", "expanded_url": "https://twitter.com/VOX_Europa_/status/1174669599645872128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kkb7G4nEpe", "media_key": "3_1174669595682234368"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "created_at": "2019-09-19T13:00:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174669599645872128"], "text": "\u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero. Ni en el resto de luchas contra los m\u00faltiples disparates y toxicidades del suicida consenso progre.\n\nEn VOX no vamos a dejarte solo \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/kkb7G4nEpe", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 76, "like_count": 2000, "quote_count": 33}, "lang": "es", "id": "1174669599645872128", "author_id": "1138406986582806529"}, {"created_at": "2019-09-18T23:54:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174471756708569088"], "text": "A punto de tomar un vuelo por @interjet \u00bfalg\u00fan encargo?", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 273, "like_count": 584, "quote_count": 13}, "lang": "es", "id": "1174471756708569088", "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 39, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "author_id": "99826733"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/trWKtqKajx", "expanded_url": "http://bit.ly/2mohiMd", "display_url": "bit.ly/2mohiMd"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/taxOABGNxM", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasCaracol/status/1174345194352926721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/taxOABGNxM", "media_key": "3_1174344753158205441"}]}, "created_at": "2019-09-18T15:31:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174345194352926721"], "text": "Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3n, pues el video es fuerte -&gt; https://t.co/trWKtqKajx https://t.co/taxOABGNxM", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 18, "like_count": 110, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1174345194352926721", "author_id": "17813487"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/CPtE6wF4sT", "expanded_url": "https://mile.io/2QiYXia", "display_url": "mile.io/2QiYXia"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/C245vs80av", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1174691614372982784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C245vs80av", "media_key": "3_1174690871616397314"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:28:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174691614372982784"], "text": "Ataque suicida en hospital de #Afganist\u00e1n deja 20 muertos https://t.co/CPtE6wF4sT https://t.co/C245vs80av", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174691614372982784", "author_id": "24969337"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/fjIBW4pQqH", "expanded_url": "https://twitter.com/juliomario55555/status/1174523925193207810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fjIBW4pQqH", "media_key": "3_1174523862291288064"}]}, "created_at": "2019-09-19T03:21:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174523925193207810"], "text": "Jajajajajaja https://t.co/fjIBW4pQqH", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 14, "like_count": 232, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1174523925193207810", "author_id": "748334468826443776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/z8aFx08Xap", "expanded_url": "http://bit.ly/34WzTk8", "display_url": "bit.ly/34WzTk8", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=orig", "width": 3222, "height": 2214}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Agencia EFE", "description": "La Agencia EFE es la primera agencia de noticias en castellano, con m\u00e1s de 3000 profesionales de 60 nacionalidades.", "unwound_url": "http://efe.com/"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 172, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:33:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174647679361716229"], "in_reply_to_user_id": "105082141", "text": "Al menos 15 muertos y 70  heridos, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado de explosivos en un hospital en el sur de Afganist\u00e1n\n\nhttps://t.co/z8aFx08Xap", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1174647679361716229", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174586477596073985"}], "author_id": "105082141"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/q943HeOA8B", "expanded_url": "http://ver.20m.es/sgvnl1", "display_url": "ver.20m.es/sgvnl1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/gonzoo/noticia/un-suicida-salta-desde-puente-dos-policias-salvan-atrapandolo-aire-3769386/0/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 8, "tag": "V\u00eddeo"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:46:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174711271347896320"], "text": "\u25b6 #V\u00eddeo | Un suicida salta desde un puente y dos polic\u00edas lo salvan atrap\u00e1ndolo el en aire https://t.co/q943HeOA8B", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1174711271347896320", "author_id": "31090827"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/j6S1jmRw4T", "expanded_url": "https://twitter.com/SenadoFederal/status/1174683595388141568/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/j6S1jmRw4T", "media_key": "13_1174681703945789440"}]}, "created_at": "2019-09-19T13:56:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174683595388141568"], "text": "Especialistas pedem pol\u00edticas p\u00fablicas de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio https://t.co/j6S1jmRw4T", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 33, "like_count": 85, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "id": "1174683595388141568", "author_id": "40095953"}, {"created_at": "2019-09-19T15:36:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174708974748352512"], "in_reply_to_user_id": "4757348536", "text": "@dougRodriguesol mas o meu, o bruno vem bem na lateral acho v\u00e1lido testar o zeca na esquerda entre os titulares", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174708974748352512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "dougRodriguesol", "id": "4757348536"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7352, "type": "Person", "normalized_text": "bruno"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9041, "type": "Person", "normalized_text": "zeca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174706698621267969"}], "author_id": "172820953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/fgL52ylCWg", "expanded_url": "https://twitter.com/PaoloArbocco/status/1174521035590381568", "display_url": "twitter.com/PaoloArbocco/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9415, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8039, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "harakiri"}]}, "created_at": "2019-09-19T06:17:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174568107014275072"], "text": "Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le dicen cobarde. \u00bfY al Chino no le dec\u00edan que por dignidad se hicera harakiri?\nQui\u00e9n entiende a los progres, sus hijos deben tener un sancochado mental https://t.co/fgL52ylCWg", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 595, "like_count": 603, "quote_count": 145}, "lang": "es", "id": "1174568107014275072", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174521035590381568"}], "author_id": "281769300"}, {"created_at": "2019-09-19T15:50:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174712294154129413"], "in_reply_to_user_id": "98029364", "text": "@brunomartinsbz Que Coringa comece uma nova fase pra n\u00f3s n\u00e9 irm\u00e3ozinho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174712294154129413", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brunomartinsbz", "id": "98029364"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.548, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174710137849884673"}], "author_id": "103340225"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/ZTqh9v7eTB", "expanded_url": "https://twitter.com/sgrarity/status/1174713634884411393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZTqh9v7eTB", "media_key": "16_1174713628068634624"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.83, "type": "Place", "normalized_text": "larissa"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:55:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174713634884411393"], "text": "prevejo eu e larissa sendo as \u00fanicas pessoas indo de preto pro cursinho hoje em vez de amarelo pra campanha do setembro amarelo https://t.co/ZTqh9v7eTB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174713634884411393", "author_id": "336625631"}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/TUDK5Mtr2j", "expanded_url": "https://twitter.com/NuModEnergetico/status/1133780042767642624", "display_url": "twitter.com/NuModEnergetic\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9814, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:26:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174072037368901632"], "text": "Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener barcos es estupendo. https://t.co/TUDK5Mtr2j", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 40, "like_count": 1670, "quote_count": 14}, "lang": "es", "id": "1174072037368901632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1133780042767642624"}], "author_id": "715476691460558848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/10ntylNVKP", "expanded_url": "http://bit.ly/2LAjhae", "display_url": "bit.ly/2LAjhae"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/155aGGiznn", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1174681044773027840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/155aGGiznn", "media_key": "3_1174590861029625856"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-19T13:46:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174681044773027840"], "text": "Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 heridos https://t.co/10ntylNVKP https://t.co/155aGGiznn", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1174681044773027840", "author_id": "45013575"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/9uZgTuPwlj", "expanded_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages", "display_url": "electronicintifada.net/blogs/ali-abun\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=orig", "width": 800, "height": 488}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Israeli election ad boasts Gaza bombed back to \"stone ages\"", "description": "Benny Gantz hopes his record of killing Palestinians will win him votes.", "unwound_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}]}, "created_at": "2019-09-18T12:00:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174291995126304768"], "text": "\u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero de palestinos q matou (literalmente usou um contador de mortos) e - diga-me se isso soa familiar - sua lema \u00e9 \u201cIsrael antes de tudo\u201d  https://t.co/9uZgTuPwlj", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 68, "like_count": 2066, "quote_count": 83}, "lang": "pt", "id": "1174291995126304768", "author_id": "266649726"}, {"created_at": "2019-09-19T15:09:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174702114569736197"], "text": "Quien se enamora siempre cree ser el m\u00e1s d\u00e9bil... La realidad es que amar es de valientes, y esperar a que alguien te ame es ya un acto suicida.\n\n-Tame Impala", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174702114569736197", "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 157, "probability": 0.4356, "type": "Other", "normalized_text": "Tame Impala"}]}, "author_id": "342150049"}, {"created_at": "2019-09-18T21:57:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174442401064280065"], "text": "lexa aderiu o \"blood must not have blood\" quebrando padr\u00f5es, tornou os skaikrus o 13o cl\u00e3 (se n\u00e3o fosse por isso todos teriam morrido por azgeda), ajudou a clarke a chegar na porta da raven na cidade da luz, matou a nia, mas juram que ela n\u00e3o foi importante pra narrativa da s\u00e9rie", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 126, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1174442401064280065", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 39, "probability": 0.9211, "type": "Other", "normalized_text": "blood must not have blood"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.7572, "type": "Other", "normalized_text": "skaikrus"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.7628, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.4478, "type": "Person", "normalized_text": "raven"}]}, "author_id": "753591879309156353"}, {"created_at": "2019-09-19T15:19:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174704673682579456"], "in_reply_to_user_id": "162410813", "text": "@_dandico @OldonMachado @vuintrieri No livro, pelo q vi sobre ele, o Rambo era mais violento e matava propositalmente. O Stallone suavizou o roteiro, No j\u00fari, pegando o filme, posso imaginar diversas defesas: (in)previsibilidade do resultado, leg\u00edtima defesa contra a\u00e7\u00e3o ilegal e excessiva dos policiais, etc.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174704673682579456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_dandico", "id": "162410813"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "OldonMachado", "id": "45930182"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Rambo"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "Stallone"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174695935580016641"}], "author_id": "886803552210997248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 425, "end": 448, "url": "https://t.co/Bq9dolJimW", "expanded_url": "https://twitter.com/supgalicia/status/1174656391333785602/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bq9dolJimW", "media_key": "3_1174656380772524033"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "ViveCNP", "id": "2868127547"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 45, "end": 52, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "HerreraenCOPE", "id": "3309116567"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "manumarlasca", "id": "62029654"}, {"start": 107, "end": 122, "username": "informativost5", "id": "16514160"}, {"start": 123, "end": 134, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}, {"start": 135, "end": 150, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}, {"start": 317, "end": 325, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 387, "end": 396, "username": "info_dgp", "id": "1118450604970582016"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 171, "tag": "SupLuchaEnElConsejo"}, {"start": 209, "end": 228, "tag": "StopSuicidiosPNyGC"}, {"start": 271, "end": 280, "tag": "suicidio"}, {"start": 397, "end": 424, "tag": "40A\u00f1osConquistandoDerechos"}]}, "created_at": "2019-09-19T12:08:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174656391333785602"], "in_reply_to_user_id": "125565775", "text": "@Sup_Policia @ViveCNP @larazon_es @elmundoes @abc_es @El_Plural @elespanolcom @HerreraenCOPE @manumarlasca @informativost5 @A3Noticias @telediario_tve #SupLuchaEnElConsejo y gracias a su incansable trabajo en #StopSuicidiosPNyGC se podr\u00e1 prevenir nuestra mayor lacra\n\nEl #suicidio es la primera causa de muerte en la @policia\n\nEntrega de borrador de la conducta suicida en el Consejo de @info_dgp\n#40A\u00f1osConquistandoDerechos https://t.co/Bq9dolJimW", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1174656391333785602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174650891460403203"}], "author_id": "1668001640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/yHASjH74WU", "expanded_url": "https://twitter.com/Lycaones/status/1174711376197144576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yHASjH74WU", "media_key": "16_1174711364377632769"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GhostVirusX", "id": "946626513448812544"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:46:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174711376197144576"], "in_reply_to_user_id": "946626513448812544", "text": "@GhostVirusX Reitero, eso es a nivel personal y lo respeto, aunque no por eso lo valido, lo que no debe hacer es usar mal un nombre, y si lo hace, yo estar\u00e9 ah\u00ed \ud83d\ude42 https://t.co/yHASjH74WU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174711376197144576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174710630667808769"}], "author_id": "1560854047"}, {"created_at": "2019-09-19T11:46:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174651006761803777"], "in_reply_to_user_id": "1289327088", "text": "@_InakiLopez_ @MirandaItziar Estas formas son m\u00e1s que representa @vox_es y con las que comulgan todos sus votantes.\nEn Atapuerca los hab\u00eda m\u00e1s civilizados", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174651006761803777", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_InakiLopez_", "id": "1289327088"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "MirandaItziar", "id": "3169642733"}, {"start": 65, "end": 72, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 127, "probability": 0.8883, "type": "Place", "normalized_text": "Atapuerca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174642056259670018"}], "author_id": "462075001"}, {"created_at": "2019-09-19T15:41:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174710150181138432"], "text": "e se eu fizesse duas faculdades ao mesmo tempo.......", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1174710150181138432", "author_id": "148107275"}, {"created_at": "2019-09-19T15:05:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174700946934390785"], "in_reply_to_user_id": "735497999573471232", "text": "@Politicida74 Anda a pajearte con la foto de pinocho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174700946934390785", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Politicida74", "id": "735497999573471232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174470616575021057"}], "author_id": "131347833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/C5V5UmPglT", "expanded_url": "http://tiene.La", "display_url": "tiene.La"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.6373, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 265, "end": 268, "probability": 0.7044, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 281, "end": 288, "probability": 0.5329, "type": "Place", "normalized_text": "Arguedas"}]}, "created_at": "2019-09-19T13:35:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174678398926499840"], "in_reply_to_user_id": "281769300", "text": "@meiermq H\u00e1gase un Test Mini mental URGENTE!Comparar Arguedas con el suicida cobarde de Alan refleja lo fecaloideo y analfabeto cerebro q https://t.co/C5V5UmPglT contribuci\u00f3n de Arguedas al PER\u00da y el Mundo es invaluable.Ud es tan IGNORANTE deber\u00eda saber qel propio Alan recitaba a Arguedas", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174678398926499840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "772693286028992512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/k6WFwQTIe4", "expanded_url": "https://bit.ly/2kpjMsX", "display_url": "bit.ly/2kpjMsX", "status": 200, "unwound_url": "https://www.camara.leg.br/noticias/587564-financas-aprova-transferencia-de-recursos-para-entidades-de-assistencia-a-presos/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Comiss\u00e3oAprova"}, {"start": 205, "end": 222, "tag": "SistemaPrisional"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:28:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174706946122878976"], "text": "#Comiss\u00e3oAprova proposta que autoriza a Uni\u00e3o a transferir recursos, por meio de conv\u00eanios, para as Associa\u00e7\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o e Assist\u00eancia aos Condenados (Apacs). Verba poder\u00e1 ser usada em investimentos no #SistemaPrisional. https://t.co/k6WFwQTIe4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 15, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1174706946122878976", "author_id": "61843152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/7d2YzHOWRe", "expanded_url": "https://twitter.com/nazaa_clain/status/1174528681655619585", "display_url": "twitter.com/nazaa_clain/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T03:46:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174530184214695936"], "text": "Ac\u00e1 en santoto metes una joda con esa m\u00fasica y la mitad termina en un coma alcoh\u00f3lico y la otra mitad se suicida jajajajajajaj https://t.co/7d2YzHOWRe", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174530184214695936", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174528681655619585"}], "author_id": "1131305057679544320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Mq2xJAWE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/thiago_p/status/1174330023551086593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mq2xJAWE1C", "media_key": "3_1174330016584409090"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Mq2xJAWE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/thiago_p/status/1174330023551086593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mq2xJAWE1C", "media_key": "3_1174330016588607490"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Mq2xJAWE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/thiago_p/status/1174330023551086593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mq2xJAWE1C", "media_key": "3_1174330016592740356"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 67, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 110, "end": 135, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Matou Os Pais"}, {"start": 141, "end": 168, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "O Menino Que Matou Meus Pais"}]}, "created_at": "2019-09-18T14:31:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174330023551086593"], "text": "Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Matou Os Pais\" e \"O Menino Que Matou Meus Pais\". https://t.co/Mq2xJAWE1C", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 82, "like_count": 1864, "quote_count": 191}, "lang": "pt", "id": "1174330023551086593", "author_id": "16033602"}, {"created_at": "2019-09-18T23:50:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174470785529995264"], "text": "\u2014 Hey ni\u00f1os... \u00bfQuieren jugar con el payaso? \u2014\n@bcdassginger @Trashmouth_Kid @Asthmxtic_Boy @Billalwaysloser @Judio_Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174470785529995264", "entities": {"mentions": [{"start": 61, "end": 76, "username": "Trashmouth_Kid", "id": "1173312677814439937"}, {"start": 92, "end": 108, "username": "Billalwaysloser", "id": "1173508291923795968"}, {"start": 109, "end": 123, "username": "Judio_Suicida", "id": "1173467228760662016"}]}, "author_id": "1173489470248751106"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mrVU0YP2PM", "expanded_url": "https://twitter.com/FEB_Oficial/status/1174655793217626112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mrVU0YP2PM", "media_key": "3_1174655786552893440"}]}, "created_at": "2019-09-19T12:05:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174655793217626112"], "text": "\u201cN\u00e3o recalcitres!Volta-te para o Amor dAquele que,pregado no cimo do madeiro,ofereceu aos homens,como aos Esp\u00edritos,os ditames da conformidade no infort\u00fanio,da resigna\u00e7\u00e3o no sofrimento!...\u201dMem\u00f3rias de um Suicida\"-Primeira Parte,Cap\u00edtulo IV - Jer\u00f4nimo de Ara\u00fajo Silveira e fam\u00edlia. https://t.co/mrVU0YP2PM", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174655793217626112", "author_id": "142779463"}, {"created_at": "2019-09-18T10:54:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174275501894131712"], "in_reply_to_user_id": "14436030", "text": "@elmundoes lo siguiente ser\u00e1: ni\u00f1@ de dos a\u00f1os se suicida arrojando consigo a su madre...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174275501894131712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.4411, "type": "Person", "normalized_text": "ni\u00f1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174257828082671618"}], "author_id": "422854009"}, {"created_at": "2019-09-19T02:17:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174507816436031489"], "text": "1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o preconceito e \u00f1 sabe se amanh\u00e3 vai acordar sob as balas de Witzel? Imaginou? Ent\u00e3o \u00e9 hora de lutar contra essa realidade que j\u00e1 matou quase 1000 pessoas em 2019", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 7, "like_count": 603, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "id": "1174507816436031489", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.9485, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.6932, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "author_id": "799260530"}, {"created_at": "2019-09-18T02:03:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174141862627725313"], "text": "GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pra enfiar guela abaixo\n\nWONDER WOMAN \u00c9 LEND\u00c1RIA!\n\nAQUAMAN \u00c9 ACLAMADO!\n\nliga da justi\u00e7a\n\nSHAZAM \u00c9 CRIATIVO!\n\nJOKER SER\u00c1 CHOCANTE!\n\nBOP SER\u00c1 IC\u00d4NICO!", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 26, "like_count": 1731, "quote_count": 96}, "lang": "pt", "id": "1174141862627725313", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.43, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3738, "type": "Person", "normalized_text": "STEEL"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "BVS"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "WOMAN"}]}, "author_id": "1059282925315911681"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/v2mU3g2yhs", "expanded_url": "https://twitter.com/RenzoVaccarezza/status/1174502937663627265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v2mU3g2yhs", "media_key": "3_1174502930784952321"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/v2mU3g2yhs", "expanded_url": "https://twitter.com/RenzoVaccarezza/status/1174502937663627265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v2mU3g2yhs", "media_key": "3_1174502930793336832"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 48, "probability": 0.81, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.3848, "type": "Other", "normalized_text": "Legaci\u00f3n"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.8066, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.7868, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}]}, "created_at": "2019-09-19T01:58:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174502937663627265"], "text": "El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). https://t.co/v2mU3g2yhs", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 3, "like_count": 91, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1174502937663627265", "author_id": "131357666"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/dyz7zo1yFF", "expanded_url": "https://twitter.com/andrizek/status/1174688821847429121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyz7zo1yFF", "media_key": "3_1174688813106520064"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/dyz7zo1yFF", "expanded_url": "https://twitter.com/andrizek/status/1174688821847429121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyz7zo1yFF", "media_key": "3_1174688813114900481"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/dyz7zo1yFF", "expanded_url": "https://twitter.com/andrizek/status/1174688821847429121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyz7zo1yFF", "media_key": "3_1174688813110747136"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8791, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.5512, "type": "Person", "normalized_text": "Cibele Rizek"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:16:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174688821847429121"], "text": "Fiz um post sobre Marielle no Instagram (a soci\u00f3loga Cibele Rizek \ud83d\ude0d fala hoje nesse evento em Paris) e v\u00e1rios cidad\u00e3os de bem ficaram incomodados. Como voc\u00eas sabem, adoro responder meus haters de estima\u00e7\u00e3o. Convido-os a entrar nos coment\u00e1rios l\u00e1, pois hoje t\u00f4 inspirado... https://t.co/dyz7zo1yFF", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 172, "like_count": 2036, "quote_count": 14}, "lang": "pt", "id": "1174688821847429121", "author_id": "139183350"}, {"created_at": "2019-09-18T16:43:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174363314241056770"], "text": "\u00bfQu\u00e9 ciudad de Ecuador te gustar\u00eda visitar primero?", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1701, "like_count": 106, "quote_count": 103}, "lang": "es", "id": "1174363314241056770", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "author_id": "73485035"}, {"created_at": "2019-09-19T15:31:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174707665081008128"], "text": "o brasil infelizmente tem um leque de crimes peculiares enorme e que se fossem explorados da forma certa dariam produ\u00e7\u00f5es \u00f3timas, se a galera acha odd o caso oj simpson imagina se conhecessem o caso do goleiro bruno que matou a ex e foi contratado por times de futebol mesmo assim", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174707665081008128", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9045, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.4959, "type": "Person", "normalized_text": "bruno"}]}, "author_id": "38878620"}, {"created_at": "2019-09-19T12:38:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174663951214370816"], "text": "Ao pedir para Bolsonaro vetar o Bolsa-Campanha aprovado na C\u00e2mara, pe\u00e7a com carinho, sen\u00e3o a milit\u00e2ncia de gabinete pode acusar voc\u00ea de pressionar demais o presidente, coitado. #VETABOLSONARO (com o perd\u00e3o das mai\u00fasculas, claro).", "public_metrics": {"retweet_count": 2248, "reply_count": 2618, "like_count": 13743, "quote_count": 457}, "lang": "pt", "id": "1174663951214370816", "entities": {"hashtags": [{"start": 177, "end": 191, "tag": "VETABOLSONARO"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.3313, "type": "Other", "normalized_text": "Bolsa"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.3032, "type": "Other", "normalized_text": "Campanha"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}, {"start": 178, "end": 190, "probability": 0.6392, "type": "Person", "normalized_text": "VETABOLSONARO"}]}, "author_id": "52849416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/VMWtKYjLfF", "expanded_url": "https://www.facebook.com/olavo.decarvalho/posts/10157461260022192", "display_url": "facebook.com/olavo.decarval\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/olavo.decarvalho/posts/10157461260022192/"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.5104, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:27:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174706520828895232"], "text": "Os comunoglobalistas ainda dominam a administra\u00e7\u00e3o federal, a m\u00eddia, as universidades, o sistema judici\u00e1rio e boa parte do Senado e da C\u00e2mara, al\u00e9m de setores das For\u00e7as Armadas. Praticamente, s\u00f3 n\u00e3o dominam a... https://t.co/VMWtKYjLfF", "public_metrics": {"retweet_count": 187, "reply_count": 21, "like_count": 785, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "id": "1174706520828895232", "author_id": "2892290499"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/zFSsSQHjVP", "expanded_url": "https://twitter.com/WarnerBrosCine/status/1174001170701905920", "display_url": "twitter.com/WarnerBrosCine\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9497, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}]}, "created_at": "2019-09-18T07:19:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174221412573351936"], "text": "Esta es la nueva peli que iban a sacar de Suicide Squad?\ud83e\udd14 https://t.co/zFSsSQHjVP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174221412573351936", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174001170701905920"}], "author_id": "196198748"}, {"created_at": "2019-09-18T19:21:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174403195960848384"], "text": "Andan tan ocupados intentando destruir la vida de una joven piloto que se les olvida Pe\u00f1a Nieto,al que quer\u00edan ver en la c\u00e1rcel y que seg\u00fan ustedes L\u00f3pez iba a juzgar y encerrar por corrupto,\u00e9se que anda enamorado viajando a todo lujo por el mundo\n\u00bfO ya perdonaron a Pe\u00f1a tambi\u00e9n?", "public_metrics": {"retweet_count": 1231, "reply_count": 275, "like_count": 5223, "quote_count": 38}, "lang": "es", "id": "1174403195960848384", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.9121, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 267, "end": 270, "probability": 0.8466, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}]}, "author_id": "167042901"}, {"created_at": "2019-09-18T21:18:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174432502263365632"], "in_reply_to_user_id": "65213618", "text": "@daobsa \"No lleg\u00f3 a acontecer, no existe, suposici\u00f3n, especulaci\u00f3n\" fu\u00e9 lo q pas\u00f3 no hace mucho, con un piloto que ten\u00eda problemas mentales, por no atender esa evidencia de mala conducta, hay toda una tripulaci\u00f3n muerta por un piloto suicida, pero bueno, \u00a1TODOS USTEDES SON LORA y XIMENA!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174432502263365632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "daobsa", "id": "1307559699588448264"}], "annotations": [{"start": 281, "end": 286, "probability": 0.5619, "type": "Person", "normalized_text": "XIMENA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174422729157513222"}], "author_id": "948590674063982593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/oxb5jfWRss", "expanded_url": "https://www.leggilo.org/2019/07/22/phillip-herron-padre-inglese-suicida-tre-figli/", "display_url": "leggilo.org/2019/07/22/phi\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T13:22:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174675139335729152"], "text": "L'importante \u00e8 accogliere clandestini, per guadagnarci su. E chi se ne frega degli Europei, se hanno un lavoro per mantenere la famiglia o no!  \nMi fate schifo!\nhttps://t.co/oxb5jfWRss", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1174675139335729152", "author_id": "490139250"}, {"created_at": "2019-09-19T05:54:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174562270254419968"], "text": "\u00bfBirdman se suicida al final? \n\nA) Si pero su hija mira al cielo como representaci\u00f3n de su trascendencia. \n\nB) No, si consigue volar.", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 50, "like_count": 1253, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1174562270254419968", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.834, "type": "Person", "normalized_text": "Birdman"}]}, "author_id": "433915568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/fTNufXE0Jz", "expanded_url": "https://twitter.com/SyP_tve/status/1153949926377893888", "display_url": "twitter.com/SyP_tve/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 158, "tag": "Sypers"}, {"start": 160, "end": 176, "tag": "ServiryProteger"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.4337, "type": "Other", "normalized_text": "Sypers"}, {"start": 161, "end": 175, "probability": 0.5882, "type": "Other", "normalized_text": "ServiryProteger"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:22:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174705221546795008"], "text": "\u00bfOs acord\u00e1is cuando publicamos esta imagen? \ud83e\udd14\u00a1Pues ya sab\u00e9is lo que est\u00e1bamos grabando! \ud83d\udd25\nEl momento m\u00e1s explosivo de la temporada \ud83d\udca5\u00a1Nos vemos ma\u00f1ana, #Sypers! #ServiryProteger https://t.co/fTNufXE0Jz", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 16, "like_count": 79, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174705221546795008", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1153949926377893888"}], "author_id": "836963127304544257"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Wv6HePvIGR", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5175, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.9085, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-09-16T10:53:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173550418925903872"], "text": "De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedras, mesmo local onde Queiroz se escondeu antes de vir a S\u00e3o Paulo\n\nhttps://t.co/Wv6HePvIGR", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 34, "like_count": 1494, "quote_count": 31}, "lang": "pt", "id": "1173550418925903872", "author_id": "19593634"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/OeobkWD7WS", "expanded_url": "https://twitter.com/policiafederal/status/1174438921536712707", "display_url": "twitter.com/policiafederal\u2026"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 140, "probability": 0.8933, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguai"}, {"start": 145, "end": 146, "probability": 0.7449, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}]}, "created_at": "2019-09-18T22:47:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174455015093809152"], "text": "Seguimos a orienta\u00e7\u00e3o do PR @jairbolsonaro de sermos duros contra o crime organizado e contra o tr\u00e1fico de drogas. Em parceria com o Paraguai, a PF erradicou planta\u00e7\u00f5es de maconha naquele pa\u00eds, eliminando o equivalente a tr\u00eas mil toneladas do produto. https://t.co/OeobkWD7WS", "public_metrics": {"retweet_count": 4723, "reply_count": 1441, "like_count": 28899, "quote_count": 369}, "lang": "pt", "id": "1174455015093809152", "author_id": "1113094855281008641"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/zps5UqpMgf", "expanded_url": "http://bit.ly/307newc", "display_url": "bit.ly/307newc"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/TyPCleQr6H", "expanded_url": "https://twitter.com/ecuavisa/status/1174427852428775425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TyPCleQr6H", "media_key": "3_1174427847278116866"}]}, "created_at": "2019-09-18T20:59:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174427852428775425"], "text": "\ud83d\udd34VIDEO El estremecedor momento en que un polic\u00eda sujeta en el abismo a un joven suicida \u25ba  https://t.co/zps5UqpMgf https://t.co/TyPCleQr6H", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174427852428775425", "author_id": "97513349"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:36:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174150115227049985"], "text": "Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 28, "like_count": 194, "quote_count": 80}, "lang": "in", "id": "1174150115227049985", "author_id": "292542544"}, {"created_at": "2019-09-19T09:43:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174620132800434177"], "in_reply_to_user_id": "698226027756126210", "text": "@mmayr5 Chiss\u00e0 perch\u00e8?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1174620132800434177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mmayr5", "id": "698226027756126210"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174342178002407424"}], "author_id": "745339531566661632"}, {"created_at": "2019-09-19T15:23:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174705539588247552"], "text": "En el trabajo hacen un evento especial por el d\u00eda de la primavera, donde eligen \"Rey y Reina de la primavera\", con coronaci\u00f3n y dem\u00e1s. No s\u00f3lo que voy a tener que soportar eso, sino que me entero que se est\u00e1n complotando para votarme todos como Rey de la Primavera.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174705539588247552", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 107, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "Rey y Reina de la primavera"}, {"start": 245, "end": 263, "probability": 0.9154, "type": "Other", "normalized_text": "Rey de la Primavera"}]}, "author_id": "226399434"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/VjZ5mEmAfz", "expanded_url": "https://twitter.com/Marc20F/status/1174405711683608576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjZ5mEmAfz", "media_key": "3_1174405704469426177"}]}, "created_at": "2019-09-18T19:31:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174405711683608576"], "text": "\u25aa\ufe0fComen\u00e7a el rodatge del remake de \u201cEsquadr\u00f3n Su\u00efcida\u201d https://t.co/VjZ5mEmAfz", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 36, "like_count": 95, "quote_count": 5}, "lang": "ca", "id": "1174405711683608576", "author_id": "569006794"}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/S0thkDPeCz", "expanded_url": "https://twitter.com/COP_La_Rioja/status/1174649966452793344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S0thkDPeCz", "media_key": "3_1174649960719167489"}], "hashtags": [{"start": 243, "end": 261, "tag": "Psicolog\u00edaLaRioja"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 59, "probability": 0.8788, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 132, "end": 147, "probability": 0.5063, "type": "Other", "normalized_text": "J\u00f3venes riojanos"}, {"start": 202, "end": 219, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "Adriana D\u00edez G\u00f3mez"}, {"start": 225, "end": 229, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "Casal"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:42:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174649966452793344"], "text": "El pr\u00f3ximo d\u00eda 10 de octubre, D\u00eda Mundial de la Salud Mental, tendr\u00e1 lugar, en nuestro Colegio, la conferencia \"Conducta suicida en J\u00f3venes riojanos: estado actual y l\u00edneas futuras\u201d, impartida por Do\u00f1a Adriana D\u00edez G\u00f3mez del Casal, Psic\u00f3loga. #Psicolog\u00edaLaRioja https://t.co/S0thkDPeCz", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174649966452793344", "author_id": "753922018022752256"}, {"created_at": "2019-09-19T10:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174624172401745921"], "in_reply_to_user_id": "991676636738281472", "text": "Vcs se lembram do deputados Jo\u00e3o Viana q ganhou mais de cem vezes na loteria\n\nPois \u00e9 qdo descobriram a maracutaia ele foi para outro pa\u00eds (acho q foi Tail\u00e2ndia, criador de gado)e at\u00e9 um prefeito da Bahia se matou e era da minha cidade\n\nEdilson capetinha TB ganhou centenas de vezs", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 6, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174624172401745921", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Viana"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.42, "type": "Place", "normalized_text": "maracutaia"}, {"start": 150, "end": 158, "probability": 0.4891, "type": "Place", "normalized_text": "Tail\u00e2ndia"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.7857, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 236, "end": 242, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Edilson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174622613458567180"}], "author_id": "991676636738281472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/UdEwm1uCRj", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/19/ataque-suicida-deja-20-muertos-en-afganistan/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/19/ata\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-19T12:44:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174665595083730944"], "text": "Ataque suicida deja 20 muertos en Afganist\u00e1n https://t.co/UdEwm1uCRj", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174665595083730944", "author_id": "147067372"}, {"created_at": "2019-09-19T15:18:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174704270001811457"], "in_reply_to_user_id": "449183721", "text": "@MundoDarkness Busca, en porcentajes, la tasa de desempleo y de abandono familiar de personas LGBT. Luego si eso, hablas.\n\nLa de suicidio no, a ver si me vas a salir que el que se suicida es porque quiere.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174704270001811457", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MundoDarkness", "id": "449183721"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.9127, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174694226258485248"}], "author_id": "580413556"}, {"created_at": "2019-09-19T13:48:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174681618092630017"], "text": "\"N\u00e3o vamos lan\u00e7ar trailer do filmespq ele n\u00e3o representa a totalidade do projeto... s\u00f3 vamos mostrar o filme quando ele estiver pronto\" AHEAUEHAUEHAEUAHEUAE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174681618092630017", "author_id": "128287259"}, {"created_at": "2019-09-19T14:38:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174694226258485248"], "text": "Ahora me vais a decir que el colectivo LGTBI est\u00e1 discriminado en Espa\u00f1a?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 49, "like_count": 10, "quote_count": 116}, "lang": "es", "id": "1174694226258485248", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.7157, "type": "Other", "normalized_text": "LGTBI"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "449183721"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/lD5YE4pNoG", "expanded_url": "http://twitthat.com/Q4iuu", "display_url": "twitthat.com/Q4iuu"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 64, "username": "radiorebeldecu", "id": "4817662260"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 45, "tag": "19deSeptiembre"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 85, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Pompeo"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia Saudita"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.7785, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 192, "end": 201, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:08:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174686809634279425"], "text": "Noticias Internacionales este #19deSeptiembre en @radiorebeldecu\ud83c\udf0e\ud83d\udcf0\n\u2705Arrib\u00f3 Mike Pompeo a Arabia Saudita \n\u2705Venezuela develar\u00e1 pruebas del v\u00ednculo de Guaid\u00f3 con paramilitares\n\u2705Ataque suicida en Afganist\u00e1n deja 20 muertos\nhttps://t.co/lD5YE4pNoG", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174686809634279425", "author_id": "4817662260"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/oA7N8asDry", "expanded_url": "https://twitter.com/statusdozap/status/1174693726247108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oA7N8asDry", "media_key": "3_1174693637621465090"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/oA7N8asDry", "expanded_url": "https://twitter.com/statusdozap/status/1174693726247108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oA7N8asDry", "media_key": "3_1174693663991111680"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/oA7N8asDry", "expanded_url": "https://twitter.com/statusdozap/status/1174693726247108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oA7N8asDry", "media_key": "3_1174693696836702209"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/oA7N8asDry", "expanded_url": "https://twitter.com/statusdozap/status/1174693726247108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oA7N8asDry", "media_key": "3_1174693710166155264"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:36:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174693726247108608"], "text": "https://t.co/oA7N8asDry", "public_metrics": {"retweet_count": 2103, "reply_count": 341, "like_count": 8533, "quote_count": 958}, "lang": "zxx", "id": "1174693726247108608", "author_id": "1171178493348057088"}, {"created_at": "2019-09-19T15:08:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174701819412537344"], "in_reply_to_user_id": "912662707010195456", "text": "@LeonardoBzt @vim_foi @Haddad_Fernando A Marina morreu ao apoiar o Aecio no segundo turno.\nAecio morreu ao nao aceitar a derrota.\nCiro est\u00e1 cavando sua pr\u00f3pria sepultura e est\u00e1 sendo divertido assistir. N\u00e3o ser\u00e1 aceito nem pela direita, nem pela esquerda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174701819412537344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LeonardoBzt", "id": "912662707010195456"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9112, "type": "Person", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Aecio"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Aecio"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174700997593247746"}], "author_id": "2826714292"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Qu41rCIztu", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1174445601100128258/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qu41rCIztu", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-18T22:10:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174445601100128258"], "text": "Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.co/Qu41rCIztu", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 4, "like_count": 308, "quote_count": 15}, "lang": "es", "id": "1174445601100128258", "author_id": "100731315"}, {"created_at": "2019-06-11T02:20:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1138269842270773250"], "in_reply_to_user_id": "1031705667764137984", "text": "bue re de la nada, ya hab\u00eda cerrado el hilo pero me hab\u00eda faltado decir que ellos en hala hala se consideran un escuadr\u00f3n suicida porque es necesario que se maten a ellos mismos, espec\u00edficamente matar ese estado que el mundo de los adultos les puso encima ( lo oscuro)", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1138269842270773250", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1138258748764561413"}], "author_id": "1031705667764137984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/jwoTHgPTCL", "expanded_url": "https://www.notisistema.com/noticias/atentado-suicida-en-afganistan-deja-20-muertos/", "display_url": "notisistema.com/noticias/atent\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/GpL9lY1Mlh", "expanded_url": "https://twitter.com/Notisistema/status/1174681608655425536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GpL9lY1Mlh", "media_key": "3_1174681606918934532"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-19T13:48:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174681608655425536"], "text": "Atentado suicida en Afganist\u00e1n deja 20 muertos  https://t.co/jwoTHgPTCL https://t.co/GpL9lY1Mlh", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174681608655425536", "author_id": "39809785"}, {"created_at": "2019-09-19T13:35:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174678378420625409"], "in_reply_to_user_id": "855726088839979009", "text": "@Anarco_Gorila @Arrechuz @GloriaAlvarez85 @mariommarroquin Sigue con su argumento de \"decisiones individuales\", y nunca me respondi\u00f3 frontalmente, si en un negado hipot\u00e9tico, una hija suya decide suicidarse, si usted en nombre de el respeto a \"su decisi\u00f3n personal\", avalar\u00eda el suicidio y hasta le proporcionar\u00eda los medios.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174678378420625409", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Anarco_Gorila", "id": "855726088839979009"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174669016914432000"}], "author_id": "157238825"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/t7Pqy0OJN9", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171518193547931648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7Pqy0OJN9", "media_key": "3_1171518182286249985"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 21, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:17:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518193547931648"], "text": "1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme, que se suicidou com apenas 17 anos.\n\nEle era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica. Sozinho, o garoto conseguiu restaurar https://t.co/t7Pqy0OJN9", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 29, "like_count": 2561, "quote_count": 37}, "lang": "pt", "id": "1171518193547931648", "author_id": "2959459379"}, {"created_at": "2019-09-19T15:08:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174701742388338690"], "in_reply_to_user_id": "704726011787747330", "text": "Ese cuentito de que les importa la salud de lo dem\u00e1s solo viene cuando alguien famoso se suicida o alguien gordo publica una foto.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174701742388338690", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174701741402742789"}], "author_id": "704726011787747330"}, {"created_at": "2019-09-19T15:08:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174701741402742789"], "text": "El simple hecho de que alguien gordx no pueda subir una foto sin que ustedes comiencen a decir que est\u00e1n romantizando y fomentando la obesidad me revienta la bilis.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174701741402742789", "author_id": "704726011787747330"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/4Qdp6wRQ3f", "expanded_url": "https://buff.ly/2M2jCS9", "display_url": "buff.ly/2M2jCS9"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/iPxuAqbbNR", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasCaracol/status/1174698155126005761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iPxuAqbbNR", "media_key": "3_1174698108137156608"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Bogot\u00e1Decide"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.7652, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1Decide"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:53:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174698155126005761"], "text": "#Bogot\u00e1Decide Siga en vivo la transmisi\u00f3n del debate sobre medio ambiente entre candidatos a la Alcald\u00eda de Bogot\u00e1 &gt;&gt;&gt; https://t.co/4Qdp6wRQ3f https://t.co/iPxuAqbbNR", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 26, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1174698155126005761", "author_id": "17813487"}, {"created_at": "2019-09-18T04:29:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174178724931145728"], "in_reply_to_user_id": "1092610577808138240", "text": "@SinlineaMx @pelayo_miguel La terrorista suicida panista", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1174178724931145728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SinLineaMx", "id": "1244703382150844417"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "pelayo_miguel", "id": "362545598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174122005366484992"}], "author_id": "135590618"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/tQ7bTyHXz8", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "PremioLiterarioAmazon2019"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 66, "probability": 0.7838, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterarioAmazon2019"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.7184, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:46:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173488271164395522"], "text": "Juego terminado \ud83c\udfb2\nDe @ConchiAragonP\nOpta #PremioLiterarioAmazon2019\n\n \ud83d\udc49 https://t.co/tQ7bTyHXz8\n\n\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\nUn juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173488271164395522", "author_id": "4045324043"}, {"created_at": "2019-09-19T01:24:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174494356012765184"], "text": "Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odebrecht. EEUU y Brasil. Ambos cr\u00edticos de #Venezuela. Se imaginan la opini\u00f3n internacional si hubiese ocurrido en nuestro pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174494356012765184", "entities": {"hashtags": [{"start": 165, "end": 175, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "88235133"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/HDELwTXXSH", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1174446951435104258/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HDELwTXXSH", "media_key": "7_1174446926051233792"}]}, "created_at": "2019-09-18T22:15:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174446951435104258"], "text": "https://t.co/HDELwTXXSH", "public_metrics": {"retweet_count": 10931, "reply_count": 552, "like_count": 48162, "quote_count": 1301}, "lang": "zxx", "id": "1174446951435104258", "author_id": "928022995964190720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/9qbjN70iM3", "expanded_url": "http://ow.ly/pqbm30pyaBG", "display_url": "ow.ly/pqbm30pyaBG", "status": 200, "unwound_url": "https://www.theclinic.cl/2019/09/14/eduardo-frei-sobre-estafa-que-pone-en-riesgo-su-patrimonio-he-sido-victima-de-un-gran-fraude/"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Frei"}]}, "created_at": "2019-09-19T13:40:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174679550963474432"], "text": "[Lo + comentado]  Eduardo Frei: \u201cS\u00e9 que hay muchas personas que no creen que yo no sab\u00eda,  que esto es un tongo, que es un arregl\u00edn\u201d https://t.co/9qbjN70iM3", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 44, "like_count": 23, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1174679550963474432", "author_id": "86958006"}, {"created_at": "2019-09-18T20:27:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174419778489991169"], "in_reply_to_user_id": "303521189", "text": "@AdrianzenEduard @sigridbazan Yo soy Sanmarquina tambi\u00e9n y no estoy de acuerdo con esta \"protesta\". C\u00f3mo es que se afecta a la universidad al expropiarle una parte de terreno que nadie usa??? Cu\u00e1l es \"el fin supremo\" de esta protesta.... Decir \"no xq no\"?? \"no xq no quiero pues\"?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174419778489991169", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AdrianzenEduard", "id": "303521189"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.7023, "type": "Place", "normalized_text": "Sanmarquina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174378615578013696"}], "author_id": "1458351049"}, {"created_at": "2019-09-19T14:33:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174692902150254596"], "text": "mucho domador de reposeras y no se que gilada pero @ECagide no todav\u00eda nome pago la que me rompi\u00f3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174692902150254596", "entities": {"mentions": [{"start": 51, "end": 59, "username": "ECagide", "id": "1106031635957534720"}]}, "author_id": "302361696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/okeIsvw4qF", "expanded_url": "https://twitter.com/JYPETWICE/status/1174699900388462592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/okeIsvw4qF", "media_key": "3_1174699885024727041"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 68, "tag": "TWICE"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4"}, {"start": 75, "end": 87, "tag": "FeelSpecial"}, {"start": 88, "end": 94, "tag": "JIHYO"}, {"start": 95, "end": 98, "tag": "\uc9c0\ud6a8"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8549, "type": "Organization", "normalized_text": "TWICE"}, {"start": 15, "end": 18, "probability": 0.4303, "type": "Person", "normalized_text": "MINI"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "TWICE"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6427, "type": "Organization", "normalized_text": "FeelSpecial"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8639, "type": "Person", "normalized_text": "JIHYO"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:00:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174699900388462592"], "text": "TWICE \nTHE 8TH MINI ALBUM \nFeel Special \n\n2019.09.23 MON 6PM\n\n#TWICE #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 #FeelSpecial #JIHYO #\uc9c0\ud6a8 https://t.co/okeIsvw4qF", "public_metrics": {"retweet_count": 25229, "reply_count": 2080, "like_count": 95793, "quote_count": 3483}, "lang": "en", "id": "1174699900388462592", "author_id": "3129056526"}, {"created_at": "2019-09-19T15:04:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174700865053220865"], "text": "dios hoy me levant\u00e9 muy del orto algo me dice que mejor duerma todo el d\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174700865053220865", "author_id": "256232803"}, {"created_at": "2019-09-19T14:26:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174691225686986755"], "text": "\u266a\u266bSI YOOOOOOO NOOOOOO TE HUBIERA DICHOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO NADAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA? SE POOOOOOOOODRIIIIA DECIR QUE TIEEEEENES RAZOOOOOOOOOOOOOOOOOOONNNNNNN\u266a\u266b\n\nQu\u00e9 sigueeeeeeeeeeeeeeee", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 21, "like_count": 162, "quote_count": 27}, "lang": "es", "id": "1174691225686986755", "author_id": "177625592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662050633502722"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662080543088641"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 250, "end": 266, "tag": "OrgulloMexicano"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "Latinos"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 205, "end": 217, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 234, "end": 247, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:03:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172662103360057345"], "text": "\u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u00f3 el director James Gunn. Cos\u00edo compartir\u00e1 escena junto a Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie, Alice Braga y Michael Rooker. #OrgulloMexicano #Latinos https://t.co/yMSKIdXr2b", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 98, "like_count": 2705, "quote_count": 118}, "lang": "es", "id": "1172662103360057345", "author_id": "979046731"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/gq7lSQqqFC", "expanded_url": "http://bit.ly/2IFcMSg", "display_url": "bit.ly/2IFcMSg"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/0DRjQZ9CMf", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1143311593758953473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0DRjQZ9CMf", "media_key": "3_1143156031503175680"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 25, "end": 40, "probability": 0.4309, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 80, "end": 100, "probability": 0.5311, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.7434, "type": "Other", "normalized_text": "Matou os Pais"}]}, "created_at": "2019-06-25T00:15:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1143311593758953473"], "text": "Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Matou os Pais https://t.co/gq7lSQqqFC https://t.co/0DRjQZ9CMf", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 41, "like_count": 974, "quote_count": 103}, "lang": "pt", "id": "1143311593758953473", "author_id": "9612112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/vlNFdJOkyG", "expanded_url": "https://twitter.com/konypyon/status/1174694704623095810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vlNFdJOkyG", "media_key": "3_1174694677641093122"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.6123, "type": "Other", "normalized_text": "mandarake sama"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:40:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174694704623095810"], "text": "thank u book off and mandarake sama https://t.co/vlNFdJOkyG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1174694704623095810", "author_id": "4038924389"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/tdhOHtNkIj", "expanded_url": "https://twitter.com/FcoDarmendral/status/1174469987127500805/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tdhOHtNkIj", "media_key": "3_1174469982006194176"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8129, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 91, "end": 111, "probability": 0.8089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}]}, "created_at": "2019-09-18T23:47:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174469987127500805"], "text": "A las 8 de la ma\u00f1ana del 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda. Presidente de la Rep\u00fablica entre 1886 a 1891. https://t.co/tdhOHtNkIj", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 8, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1174469987127500805", "author_id": "2910126435"}, {"created_at": "2019-09-19T05:14:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174552206961496064"], "text": "De qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174552206961496064", "author_id": "715732753451499520"}, {"created_at": "2019-09-19T14:48:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174696692597317632"], "in_reply_to_user_id": "75651507", "text": "@miss_desilusao Por qual raz\u00e3o?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174696692597317632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174695449959325696"}], "author_id": "2449831777"}, {"created_at": "2019-09-19T01:21:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174493594431963137"], "in_reply_to_user_id": "582190610", "text": "@LOURDESMONDRAGO @viktorsuazo @ChumelTorres Tener ese tipo de pensamiento y expresiones que desean atentar con la vida de los dem\u00e1s ya es de preocupar, aunque no sea terrorista tiene el conocimiento y habilidades para manejar un avi\u00f3n lo que le da un mayor porcentaje de acabar en un acto terrorista", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174493594431963137", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LOURDESMONDRAGO", "id": "582190610"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "viktorsuazo", "id": "115842204"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "ChumelTorres", "id": "120835612"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174477965935034368"}], "author_id": "540160080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/6JrvPIqOQ2", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=FjaQFSdMqoc", "display_url": "youtube.com/watch?v=FjaQFS\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=FjaQFSdMqoc"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 82, "username": "Paco_Castejon", "id": "462009421"}], "hashtags": [{"start": 212, "end": 224, "tag": "NuclearesNO"}]}, "created_at": "2019-09-18T09:48:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174258850712735746"], "text": "Recomendamos escuchar esta excelente conferencia del f\u00edsico nuclear @Paco_Castejon a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener centrales nucleares es estupendo\ud83d\ude09#NuclearesNO https://t.co/6JrvPIqOQ2 Sigue hilo \ud83d\udc47", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1174258850712735746", "author_id": "793673772"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/tjeg3xoFdn", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/9NE9", "display_url": "sptnkne.ws/9NE9"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.6158, "type": "Place", "normalized_text": "-americana"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:30:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174692215366586368"], "text": "Suicida \u00e9 salvo em quest\u00e3o de segundos por policial em cidade norte-americana\nhttps://t.co/tjeg3xoFdn", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174692215366586368", "author_id": "499107662"}, {"created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1171282996047073280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "6558552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/qJ3M9Q3svF", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruPressTv/status/1174120910028189697", "display_url": "twitter.com/PeruPressTv/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.6976, "type": "Person", "normalized_text": "Galarreta"}]}, "created_at": "2019-09-18T14:55:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174336084391673861"], "text": "Esto es un delito, denunciar\u00e1n a Galarreta?\nNo, no pasar\u00e1 nada porque \u00e9l es parte de la mafia fujialanista que domina el congreso. https://t.co/qJ3M9Q3svF", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174336084391673861", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174120910028189697"}], "author_id": "127946842"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/sKm3A93ITT", "expanded_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-a-soldado-boricua-caido-durante-ataque-suicida-en/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html", "display_url": "notiuno.com/noticias/rinde\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/rinden-homenaje-a-soldado-boricua-caido-durante-ataque-suicida-en/article_2be2691a-da58-11e9-9218-cfff35e9071d.html"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Rico"}, {"start": 158, "end": 167, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-19T12:13:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174657889056653312"], "text": "KRAJOOO!!! Se dice soldado estadounidense originario de Puerto Rico. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7 no tiene ejercito \ud83d\ude21\nRinden homenaje a soldado boricua caido durante ataque suicida en Afganist\u00e1n : https://t.co/sKm3A93ITT", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174657889056653312", "geo": {"place_id": "bc7f3267d2efaf40"}, "author_id": "38084520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/3CCSTQv9Rz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDMV98", "display_url": "dlvr.it/RDMV98"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/gofqymltJW", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1174329995704983552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gofqymltJW", "media_key": "3_1174329993419055104"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 117, "tag": "NDigital"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.4596, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}]}, "created_at": "2019-09-18T14:31:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174329995704983552"], "text": "Se suicida estudiante de medicina tras ser presuntamente difamada en redes sociales https://t.co/3CCSTQv9Rz #NDigital https://t.co/gofqymltJW", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 9, "like_count": 17, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1174329995704983552", "author_id": "34935938"}, {"created_at": "2019-09-19T14:36:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174693734346350593"], "in_reply_to_user_id": "822921378663989248", "text": "@plumaderecha Ni hablar! Y si estaba mojada y te pegaba en la cabeza ganaba por la otro equipo por traumatismo de cr\u00e1neo, en mi barrio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174693734346350593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "plumaderecha", "id": "822921378663989248"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174689608787009546"}], "author_id": "53354234"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/iQ3fsCdkGM", "expanded_url": "https://twitter.com/RepFederalChile/status/1174694553208676352/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iQ3fsCdkGM", "media_key": "7_1174694353312391169"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}, {"start": 40, "end": 49, "tag": "Suicidio"}, {"start": 65, "end": 85, "tag": "Jos\u00e9ManuelBalmaceda"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 84, "probability": 0.9081, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9ManuelBalmaceda"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:39:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174694553208676352"], "text": "#UnD\u00edaComoHoy 19 de septiembre de 1891\n\n#Suicidio del Presidente #Jos\u00e9ManuelBalmaceda https://t.co/iQ3fsCdkGM", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174694553208676352", "author_id": "3326046591"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/Sk0T7R94aY", "expanded_url": "https://twitter.com/atrupar/status/1174333571848388609", "display_url": "twitter.com/atrupar/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 220, "end": 222, "probability": 0.8807, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:09:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174641739648458757"], "text": "\u201cNo he venido aqu\u00ed a ofrecer comentarios preparados [pero estoy leyendo toda mi intervenci\u00f3n]... En cambio, es mi testimonio [pero detr\u00e1s de m\u00ed hay grandes el\u00e9ctricas y el paseo en velero me lo financi\u00f3 un banco suizo y BMW]\u201d. https://t.co/Sk0T7R94aY", "public_metrics": {"retweet_count": 486, "reply_count": 26, "like_count": 948, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1174641739648458757", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174333571848388609"}], "author_id": "843904904"}, {"created_at": "2019-09-14T13:18:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172862205810892802"], "text": "Existe cierta omnipotencia en el acto suicida: resolver todos los problemas con un solo acto. Eso en el transcurrir de la vida no se consigue", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1172862205810892802", "author_id": "1152180096465289216"}, {"created_at": "2019-09-19T11:53:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174652777794084870"], "text": "No tiene especialidad ni grado universitario, y aun asi, la Camara le paga $100/hr. con tope de $36K por ser \u201casistente legislativo\u201d. (Soplapote de \u00f1ame con corbata) Meeeeemmmoooooo, so rajiero\ud83d\udc00que clase de ratoneo\ud83d\udc01. Genios por la estadidad\ud83d\udc3f\u2757\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 13, "like_count": 139, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1174652777794084870", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.2805, "type": "Organization", "normalized_text": "Camara"}]}, "author_id": "32522787"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/N3CuTohErj", "expanded_url": "http://bit.ly/2M5K4KA", "display_url": "bit.ly/2M5K4KA", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2M5K4KA"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 147, "tag": "19Sep"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6554, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Jodayar\u00ed"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.5166, "type": "Other", "normalized_text": "19Sep"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:20:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174689609009291265"], "text": "Este comunicado se produce despu\u00e9s de que la joven iran\u00ed Sahar Jodayar\u00ed se inmolase al saber que podr\u00eda ser condenada a seis meses de c\u00e1rcel #19Sep https://t.co/N3CuTohErj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174689609009291265", "author_id": "40461089"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/00bKVwfY6p", "expanded_url": "http://dozz.es/s0ado2", "display_url": "dozz.es/s0ado2"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.2971, "type": "Other", "normalized_text": "-50"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.8979, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:31:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174692551150002178"], "text": "El juez ordena detener al suicida que mat\u00f3 a un conductor en la M-50 de Madrid https://t.co/00bKVwfY6p", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174692551150002178", "author_id": "47302521"}, {"created_at": "2019-09-19T14:32:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174692779731107843"], "in_reply_to_user_id": "971864003118067712", "text": "@Lulapiruja @XdPeterson M\u00e1s peligroso que un violador ANALIZA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174692779731107843", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "XdPeterson", "id": "1163543561289310210"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174691396042874883"}], "author_id": "1135209289914748929"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/zbbqADl74e", "expanded_url": "https://twitter.com/LPijudos/status/1174686495095054336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zbbqADl74e", "media_key": "3_1174686433912786946"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5763, "type": "Other", "normalized_text": "Orianista"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.3237, "type": "Person", "normalized_text": "Yankee"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:07:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174686495095054336"], "text": "De Cumplea\u00f1os Nuestra Yankee Orianista con instinto suicida @orianaxsteph \ud83c\udf89 te amamos Yankee, con todo y tus stickers\u2764 deje aqu\u00ed su mensaje: https://t.co/zbbqADl74e", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174686495095054336", "author_id": "1035729209476440069"}, {"created_at": "2019-09-19T14:29:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174692073443921922"], "text": "Algu\u00e9m me explica o que t\u00e1 acontecendo nessa quebrada? Muitos desaparecimentos e ainda tem o mano l\u00e1 que se suicidou. T\u00e1 triste viu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1174692073443921922", "author_id": "985994236616167430"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/35kfJkAhS8", "expanded_url": "https://twitter.com/varamburucano/status/1174495605571428352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/35kfJkAhS8", "media_key": "3_1174495583723302912"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/35kfJkAhS8", "expanded_url": "https://twitter.com/varamburucano/status/1174495605571428352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/35kfJkAhS8", "media_key": "3_1174495590790696960"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/35kfJkAhS8", "expanded_url": "https://twitter.com/varamburucano/status/1174495605571428352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/35kfJkAhS8", "media_key": "3_1174495598936018944"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 10, "end": 15, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-19T01:29:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174495605571428352"], "text": "Francia e Italia est\u00e1n muy descompuestas y el Reino Unido en plan suicida.\nEse extra\u00f1o momento en que Espa\u00f1a, por primera vez, no es el patito feo de Europa. https://t.co/35kfJkAhS8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174495605571428352", "author_id": "739852020501254144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/c4Kdyz6Iuu", "expanded_url": "https://newses.cgtn.com/n/BfIcA-CEA-EcA/CJDEEA/m.html", "display_url": "newses.cgtn.com/n/BfIcA-CEA-Ec\u2026"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 106, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 105, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 194, "end": 195, "probability": 0.74, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:30:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174692197784010753"], "text": "Un atacante suicida atac\u00f3 el mi\u00e9rcoles 18 de septiembre un edificio del gobierno en el este de #Afganist\u00e1n, lo que result\u00f3 en un tiroteo con fuerzas de seguridad, dijeron funcionarios. (Fuente: AP)\nhttps://t.co/c4Kdyz6Iuu", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174692197784010753", "author_id": "761469053181370369"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/aEns92CAqo", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1174335247829348352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aEns92CAqo", "media_key": "3_1174335235024179200"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 113, "end": 126, "tag": "mentalizarte"}, {"start": 127, "end": 149, "tag": "hablemosdesaludmental"}, {"start": 150, "end": 159, "tag": "suicidio"}, {"start": 160, "end": 181, "tag": "prevenci\u00f3ndesuicidio"}, {"start": 182, "end": 195, "tag": "recuperaci\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 208, "tag": "saludmental"}, {"start": 209, "end": 231, "tag": "saludmentalyemocional"}, {"start": 232, "end": 253, "tag": "saludmentalparatodos"}, {"start": 254, "end": 276, "tag": "saludmentalsinestigma"}]}, "created_at": "2019-09-18T14:51:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174335247829348352"], "text": "Los trastornos mentales son una causa importante de conducta suicida, pero no la\u00fanica\u2026\n#Mental\u00edzate con nosotros #mentalizarte #hablemosdesaludmental #suicidio #prevenci\u00f3ndesuicidio #recuperaci\u00f3n #saludmental #saludmentalyemocional #saludmentalparatodos #saludmentalsinestigma https://t.co/aEns92CAqo", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1174335247829348352", "author_id": "160062203"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/HwtnP6f8MH", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/19/ataque-suicida-deja-20-muertos-en-afganistan/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/19/ata\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 74, "probability": 0.7941, "type": "Organization", "normalized_text": "Direcci\u00f3n Nacional de Seguridad"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:05:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174685826502004737"], "text": "El objetivo del ataque era la oficina de la Direcci\u00f3n Nacional de Seguridad, pero ning\u00fan empleado result\u00f3 herido en el incidente https://t.co/HwtnP6f8MH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174685826502004737", "author_id": "357050985"}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/gg0Rphub5b", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertStudios0/status/1174351256925724672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gg0Rphub5b", "media_key": "3_1174351251825410048"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "DiazCanelB", "id": "1025037163291914240"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "MayteOliva6", "id": "1100241185799589888"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "AbreuFleita", "id": "1116782755390676993"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "adryoliva_", "id": "3497273305"}, {"start": 65, "end": 79, "username": "YesikaArreaza", "id": "1102713479637749766"}, {"start": 80, "end": 96, "username": "DayaniraTorres7", "id": "1100490994678669312"}, {"start": 97, "end": 105, "username": "K1000lL", "id": "587728232"}, {"start": 106, "end": 115, "username": "CUBAH0RA", "id": "88740642"}]}, "created_at": "2019-09-18T15:55:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174351256925724672"], "in_reply_to_user_id": "1172519275988443136", "text": "@CarlosPCuba19 @DiazCanelB @MayteOliva6 @AbreuFleita @adryoliva_ @YesikaArreaza @DayaniraTorres7 @K1000lL @CUBAH0RA Es un tibur\u00f3n suicida, va morir de una ingesta. https://t.co/gg0Rphub5b", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174351256925724672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172603456877715456"}], "author_id": "1169363646360764418"}, {"created_at": "2019-09-19T13:15:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174673254046416896"], "text": "al proximo gonza otaku me suicido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1174673254046416896", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.525, "type": "Person", "normalized_text": "gonza otaku"}]}, "author_id": "767095742079111168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/HJY826k9ve", "expanded_url": "https://www.ilblogdellestelle.it/2019/09/i-giornaloni-inventano-notizie-per-nascondere-i-provvedimenti-del-movimento.html", "display_url": "ilblogdellestelle.it/2019/09/i-gior\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilblogdellestelle.it/2019/09/i-giornaloni-inventano-notizie-per-nascondere-i-provvedimenti-del-movimento.html"}]}, "created_at": "2019-09-19T10:53:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174637585911767042"], "text": "C\u2019\u00e8 chi fa le scissioni e chi vota contro un arresto. Ma questa mattina, come al solito, l\u2019obiettivo di molti \u2018giornaloni\u2019 italiani rimane sempre lo stesso: colpire il MoVimento inventandosi la qualunque. Assurdo e vergognoso!\n\nhttps://t.co/HJY826k9ve", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 677, "like_count": 867, "quote_count": 68}, "lang": "it", "id": "1174637585911767042", "author_id": "289400495"}, {"created_at": "2019-09-19T11:45:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174650765199249408"], "in_reply_to_user_id": "1056979574087737346", "text": "@meiermq Jos\u00e9 Mar\u00eda Arguedas es un autor importante para comprender al Per\u00fa,  su literatura es magn\u00e1nima, tierna y honesta, crudamente honesta. Su postura pol\u00edtica fue del momento y cuando ya pas\u00f3, lo que queda es su literatura. El arte si es bueno, trascender\u00e1 a cualquier pol\u00edtica.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174650765199249408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 27, "probability": 0.9245, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Arguedas"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.9353, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174649740488773632"}], "author_id": "1056979574087737346"}, {"created_at": "2019-09-18T13:57:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174321595000741889"], "text": "E o instrutor de academia que quase matou a namorada a soco? To dizendo, meu, n\u00e3o vale a pena, as pessoas n\u00e3o mudam. N\u00e3o ignorem quando come\u00e7ar aqueles ci\u00fames possessivos e se sentir sufocada. Nunca termina bem.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174321595000741889", "author_id": "4167771519"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/aGfaObG1zT", "expanded_url": "https://t.co/aGfaObG1zT", "display_url": "t.co/aGfaObG1zT"}]}, "created_at": "2019-09-18T18:39:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174392398472011776"], "text": "\u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jovem se suicida s\u00e3o os primeiros a partilhar muito escandalizados https://t.co/aGfaObG1zT", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 1, "like_count": 98, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1174392398472011776", "author_id": "3070072750"}, {"created_at": "2019-09-19T06:52:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174576951379595264"], "in_reply_to_user_id": "281769300", "text": "@meiermq comparar a un escritor con un suicida y un reo corrupto???", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174576951379595264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "171830345"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Avb7L6HC8s", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html", "display_url": "sdpnoticias.com/columnas/feder\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 128, "username": "sdpnoticias", "id": "31907515"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3768, "type": "Person", "normalized_text": "Pacto"}, {"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.2685, "type": "Person", "normalized_text": "Tania"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:49:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174651746859278336"], "text": "Pacto suicida: Pe\u00f1a Nieto primero mata a su novia Tania y despu\u00e9s se dispara a s\u00ed mismo https://t.co/Avb7L6HC8s v\u00eda @sdpnoticias", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 20, "like_count": 14, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1174651746859278336", "author_id": "74153376"}, {"created_at": "2019-09-19T12:23:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174660383618957313"], "in_reply_to_user_id": "190393421", "text": "@rayyy10 Es una intenci\u00f3n suicida pendejo, con ese tipo de comentarios incitas a matar a mas de 200,000 persomas inocentes, por su inmaduro comentario que tu familia estuviera ah\u00ed a ver si dices lo mismo Libertad de expresi\u00f3n inepto", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174660383618957313", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rayyy10", "id": "190393421"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174641599327985669"}], "author_id": "3312376974"}, {"created_at": "2019-09-19T14:08:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174686765040459776"], "text": "realmente el mundo no se merece a bob morley, se toma el tiempo para habalr de algo tan importante que no muchos quieren abordar, lo amo much\u00edsimo:(", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174686765040459776", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "bob morley"}]}, "author_id": "983541100223791105"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/U1dNBlAFcP", "expanded_url": "https://twitter.com/_alondravalos/status/1174519343612387333", "display_url": "twitter.com/_alondravalos/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:09:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174687006007410688"], "text": "*sin paraca\u00eddas.. https://t.co/U1dNBlAFcP", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174687006007410688", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174519343612387333"}], "author_id": "584337681"}, {"created_at": "2019-09-19T14:09:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174686978413121536"], "in_reply_to_user_id": "1685472584", "text": "@daorahein me senti amea\u00e7ada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174686978413121536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "daorahein", "id": "1685472584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174686758673534979"}], "author_id": "289057177"}, {"created_at": "2019-09-19T14:03:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174685524092751873"], "text": "vcs tmb tem vontade de se jogar na frente de um carro s\u00f3 p ter a sensa\u00e7\u00e3o de sentir como \u00e9?\nou \u00e9 s\u00f3 eu q tenho esse pensamento suicida? pq eu t\u00f4 falando namoral  mrm kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1174685524092751873", "author_id": "1135371334136094720"}, {"created_at": "2019-09-19T05:19:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174553547045781505"], "text": "A 3 horas atr\u00e1s, acabo de descobrir que meu pai se suicidou, uma coisa q vou falar pra vcs, cuidem bem da pessoa que esta ao lado de vcs, CUIDA BEM DAQUELA PESSOA SEM ANIMO PRA NADA  depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira, nem todo Mundo que esta sorrindo, est\u00e1 feliz, DEPRESS\u00c3O TEM CURA \ud83d\ude2a", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174553547045781505", "author_id": "736591927437602816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/1xknIRjUlp", "expanded_url": "https://twitter.com/Giba_San97/status/1174673020696199168", "display_url": "twitter.com/Giba_San97/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.635, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00edssa"}]}, "created_at": "2019-09-19T13:31:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174677318738087936"], "text": "Ra\u00edssa\n14 anos\nFoi suspensa por abrir o extintor de inc\u00eandio e espalhar fuma\u00e7a pela escola toda https://t.co/1xknIRjUlp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 9}, "lang": "pt", "id": "1174677318738087936", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174673020696199168"}], "author_id": "1099841744"}], "places": [{"full_name": "Getxo, Espa\u00f1a", "id": "2d69e079581266bf"}, {"full_name": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "id": "008be613029d4ca5"}, {"full_name": "Itagua\u00ed, Brasil", "id": "41bf05f3b26396e4"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "S\u00e3o Louren\u00e7o, Brasil", "id": "48915cbb0f9b8650"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1093469532054867968", "value": "1093469532054867968", "detail": "User has been suspended: [1093469532054867968].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174367255259426816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174367255259426816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174367255259426816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1078409445938528256", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1078409445938528256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1078409445938528256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174431229925449730", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174431229925449730].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174431229925449730", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174714880508735491", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174714880508735491", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174714880508735491].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4862287085", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4862287085].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4862287085", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174626724837044224", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174626724837044224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174626724837044224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "770380053867851776", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [770380053867851776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "770380053867851776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174682793336610817", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174682793336610817].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174682793336610817", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "522401281", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [522401281].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "522401281", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174691620211646464", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174691620211646464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174691620211646464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174679753514786816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174679753514786816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174679753514786816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "151174060", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [151174060].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "151174060", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173961261320679424", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173961261320679424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173961261320679424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "824591848366870529", "value": "824591848366870529", "detail": "User has been suspended: [824591848366870529].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174696119185682432", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174696119185682432", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174696119185682432].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3876175456", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3876175456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3876175456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174696229487480832", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174696229487480832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174696229487480832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174695505189883907", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174695505189883907", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174695505189883907].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174693110091309056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174693110091309056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174693110091309056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174683575830102016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174683575830102016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174683575830102016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174677387876999169", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174677387876999169].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174677387876999169", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1134240272911613954", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1134240272911613954].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1134240272911613954", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174685483181457413", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174685483181457413].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174685483181457413", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1174715828438228995", "oldest_id": "1174686697835180032", "result_count": 464, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm601nqmkd0v9xhaqxl6umkhisfb1"}}