{"data": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:31:37.000Z", "lang": "it", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163881287217754113"], "id": "1163881287217754113", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1471608194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:31:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @iasd: A influencer que se matou ap\u00f3s ter se casado com ela mesma: https://t.co/Tve5eJik2W https://t.co/KtZAWvLm7g", "edit_history_tweet_ids": ["1163881244289064960"], "id": "1163881244289064960", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56442920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163876806392504320"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Tve5eJik2W", "expanded_url": "https://buff.ly/2KM6xNz", "display_url": "buff.ly/2KM6xNz"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/KtZAWvLm7g", "expanded_url": "https://twitter.com/iasd/status/1163876806392504320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KtZAWvLm7g", "media_key": "3_1163876805096480768"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "iasd", "id": "19233442"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:31:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163881200185991168"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163881200185991168", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163119557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:31:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163881186206371840"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163881186206371840", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031331313943543813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:31:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163881185300439043"], "id": "1163881185300439043", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980164645129515008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:30:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163881119663710208"], "id": "1163881119663710208", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865758691882041345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:30:46.000Z", "lang": "it", "text": "Aspirante suicida salvato da carabiniere-eroe https://t.co/KkEHM1CUgx", "edit_history_tweet_ids": ["1163881074293952512"], "id": "1163881074293952512", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "549299120", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/KkEHM1CUgx", "expanded_url": "http://www.ilcittadino.it/cronaca/2019/08/20/aspirante-suicida-salvato-da-carabiniere-eroe/wH0xE3oX6HAfeF6XngPvx3/index.html", "display_url": "ilcittadino.it/cronaca/2019/0\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:30:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163881031285563392"], "id": "1163881031285563392", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "427098419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:30:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@jeanwyllys_real Como ningu\u00e9m pensou nisso antes? Paga um dinheirinho para um fulano sair numa miss\u00e3o suicida em prol da imagem do governador! Deve ser o mesmo marqueteiro que o Bolsonaro contratou para lhe dar uma facada no est\u00f4mago e quase morrer para ganhar a elei\u00e7\u00e3o. \nTenho d\u00f3 n\u00e9 Jean Wyllys!", "edit_history_tweet_ids": ["1163880980790333440"], "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 186, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 285, "end": 295, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "Jean Wyllys"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "in_reply_to_user_id": "111123176", "id": "1163880980790333440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "85636372", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163836013569089536"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:30:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163880955616157702"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "id": "1163880955616157702", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1526024870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:30:15.000Z", "lang": "es", "text": "Cada vez que digo algo suicida , mayer y Manu me cagan a pedos ;(", "edit_history_tweet_ids": ["1163880945449127938"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7759, "type": "Person", "normalized_text": "mayer"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Manu"}]}, "id": "1163880945449127938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987128132506398724"}, {"created_at": "2019-08-20T18:29:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163880859738488834"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "id": "1163880859738488834", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274869204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:29:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163880836040671233"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163880836040671233", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137778536943640578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:29:39.000Z", "lang": "es", "text": "@AbudyVPH Felicitaciones el \u00faltimo parcial suicida, porque recientemente recuerdo haberle dado las congratulaciones por llegar a 4mil. Salud y que continuen los \u00e9xitos", "edit_history_tweet_ids": ["1163880794093510656"], "in_reply_to_user_id": "862749578789093377", "id": "1163880794093510656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1065310380421992449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163878589714112512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AbudyVPH", "id": "862749578789093377"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:29:37.000Z", "lang": "it", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163880784404647941"], "id": "1163880784404647941", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "428418598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:29:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @noelceballos_: Iba a decir que faltan el Joker y Harley Quinn para que fuera el Escuadr\u00f3n Suicida, pero luego me he dado cuenta. https:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163880767354744833"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.602, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "noelceballos_", "id": "5380442"}]}, "id": "1163880767354744833", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195476929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163839163839516674"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:29:32.000Z", "lang": "it", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163880762497740802"], "id": "1163880762497740802", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789963982476050432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:29:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163880746886541313"], "id": "1163880746886541313", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172947580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:29:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163880745217200135"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163880745217200135", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135235958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:29:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163880718935711744"], "id": "1163880718935711744", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774286264115658752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:29:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @noelceballos_: Iba a decir que faltan el Joker y Harley Quinn para que fuera el Escuadr\u00f3n Suicida, pero luego me he dado cuenta. https:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163880714967900165"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.602, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "noelceballos_", "id": "5380442"}]}, "id": "1163880714967900165", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151425202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163839163839516674"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:29:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163880647942914049"], "id": "1163880647942914049", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1545391796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:29:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163880641253072897"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163880641253072897", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90148303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:29:00.000Z", "lang": "es", "text": "@APRA_Oficial @Mauriciomulder  herederos del corrupto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1163880627499950085"], "in_reply_to_user_id": "1515282908", "id": "1163880627499950085", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2733842728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:28:59.000Z", "lang": "es", "text": "La gente se suicida por la gente de mierda que hace su d\u00eda a d\u00eda tan miserable. Eduquen a sus hijos, dejen de ser tan basuras y malos. Todos tenemos miles de cosas en la cabeza para andar soportando los humores de la gente que te rodea en el trabajo, en la facu y en la casa.", "edit_history_tweet_ids": ["1163880624484229121"], "id": "1163880624484229121", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2788450343"}, {"created_at": "2019-08-20T18:28:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163880609711833089"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163880609711833089", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941138795352772609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:28:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @bfrdeivisson: Ningu\u00e9m quer ver mortes, mas, se algu\u00e9m entra em um \u00f4nibus com uma arma ( mesmo que de brinquedo), espalha gasolina enqua\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163880601033854976"], "id": "1163880601033854976", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31012280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163872463798886400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bfrdeivisson", "id": "869212269477081088"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:28:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@jeanwyllys_real Voc\u00ea n\u00e3o viu??? Abriu concurso para sequestrador suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1163880578262982656"], "in_reply_to_user_id": "111123176", "id": "1163880578262982656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55439709", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163836013569089536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:28:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163880521849540608"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163880521849540608", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978440883229032448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:28:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@Bia73326192 ruim, uma ex-amiga minha provavelmente se suicidou mas eu e meus amigos estamos investigando e pode ser q ela tenha armado a pr\u00f3pria morte", "edit_history_tweet_ids": ["1163880516371673088"], "in_reply_to_user_id": "961954723787083779", "id": "1163880516371673088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096467805644484608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163879622200741889"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:28:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163880511464443906"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "id": "1163880511464443906", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159661161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:28:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163880445202915330"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163880445202915330", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083200512693030912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:28:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163880434553544704"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "id": "1163880434553544704", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142339482957561857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:28:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163880430019514368"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163880430019514368", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132521117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:28:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163880415708549126"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163880415708549126", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32743471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:27:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163880370993094656"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163880370993094656", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42872360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:27:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163880347051995137"], "id": "1163880347051995137", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4574038696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:27:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163880327514923008"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163880327514923008", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3001763405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:27:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163880325048623104"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163880325048623104", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002564229201883136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 78, "tag": "LadyViolenta"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.7599, "type": "Other", "normalized_text": "LadyViolenta"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/TBLiakx9Rd", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596553/diputada-denuncia-amenazas-tras-participar-en-marcha-de-mujeres-en-la-cdmx/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "proceso.com.mx/596553/diputad\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SadimLopez", "id": "964604464127594496"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:26:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SadimLopez: \u00bfQui\u00e9n es ese suicida que se atreve a amenazar a #LadyViolenta? \n https://t.co/TBLiakx9Rd", "edit_history_tweet_ids": ["1163880119011815426"], "id": "1163880119011815426", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1892174826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163808143790317575"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:26:57.000Z", "lang": "pt", "text": "to assistindo esquadr\u00e3o suicida oh fracasso vem \nhttps://t.co/wJ0inL7rlO", "edit_history_tweet_ids": ["1163880114079375361"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.8262, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/wJ0inL7rlO", "expanded_url": "https://twitter.com/itsyutazen/status/1163350869875650560/video/1", "display_url": "twitter.com/itsyutazen/sta\u2026"}]}, "id": "1163880114079375361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092806454887804928"}, {"created_at": "2019-08-20T18:26:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163880099797753856"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "id": "1163880099797753856", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1535766960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:26:30.000Z", "lang": "it", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163880000292032513"], "id": "1163880000292032513", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757989565600858112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:26:25.000Z", "lang": "es", "text": "El acto suicida de hoy en galer\u00edas toma cierta connotaci\u00f3n social porque ocurre en la esfera p\u00fablica. Hay miles de historias vinculadas al suicidio que suceden en lo privado, en el anonimato. Cuyo sufrimiento silenciado, en ocasiones pasa desapercibido.", "edit_history_tweet_ids": ["1163879979295412224"], "id": "1163879979295412224", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1632918594"}, {"created_at": "2019-08-20T18:26:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163879959724797958"], "id": "1163879959724797958", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124189830848684032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:26:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163879915185479681"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163879915185479681", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848992698887438338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:25:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163879832230486016"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "id": "1163879832230486016", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846889938029285376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:25:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163879829969805313"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163879829969805313", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036638991376949250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:25:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163879783467499520"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163879783467499520", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126735239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:25:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163879753285287936"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163879753285287936", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195466171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:25:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163879749619466240"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163879749619466240", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118882923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:25:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@bcnopc @SofiaGomezBR @jairbolsonaro T\u00e3o letal que atirou num suicida com arma de brinquedo.", "edit_history_tweet_ids": ["1163879743600680961"], "in_reply_to_user_id": "1147846317500260353", "id": "1163879743600680961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95095834", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163820608053886977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:25:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163879739410587648"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163879739410587648", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2805888156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:25:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@Fahsduarte @wilsonwitzel @Fahsduarte j\u00e1 que voc\u00ea odeia tanto os brancos, se suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1163879698608381952"], "in_reply_to_user_id": "853010769977499649", "id": "1163879698608381952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145393556959498247", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163792252008902657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Fahsduarte", "id": "853010769977499649"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "Fahsduarte", "id": "853010769977499649"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:25:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JANEDESIGNER: @rudrugo_ @gebrim17 @josepantuness @jairbolsonaro Lembra do \u00f4nibus 174? A pol\u00edcia tentou negociar o tempo todo, mas ainda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163879689963921408"], "id": "1163879689963921408", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4024943050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163855993698172928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JANEDESIGNER", "id": "49116653"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:25:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163879655436431360"], "id": "1163879655436431360", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931264854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:25:08.000Z", "lang": "it", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163879654828195840"], "id": "1163879654828195840", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868023032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:24:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163879585529966592"], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}]}, "id": "1163879585529966592", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859723478534062080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:24:50.000Z", "lang": "pt", "text": "eram de mentira, ok, mas dava ent\u00e3o para invadir e pegar o cara. Sa\u00edram atirando e matando o cara e comemorando como se fosse um gol! Estamos numa era doente. E pior:   \u00e9 ler que o governador disse que vai promover o cara que matou o sequestrador com problemas MENTAIS por Bravura", "edit_history_tweet_ids": ["1163879580517720064"], "entities": {"annotations": [{"start": 273, "end": 279, "probability": 0.6032, "type": "Place", "normalized_text": "Bravura"}]}, "id": "1163879580517720064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37112522"}, {"created_at": "2019-08-20T18:24:46.000Z", "lang": "pt", "text": "a vao se fuder qm ta reclamando q a policia agiu e matou o cara q amea\u00e7ava 30 vidas, nunca vou comemorar morte de ningu\u00e9m mas n vou ser hipocrita de defender qm poderia ter me matado hoje", "edit_history_tweet_ids": ["1163879563132309505"], "id": "1163879563132309505", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "author_id": "796145423761178624"}, {"created_at": "2019-08-20T18:24:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163879550234894336"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163879550234894336", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912356754759077889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:24:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163879539551940610"], "id": "1163879539551940610", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2556377416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:24:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163879445297606656"], "id": "1163879445297606656", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2201683766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:24:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163879423835328512"], "id": "1163879423835328512", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141336155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:24:05.000Z", "lang": "it", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163879393103687685"], "id": "1163879393103687685", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "413404389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:24:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163879368801882112"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "id": "1163879368801882112", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2844751937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:23:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163879343204044806"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "id": "1163879343204044806", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109500940166533122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:23:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BarbosaFtn: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1163879334861516800"], "id": "1163879334861516800", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155862675978620928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163823536382681089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barbosaftn", "id": "1445453449621950468"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:23:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163879325868929024"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1163879325868929024", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118841023915020288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:23:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163879320277921793"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163879320277921793", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56202124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:23:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163879254976815104"], "id": "1163879254976815104", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4579944141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:23:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163879254481936386"], "id": "1163879254481936386", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129021856651141121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:23:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @anhelikharina: Si el director de carrera de medicina dice que aquel que se suicida es porque le queda grande esa carrera, que podemos e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163879218352205824"], "id": "1163879218352205824", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1579118186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163657545493504002"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anhelikharina", "id": "265701201"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:23:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163879204011876352"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "id": "1163879204011876352", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075812749878460416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:23:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @noelceballos_: Iba a decir que faltan el Joker y Harley Quinn para que fuera el Escuadr\u00f3n Suicida, pero luego me he dado cuenta. https:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163879203533656064"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.602, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "noelceballos_", "id": "5380442"}]}, "id": "1163879203533656064", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86180983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163839163839516674"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:23:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163879200589340673"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163879200589340673", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27998857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:23:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163879162291134464"], "id": "1163879162291134464", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4869210831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:23:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163879135221112832"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163879135221112832", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4816875857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 181, "end": 191, "tag": "schettino"}, {"start": 193, "end": 199, "tag": "renzi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "paoloroversi", "id": "24856912"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:23:04.000Z", "lang": "it", "text": "@paoloroversi se un suicida si pente del suo tentativo che si fa? gli diciamo che ormai deve portarlo a compimento? e poi mi scusi...ci tiene tanto a rimettere sul ponte di comando #schettino -#renzi?", "edit_history_tweet_ids": ["1163879134457671680"], "in_reply_to_user_id": "24856912", "id": "1163879134457671680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612793180", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163878438299668487"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:22:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163879111988826113"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163879111988826113", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803602259615580160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:22:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163879036248043521"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1163879036248043521", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154191882290905089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:22:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163879034880757762"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163879034880757762", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979030502769352704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:22:26.000Z", "lang": "es", "text": "@IPostino Argentina es un pa\u00eds deprimido, muy enfermo y su Psiquiatra se llama Peronismo, hace 70 a\u00f1os receta lo mismo. Parece que en esta se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1163878974507954181"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "IPostino", "id": "421148871"}]}, "in_reply_to_user_id": "421148871", "id": "1163878974507954181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113667934", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163824954460332033"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:22:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878960226275328"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163878960226275328", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4627771647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:22:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878960029192197"], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}]}, "id": "1163878960029192197", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927108712174706688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:22:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878935115026432"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163878935115026432", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14171364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:22:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878924818014210"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163878924818014210", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4752516114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:22:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878918123900928"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163878918123900928", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159775215766953989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:22:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878892337356801"], "id": "1163878892337356801", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327046823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:22:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878890814746629"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163878890814746629", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2712192691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:22:04.000Z", "lang": "it", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878884322004993"], "id": "1163878884322004993", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350920742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:22:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878874947706886"], "id": "1163878874947706886", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2490159067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:22:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878871097323522"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163878871097323522", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130444195653738499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:21:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878835886182400"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163878835886182400", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82243739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:21:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878790558355456"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163878790558355456", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099452132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:21:41.000Z", "lang": "es", "text": "Me da miedo dormirme por si no me llegar\u00e1 a despertar q maldita suicida soy", "edit_history_tweet_ids": ["1163878785936216065"], "id": "1163878785936216065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765332804192337921"}, {"created_at": "2019-08-20T18:21:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@guisalgado7 o q importa \u00e9 q a gnt ta feliz por vc, uhuuu! s\u00f3 ve se n me abandona em porto, pq quando eu ia te abandonar tu quase me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1163878768836009984"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.7371, "type": "Place", "normalized_text": "porto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "guisalgado7", "id": "3436999811"}]}, "in_reply_to_user_id": "3436999811", "id": "1163878768836009984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752550881648865281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163590952524627969"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:21:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878729292177408"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163878729292177408", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956558835241635840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:21:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878706118631424"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "id": "1163878706118631424", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170086777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:21:20.000Z", "lang": "es", "text": "@Cynthia_skitty @FluffWuffuff @Harithanyan @AlmaNegraLunar Nope no estaba solo ella, estaban Aoi Asahina y Toko Fukawa, que se da a entender en una entrevista que al ver la situaci\u00f3n se suicida (Por eso el chico rubio, Byakuya Togami, est\u00e1 sujetando un cartel de la cara de una chica, Toko)", "edit_history_tweet_ids": ["1163878700594663426"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Nope"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.5795, "type": "Person", "normalized_text": "Aoi Asahina"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.7555, "type": "Person", "normalized_text": "Toko Fukawa"}, {"start": 219, "end": 232, "probability": 0.7173, "type": "Person", "normalized_text": "Byakuya Togami"}, {"start": 285, "end": 288, "probability": 0.7642, "type": "Person", "normalized_text": "Toko"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 42, "username": "Harithanyan", "id": "802688717387337728"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "AlmaNegraLunar", "id": "1036361189452861440"}]}, "in_reply_to_user_id": "1041690162671935488", "id": "1163878700594663426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143181147859488769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163862448316801024"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:21:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878679195389952"], "id": "1163878679195389952", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1397064714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:21:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878675051352072"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "id": "1163878675051352072", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989783000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:21:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IsabelQ1960: La Argentina no se suicida como se ha suicidado Brasil. La seguridad interior jam\u00e1s puede querdar en manos de militares. D\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878667258355714"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9578, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IsabelQ1960", "id": "872155878732034048"}]}, "id": "1163878667258355714", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127025794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874360597389313"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:21:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878617862103040"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163878617862103040", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213711850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:20:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878598534717446"], "id": "1163878598534717446", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2709864002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:20:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878576426487809"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "id": "1163878576426487809", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082678937279438848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:20:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878572991188992"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163878572991188992", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382261627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:20:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878537750896641"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "id": "1163878537750896641", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859149874050281473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:20:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878537608224768"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "id": "1163878537608224768", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1608489145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:20:34.000Z", "lang": "it", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878506524282880"], "id": "1163878506524282880", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "493833883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:20:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878502250270720"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "id": "1163878502250270720", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168007252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:20:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878458352529408"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163878458352529408", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126360153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:20:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878406381015042"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163878406381015042", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895074702045069312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:19:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878346037583872"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163878346037583872", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825870572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:19:41.000Z", "lang": "es", "text": "Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Ministro.", "edit_history_tweet_ids": ["1163878283085266944"], "id": "1163878283085266944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2278345518"}, {"created_at": "2019-08-20T18:19:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878268849668096"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163878268849668096", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28172076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:19:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878243117744128"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163878243117744128", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952919418006310912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:19:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878183172739072"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "id": "1163878183172739072", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148223355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:19:10.000Z", "lang": "it", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878156132061184"], "id": "1163878156132061184", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2252899982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:19:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878147059830784"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163878147059830784", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096833902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:19:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878127665385472"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163878127665385472", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443751114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:19:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878123655577606"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163878123655577606", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14499876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:18:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878086800228359"], "id": "1163878086800228359", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985348565085106176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:18:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878082069110785"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163878082069110785", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789221980247625729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:18:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878069431652357"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163878069431652357", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014972618687045632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:18:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163878044597149696"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163878044597149696", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891107344498790401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:18:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Hoje por exemplo est\u00e1vamos lembrando de qndo \u00e9ramos pequenos e ele tbm tinha ganhado uma moto, que no mesmo dia a gente se matou com a moto", "edit_history_tweet_ids": ["1163877968898330626"], "in_reply_to_user_id": "866361975663734785", "id": "1163877968898330626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866361975663734785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163877740317163522"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:18:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877907921612800"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163877907921612800", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4646720416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:18:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877876049072128"], "id": "1163877876049072128", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025263070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:18:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CAFEFILOSOFIC: El.amor no salva de nada ..Tadeusz Borowsky  \"nuestro hogar es Auschwitz\" ..se suicida cuando espera su hija ...con.el g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877866406326278"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 61, "probability": 0.7429, "type": "Person", "normalized_text": "Tadeusz Borowsky"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9189, "type": "Place", "normalized_text": "Auschwitz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CAFEFILOSOFIC", "id": "2406787754"}]}, "id": "1163877866406326278", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157070143039692800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1106632654504501248"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:17:58.000Z", "lang": "es", "text": "@Putagoras @pcorrea78 @cuervoji Si. Un grupo que haga esa investigaci\u00f3n sobre el tema ser\u00eda un escuadron suicida. Pero valdr\u00eda la pena. Mucho Cvlac inflado as\u00ed.", "edit_history_tweet_ids": ["1163877852737093633"], "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 146, "probability": 0.6358, "type": "Person", "normalized_text": "Cvlac"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Putagoras", "id": "353163455"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "pcorrea78", "id": "30708702"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "cuervoji", "id": "323019531"}]}, "in_reply_to_user_id": "353163455", "id": "1163877852737093633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "930513440287985665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163874659747749888"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:17:58.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfPorqu\u00e9s es tan in\u00fatil PSOE que no logra desde 2016 ser progresista 123% falt\u00e1ndole el 43% del 15M-Unidas Podemos?\nA esta es todo alante esa izquierda real unida, esa derecha conservadora, atr\u00e1s.\nPedro suicida \"obrero\" Esquirol: A ver si le vas a dar la raz\u00f3n a Rajoy: PP+PSOE+C's", "edit_history_tweet_ids": ["1163877851554336770"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.9788, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 99, "end": 112, "probability": 0.8983, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.6167, "type": "Person", "normalized_text": "Esquirol"}, {"start": 262, "end": 266, "probability": 0.8774, "type": "Person", "normalized_text": "Rajoy"}, {"start": 269, "end": 270, "probability": 0.9027, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 272, "end": 275, "probability": 0.9449, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "id": "1163877851554336770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1262523320"}, {"created_at": "2019-08-20T18:17:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877850245672960"], "id": "1163877850245672960", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4064217791", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:17:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877843593510918"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163877843593510918", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734000607980359680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:17:55.000Z", "lang": "it", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877839218888705"], "id": "1163877839218888705", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1275154423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:17:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877836085706752"], "id": "1163877836085706752", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223641204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:17:47.000Z", "lang": "pt", "text": "Quem n\u00e3o cansa de assistir esquadr\u00e3o suicida ? Eu", "edit_history_tweet_ids": ["1163877804607455233"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.7892, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1163877804607455233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312977835"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:17:38.000Z", "lang": "it", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877767513088000"], "id": "1163877767513088000", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2339382066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:17:35.000Z", "lang": "it", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877757123792897"], "id": "1163877757123792897", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062388616687730691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:17:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877717403742208"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "id": "1163877717403742208", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134979858772176897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:17:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877677352271872"], "id": "1163877677352271872", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891743460566462465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:17:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@FAzevedo91 A casos e casos, nesse talvez tenha sido esse o melhor despacho, pensando ser o tomador um suicida. Claro que n\u00e3o devemos comemorar a morte, por\u00e9m j\u00e1 se tornou t\u00e3o banal, h\u00e1 tantos casos banalizadores, que infelizmente comemoramos a morte do sequestrador", "edit_history_tweet_ids": ["1163877662860959744"], "in_reply_to_user_id": "1110626317832200193", "id": "1163877662860959744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79226451", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163877112446693377"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FAzevedo91", "id": "1110626317832200193"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:17:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @bifeahcasa: Salazar gostaria de ter um museu ? Naturalmente que sim . \nS\u00f3 isto seria o suficiente para que n\u00e3o se fizesse um museu a um\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877659090325504"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5648, "type": "Person", "normalized_text": "Salazar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bifeahcasa", "id": "14856333"}]}, "id": "1163877659090325504", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2717621829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163827039704702977"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:17:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Terabyteshop: N\u00e3o tenho culpa se quem joga comigo \u00e9 meio suicida! \ud83d\ude21 https://t.co/1xvMl7lnIs", "edit_history_tweet_ids": ["1163877633635049478"], "id": "1163877633635049478", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1713500773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163873403369078784"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/1xvMl7lnIs", "expanded_url": "https://twitter.com/Terabyteshop/status/1163873403369078784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1xvMl7lnIs", "media_key": "3_1163873400693166081"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Terabyteshop", "id": "61752141"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:16:59.000Z", "lang": "es", "text": "@luisbremer Nunca un suicida unabomber por estas pampas? S\u00f3lo en Wissconsin, Texas o San Francisco?", "edit_history_tweet_ids": ["1163877603519991808"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9021, "type": "Place", "normalized_text": "Wissconsin"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 85, "end": 97, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "San Francisco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luisbremer", "id": "156242969"}]}, "in_reply_to_user_id": "156242969", "id": "1163877603519991808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804737091460546560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163637907665707008"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:16:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877598117715968"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163877598117715968", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3719659102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:16:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877591419445249"], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}]}, "id": "1163877591419445249", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000076079879598081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:16:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877590442086401"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163877590442086401", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796094766945603584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:16:54.000Z", "lang": "pt", "text": "@randolfeap Queir\u00f3z \u00e9 com a Pol\u00edcia, Lula t\u00e1 preso, mas a pergunta \u00e9:\n\nAlgu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os peixes por cumplicidade? \ud83e\udd14\nEle me bloqueou!", "edit_history_tweet_ids": ["1163877584976994306"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 94, "end": 109, "probability": 0.5165, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 151, "end": 153, "probability": 0.9088, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "randolfeap", "id": "85327394"}]}, "in_reply_to_user_id": "85327394", "id": "1163877584976994306", "geo": {"place_id": "8aed51289a235ff4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "747185858168651776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163530474062524422"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:16:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877584268083207"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163877584268083207", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2389607874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:16:52.000Z", "lang": "it", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877576655474688"], "id": "1163877576655474688", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475096024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:16:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877565435654147"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163877565435654147", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2430613039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:16:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877495864737793"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163877495864737793", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119145707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:16:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fascarza: Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877474662539264"], "id": "1163877474662539264", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157670991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163625115957039105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fascarza", "id": "162379448"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:16:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877468136255488"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163877468136255488", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002865160300777473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:16:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877371629461505"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163877371629461505", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054821129901228033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:15:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@jessic4fernanda Um homem que se suicidou, nosso mundo est\u00e1 acabando, triste realidade!", "edit_history_tweet_ids": ["1163877304638029826"], "in_reply_to_user_id": "2918857071", "id": "1163877304638029826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964899583573856257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163872579318439941"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jessic4fernanda", "id": "2918857071"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:15:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877303832780801"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163877303832780801", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738763823893602304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:15:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877300548583429"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163877300548583429", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122149698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:15:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877298698903553"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163877298698903553", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272032843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:15:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877294877941762"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1163877294877941762", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2839593388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:15:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877278494928902"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163877278494928902", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141212418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:15:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Mnsje para el cobarde suicida,llegar\u00e1 a la morada d don Sata,domicilio dl esp\u00edritu chocarrero de Alan. Fiscal\u00eda de Miraflores\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877227416698881"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.2305, "type": "Place", "normalized_text": "Sata"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.5921, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1163877227416698881", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41072123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163836988883197952"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:15:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@jairbolsonaro H\u00e1 alguns dias, chorava a fam\u00edlia de um inocente q levou 80 tiros e a sua declara\u00e7\u00e3o foi de que \"o Ex\u00e9rcito n\u00e3o matou ningu\u00e9m\".. H\u00e1 poucos dias um jovem q ia prum treino de futebol foi baleado pelas costas e o sr. tratou de passar pano... At\u00e9 quando? Vc e Witsel se merecem. https://t.co/Qqd1rCa4mz", "edit_history_tweet_ids": ["1163877214187864064"], "entities": {"annotations": [{"start": 271, "end": 276, "probability": 0.8026, "type": "Person", "normalized_text": "Witsel"}], "urls": [{"start": 290, "end": 313, "url": "https://t.co/Qqd1rCa4mz", "expanded_url": "https://twitter.com/vaniamarra/status/1163877214187864064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qqd1rCa4mz", "media_key": "3_1163877204729782273"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1163877214187864064", "geo": {"place_id": "83a111c3a94f41da"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "62852633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163812739472482306"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:15:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877206382305281"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163877206382305281", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2312798472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:15:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877192100732928"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "id": "1163877192100732928", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2924522779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:15:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877173524074501"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163877173524074501", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977685220458663942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:15:15.000Z", "lang": "it", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877170789453824"], "id": "1163877170789453824", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2887988230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:15:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @iasd: A influencer que se matou ap\u00f3s ter se casado com ela mesma: https://t.co/Tve5eJik2W https://t.co/KtZAWvLm7g", "edit_history_tweet_ids": ["1163877170344861696"], "id": "1163877170344861696", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2748469408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163876806392504320"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Tve5eJik2W", "expanded_url": "https://buff.ly/2KM6xNz", "display_url": "buff.ly/2KM6xNz"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/KtZAWvLm7g", "expanded_url": "https://twitter.com/iasd/status/1163876806392504320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KtZAWvLm7g", "media_key": "3_1163876805096480768"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "iasd", "id": "19233442"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:14:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877098676719617"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "id": "1163877098676719617", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260897626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:14:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877081614360576"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "id": "1163877081614360576", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55269569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:14:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877068553228288"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163877068553228288", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312338039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:14:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877064585416704"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163877064585416704", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723487976525824000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:14:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877054145814528"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1163877054145814528", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081258377190219776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:14:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877053592231937"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1163877053592231937", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2568969282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:14:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877027042209794"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163877027042209794", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782694927964643328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:14:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163877010390863872"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163877010390863872", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4833285951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:14:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163876998126723072"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163876998126723072", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2326608561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:14:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163876993282301954"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163876993282301954", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000754195572625409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:14:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163876972201689094"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163876972201689094", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000707012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:14:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163876960294117377"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163876960294117377", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3370560100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:14:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @spbancarios: Maria Lucia Fattorelli, coordenadora nacional da Auditoria Cidad\u00e3 da d\u00edvida, fala da pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida praticada\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163876960201826306"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 38, "probability": 0.7967, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Lucia Fattorelli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spbancarios", "id": "36608122"}]}, "id": "1163876960201826306", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125534278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163445334787481600"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:14:23.000Z", "lang": "it", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163876950626197506"], "id": "1163876950626197506", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133001520532873218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:14:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @XavierFiestas: Mi ma\u00f1ana mejora cuando recuerdo que el suicida cobarde dej\u00f3 de jodernos la vida.\n\nEs lo mejor para levantar el \u00e1nimo. h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163876900839800833"], "id": "1163876900839800833", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316946162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163567099454861312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:14:09.000Z", "lang": "es", "text": "Probarte,\npuede ser un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1163876893831155713"], "id": "1163876893831155713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "958806588864847874"}, {"created_at": "2019-08-20T18:14:04.000Z", "lang": "pt", "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd29", "edit_history_tweet_ids": ["1163876870141747200"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8411, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1163876870141747200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3819492676"}, {"created_at": "2019-08-20T18:13:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163876851749662723"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "id": "1163876851749662723", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108948434999037952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:13:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163876848759201792"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163876848759201792", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124832269435318272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:13:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163876847442173952"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "id": "1163876847442173952", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134271956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:13:49.000Z", "lang": "pt", "text": "A influencer que se matou ap\u00f3s ter se casado com ela mesma: https://t.co/Tve5eJik2W https://t.co/KtZAWvLm7g", "edit_history_tweet_ids": ["1163876806392504320"], "id": "1163876806392504320", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "19233442", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Tve5eJik2W", "expanded_url": "https://buff.ly/2KM6xNz", "display_url": "buff.ly/2KM6xNz"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/KtZAWvLm7g", "expanded_url": "https://twitter.com/iasd/status/1163876806392504320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KtZAWvLm7g", "media_key": "3_1163876805096480768"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:13:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163876794136780801"], "id": "1163876794136780801", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3071471685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:13:39.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/cwSIyO3f9H", "edit_history_tweet_ids": ["1163876766701670400"], "id": "1163876766701670400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cwSIyO3f9H", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:13:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163876752755740672"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163876752755740672", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736714942611623936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:13:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163876751828824065"], "id": "1163876751828824065", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3755939417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:13:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163876726730121222"], "id": "1163876726730121222", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232951018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:13:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163876724872032256"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163876724872032256", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820290516898050048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:13:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@PortoAndre2003 -n\u00f3s somos animais, logo n\u00e3o temos alma\n-a mulher deve matar o marido\n-a b\u00edblia \u00e9 um livro mitol\u00f3gico\n-Deus n\u00e3o tem inimigos\n-a santa inquisi\u00e7\u00e3o matou um monte de gente e se voc\u00ea acha que isso \u00e9 bom me desculpe mas voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 crist\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1163876679321866241"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 122, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "898198551704023040", "id": "1163876679321866241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "887144702532882432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162174471786106880"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:13:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163876677002416133"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "id": "1163876677002416133", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078028100728995840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:13:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Oliveiiraa_CRVG: Se voc\u00ea \u00e9 contra o policial q matou o sequestrador, pfvr para de me seguir, obg", "edit_history_tweet_ids": ["1163876672250232833"], "id": "1163876672250232833", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2658527420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163846660495159296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Oliveiiraa_CRVG", "id": "4824721786"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:12:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163876583414874114"], "id": "1163876583414874114", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949438812731707394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:12:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163876574267133952"], "id": "1163876574267133952", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1679158250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:12:47.000Z", "lang": "es", "text": "@LaMaraDice Casi se suicida por eso jajajaja!", "edit_history_tweet_ids": ["1163876549042548736"], "in_reply_to_user_id": "1383812112", "id": "1163876549042548736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214192939", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163868217728786432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LaMaraDice", "id": "1383812112"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:12:43.000Z", "lang": "it", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163876531950837765"], "id": "1163876531950837765", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096126365215178755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:12:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163876505153351680"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "id": "1163876505153351680", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999088825149415426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:12:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163876494583771136"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "id": "1163876494583771136", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3471929663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:12:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163876414824824833"], "id": "1163876414824824833", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4847535079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:12:11.000Z", "lang": "pt", "text": "@benbawnes por isso q eu disse q foi decepcionante, e o carinha l\u00e1 o btk, ser\u00e1 que se suicidou mesmo?", "edit_history_tweet_ids": ["1163876397741412352"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "btk"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "benbawnes", "id": "1571232296505675777"}]}, "in_reply_to_user_id": "536742318", "id": "1163876397741412352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2373904171", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163875609447190528"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:12:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163876377843634178"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163876377843634178", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2458028189", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:12:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@samiabomfim A postura dele foi errada mesmo , mas n\u00e3o foi uma trag\u00e9dia . Trag\u00e9dia seria se o bandido tivesse queimado os outros l\u00e1 dentro . N\u00e3o lembra do 174 ou da Eloa ? N\u00e3o matou o sujeito e nos 2 casos a\u00ed sim o final foi uma trag\u00e9dia .", "edit_history_tweet_ids": ["1163876377826942976"], "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 168, "probability": 0.7823, "type": "Person", "normalized_text": "Eloa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}]}, "in_reply_to_user_id": "27703690", "id": "1163876377826942976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "195560995", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163804402697822208"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:11:59.000Z", "lang": "it", "text": "RT @dantegiumanini: Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/WCDTM3r2az", "edit_history_tweet_ids": ["1163876348244451329"], "id": "1163876348244451329", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975121333670629377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163873073344536576"}], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/WCDTM3r2az", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/yjcvMU", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/yjcvMU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "dantegiumanini", "id": "547501263"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:11:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163876229390487553"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163876229390487553", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831495115831123968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:11:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163876226622058497"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "id": "1163876226622058497", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731689993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:11:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163876220112658434"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163876220112658434", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3004708697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:11:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163876188550569987"], "id": "1163876188550569987", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70002280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:11:19.000Z", "lang": "es", "text": "@SofiAvelenda Jajajajajajajajajajaja quede re suicida eh", "edit_history_tweet_ids": ["1163876178589040640"], "in_reply_to_user_id": "1478777142", "id": "1163876178589040640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "265805327", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163876037677199365"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SofiAvelenda", "id": "1478777142"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:11:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElBigDataMx: Mujer se suicida al arrojarse a v\u00edas del @MetroCDMX Hidalgo \u27a1\ufe0f https://t.co/VZkmjFCDuS https://t.co/XPFou3FBjr", "edit_history_tweet_ids": ["1163876131260571652"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.4906, "type": "Place", "normalized_text": "Hidalgo"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/VZkmjFCDuS", "expanded_url": "http://bit.ly/2zekfBW", "display_url": "bit.ly/2zekfBW"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/XPFou3FBjr", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1163847057142161408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XPFou3FBjr", "media_key": "3_1163822363898712066"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElBigDataMx", "id": "2826319492"}, {"start": 58, "end": 68, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "id": "1163876131260571652", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953816365101699072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163847057142161408"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:11:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rolandoarturo1: @reyconbarba En las pr\u00f3ximas elecciones espero que ustedes se presenten como candidatos a alg\u00fan cargo para que vean cua\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163876113703165952"], "id": "1163876113703165952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987071179453321216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163688558957346816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "reyconbarba", "id": "3195358007"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:11:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163876106556059649"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163876106556059649", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3298266445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:11:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163876101543931904"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163876101543931904", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301029305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:10:50.000Z", "lang": "it", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163876056975192065"], "id": "1163876056975192065", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3368018859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:10:50.000Z", "lang": "pt", "text": "Nego atirando pedra no governador pq ele comemorou que o sequestrador foi abatido ! Se eu tivesse naquele \u00f4nibus. Eu ia comemorar tbm ! Queria que tivesse pena de morte no Brasil matou morreu !", "edit_history_tweet_ids": ["1163876056723546112"], "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 177, "probability": 0.9114, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1163876056723546112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056779121097957376"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:10:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163876036708360193"], "id": "1163876036708360193", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270387894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:10:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163876005498499072"], "id": "1163876005498499072", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978981228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:10:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GuapoHerminio: La culpa es del argentino suicida que no entendi\u00f3 que Macri evitaba este desenlace que gener\u00f3 el gobierno de Macri \nhttp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163875968198631430"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1163875968198631430", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4437312982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163867366410870787"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:10:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@alex_borges e logico matou um bandido ,oras direitos humanos nao aceita matar bandido ,se morresse  um policial teria nenhum problema, ref\u00e9m paci\u00eancia faz parte que a familia chore", "edit_history_tweet_ids": ["1163875958379753480"], "in_reply_to_user_id": "14073052", "id": "1163875958379753480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176105295", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163869926035251201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alex_borges", "id": "14073052"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:10:25.000Z", "lang": "pt", "text": "O que mais me assusta nesse caso \u00e9 que foram seis tiros, pelo visto. O primeiro feriu, o segundo matou. E os outros quatro? Se foi leg\u00edtima defesa de terceiros, ok. Dois bastavam. Os outros quatro foram covardia, vontade de matar, \u00f3dio. Desnecess\u00e1rios. Foram pura viol\u00eancia", "edit_history_tweet_ids": ["1163875951006162945"], "id": "1163875951006162945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1711355088"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 248, "end": 255, "tag": "StayOn"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/PUYMt3Cat2", "expanded_url": "https://twitter.com/LastCatala/status/1163875921054617601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PUYMt3Cat2", "media_key": "3_1163875900787744769"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:10:18.000Z", "lang": "pt", "text": "Hey People Sup? \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\udd1d\nPassei Para Avisar Que Quinta-feira (Dia 22 \ud83d\uddd3 )\nEstar\u00e1 Dispon\u00edvel \u2b06\ufe0f\nA Faixa Promocional Do Ep \ud83c\udfb5\n \u201c30 D\u2019Novembro 3\u201d \u2611\ufe0f\nIntitulada: SUICIDA \ud83d\udca3\u2620\ufe0f\nQue Conta Com As Participa\u00e7\u00f5es De: H\u00e9lder Ndombaxi, Rui Leite &amp; Aires Edvandro \ud83e\udd76\n#StayOn https://t.co/PUYMt3Cat2", "edit_history_tweet_ids": ["1163875921054617601"], "id": "1163875921054617601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "720921925736861696"}, {"created_at": "2019-08-20T18:10:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163875915698511872"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "id": "1163875915698511872", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894360375055044608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:10:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163875875382792193"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "id": "1163875875382792193", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951198908205731840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:10:02.000Z", "lang": "it", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163875855988400131"], "id": "1163875855988400131", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091418394631516161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:09:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163875824849891328"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "id": "1163875824849891328", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1355788070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:09:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163875793388392448"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163875793388392448", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197641694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:09:44.000Z", "lang": "es", "text": "@AdrianRavier Si fuese suicida ya no estar\u00edamos ac\u00e1 nos sobran huevos para poner a La Argentina de pie", "edit_history_tweet_ids": ["1163875781761753089"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "in_reply_to_user_id": "400253569", "id": "1163875781761753089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "197242135", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163778682592346112"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:09:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163875737641857027"], "id": "1163875737641857027", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078086388548014090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:09:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163875724228517889"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163875724228517889", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2716848915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:09:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163875724031344640"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163875724031344640", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862007907868704768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:09:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163875694784524288"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163875694784524288", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763385750566076416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Urgente"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 75, "probability": 0.7932, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:09:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FirulaisTv: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial \nFotos cortes\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163875684969660416"], "id": "1163875684969660416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4847535079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163864331357999106"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:09:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163875674316333064"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163875674316333064", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143900557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:09:19.000Z", "lang": "it", "text": "RT @max_ronchi: Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "edit_history_tweet_ids": ["1163875673758416896"], "id": "1163875673758416896", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766643303081250817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163846341782433792"}], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "max_ronchi", "id": "2884530100"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:08:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163875538878025729"], "id": "1163875538878025729", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2762449323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:08:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163875472566095874"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163875472566095874", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111647647125909504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:08:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Tem q fazer oq ent\u00e3o porra? Deixar o sequestrador de boa? Levar flores? Matou o sequestrador e n\u00e3o feriu nenhum inocente, isso \u00e9 raro de se ver kkkkk vcs reclamam de tudo pqp https://t.co/500L08w9kR", "edit_history_tweet_ids": ["1163875445525364736"], "id": "1163875445525364736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "310520414", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163821583393263616"}], "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/500L08w9kR", "expanded_url": "https://twitter.com/cynaramenezes/status/1163821583393263616", "display_url": "twitter.com/cynaramenezes/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:08:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163875431508041730"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "id": "1163875431508041730", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027996388712435712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:08:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JonOliveira7: Se a pol\u00edcia n\u00e3o mata o cara, e o sequestrador mata 2/3 ref\u00e9ns = \"culpa da pol\u00edcia despreparada, n\u00e3o matou o cara quando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163875417960435713"], "id": "1163875417960435713", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3361037764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163796800991637504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JonOliveira7", "id": "93198783"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:08:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163875393021120513"], "id": "1163875393021120513", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4371111202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:08:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@SF_Moro seu idiota, ele era um suicida e a arma de brinquedo.", "edit_history_tweet_ids": ["1163875346829185024"], "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "id": "1163875346829185024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146419397", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163867625149075456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:08:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163875344497201153"], "id": "1163875344497201153", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "414880381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:07:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163875340047081473"], "id": "1163875340047081473", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1920117535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:07:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jcaurichz: @JBCPERU Los hijos del suicida Alan Garc\u00eda Perez y Kenya Fujimori tambi\u00e9n.", "edit_history_tweet_ids": ["1163875329108250624"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}, {"start": 66, "end": 79, "probability": 0.5824, "type": "Person", "normalized_text": "Kenya Fujimori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcaurichz", "id": "3068725821"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}]}, "id": "1163875329108250624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950525047159996416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163614456917762048"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:07:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163875308749164544"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163875308749164544", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2806126959", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:07:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163875302378020864"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163875302378020864", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140868286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:07:49.000Z", "lang": "pt", "text": "eu to cansada de ser trocada,eu gosto da pessoa e a pessoa demonstra reciprocidade e dps me troca como se eu fosse roupa? a poucos dias postaram um lomotif q me matou mto por ver o qu\u00e3o insignificante eu sou e agr vi meu outro ponto de paz simplesmente me trocando. cansei", "edit_history_tweet_ids": ["1163875296237490177"], "id": "1163875296237490177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1077792439589617665"}, {"created_at": "2019-08-20T18:07:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163875276729782272"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163875276729782272", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777675985919569920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:07:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163875238972669952"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1163875238972669952", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989884502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:07:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163875188083220480"], "id": "1163875188083220480", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363348970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:07:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163875183599476738"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1163875183599476738", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270387894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:07:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163875153958375425"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163875153958375425", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2346102679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:07:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163875128087908353"], "id": "1163875128087908353", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2752927197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:06:55.000Z", "lang": "it", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163875072282714112"], "id": "1163875072282714112", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253714436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:06:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @bfrdeivisson: Ningu\u00e9m quer ver mortes, mas, se algu\u00e9m entra em um \u00f4nibus com uma arma ( mesmo que de brinquedo), espalha gasolina enqua\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163875005178028032"], "id": "1163875005178028032", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2874286316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163872463798886400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bfrdeivisson", "id": "869212269477081088"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:06:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@obrunnohenrique eu mesma!! acordei com a not\u00edcia do \u00f4nibus sequestrado, que um sniper matou o sequestrador que tinha se rendido e estava com uma arma de brinquedo!!!!! pqp! as pessoas realmente comemoram isso?? \u00e9 uma vida!! v\u00e3o realmente relativizar um assassinato? fracamente...", "edit_history_tweet_ids": ["1163874988019073026"], "in_reply_to_user_id": "273610610", "id": "1163874988019073026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2897994735", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163813846621884416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "oBrunnoHenrique", "id": "1470821909793325056"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:06:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163874987561902080"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163874987561902080", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64353105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:06:23.000Z", "lang": "pt", "text": "a pessoa que mais me irritava de longe e a que eu mais irritava tb\n\njuro que nao sei pq a gente nunca se matou mas agradeco de coracao pq agora tinhamu demais\n\nvc foi embora do rosa 17hrs vei como pode", "edit_history_tweet_ids": ["1163874937653870598"], "entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 180, "probability": 0.5358, "type": "Other", "normalized_text": "rosa"}]}, "in_reply_to_user_id": "795694222586368000", "id": "1163874937653870598", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "795694222586368000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163615371397668865"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:06:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163874911707963392"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163874911707963392", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45454808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:06:13.000Z", "lang": "it", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163874895484399616"], "id": "1163874895484399616", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346832613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:06:12.000Z", "lang": "pt", "text": "vendo stranger things 2 de boa do nada um filler em q a eleven se aventura na cidade grande e apronta v\u00e1rias travessuras com uma vers\u00e3o baixo or\u00e7amento do esquadr\u00e3o suicida q tem o supla como um dos membros", "edit_history_tweet_ids": ["1163874890035990529"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.9444, "type": "Other", "normalized_text": "stranger things 2"}]}, "id": "1163874890035990529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161893914"}, {"created_at": "2019-08-20T18:06:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163874880405856256"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163874880405856256", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79558900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:06:07.000Z", "lang": "pt", "text": "\"ain mas a pol\u00edcia matou o cara que tava com uma arma de brinquedo e ainnn que falta de preparo\"\n\nmane o cara tinha um gal\u00e3o de gasolina com ele e amea\u00e7ava botar fogo no \u00f4nibus com os passageiros l\u00e1 dentro\n\nse matar o cara fosse uma op\u00e7\u00e3o segura que salvasse os ref\u00e9ns, t\u00e1 otimo", "edit_history_tweet_ids": ["1163874869135777792"], "id": "1163874869135777792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844644506"}, {"created_at": "2019-08-20T18:05:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163874837779144705"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163874837779144705", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738549648139374592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:05:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163874828388057088"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163874828388057088", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82092741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:05:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ahmilasquei: voce esta mais preocupado em parabenizar um policial que matou um homem DO QUE SE PRONUNCIAR PELA AMAZ\u00d4NIA QUE ESTA QUEIMA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163874800147845121"], "id": "1163874800147845121", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3128204198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163854530959872006"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ahmilasquei", "id": "937128378196484096"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:05:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163874773627097088"], "id": "1163874773627097088", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945709771725959168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:05:40.000Z", "lang": "it", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163874757974069250"], "id": "1163874757974069250", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009405965400248320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:05:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Mnsje para el cobarde suicida,llegar\u00e1 a la morada d don Sata,domicilio dl esp\u00edritu chocarrero de Alan. Fiscal\u00eda de Miraflores\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163874733517152257"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.2305, "type": "Place", "normalized_text": "Sata"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.5921, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1163874733517152257", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2781383187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163836988883197952"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:05:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163874722452574209"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163874722452574209", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55551638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:05:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163874719390732289"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163874719390732289", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025104745730646016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:05:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163874715833970688"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163874715833970688", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035263561457721345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:05:28.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Jeeg13: @cris_cersei @scenarieconomic Suicida politicamente per lui, omicida per noi. Hai perfettamente ragione.", "edit_history_tweet_ids": ["1163874707424366592"], "id": "1163874707424366592", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1454502163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874256557617152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Jeeg13", "id": "1004024444002689025"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "cris_cersei", "id": "2753154182"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "scenarieconomic", "id": "454365633"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:05:28.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Jeeg13: @cris_cersei @scenarieconomic Suicida politicamente per lui, omicida per noi. Hai perfettamente ragione.", "edit_history_tweet_ids": ["1163874705100673024"], "id": "1163874705100673024", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275754256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874256557617152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Jeeg13", "id": "1004024444002689025"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "cris_cersei", "id": "2753154182"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "scenarieconomic", "id": "454365633"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:05:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163874669390389248"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163874669390389248", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824146506169065472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:05:15.000Z", "lang": "pt", "text": "ver depoimentos em perfil de gente que se suicidou ou foi assassinada, vc pode at\u00e9 n\u00e3o conhecer a pessoa, mas bate uma ang\u00fastia", "edit_history_tweet_ids": ["1163874651686223875"], "id": "1163874651686223875", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1047018780050763776"}, {"created_at": "2019-08-20T18:05:14.000Z", "lang": "pt", "text": "@NatanNHamad BOY pfvr j\u00e1 basta eu de suicida, 2 doido eu n dou conta n", "edit_history_tweet_ids": ["1163874647395459073"], "in_reply_to_user_id": "375053547", "id": "1163874647395459073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2296957614", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161850675686453248"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:05:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163874613182586881"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163874613182586881", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348806254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:05:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163874610171076608"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163874610171076608", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726127981593300992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:05:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163874602118000640"], "id": "1163874602118000640", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000569859011432449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:04:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163874529476788225"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163874529476788225", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319776414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:04:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163874463638855680"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163874463638855680", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82978210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:04:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163874453564137474"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "id": "1163874453564137474", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1354211251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:04:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163874440859529216"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163874440859529216", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3370103290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:04:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163874431963475968"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163874431963475968", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3382420702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:04:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163874409318375424"], "id": "1163874409318375424", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1368376519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:04:07.000Z", "lang": "es", "text": "@AdrianRavier el que voto a macri es suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1163874368851546112"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "in_reply_to_user_id": "400253569", "id": "1163874368851546112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2195003430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163778682592346112"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 169, "tag": "ChauMacri"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9489, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "ChauMacri"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/vLuJ94NDDo", "expanded_url": "https://twitter.com/LemusteleSUR/status/1163858562193481728", "display_url": "twitter.com/LemusteleSUR/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:04:05.000Z", "lang": "es", "text": "La Argentina no se suicida como se ha suicidado Brasil. La seguridad interior jam\u00e1s puede querdar en manos de militares. D\u00f3nde qued\u00f3 la democracia en Brasil? \n#ChauMacri https://t.co/vLuJ94NDDo", "edit_history_tweet_ids": ["1163874360597389313"], "id": "1163874360597389313", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "872155878732034048", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163858562193481728"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:04:04.000Z", "lang": "pt", "text": "Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os peixes por cumplicidade? \ud83e\udd14\nEle me bloqueou!", "edit_history_tweet_ids": ["1163874356407230464"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "id": "1163874356407230464", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 40, "like_count": 449, "quote_count": 15}, "author_id": "977505629660213248"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:03:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163874322177495041"], "id": "1163874322177495041", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326500320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:03:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163874317945442305"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163874317945442305", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3296541498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:03:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@Cardoso Seria verdadeira a frase: ao matar um homicida o n\u00famero de homicidas no mundo permanecer\u00e1 o mesmo. No entanto se quem mata o homicida j\u00e1 matou outro homicida o n\u00famero de homicidas estar\u00e1 se reduzindo...", "edit_history_tweet_ids": ["1163874317362446336"], "in_reply_to_user_id": "8642952", "id": "1163874317362446336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8642952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163874164102635521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:03:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163874262412922881"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163874262412922881", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261666573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:03:41.000Z", "lang": "it", "text": "@cris_cersei @scenarieconomic Suicida politicamente per lui, omicida per noi. Hai perfettamente ragione.", "edit_history_tweet_ids": ["1163874256557617152"], "in_reply_to_user_id": "2753154182", "id": "1163874256557617152", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004024444002689025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163871794748514304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cris_cersei", "id": "2753154182"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "scenarieconomic", "id": "454365633"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:03:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163874231521882113"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163874231521882113", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002116414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:03:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Parabens ao policial. Se tivesse feito isso com aquele pilantra que matou a Eloah a uns anos atras em S\u00e3o Paulo a garota ainda estari viva. https://t.co/1GIHngxt1z", "edit_history_tweet_ids": ["1163874230871740416"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.794, "type": "Person", "normalized_text": "Eloah"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/1GIHngxt1z", "expanded_url": "https://twitter.com/viniciuscaleia/status/1163785054654488577", "display_url": "twitter.com/viniciuscaleia\u2026"}]}, "id": "1163874230871740416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1535678941"}, {"created_at": "2019-08-20T18:03:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163874181869723648"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163874181869723648", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2335573134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:03:02.000Z", "lang": "it", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163874093323698177"], "id": "1163874093323698177", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2609290294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:03:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163874092438568960"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163874092438568960", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169101012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:02:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163873967960219648"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163873967960219648", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87267011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:02:30.000Z", "lang": "pt", "text": "@mtt1970 Matou uma mula e t\u00e1 se esc\u00e2ndalo todo", "edit_history_tweet_ids": ["1163873958363566081"], "in_reply_to_user_id": "849064526570020865", "id": "1163873958363566081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2883456417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163872096625332225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MTT1970", "id": "1282007784561803265"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:02:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163873932207886337"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163873932207886337", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519707490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:02:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163873917280370690"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163873917280370690", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248408822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:02:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163873858228752385"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163873858228752385", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1284853856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:02:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Milasantos89: Se n\u00e3o  tivesse sa\u00eddo  de casa para colocar vidas inocentes  em perigo, agora ele estaria vivo. A pol\u00edcia  n\u00e3o  matou por\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163873837525721088"], "id": "1163873837525721088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168837396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163843970524467200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Milasantos89", "id": "1569641460"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:01:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Se n\u00e3o mata \u00f4 cara joga gasolina no \u00f4nibus e mata 37 inocentes, ia descer pau dizendo que foi um novo sequestro tipo 174, a\u00ed matou o cara nego desce pau !!! Ahhh hou vai se fuder gera\u00e7\u00e3o de milit\u00e2ncia nojenta !", "edit_history_tweet_ids": ["1163873830131007490"], "id": "1163873830131007490", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "author_id": "2200686827"}, {"created_at": "2019-08-20T18:01:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163873759905943553"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163873759905943553", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4278399275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:01:39.000Z", "lang": "es", "text": "@berthamariaD Beb\u00e9 suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1163873747419508738"], "in_reply_to_user_id": "186162781", "id": "1163873747419508738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "440290186", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163871983500701696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "berthamariaD", "id": "186162781"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:01:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163873739341279237"], "id": "1163873739341279237", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897250151303172097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:01:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163873735776133121"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "id": "1163873735776133121", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472503966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:01:26.000Z", "lang": "pt", "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida, bom demais", "edit_history_tweet_ids": ["1163873689789763589"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7761, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1163873689789763589", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3035986565"}, {"created_at": "2019-08-20T18:01:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163873686342029312"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163873686342029312", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "540816006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:01:18.000Z", "lang": "pt", "text": "O cara n\u00e3o matou e nem machucou fisicamente NINGU\u00c9M, ref\u00e9ns disseram que ele disse que estava com depress\u00e3o, ok que ele sequestrou o \u00f4nibus mas se ele n\u00e3o machucou ningu\u00e9m, por que executar o cara?", "edit_history_tweet_ids": ["1163873658160500738"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "ref\u00e9ns"}]}, "id": "1163873658160500738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "347315775"}, {"created_at": "2019-08-20T18:01:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163873650010816512"], "id": "1163873650010816512", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742088181353488385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:01:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163873612220305408"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163873612220305408", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4444501522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:01:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163873604930588673"], "id": "1163873604930588673", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156346314629799936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:00:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163873527533096960"], "id": "1163873527533096960", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106004375854567424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:00:43.000Z", "lang": "pt", "text": "to num uber, o senhor ouviu a not\u00edcia do sequestro e disse \u201co cara se ferrou n\u00e9? assim que devia ser. matou, morreu\u201d (????????????????????????)", "edit_history_tweet_ids": ["1163873512391610369"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.9702, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "id": "1163873512391610369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82186462"}, {"created_at": "2019-08-20T18:00:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163873487410401281"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163873487410401281", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3027409325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:00:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163873485107683328"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163873485107683328", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2676618321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:00:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Sniper matou um sequestrador que colocava terror sobre v\u00edtimas(pessoas) que estavam se deslocando em um dia de rotina normal para sua sobreviv\u00eancia. A \u00fanica coisa que eu lamento \u00e9 que n\u00e3o atirou no Lindemberg, em v\u00e1rios outros sequestradores que j\u00e1 tiraram vidas inocentes...", "edit_history_tweet_ids": ["1163873474315804673"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6708, "type": "Person", "normalized_text": "Sniper"}, {"start": 198, "end": 207, "probability": 0.934, "type": "Person", "normalized_text": "Lindemberg"}]}, "id": "1163873474315804673", "geo": {"place_id": "7bdb0399a9e02f18"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1375785091"}, {"created_at": "2019-08-20T18:00:28.000Z", "lang": "pt", "text": "@Sra_Nightmare \"E se...\" mas n\u00e3o matou! Deveria est\u00e1 preso, pagando o tempo que fosse pelo erro. Antes vivo tendo apoio da fam\u00edlia, amigos ou at\u00e9 de psicol\u00f3gos para mudar sua mente.\nN desejo a morte de ngm, poderia ser um amigo ou um familiar ali, n sei o dia de amanh\u00e3 e nem oq algu\u00e9m t\u00eam no\ud83e\udde0", "edit_history_tweet_ids": ["1163873448923475968"], "in_reply_to_user_id": "4835825409", "id": "1163873448923475968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2730197203", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163871470264705024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Sra_Nightmare", "id": "4835825409"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:00:25.000Z", "lang": "pt", "text": "gente meus sonhos est\u00e3o me deixando assustada, a um tempo atr\u00e1s sonhei que o lorenzo matou o shendel e essa noite sonhei que o nam se afogou, q q t\u00e1 acontecendo comigo?", "edit_history_tweet_ids": ["1163873434130141186"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.4742, "type": "Person", "normalized_text": "lorenzo"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.504, "type": "Person", "normalized_text": "shendel"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.6303, "type": "Person", "normalized_text": "nam"}]}, "id": "1163873434130141186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951977190647828480"}, {"created_at": "2019-08-20T18:00:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163873433475850240"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163873433475850240", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743853263276085249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:00:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163873410981797890"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163873410981797890", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905857280800903170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:00:17.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o tenho culpa se quem joga comigo \u00e9 meio suicida! \ud83d\ude21 https://t.co/1xvMl7lnIs", "edit_history_tweet_ids": ["1163873403369078784"], "id": "1163873403369078784", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "61752141", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/1xvMl7lnIs", "expanded_url": "https://twitter.com/Terabyteshop/status/1163873403369078784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1xvMl7lnIs", "media_key": "3_1163873400693166081"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:00:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163873387900481536"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163873387900481536", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80117102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:00:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163873383425204224"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163873383425204224", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751091127588155392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:00:09.000Z", "lang": "it", "text": "RT @max_ronchi: Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "edit_history_tweet_ids": ["1163873368745140224"], "id": "1163873368745140224", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736231985186779136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163846341782433792"}], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "max_ronchi", "id": "2884530100"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:00:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163873351913353216"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163873351913353216", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40423967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:59:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163873299157463041"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163873299157463041", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "629663113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:59:46.000Z", "lang": "it", "text": "@TgLa7 @GiuseppeConteIT Stavolta si suicida. Aveva appena scritto questo tw https://t.co/8RiHKeAq3H", "edit_history_tweet_ids": ["1163873272481665024"], "in_reply_to_user_id": "828717014", "id": "1163873272481665024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "412129293", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163865672335724544"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/8RiHKeAq3H", "expanded_url": "https://twitter.com/Paolameno/status/1163873272481665024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8RiHKeAq3H", "media_key": "3_1163873266504818689"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "TgLa7", "id": "828717014"}, {"start": 7, "end": 23, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:59:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163873264332095493"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163873264332095493", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350930488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:59:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163873233684324353"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "id": "1163873233684324353", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054734150408826880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:59:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163873217901137925"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163873217901137925", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64730726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:59:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163873212654133250"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163873212654133250", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3257887934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:59:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @glaucofr: @revistaforum 4.\"Voc\u00ea v\u00ea coisas incr\u00edveis, algu\u00e9m \u00e9 condenado porque matou o outro, portanto, 2 trag\u00e9dias, para o que morre e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163873211492077568"], "id": "1163873211492077568", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46403304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163825151999401984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "glaucofr", "id": "54809936"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:59:30.000Z", "lang": "pt", "text": "- Minha mae foi morta por uma vendedora de drogas. \n- Mas a sua m\u00e3e se suicidou.\n- ELA VENDIA DROGAS.", "edit_history_tweet_ids": ["1163873203598561281"], "id": "1163873203598561281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3570011476"}, {"created_at": "2019-08-20T17:59:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163873137848700928"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "id": "1163873137848700928", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "505139238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:59:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163873079451406336"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163873079451406336", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1466115397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:58:59.000Z", "lang": "it", "text": "Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/WCDTM3r2az", "edit_history_tweet_ids": ["1163873073344536576"], "id": "1163873073344536576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "547501263", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/WCDTM3r2az", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/yjcvMU", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/yjcvMU"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:58:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163873013491806208"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163873013491806208", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978337581032189952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:58:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872997062713349"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163872997062713349", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2286880536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:58:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872986182688773"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163872986182688773", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248782132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:58:30.000Z", "lang": "pt", "text": "@mariaclarabolso @Rebeca_Rod_ @LucasSi01208762 @jairbolsonaro N\u00e3o ta errado. Isso s\u00f3 leg\u00edtima uma pol\u00edtica de exterm\u00ednio, que matou 6 inocentes essa semana e centenas de milhares ao longo dos anos. N\u00e3o se comemora o salvamento de 30, mas a morte de um, virou um grande espet\u00e1culo. Nossa pol\u00edcia mais mata do que protege.", "edit_history_tweet_ids": ["1163872953915891713"], "in_reply_to_user_id": "1093808475057065984", "id": "1163872953915891713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "377511599", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163854109713281030"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "Rebeca_Rod_", "id": "1105279440978874368"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}]}, "created_at": "2019-08-20T17:58:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872945678245893"], "id": "1163872945678245893", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2381305150", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:58:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872940796067840"], "id": "1163872940796067840", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993833994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:58:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872931308589061"], "id": "1163872931308589061", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142556698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:58:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872914841767938"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163872914841767938", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701442789167464451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:58:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Willian e fam\u00edlia tiveram acesso a um Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial? Pessoas c transtornos psi n\u00e3o raro v\u00e3o ao cerne de sintomas da sociedade p expor seus dramas. Pode ter sido um extremo e suicida pedido de ajuda. Eis nossa viol\u00eancia, contradi\u00e7\u00f5es e cegueira p \"improdutivos.\"", "edit_history_tweet_ids": ["1163872897489936384"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6025, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}]}, "id": "1163872897489936384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1147468926"}, {"created_at": "2019-08-20T17:58:09.000Z", "lang": "es", "text": "@lilmeaw_meaw @_txegi_ Yo igual pienso eso, se suicida porque al final se da cuenta que es trolo, fin.", "edit_history_tweet_ids": ["1163872863608348673"], "in_reply_to_user_id": "3003852347", "id": "1163872863608348673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951240149932953605", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163866434822262784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lilmeaw_meaw", "id": "3003852347"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "_txegi_", "id": "1117436068519927811"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:58:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872855383314435"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163872855383314435", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854012218308014080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:58:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872831588962304"], "id": "1163872831588962304", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3178457068", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:57:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872800379195393"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163872800379195393", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051479683852853251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:57:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872794049961985"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163872794049961985", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141509974796976129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:57:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872789415284738"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163872789415284738", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138227563250233344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:57:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @davidnolla: Que porcierto, menuda mierda hicieron con la canci\u00f3n, britney spears se suicida si lo ve", "edit_history_tweet_ids": ["1163872750508941313"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 83, "probability": 0.5906, "type": "Person", "normalized_text": "britney spears"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "davidnolla", "id": "1029691866856480768"}]}, "id": "1163872750508941313", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951844533783973888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163536500706947073"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:57:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872716849651712"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163872716849651712", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814029663752306689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:57:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LheuCesar: Foi a pol\u00edcia que matou, mas se fosse algum ref\u00e9m que tivesse matado seria mais irado ainda... sai fora, ter\u00e7a de manh\u00e3, tra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872688907198466"], "id": "1163872688907198466", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754744635478642693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163812315029884935"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LheuCesar", "id": "935667617758695426"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:57:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ANANKA63: Pero quien toma en serio a este impresentable, un tipo que ha demostrado ser un inepto,dos leyes en 12 a\u00f1os?\nUn triste infeli\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872676760498176"], "id": "1163872676760498176", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379842730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163798723924832256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:57:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872614621876224"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163872614621876224", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714458539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "created_at": "2019-08-20T17:57:06.000Z", "lang": "it", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872602902937600"], "id": "1163872602902937600", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "549190317", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:57:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JonOliveira7: Se a pol\u00edcia n\u00e3o mata o cara, e o sequestrador mata 2/3 ref\u00e9ns = \"culpa da pol\u00edcia despreparada, n\u00e3o matou o cara quando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872602357735424"], "id": "1163872602357735424", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311085944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163796800991637504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JonOliveira7", "id": "93198783"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:57:06.000Z", "lang": "pt", "text": "rasputin \u00e9 o que zuou o filho que se matou?", "edit_history_tweet_ids": ["1163872600839401472"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "rasputin"}]}, "id": "1163872600839401472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410276379"}, {"created_at": "2019-08-20T17:57:02.000Z", "lang": "pt", "text": "@CarlaNatali5 Se ela n\u00e3o matou alguma dessas crian\u00e7as.", "edit_history_tweet_ids": ["1163872586536771584"], "in_reply_to_user_id": "4529549236", "id": "1163872586536771584", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "705503597249880064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163862721466699776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarlaNatali5", "id": "4529549236"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "created_at": "2019-08-20T17:56:59.000Z", "lang": "it", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872573463154688"], "id": "1163872573463154688", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124369551305658368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:56:59.000Z", "lang": "es", "text": "Que tristeza siento cada vez que alguien se suicida \ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1163872570774642688"], "id": "1163872570774642688", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2243809031"}, {"created_at": "2019-08-20T17:56:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872569365340161"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163872569365340161", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64035985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:56:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872566227828736"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163872566227828736", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070366141070086146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:56:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872536448425991"], "id": "1163872536448425991", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4114721981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:56:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872505377021953"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163872505377021953", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717111167014072320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:56:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872491816857600"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163872491816857600", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84880893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:56:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Ningu\u00e9m quer ver mortes, mas, se algu\u00e9m entra em um \u00f4nibus com uma arma ( mesmo que de brinquedo), espalha gasolina enquanto brinca com um esqueiro, e faz 36 pessoas ref\u00e9ns, o mesmo est\u00e1 cavando a sua pr\u00f3pria cova. \n A atitude dele o matou, n\u00e3o a pol\u00edcia, que fez valer a justi\u00e7a", "edit_history_tweet_ids": ["1163872463798886400"], "id": "1163872463798886400", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "869212269477081088"}, {"created_at": "2019-08-20T17:56:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872460044939267"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163872460044939267", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2937978225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:56:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872447038447623"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163872447038447623", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4083483682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:56:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872433960624128"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163872433960624128", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130180608293068801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "created_at": "2019-08-20T17:56:26.000Z", "lang": "it", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872432073125888"], "id": "1163872432073125888", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222176911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}]}, "created_at": "2019-08-20T17:56:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872430407991296"], "id": "1163872430407991296", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737345172661379072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:56:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872429682434049"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163872429682434049", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939997386801340419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:56:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872378276974592"], "id": "1163872378276974592", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3052754163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:56:11.000Z", "lang": "pt", "text": "@franciscok1303 A Marta suicidou se", "edit_history_tweet_ids": ["1163872372342120448"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6431, "type": "Other", "normalized_text": "Marta"}]}, "in_reply_to_user_id": "3429858952", "id": "1163872372342120448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711570577279094784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163872021937344512"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "created_at": "2019-08-20T17:56:11.000Z", "lang": "it", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872369078886400"], "id": "1163872369078886400", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1732467540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:56:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@SargentoFAHUR O que n\u00e3o falta \u00e9 maluco suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1163872326171222021"], "in_reply_to_user_id": "255300173", "id": "1163872326171222021", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48234654", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163851730058141696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:55:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @renemarciano: Un hombre aparentemente de unos 40-45 a\u00f1os de edad decidi\u00f3 quitarse la vida tir\u00e1ndose de la segunda planta del centro com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872316096417792"], "id": "1163872316096417792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193458846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163870146500464641"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renemarciano", "id": "100654487"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:55:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nicolaswanh: o problema maior n\u00e3o foi nem ter matado o bandido\n\no problema \u00e9 se utilizar desse epis\u00f3dio pra continuar disseminando a id\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872287705174016"], "id": "1163872287705174016", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155020606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163840690557730818"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nicolaswanh", "id": "1439525749"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:55:49.000Z", "lang": "it", "text": "On. Vittorio Sgarbi: Crisi di Governo, discorso di Conte \u201csuicida e dilettantesco\u201d https://t.co/keJaPFyNrP Agenpress. \u201cUn discorso suicida, offensi... https://t.co/bdttAhXAiK", "edit_history_tweet_ids": ["1163872279744454656"], "id": "1163872279744454656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3110388185", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/keJaPFyNrP", "expanded_url": "http://www.agenpress.it/2019/08/20/on-vittorio-sgarbi-crisi-di-governo-discorso-di-conte-suicida-e-dilettantesco/", "display_url": "agenpress.it/2019/08/20/on-\u2026"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/bdttAhXAiK", "expanded_url": "https://twitter.com/Agenpress/status/1163872279744454656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bdttAhXAiK", "media_key": "3_1163872278007992322"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:55:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872245082710021"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163872245082710021", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3002081944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:55:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872219958824960"], "id": "1163872219958824960", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3135620513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:55:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @naferreira: se voc\u00ea t\u00e1 reclamando do atirador de elite que matou o SEQUESTRADOR, me d\u00ea unfollow\nnunca vou entender quem defende bandido\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872165080588288"], "id": "1163872165080588288", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1566819434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818376327651330"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "naferreira", "id": "38212171"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:55:20.000Z", "lang": "es", "text": "Adolescente mata a cinco miembros de su familia con un hacha y luego se suicida en Rusia \u2013 AL FILO DE LAS NOTICIAS https://t.co/ZO2Vy2AxOC", "edit_history_tweet_ids": ["1163872158659088385"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ZO2Vy2AxOC", "expanded_url": "http://alfilodelasnoticias.com/2019/08/20/adolescente-mata-a-cinco-miembros-de-su-familia-con-un-hacha-y-luego-se-suicida-en-rusia/", "display_url": "alfilodelasnoticias.com/2019/08/20/ado\u2026"}]}, "id": "1163872158659088385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400034225"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}]}, "created_at": "2019-08-20T17:55:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872103101292544"], "id": "1163872103101292544", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482308879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:55:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872088660353029"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163872088660353029", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819454434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:54:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872034767736832"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1163872034767736832", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56003241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:54:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163872023032016896"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163872023032016896", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002008425348456448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:54:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163871967314874368"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163871967314874368", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981500473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:54:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163871906975686656"], "id": "1163871906975686656", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742500933951750144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:54:14.000Z", "lang": "pt", "text": "Todo dia chora a fam\u00edlia de um inocente, principalmente no Rio de Janeiro mas eu n\u00e3o vejo voc\u00ea vindo aqui se pronunciar nunca sobre isso. A mesma pol\u00edcia que matou esse homem hj \u00e9 a que mata inocente em comunidade, mas pra voc\u00ea e o Witzel t\u00e1 liberado entrar matando n\u00e9?// Rt https://t.co/mGaRcr8Clc", "edit_history_tweet_ids": ["1163871880027267072"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 72, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8121, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/mGaRcr8Clc", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1163812739472482306", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}]}, "id": "1163871880027267072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087862518335315968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163812739472482306"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:54:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163871847932399617"], "id": "1163871847932399617", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819454434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:54:02.000Z", "lang": "es", "text": "Adolescente mata a cinco miembros de su familia con un hacha y luego se suicida en Rusia \u2013 AL FILO DE LAS NOTICIAS https://t.co/zpECBQAqJb https://t.co/khy2F3veB1", "edit_history_tweet_ids": ["1163871829355900929"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/zpECBQAqJb", "expanded_url": "http://alfilodelasnoticias.com/2019/08/20/adolescente-mata-a-cinco-miembros-de-su-familia-con-un-hacha-y-luego-se-suicida-en-rusia/#.XVwzpMz20ak.twitter", "display_url": "alfilodelasnoticias.com/2019/08/20/ado\u2026"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/khy2F3veB1", "expanded_url": "https://twitter.com/Xabiel_360/status/1163871829355900929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/khy2F3veB1", "media_key": "3_1163871827858526208"}]}, "id": "1163871829355900929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400034225"}, {"created_at": "2019-08-20T17:54:01.000Z", "lang": "es", "text": "admito que tener asma y fumar es medio suicida, pero con lo del amazonas me ganaron", "edit_history_tweet_ids": ["1163871826319224832"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8182, "type": "Organization", "normalized_text": "amazonas"}]}, "id": "1163871826319224832", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "2668026804"}, {"created_at": "2019-08-20T17:53:56.000Z", "lang": "es", "text": "Un se\u00f1or se suicida en Galer\u00edas Santo Domingo, la depresi\u00f3n es real, te va matando poco a poco hasta que llegas al punto de no querer seguir existiendo, es un trastorno requiere atenci\u00f3n m\u00e9dica y psicol\u00f3gica. Que no te de verg\u00fcenza buscar ayuda, no es tu elecci\u00f3n no es tu culpa.", "edit_history_tweet_ids": ["1163871805750292480"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 44, "probability": 0.6039, "type": "Other", "normalized_text": "Galer\u00edas Santo Domingo"}]}, "id": "1163871805750292480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1163286221667414016"}, {"created_at": "2019-08-20T17:53:55.000Z", "lang": "es", "text": "Adolescente mata a cinco miembros de su familia con un hacha y luego se suicida en Rusia \u2013 AL FILO DE LAS NOTICIAS https://t.co/HkhsqOpVTU https://t.co/R0r3TUuM2I", "edit_history_tweet_ids": ["1163871798758391809"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/HkhsqOpVTU", "expanded_url": "http://alfilodelasnoticias.com/2019/08/20/adolescente-mata-a-cinco-miembros-de-su-familia-con-un-hacha-y-luego-se-suicida-en-rusia/#.XVwzpMz20ak.twitter", "display_url": "alfilodelasnoticias.com/2019/08/20/ado\u2026"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/R0r3TUuM2I", "expanded_url": "https://twitter.com/Alfilodelasnoti/status/1163871798758391809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R0r3TUuM2I", "media_key": "3_1163871797437247488"}]}, "id": "1163871798758391809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4911551774"}, {"created_at": "2019-08-20T17:53:54.000Z", "lang": "it", "text": "@Jeeg13 @scenarieconomic Non suicida, omicida: siamo noi a fare una brutta fine", "edit_history_tweet_ids": ["1163871794748514304"], "in_reply_to_user_id": "1004024444002689025", "id": "1163871794748514304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2753154182", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163871407245352961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Jeeg13", "id": "1004024444002689025"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "scenarieconomic", "id": "454365633"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}]}, "created_at": "2019-08-20T17:53:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163871792420794368"], "id": "1163871792420794368", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556321880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:53:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163871765409476610"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163871765409476610", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098392807125991424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:53:37.000Z", "lang": "es", "text": "Yurimaguas: Celoso mata a su esposa y luego se suicida\nhttps://t.co/Fr2wgOviDH", "edit_history_tweet_ids": ["1163871726603821056"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5216, "type": "Person", "normalized_text": "Yurimaguas"}, {"start": 12, "end": 17, "probability": 0.7868, "type": "Person", "normalized_text": "Celoso"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/Fr2wgOviDH", "expanded_url": "http://www.atv.pe/actualidad/yurimaguas-celoso-mata-esposa-suicida-390323", "display_url": "atv.pe/actualidad/yur\u2026"}]}, "id": "1163871726603821056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "153590993"}, {"created_at": "2019-08-20T17:53:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163871724817063939"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163871724817063939", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039180154923311104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:53:34.000Z", "lang": "es", "text": "Yurimaguas: Celoso mata a su esposa y luego se suicida\nhttps://t.co/gEjEybWtHS", "edit_history_tweet_ids": ["1163871712179621888"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5216, "type": "Person", "normalized_text": "Yurimaguas"}, {"start": 12, "end": 17, "probability": 0.7868, "type": "Person", "normalized_text": "Celoso"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/gEjEybWtHS", "expanded_url": "http://www.atv.pe/actualidad/yurimaguas-celoso-mata-esposa-suicida-390323", "display_url": "atv.pe/actualidad/yur\u2026"}]}, "id": "1163871712179621888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1231444076"}, {"created_at": "2019-08-20T17:53:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163871704629874689"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163871704629874689", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215972017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:53:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163871689614266372"], "id": "1163871689614266372", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "625745682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:53:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163871683599638530"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163871683599638530", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136785274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:53:20.000Z", "lang": "pt", "text": "@LahdeAbreu @BeatrizGarciaaa Teve um especialista que disse que pelo perfil \u00e9 como se ele fosse um suicida sem coragem, que queria que algu\u00e9m matasse ele, ele queria morrer, mas queria que fosse lembrado, que falassem dele, que chamasse aten\u00e7\u00e3o \ud83e\udd14\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1163871654105288706"], "in_reply_to_user_id": "180920433", "id": "1163871654105288706", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "180585147", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163849427494330368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LahdeAbreu", "id": "180920433"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "BeatrizGarciaaa", "id": "1468489724"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:53:18.000Z", "lang": "pt", "text": "Da em nada resenha dos crias nos usava o litro e n\u00f3s n\u00e3o se matou n\u00e3o vai ser agora \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/j7JAEQUTIZ", "edit_history_tweet_ids": ["1163871645041418240"], "id": "1163871645041418240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3302007773", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/j7JAEQUTIZ", "expanded_url": "https://twitter.com/acessodjmarcioo/status/1163649446158196736", "display_url": "twitter.com/acessodjmarcio\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:53:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163871641329422336"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163871641329422336", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45838473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:53:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163871624241790976"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163871624241790976", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783802258282651648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:53:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163871607322042373"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "id": "1163871607322042373", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146604880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:53:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163871569938124801"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163871569938124801", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231551567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}]}, "created_at": "2019-08-20T17:52:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163871542494867457"], "id": "1163871542494867457", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019247102797508609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:52:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163871516305625088"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "id": "1163871516305625088", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859903903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:52:45.000Z", "lang": "pt", "text": "@kell_batista eu n\u00e3o acho nada errado o sequestrador ser punido, inclusive \u00e9 o q deve acontecer, mas n\u00e3o matando n\u00e9\n\n\u00e9 isso q a galera entende: se a gente acha ruim que matou porque deveria ser preso ou responsabilizado, galera acha que eu to dizendo que o bandido \u00e9 santo", "edit_history_tweet_ids": ["1163871507166179328"], "in_reply_to_user_id": "125544492", "id": "1163871507166179328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "21045547", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163870774760890368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "kell_batista", "id": "125544492"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:52:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163871498416861184"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163871498416861184", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011943245859958785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:52:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163871469404921856"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163871469404921856", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2508565586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:52:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163871464204001281"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163871464204001281", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883012077136338945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:52:21.000Z", "lang": "pt", "text": "esquadr\u00e3o suicida \ud83c\udfac\ud83c\udf28\ud83c\udf2c", "edit_history_tweet_ids": ["1163871407543128069"], "id": "1163871407543128069", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "710308869059256320"}, {"created_at": "2019-08-20T17:52:21.000Z", "lang": "it", "text": "@scenarieconomic Ragazzi se non sopportate la verit\u00e0 fatevene una ragione.\nSalvini si \u00e8 comportato a cazzo con una scelta suicida.\nAmmetterlo sar\u00e0 sempre troppo tardi.", "edit_history_tweet_ids": ["1163871407245352961"], "in_reply_to_user_id": "454365633", "id": "1163871407245352961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1004024444002689025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163842154311168001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "scenarieconomic", "id": "454365633"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:52:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163871393680887811"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163871393680887811", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154943220297736192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "created_at": "2019-08-20T17:52:17.000Z", "lang": "it", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163871388677083136"], "id": "1163871388677083136", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "600073468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:52:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163871380783476738"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163871380783476738", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976574190882050053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:52:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163871380254973958"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163871380254973958", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3303806601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:52:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163871378463965184"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163871378463965184", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554683589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:52:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163871343626129408"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "id": "1163871343626129408", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217389750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:52:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163871330372149253"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "id": "1163871330372149253", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2728076746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:52:02.000Z", "lang": "es", "text": "Joven de 16 a\u00f1os mat\u00f3 con un hacha a cinco integrantes de su familia y luego se\u00a0suicida https://t.co/pPBbMW1oPm https://t.co/n3ejvFPOey", "edit_history_tweet_ids": ["1163871327050174465"], "id": "1163871327050174465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109143399", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/pPBbMW1oPm", "expanded_url": "http://www.sarahpepen.com/2019/08/20/joven-de-16-anos-mato-con-un-hacha-a-cinco-integrantes-de-su-familia-y-luego-se-suicida/", "display_url": "sarahpepen.com/2019/08/20/jov\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/n3ejvFPOey", "expanded_url": "https://twitter.com/AffeG/status/1163871327050174465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n3ejvFPOey", "media_key": "3_1163871325481570306"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:51:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163871265632980992"], "id": "1163871265632980992", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4731709461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:51:47.000Z", "lang": "pt", "text": "Acho corret\u00edssima a a\u00e7\u00e3o que matou o sequestrador do \u00f4nibus no RJ. Houve tentativas de negocia\u00e7\u00e3o e n\u00e3o avan\u00e7aram, foi a \u00faltima sa\u00edda.\n\nNo entanto, comemorar a morte de algu\u00e9m \u00e9 doentio, principalmente quem se diz crist\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1163871264668340227"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "id": "1163871264668340227", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "981552708778909696"}, {"created_at": "2019-08-20T17:51:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163871195495903235"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163871195495903235", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "597884642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:51:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163871176277614595"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163871176277614595", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3307572239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:51:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163871173136064518"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163871173136064518", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86627124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:51:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163871164105711616"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163871164105711616", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "527835537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:51:22.000Z", "lang": "pt", "text": "Nao quero gente que tem d\u00f3 de bandido me seguindo, e se vc acha que bandido que matou alguem (ASSASSINO) merece segunda chance pfv me de unf logo de verdade", "edit_history_tweet_ids": ["1163871158086918145"], "id": "1163871158086918145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1102587351690330115"}, {"created_at": "2019-08-20T17:51:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163871119679664130"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163871119679664130", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701883966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:51:12.000Z", "lang": "es", "text": "@HuevoPorSopa En esta soy suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1163871114885554176"], "in_reply_to_user_id": "828594539925557250", "id": "1163871114885554176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1219686883", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163870206416101377"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HuevoPorSopa", "id": "828594539925557250"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:51:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Renatinhasrs: @Fabris_mc @nilmoretto Isso mesmo. Eles se entitularam como o povo do bem, tudo est\u00e1 correto em nome de um povo s\u00f3. Igual\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163871103116349440"], "id": "1163871103116349440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3451442895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163814656609153025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Renatinhasrs", "id": "303355730"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "Fabris_mc", "id": "1159831042569592833"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:51:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163871082702659585"], "id": "1163871082702659585", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989197095990124546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:50:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163871052180668417"], "id": "1163871052180668417", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2456173714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:50:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163871032127700992"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163871032127700992", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2732425989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:50:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163870969003487232"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163870969003487232", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345102691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:50:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163870918327918592"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163870918327918592", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717046865020260358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:50:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163870888179175424"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163870888179175424", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205240975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:50:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163870846861156363"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163870846861156363", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "592036158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:50:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163870846034857985"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "id": "1163870846034857985", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3042872614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:50:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163870835985330176"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163870835985330176", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54769610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:49:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163870790120607744"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1163870790120607744", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763123374369411072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:49:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163870775939653633"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163870775939653633", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140860769434775552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "created_at": "2019-08-20T17:49:47.000Z", "lang": "it", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163870759888007168"], "id": "1163870759888007168", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816254841785815040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:49:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163870743383486464"], "id": "1163870743383486464", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1265820174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "created_at": "2019-08-20T17:49:42.000Z", "lang": "it", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163870737163329544"], "id": "1163870737163329544", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455888650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:49:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@delarabru S\u00f3 n\u00e3o matou ningu\u00e9m porque a arma era de brinquedo se fosse de verdade tinha matado, \u00e9 bom virou exemplo, para outro n\u00e3o ficar usando arma de brinquedo achando que ter\u00e1 status, parab\u00e9ns a equipe de policiais agentes e ao governador.", "edit_history_tweet_ids": ["1163870724886544384"], "in_reply_to_user_id": "747509369223393280", "id": "1163870724886544384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1375881678", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163798183270633472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "delarabru", "id": "747509369223393280"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "created_at": "2019-08-20T17:49:36.000Z", "lang": "it", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163870711771009035"], "id": "1163870711771009035", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088848719368372226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:49:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@3xico31 nem eu sei, uma personagem imagin\u00e1ria do tt q supostamente deu facadas no joelho da Mary Jane pq estava completamente obcecada por ela e queria q ela a amassse tanto como a ex dela e dps matou se e matou o c\u00e3o da Mary Jane, moral da hist\u00f3ria: \u00e9 tudo mentira", "edit_history_tweet_ids": ["1163870684004671488"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.8794, "type": "Person", "normalized_text": "Mary Jane"}, {"start": 222, "end": 230, "probability": 0.8409, "type": "Person", "normalized_text": "Mary Jane"}]}, "in_reply_to_user_id": "1161423959092604928", "id": "1163870684004671488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "900198802442813441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163869829394288641"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:49:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163870659124051974"], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}]}, "id": "1163870659124051974", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046989016367804416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:49:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163870652304109569"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163870652304109569", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2871000717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}]}, "created_at": "2019-08-20T17:49:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163870626479837184"], "id": "1163870626479837184", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67437226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:49:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163870621962506241"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163870621962506241", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65197264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:49:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163870620024791040"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163870620024791040", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "11024502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "created_at": "2019-08-20T17:49:12.000Z", "lang": "it", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163870614022754304"], "id": "1163870614022754304", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2405837416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}]}, "created_at": "2019-08-20T17:48:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163870543885537280"], "id": "1163870543885537280", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064047388334202881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:48:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163870511031562240"], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}]}, "id": "1163870511031562240", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2436924805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:48:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163870487451189248"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "id": "1163870487451189248", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110346844528349184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:48:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163870463245869058"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163870463245869058", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2494683416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:48:33.000Z", "lang": "es", "text": "Waze y su maldito h\u00e1bito suicida... https://t.co/yUDYbNO9gP", "edit_history_tweet_ids": ["1163870448855277569"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4349, "type": "Other", "normalized_text": "Waze"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/yUDYbNO9gP", "expanded_url": "https://twitter.com/fnunez4/status/1163870448855277569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yUDYbNO9gP", "media_key": "3_1163870440269504512"}]}, "id": "1163870448855277569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "989630790"}, {"created_at": "2019-08-20T17:48:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163870431809548288"], "id": "1163870431809548288", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1566766766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}]}, "created_at": "2019-08-20T17:48:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163870414847848448"], "id": "1163870414847848448", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048329632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:48:23.000Z", "lang": "it", "text": "@C_Randieri Per\u00f2 \u00e8 morto suicida come tutti i ricchi che si rispettano \ud83d\ude05\ud83d\ude05", "edit_history_tweet_ids": ["1163870409319768064"], "in_reply_to_user_id": "1940230142", "id": "1163870409319768064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430743919", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163832320161271809"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "C_Randieri", "id": "1940230142"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:48:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163870387828088832"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "id": "1163870387828088832", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415143942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:47:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163870296711073792"], "id": "1163870296711073792", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14178255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:47:54.000Z", "lang": "pt", "text": "@CarlaZambelli17 @orlandosilva Vai esperar o que de um PC do B - Partido COMUNISTA.???\n\nComunismo \u00e9 um Lixoooo ideol\u00f3gica que acabou com v\u00e1rios pa\u00edses e matou milh\u00f5es de pessoas por onde se instalou..\n\nAqui no Brasil, querem acabar com a Fam\u00edlia... Fora Comunista \ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "edit_history_tweet_ids": ["1163870287269699584"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 63, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "-"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.9256, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "orlandosilva", "id": "304092926"}]}, "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "id": "1163870287269699584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201846256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163858073313845249"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "created_at": "2019-08-20T17:47:48.000Z", "lang": "it", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163870259750801408"], "id": "1163870259750801408", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730116701589753857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:47:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163870248715673601"], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}]}, "id": "1163870248715673601", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838377450727964674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}]}], "includes": {"users": [{"username": "erpedrini", "verified": false, "name": "Ermanno Pedrini\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2965, "following_count": 650, "tweet_count": 244312, "listed_count": 88}, "id": "1471608194"}, {"location": "mai nello stesso luogo", "username": "VittorioSgarbi", "verified": true, "name": "Vittorio Sgarbi", "public_metrics": {"followers_count": 873226, "following_count": 396, "tweet_count": 13065, "listed_count": 1338}, "id": "201658727"}, {"location": "Brasil", "username": "Mfdcn", "verified": false, "name": "Marcia F. C. Negr\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 488, "tweet_count": 17050, "listed_count": 5}, "id": "56442920"}, {"location": "Brasil", "username": "iasd", "verified": true, "name": "Adventistas Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118448, "following_count": 139, "tweet_count": 37464, "listed_count": 347}, "id": "19233442"}, {"location": "Fortaleza, Cear\u00e1.", "username": "_Miolo", "verified": false, "name": "Euphorico 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 306, "tweet_count": 42608, "listed_count": 29}, "id": "163119557"}, {"location": "Zona Norte, Rio de Janeiro", "username": "diogosj", "verified": false, "name": "Diogo Santos", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 430, "tweet_count": 5835, "listed_count": 1}, "id": "178937349"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Mariiih_Machado", "verified": false, "name": "Domittila\ud83d\udc51\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 106, "tweet_count": 1477, "listed_count": 0}, "id": "1031331313943543813"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "DudamaralF", "verified": false, "name": "duda", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 465, "tweet_count": 17767, "listed_count": 0}, "id": "980164645129515008"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "bellaffc_", "verified": false, "name": "beLLa", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 359, "tweet_count": 88280, "listed_count": 3}, "id": "2963171511"}, {"location": "Niter\u00f3i / Friburgo", "username": "Juliacmpss", "verified": false, "name": "julia", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 299, "tweet_count": 592, "listed_count": 0}, "id": "865758691882041345"}, {"username": "ilCittadinoLodi", "verified": false, "name": "il Cittadino di Lodi", "public_metrics": {"followers_count": 4199, "following_count": 2, "tweet_count": 39859, "listed_count": 64}, "id": "549299120"}, {"location": ".", "username": "Ro_Critica", "verified": false, "name": "Si votar a un pol\u00edtico servir\u00eda estar\u00eda PROHIBIDO", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 480, "tweet_count": 309044, "listed_count": 4}, "id": "427098419"}, {"location": "Buenos Aires, Peronia", "username": "Winston_Dunhill", "verified": false, "name": "Winston", "public_metrics": {"followers_count": 180628, "following_count": 2254, "tweet_count": 43545, "listed_count": 298}, "id": "1114590254"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "TatianaPoroger", "verified": false, "name": "Tatiana Poroger", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 66, "tweet_count": 203, "listed_count": 1}, "id": "85636372"}, {"username": "jeanwyllys_real", "verified": true, "name": "Jean Wyllys", "public_metrics": {"followers_count": 1031283, "following_count": 1055, "tweet_count": 86552, "listed_count": 2587}, "id": "111123176"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "LuizlSilveira", "verified": false, "name": "Luiz Silveira", "public_metrics": {"followers_count": 4991, "following_count": 5331, "tweet_count": 91155, "listed_count": 0}, "id": "1526024870"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Crissrc", "verified": false, "name": "CHRISS", "public_metrics": {"followers_count": 16663, "following_count": 7602, "tweet_count": 32615, "listed_count": 11}, "id": "977505629660213248"}, {"location": "Ravka.", "username": "mialasss", "verified": false, "name": "mi \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 104, "tweet_count": 18302, "listed_count": 0}, "id": "987128132506398724"}, {"location": "Argentina", "username": "gabimainardiOk", "verified": false, "name": "Gabriel Mainardi", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 1137, "tweet_count": 22542, "listed_count": 7}, "id": "274869204"}, {"location": "Argentina", "username": "AdrianRavier", "verified": false, "name": "Adrian Ravier", "public_metrics": {"followers_count": 12869, "following_count": 2083, "tweet_count": 19129, "listed_count": 139}, "id": "400253569"}, {"username": "Valeria22326972", "verified": false, "name": "Val\u00e9ria\ud83d\udc27", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 2456, "tweet_count": 16701, "listed_count": 0}, "id": "1137778536943640578"}, {"location": "La Guaira, Venezuela", "username": "josecabalhip", "verified": false, "name": "josecabalhip", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 56, "tweet_count": 15206, "listed_count": 1}, "id": "1065310380421992449"}, {"username": "AbudyVPH", "verified": false, "name": "Vzla Pasi\u00f3n H\u00edpica", "public_metrics": {"followers_count": 15316, "following_count": 289, "tweet_count": 110122, "listed_count": 37}, "id": "862749578789093377"}, {"location": "Brescia,north Italy", "username": "CRISTIANO0711", "verified": false, "name": "CRISTIANO cristiano", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 1233, "tweet_count": 38335, "listed_count": 6}, "id": "428418598"}, {"location": "Alicante, Espa\u00f1a", "username": "Martirios19", "verified": false, "name": "Lula", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 1511, "tweet_count": 78522, "listed_count": 23}, "id": "195476929"}, {"location": "Madrid", "username": "noelceballos_", "verified": true, "name": "Noel Ceballos", "public_metrics": {"followers_count": 27147, "following_count": 985, "tweet_count": 66583, "listed_count": 361}, "id": "5380442"}, {"location": "Milano, Lombardia", "username": "MoonLuchy", "verified": false, "name": "MoonLuchy\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 412, "tweet_count": 65713, "listed_count": 4}, "id": "789963982476050432"}, {"username": "oavazquez", "verified": false, "name": "Se fue en andas", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 676, "tweet_count": 90061, "listed_count": 0}, "id": "172947580"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "of_sstu", "verified": false, "name": "sara", "public_metrics": {"followers_count": 3851, "following_count": 2040, "tweet_count": 123238, "listed_count": 0}, "id": "135235958"}, {"location": "Nicaragua", "username": "andreareginag", "verified": false, "name": "ar", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 185, "tweet_count": 7073, "listed_count": 0}, "id": "774286264115658752"}, {"location": "Nicaragua", "username": "Corporacion540", "verified": false, "name": "Radio Corporaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 100010, "following_count": 638, "tweet_count": 18117, "listed_count": 138}, "id": "946769784116535303"}, {"username": "kur41", "verified": false, "name": "cur fortiuan", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 804, "tweet_count": 75169, "listed_count": 18}, "id": "151425202"}, {"location": "Argentina", "username": "6mor437", "verified": false, "name": "GFederales", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 780, "tweet_count": 163269, "listed_count": 6}, "id": "1545391796"}, {"username": "ilhozo", "verified": false, "name": "Ilhozo", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 100, "tweet_count": 7671, "listed_count": 6}, "id": "90148303"}, {"location": "Miraflores, Peru", "username": "waldito_rom", "verified": false, "name": "Waldito", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1103, "tweet_count": 15448, "listed_count": 2}, "id": "2733842728"}, {"location": "Peru", "username": "APRA_Oficial", "verified": false, "name": "APRA Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 27354, "following_count": 864, "tweet_count": 15506, "listed_count": 92}, "id": "1515282908"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "FarfalGiuliano", "verified": false, "name": "Giuliano Farfal", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 422, "tweet_count": 5337, "listed_count": 0}, "id": "2788450343"}, {"username": "Jhosab23", "verified": false, "name": "Jhosab \ud83c\udc04\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 544, "tweet_count": 19290, "listed_count": 1}, "id": "941138795352772609"}, {"location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "username": "leonardolr", "verified": false, "name": "L\u00e9o \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 393, "tweet_count": 19510, "listed_count": 1}, "id": "31012280"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "bfrdeivisson", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Deivisson \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 818, "tweet_count": 5601, "listed_count": 0}, "id": "869212269477081088"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "jaimensiqueira", "verified": false, "name": "Jaime Siqueira", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 1878, "tweet_count": 9881, "listed_count": 3}, "id": "55439709"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "elladanidias", "verified": true, "name": "Daniella Dias", "public_metrics": {"followers_count": 4025, "following_count": 1171, "tweet_count": 20721, "listed_count": 9}, "id": "978440883229032448"}, {"location": "cornelia street", "username": "berrywster", "verified": false, "name": "madalena", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 1345, "tweet_count": 52238, "listed_count": 12}, "id": "1096467805644484608"}, {"location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "username": "mpurga", "verified": false, "name": "Mari\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3548, "following_count": 4992, "tweet_count": 82100, "listed_count": 1}, "id": "159661161"}, {"username": "filipebarrost", "verified": true, "name": "Filipe Barros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 749217, "following_count": 935, "tweet_count": 5791, "listed_count": 950}, "id": "225925013"}, {"username": "hgwrrosie", "verified": false, "name": "vitt\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 581, "tweet_count": 9323, "listed_count": 0}, "id": "1083200512693030912"}, {"username": "ALlavors", "verified": false, "name": "ALIS. Som llavors", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 71, "tweet_count": 593, "listed_count": 1}, "id": "1142339482957561857"}, {"location": "ESPA\u00d1A", "username": "Miguel__Lorente", "verified": false, "name": "Miguel Lorente", "public_metrics": {"followers_count": 27604, "following_count": 953, "tweet_count": 112073, "listed_count": 363}, "id": "523357260"}, {"location": "Piau\u00ed, Brasil", "username": "eusoualaudi", "verified": false, "name": "sommelier de cajuina", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1943, "tweet_count": 32940, "listed_count": 6}, "id": "132521117"}, {"location": "Brasil", "username": "Paulolauren", "verified": false, "name": "killer P", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 665, "tweet_count": 141575, "listed_count": 2}, "id": "32743471"}, {"location": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "username": "snklx", "verified": false, "name": "ma\u00e7onarista", "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 417, "tweet_count": 368987, "listed_count": 85}, "id": "42872360"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "wallacecostaofi", "verified": false, "name": "burguesa de fachada", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 310, "tweet_count": 9527, "listed_count": 0}, "id": "4574038696"}, {"location": "Guapimirim, Brasil", "username": "eaekarolinaorsi", "verified": false, "name": "Lory \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 2231, "following_count": 771, "tweet_count": 35454, "listed_count": 0}, "id": "3001763405"}, {"location": "Petrolina, Brasil", "username": "lafanica_", "verified": false, "name": "fany vota lula e mar\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 100, "tweet_count": 25144, "listed_count": 0}, "id": "1002564229201883136"}, {"username": "jljuarezmx", "verified": false, "name": "jose luis", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 403, "tweet_count": 201196, "listed_count": 18}, "id": "1892174826"}, {"username": "SadimLopez", "verified": false, "name": "SAD", "public_metrics": {"followers_count": 23626, "following_count": 3221, "tweet_count": 66029, "listed_count": 36}, "id": "964604464127594496"}, {"location": "he/she  \ud83d\udd78\ud83d\udc1d | fc ", "username": "hwasaleg", "verified": false, "name": "yuri \ud83d\udef9 NA @ROHANFAIRY", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 825, "tweet_count": 14498, "listed_count": 5}, "id": "1092806454887804928"}, {"username": "ttzinha11", "verified": false, "name": "ttzinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 580, "tweet_count": 45418, "listed_count": 0}, "id": "1535766960"}, {"username": "Mick2117", "verified": false, "name": "Mick 21", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 239, "tweet_count": 204538, "listed_count": 26}, "id": "757989565600858112"}, {"location": "Nicaragua", "username": "jacobosaurio", "verified": false, "name": "Eztiben", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 397, "tweet_count": 10316, "listed_count": 9}, "id": "1632918594"}, {"location": "Tremblay-en-France, France", "username": "Cuquin10905074", "verified": false, "name": "Cuquin", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 438, "tweet_count": 11560, "listed_count": 0}, "id": "1124189830848684032"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "cpmhenriques", "verified": false, "name": "Camila \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1064, "tweet_count": 8859, "listed_count": 0}, "id": "848992698887438338"}, {"username": "MC2BigBang", "verified": false, "name": "Maur\u00edcio C\u00e9sar Costa", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 324, "tweet_count": 11043, "listed_count": 0}, "id": "846889938029285376"}, {"location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "username": "lpassosbimsc", "verified": false, "name": "Passos", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 296, "tweet_count": 11302, "listed_count": 0}, "id": "1036638991376949250"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "_donaonsa", "verified": false, "name": "Dona On\u00e7a\ud83c\udff4\ud83d\udc9e", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 1194, "tweet_count": 53118, "listed_count": 4}, "id": "126735239"}, {"username": "TeixeiraLucass", "verified": false, "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 1318, "tweet_count": 32866, "listed_count": 10}, "id": "195466171"}, {"username": "_mordide", "verified": false, "name": "fruto da sua imagina\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 420, "tweet_count": 29686, "listed_count": 15}, "id": "118882923"}, {"location": "Bras\u00edlia, DF", "username": "karingall", "verified": false, "name": "kim impossible", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 271, "tweet_count": 7037, "listed_count": 1}, "id": "95095834"}, {"username": "libertywindow", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 188, "tweet_count": 38991, "listed_count": 1}, "id": "1147846317500260353"}, {"location": "Piracicaba, Brasil", "username": "elisinea", "verified": false, "name": "el\u00a1sa / fel\u00a1c\u00a1a", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 743, "tweet_count": 20989, "listed_count": 1}, "id": "2805888156"}, {"username": "higino_alberto", "verified": false, "name": "Alberto Higino", "public_metrics": {"followers_count": 2596, "following_count": 3918, "tweet_count": 5876, "listed_count": 0}, "id": "1145393556959498247"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Fahsduarte", "verified": false, "name": "Fabricia Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 622, "tweet_count": 2824, "listed_count": 0}, "id": "853010769977499649"}, {"location": "Terra 2", "username": "Annaklusmos", "verified": false, "name": "Dark Aster", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1446, "tweet_count": 24002, "listed_count": 1}, "id": "4024943050"}, {"location": "Belo Horizonte", "username": "JANEDESIGNER", "verified": false, "name": "JANE MAGALH\u00c3ES", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 572, "tweet_count": 24486, "listed_count": 1}, "id": "49116653"}, {"location": "donde tengo que estar ", "username": "hadasa38", "verified": false, "name": "yo", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 783, "tweet_count": 26314, "listed_count": 6}, "id": "931264854"}, {"location": "Lucca. Umbria. Basel. Helsinki", "username": "emunctae", "verified": false, "name": "domenico magaldi", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 204, "tweet_count": 5189, "listed_count": 0}, "id": "868023032"}, {"username": "CarinaSilva_16", "verified": false, "name": "\ud835\udc9e\ud83e\udee0", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 154, "tweet_count": 45753, "listed_count": 0}, "id": "859723478534062080"}, {"location": "vialonga ", "username": "__badandboujee_", "verified": false, "name": "\ud835\udc35\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc52 \u263d", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 1040, "tweet_count": 34189, "listed_count": 1}, "id": "1000405177877360640"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "TostesThiago", "verified": false, "name": "Thiago Tostes", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 3322, "tweet_count": 107536, "listed_count": 8}, "id": "37112522"}, {"location": "Itaocara, Brasil", "username": "gui_senos", "verified": false, "name": "Guilherme Senos", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 689, "tweet_count": 17083, "listed_count": 0}, "id": "796145423761178624"}, {"username": "scoutcatt", "verified": false, "name": "camila \ud83d\udcd6: orgulho e preconceito", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1330, "tweet_count": 42127, "listed_count": 1}, "id": "912356754759077889"}, {"location": "Vila da Penha, Rio de Janeiro", "username": "soaresdayo", "verified": false, "name": "Day Omena \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 2924, "following_count": 470, "tweet_count": 10818, "listed_count": 0}, "id": "2556377416"}, {"username": "ghostmalone7", "verified": false, "name": "co", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 320, "tweet_count": 35511, "listed_count": 3}, "id": "2201683766"}, {"location": "Ramos Mej\u00eda", "username": "alejandro511955", "verified": false, "name": "Alejandro#CFKAsesina", "public_metrics": {"followers_count": 3470, "following_count": 3285, "tweet_count": 371190, "listed_count": 4}, "id": "141336155"}, {"location": "Chieti", "username": "StefanoDiRenzo1", "verified": false, "name": "Stefano Di Renzo", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 88, "tweet_count": 525, "listed_count": 0}, "id": "413404389"}, {"location": "Monteros, Tucum\u00e1n.", "username": "arevalo_anita", "verified": false, "name": "Anita Arevalo", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 195, "tweet_count": 75900, "listed_count": 1}, "id": "2844751937"}, {"username": "valdesjorgel", "verified": false, "name": "Johnny Quest", "public_metrics": {"followers_count": 5876, "following_count": 6469, "tweet_count": 132713, "listed_count": 5}, "id": "152369649"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "MacieskiC", "verified": false, "name": "Macieski", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 575, "tweet_count": 7995, "listed_count": 0}, "id": "1109500940166533122"}, {"username": "ExtBatman", "verified": false, "name": "BatmanExt", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 48, "tweet_count": 520, "listed_count": 1}, "id": "1155862675978620928"}, {"location": "your heart", "username": "barboysa021", "verified": false, "name": "barboysa", "public_metrics": {"followers_count": 16515, "following_count": 99, "tweet_count": 6721, "listed_count": 6}, "id": "1004104401932443650"}, {"location": "Chiclayo, Peru", "username": "WillCD5", "verified": false, "name": "GatoRo\u00f1oso\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 556, "tweet_count": 35366, "listed_count": 0}, "id": "1118841023915020288"}, {"location": "Peru", "username": "claudiacisneros", "verified": false, "name": "claudia cisneros", "public_metrics": {"followers_count": 642386, "following_count": 5974, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "id": "32532614"}, {"username": "FelipeDudu", "verified": false, "name": "Felipe Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 570, "tweet_count": 4793, "listed_count": 1}, "id": "56202124"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "petitand", "verified": false, "name": "VAMOS LA REP\u00daBLICA!", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 4974, "tweet_count": 265215, "listed_count": 1}, "id": "4579944141"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "itscarolsampa", "verified": false, "name": "Carol Sampaio", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 123, "tweet_count": 1207, "listed_count": 0}, "id": "1129021856651141121"}, {"username": "nathaliavz", "verified": false, "name": "Nati", "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 679, "tweet_count": 41227, "listed_count": 1}, "id": "1579118186"}, {"location": "Paraguay ", "username": "anhelikharina", "verified": false, "name": "Ella \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 706, "tweet_count": 13458, "listed_count": 0}, "id": "265701201"}, {"location": "Central, Paraguay", "username": "tpwkpy", "verified": false, "name": "Yeye", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 355, "tweet_count": 3083, "listed_count": 0}, "id": "1075812749878460416"}, {"username": "_AWaffle", "verified": false, "name": "Atomic Raccoon", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1152, "tweet_count": 6823, "listed_count": 0}, "id": "96487057"}, {"location": "Albacete - Madrid 1x2", "username": "PBarbajosa", "verified": false, "name": "Pablo Barbajosa", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 5001, "tweet_count": 254612, "listed_count": 33}, "id": "86180983"}, {"username": "mariliadpmeira", "verified": false, "name": "sapaty", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 267, "tweet_count": 100257, "listed_count": 4}, "id": "27998857"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "isabelvega792", "verified": false, "name": "Isabel", "public_metrics": {"followers_count": 4890, "following_count": 5338, "tweet_count": 513356, "listed_count": 2}, "id": "4869210831"}, {"username": "eunathlopess", "verified": false, "name": "Nathy Lopes\ud83d\udea9\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 295, "tweet_count": 26318, "listed_count": 0}, "id": "4816875857"}, {"location": "dipende...", "username": "nucciogatto", "verified": false, "name": "Nuccio Gatto", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 1335, "tweet_count": 63349, "listed_count": 6}, "id": "612793180"}, {"location": "Milano", "username": "paoloroversi", "verified": true, "name": "Paolo Roversi", "public_metrics": {"followers_count": 142663, "following_count": 77470, "tweet_count": 27611, "listed_count": 496}, "id": "24856912"}, {"location": "\u2600\ufe0f\ud83e\udd8b\ud83c\udf0a\ud83c\udf08\ud83c\udf38\ud83d\udc1a", "username": "MMLudmylla", "verified": false, "name": "lud est\u00e1 lendo", "public_metrics": {"followers_count": 1952, "following_count": 575, "tweet_count": 37537, "listed_count": 3}, "id": "803602259615580160"}, {"username": "ElvisHuama2", "verified": false, "name": "Elvis Huama", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 201, "tweet_count": 62, "listed_count": 0}, "id": "1154191882290905089"}, {"location": "rj ", "username": "poisonlits", "verified": false, "name": "biel \u03a8", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 653, "tweet_count": 27643, "listed_count": 3}, "id": "979030502769352704"}, {"location": "latinoamerica", "username": "condorcaribe", "verified": false, "name": "condorcaribe", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1412, "tweet_count": 52475, "listed_count": 4}, "id": "113667934"}, {"location": "Argentina", "username": "IPostino", "verified": false, "name": "il postino", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 365, "tweet_count": 77886, "listed_count": 24}, "id": "421148871"}, {"username": "caiaoc", "verified": false, "name": "cai\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 505, "tweet_count": 55435, "listed_count": 2}, "id": "4627771647"}, {"location": "Almada, Portugal", "username": "blvck_dy", "verified": false, "name": "borboleta amarela", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 201, "tweet_count": 14902, "listed_count": 0}, "id": "927108712174706688"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "pablomoreno", "verified": false, "name": "Pablo 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5288, "following_count": 2658, "tweet_count": 125797, "listed_count": 31}, "id": "14171364"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Bocatto_Daniel", "verified": false, "name": "Daniel Bocatto", "public_metrics": {"followers_count": 5400, "following_count": 1173, "tweet_count": 6054, "listed_count": 26}, "id": "4752516114"}, {"username": "Dormancrf", "verified": false, "name": "\u26a1\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 157, "tweet_count": 6896, "listed_count": 0}, "id": "1159775215766953989"}, {"username": "joicferre", "verified": false, "name": "joice", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 771, "tweet_count": 57411, "listed_count": 2}, "id": "327046823"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "rafaabarbosas", "verified": false, "name": "rafaela", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 262, "tweet_count": 7046, "listed_count": 1}, "id": "2712192691"}, {"location": "in air Klepero", "username": "fraluca_pac", "verified": false, "name": "fra luca", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 544, "tweet_count": 36914, "listed_count": 0}, "id": "350920742"}, {"location": "+55 021", "username": "MariiAndradee", "verified": false, "name": "Mari", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 99, "tweet_count": 64018, "listed_count": 0}, "id": "2490159067"}, {"username": "placidotamires", "verified": false, "name": "Tamires", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 227, "tweet_count": 14334, "listed_count": 0}, "id": "1130444195653738499"}, {"location": "Vit\u00f3ria, ES", "username": "aleshs", "verified": false, "name": "Alexandre Su", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 1882, "tweet_count": 161961, "listed_count": 12}, "id": "82243739"}, {"username": "madnessfuel", "verified": false, "name": "V", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 857, "tweet_count": 31239, "listed_count": 0}, "id": "1099452132"}, {"location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "flordaddona1", "verified": false, "name": "Florencia", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 298, "tweet_count": 3823, "listed_count": 0}, "id": "765332804192337921"}, {"location": "zona norte", "username": "angonsilva", "verified": false, "name": "aninha", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 408, "tweet_count": 13235, "listed_count": 0}, "id": "752550881648865281"}, {"username": "guisalgado7", "verified": false, "name": "Gui salgado", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 797, "tweet_count": 3554, "listed_count": 0}, "id": "3436999811"}, {"username": "inferninhobb", "verified": false, "name": "hell 13", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 394, "tweet_count": 15975, "listed_count": 1}, "id": "956558835241635840"}, {"username": "grimora1", "verified": false, "name": "Griselda Mora \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 1517, "tweet_count": 66561, "listed_count": 0}, "id": "170086777"}, {"username": "MeLlamanTamara_", "verified": false, "name": "tengo nueva cuenta", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 112, "tweet_count": 27277, "listed_count": 0}, "id": "1143181147859488769"}, {"username": "Skitty_CatraGb", "verified": false, "name": "skitty toh S3 amphibia spoilers", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 328, "tweet_count": 31290, "listed_count": 2}, "id": "1041690162671935488"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "username": "luciookatona", "verified": false, "name": "Lucio", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 208, "tweet_count": 6691, "listed_count": 0}, "id": "1397064714"}, {"username": "g_treviso", "verified": false, "name": "Gloriete Treviso", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 0, "tweet_count": 41428, "listed_count": 0}, "id": "989783000"}, {"location": "LICAN RAY", "username": "sapijoma2", "verified": false, "name": "Johny A Quiero Alam", "public_metrics": {"followers_count": 5267, "following_count": 4543, "tweet_count": 254536, "listed_count": 42}, "id": "127025794"}, {"username": "IsabelQ1960", "verified": false, "name": "Isabel Quintana", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 512, "tweet_count": 2371, "listed_count": 2}, "id": "872155878732034048"}, {"username": "Nathaliamendonc", "verified": false, "name": "Nath\u00e1lia Mendon\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 657, "tweet_count": 45441, "listed_count": 0}, "id": "213711850"}, {"username": "frankrock15", "verified": false, "name": "frank rock", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 462, "tweet_count": 40204, "listed_count": 10}, "id": "2709864002"}, {"location": "Lavras, Brasil", "username": "ArrielBotrel", "verified": false, "name": "Cb Botrel PMMG (Bolsobot)\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22\ud83d\udcad", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1361, "tweet_count": 2399, "listed_count": 0}, "id": "1082678937279438848"}, {"location": "sfv \u2022 rafaela ", "username": "spfcgattaz", "verified": false, "name": "lilith \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 1583, "tweet_count": 81319, "listed_count": 11}, "id": "382261627"}, {"username": "clara_stelling", "verified": false, "name": "clara2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 561, "tweet_count": 71399, "listed_count": 0}, "id": "859149874050281473"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ovasco71", "verified": false, "name": "oscar v.de almeida", "public_metrics": {"followers_count": 5775, "following_count": 6350, "tweet_count": 357782, "listed_count": 163}, "id": "1608489145"}, {"location": "Italia", "username": "etherea_etherea", "verified": false, "name": "\ud83e\uddcaLaMariEtherea\u271d\ufe0f\ud83e\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 10032, "following_count": 1888, "tweet_count": 344334, "listed_count": 142}, "id": "493833883"}, {"location": "Argentina Vte. Lopez", "username": "grace_pais", "verified": false, "name": "Pais Inviable\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 3610, "following_count": 5000, "tweet_count": 186439, "listed_count": 2}, "id": "168007252"}, {"location": "Recife/ Porto - Portugal", "username": "Lamipaiva", "verified": false, "name": "Inez #LulaHojeESempre", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 820, "tweet_count": 28609, "listed_count": 5}, "id": "126360153"}, {"location": "Gravata\u00ed, Brasil", "username": "MagdalenoEmilly", "verified": false, "name": "Emilly \ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 385, "tweet_count": 9379, "listed_count": 0}, "id": "895074702045069312"}, {"username": "CellinhaMoreira", "verified": false, "name": "Marcella", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 468, "tweet_count": 15335, "listed_count": 0}, "id": "825870572"}, {"location": "Lobos, Argentina", "username": "Karenicolaichuk", "verified": false, "name": "Karen", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 383, "tweet_count": 7692, "listed_count": 0}, "id": "2278345518"}, {"username": "raphossss", "verified": false, "name": "rphs", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 611, "tweet_count": 104476, "listed_count": 5}, "id": "28172076"}, {"location": "Padre Miguel, Rio de Janeiro", "username": "Alves16Lory", "verified": false, "name": "Lo\ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 1097, "tweet_count": 43836, "listed_count": 0}, "id": "952919418006310912"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "LuisCarrino", "verified": false, "name": "Antonio Luis Carrino", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 2820, "tweet_count": 33543, "listed_count": 3}, "id": "1148223355"}, {"username": "JPCK72", "verified": false, "name": "Jpck", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 1203, "tweet_count": 264354, "listed_count": 3}, "id": "2252899982"}, {"location": "Exiled", "username": "cardiganswt", "verified": false, "name": "\ud835\udc36\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc5c\ud835\udc59 \u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 479, "tweet_count": 18206, "listed_count": 2}, "id": "1096833902"}, {"location": "Suzano, Brasil", "username": "limagrab", "verified": false, "name": "\ud835\udd52\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd5f \ud83e\udd18\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1238, "tweet_count": 55118, "listed_count": 2}, "id": "443751114"}, {"location": "Crici\u00fama, Santa Catarina, BR", "username": "emmanoel", "verified": false, "name": "Mechanicalchaser \ud83e\uddc1", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 692, "tweet_count": 6535, "listed_count": 2}, "id": "14499876"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "JessiBeey", "verified": false, "name": "J\u00c9SSI \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 255, "tweet_count": 5902, "listed_count": 0}, "id": "985348565085106176"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil ", "username": "calllmemire", "verified": false, "name": "shitposter profissional", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 575, "tweet_count": 20805, "listed_count": 0}, "id": "789221980247625729"}, {"location": "RJ", "username": "rainbowyouri", "verified": false, "name": "\ud835\udcfc\ud835\udcf2\ud835\udd03\ud835\udd03\ud835\udd02", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 685, "tweet_count": 35169, "listed_count": 3}, "id": "1014972618687045632"}, {"username": "Smirnof_0", "verified": false, "name": "Um an\u00e3o qualquer", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 105, "tweet_count": 10766, "listed_count": 0}, "id": "891107344498790401"}, {"location": "S\u00edtio Cercado, Curitiba", "username": "loohAndr", "verified": false, "name": "ANDRADE \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 363, "tweet_count": 10164, "listed_count": 0}, "id": "866361975663734785"}, {"username": "_souzathaina", "verified": false, "name": "Thain\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 174, "tweet_count": 11439, "listed_count": 0}, "id": "4646720416"}, {"location": "Boston, MA", "username": "patrickgramani", "verified": false, "name": "Patrick", "public_metrics": {"followers_count": 1953, "following_count": 331, "tweet_count": 258157, "listed_count": 2}, "id": "1025263070"}, {"username": "ZenaidaFG1", "verified": false, "name": "Zenaida F. G", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 1873, "tweet_count": 2012, "listed_count": 0}, "id": "1157070143039692800"}, {"location": "Barcelona,  Rambla de Cataluny", "username": "CAFEFILOSOFIC", "verified": false, "name": "CAF\u00c8 FILOS\u00d3FIC", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 764, "tweet_count": 2402, "listed_count": 15}, "id": "2406787754"}, {"location": "Bojac\u00e1, Colombia", "username": "FerSuarezMD", "verified": false, "name": "Fernando Su\u00e1rez Obando \ud83e\uddec \ud83e\ude7a \ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 4027, "following_count": 3214, "tweet_count": 27568, "listed_count": 23}, "id": "930513440287985665"}, {"username": "Putagoras", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Bustamante", "public_metrics": {"followers_count": 22504, "following_count": 897, "tweet_count": 26418, "listed_count": 53}, "id": "353163455"}, {"username": "18921981", "verified": false, "name": "Enrique", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 221, "tweet_count": 93784, "listed_count": 6}, "id": "1262523320"}, {"username": "plsju2", "verified": false, "name": "j\u00falia", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 622, "tweet_count": 54789, "listed_count": 1}, "id": "4064217791"}, {"location": "021", "username": "nossaysabella", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 2480, "following_count": 1561, "tweet_count": 81563, "listed_count": 2}, "id": "734000607980359680"}, {"location": "Trieste", "username": "isladecoco7", "verified": false, "name": "Isabella Massa", "public_metrics": {"followers_count": 3001, "following_count": 1514, "tweet_count": 148436, "listed_count": 1}, "id": "1275154423"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "epidemia_59", "verified": false, "name": "miguel(mdq)angel", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1703, "tweet_count": 449082, "listed_count": 59}, "id": "223641204"}, {"location": "Santos, Brasil", "username": "_viniciussilvav", "verified": false, "name": "foguinho \ud83d\ude8c", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 212, "tweet_count": 70683, "listed_count": 0}, "id": "312977835"}, {"username": "maurilio970", "verified": false, "name": "maurilio", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 196, "tweet_count": 4579, "listed_count": 1}, "id": "2339382066"}, {"location": "Sardegna", "username": "BasiliettoM", "verified": false, "name": "Basilietto \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 0, "tweet_count": 8136, "listed_count": 0}, "id": "1062388616687730691"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "cynthiafontesl2", "verified": false, "name": "cynthiafonteslopes1 \ud83d\udd30\u24c2\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5251, "following_count": 0, "tweet_count": 51688, "listed_count": 2}, "id": "1134979858772176897"}, {"location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "username": "mlaura1308", "verified": false, "name": "Laura.  fecha cumple. 13_ 8", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 467, "tweet_count": 82941, "listed_count": 1}, "id": "891743460566462465"}, {"location": "CITY BELL,Country Club EdeLP", "username": "good37405813", "verified": false, "name": "good", "public_metrics": {"followers_count": 16141, "following_count": 16146, "tweet_count": 29455, "listed_count": 10}, "id": "921603884744957954"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "bartokragnar", "verified": false, "name": "DG \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1066, "tweet_count": 5955, "listed_count": 0}, "id": "79226451"}, {"location": "#Esquerdistasseguemesquerdista", "username": "FAzevedo91", "verified": false, "name": "Fernando Azevedo \ud83d\udcaa\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 664, "tweet_count": 1697, "listed_count": 0}, "id": "1110626317832200193"}, {"username": "ruijmadeira", "verified": false, "name": "Rui Madeira", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 637, "tweet_count": 4034, "listed_count": 1}, "id": "2717621829"}, {"location": "Portugal", "username": "bifeahcasa", "verified": false, "name": "bifeahcasa", "public_metrics": {"followers_count": 20204, "following_count": 1389, "tweet_count": 160457, "listed_count": 87}, "id": "14856333"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "cl_reimberg", "verified": false, "name": "Carlos Leandro Lima", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 187, "tweet_count": 324, "listed_count": 0}, "id": "1713500773"}, {"location": "Brazil", "username": "Terabyteshop", "verified": false, "name": "Terabyte", "public_metrics": {"followers_count": 100023, "following_count": 314, "tweet_count": 42726, "listed_count": 99}, "id": "61752141"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "TwopackAmarok", "verified": false, "name": "MaikolMK", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 2383, "tweet_count": 10459, "listed_count": 1}, "id": "804737091460546560"}, {"location": "Argentina", "username": "luisbremer", "verified": true, "name": "Luis Bremer", "public_metrics": {"followers_count": 411826, "following_count": 3351, "tweet_count": 388893, "listed_count": 634}, "id": "156242969"}, {"location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "username": "jeffsaraivaa", "verified": false, "name": "Jeff Saraiva", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 976, "tweet_count": 116093, "listed_count": 4}, "id": "3719659102"}, {"location": "Porto, Portugal", "username": "_joanaa_03", "verified": false, "name": "joana \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 358, "tweet_count": 14969, "listed_count": 0}, "id": "1000076079879598081"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "brielefernanda", "verified": false, "name": "briele", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 477, "tweet_count": 16100, "listed_count": 2}, "id": "796094766945603584"}, {"username": "Jacksontoledo6", "verified": false, "name": "Jackson", "public_metrics": {"followers_count": 23098, "following_count": 22022, "tweet_count": 94879, "listed_count": 3}, "id": "747185858168651776"}, {"location": "Amap\u00e1, Brasil", "username": "randolfeap", "verified": true, "name": "Randolfe Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 734535, "following_count": 1493, "tweet_count": 30979, "listed_count": 1449}, "id": "85327394"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "vihsaraiva", "verified": false, "name": "Vitoria Saraiva", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 207, "tweet_count": 8443, "listed_count": 0}, "id": "2389607874"}, {"username": "gselvaggia", "verified": false, "name": "ginevra selvaggia", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 478, "tweet_count": 96448, "listed_count": 12}, "id": "475096024"}, {"location": "Valyria", "username": "AImaliteraria", "verified": false, "name": "Visenya #TeamBlack", "public_metrics": {"followers_count": 3751, "following_count": 3115, "tweet_count": 61527, "listed_count": 35}, "id": "2430613039"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "nathyol", "verified": false, "name": "Nat!", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 414, "tweet_count": 15974, "listed_count": 4}, "id": "119145707"}, {"location": "buenos aires - asunci\u00f3n", "username": "anjui_", "verified": false, "name": "angie\ud83d\udc99\ud83d\udd5b", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 680, "tweet_count": 76130, "listed_count": 3}, "id": "157670991"}, {"location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "username": "fascarza", "verified": false, "name": "Francisco Ascarza", "public_metrics": {"followers_count": 7266, "following_count": 4415, "tweet_count": 39767, "listed_count": 16}, "id": "162379448"}, {"location": "BxD", "username": "crfcaslu_", "verified": false, "name": "\u1d9c\u1d43\u02e2\u02e1\u1d58", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 291, "tweet_count": 25217, "listed_count": 0}, "id": "1002865160300777473"}, {"location": "Ara\u00e7atexas ", "username": "eveespies", "verified": false, "name": "evess", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 486, "tweet_count": 6515, "listed_count": 0}, "id": "1054821129901228033"}, {"location": "Anil, Rio de Janeiro", "username": "Niltoon7", "verified": false, "name": "N I L T O N", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 724, "tweet_count": 6384, "listed_count": 0}, "id": "964899583573856257"}, {"username": "jessic4fernanda", "verified": false, "name": "fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 1802, "tweet_count": 82597, "listed_count": 0}, "id": "2918857071"}, {"location": "bxd", "username": "LaurianoVitoria", "verified": false, "name": "Vit\u00f3ria\ud83e\udd9a", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 113, "tweet_count": 33060, "listed_count": 1}, "id": "738763823893602304"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "SuavelJade", "verified": false, "name": "JADE \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 219, "tweet_count": 11168, "listed_count": 1}, "id": "122149698"}, {"username": "To_Kansado", "verified": false, "name": "T\u00f4 Kansado \ud83d\udc0c", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 628, "tweet_count": 97230, "listed_count": 6}, "id": "272032843"}, {"location": "Elche", "username": "Alegria654321", "verified": false, "name": "Alegr\u00eda Cuartero", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 787, "tweet_count": 18788, "listed_count": 1}, "id": "2839593388"}, {"location": "ESPA\u00d1A", "username": "Santi_ABASCAL", "verified": true, "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "id": "260788584"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Azedauai", "verified": false, "name": "do avesso", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1365, "tweet_count": 56208, "listed_count": 6}, "id": "141212418"}, {"location": "Paterson, NJ - Manhattan, NY", "username": "g_rafael", "verified": false, "name": "g. rafael", "public_metrics": {"followers_count": 2399, "following_count": 4510, "tweet_count": 330069, "listed_count": 71}, "id": "41072123"}, {"username": "Cluzcar", "verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}, "id": "282155394"}, {"location": "Nova Friburgo RJ, Brasil", "username": "vaniamarra", "verified": false, "name": "Vania Marra\ud83c\udfb8\u264f\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 1119, "tweet_count": 61740, "listed_count": 8}, "id": "62852633"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "jairbolsonaro", "verified": true, "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9423303, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "id": "128372940"}, {"username": "ofrancathiago", "verified": false, "name": "Alien Superstar", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 407, "tweet_count": 2887, "listed_count": 3}, "id": "2312798472"}, {"location": " Argentina", "username": "54Robledo", "verified": false, "name": "Ana\u24c2\ufe0far\u00eda \ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 4569, "following_count": 3806, "tweet_count": 113561, "listed_count": 0}, "id": "2924522779"}, {"location": "021", "username": "solarixfotos", "verified": false, "name": "sol \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 626, "tweet_count": 55193, "listed_count": 0}, "id": "977685220458663942"}, {"location": "il cuore a Sherwood ", "username": "Ale79Friul", "verified": false, "name": "ZobinHood\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udc2d", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 365, "tweet_count": 116300, "listed_count": 23}, "id": "2887988230"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "valdenizo07", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9bVALDENIZO BATISTA\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 15446, "following_count": 15644, "tweet_count": 150368, "listed_count": 5}, "id": "2748469408"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "roxie_ba", "verified": false, "name": "Rosana Aquino", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 830, "tweet_count": 20978, "listed_count": 0}, "id": "260897626"}, {"location": "Natal - Rio Grande do Norte", "username": "edcar1811", "verified": false, "name": "EDUARDO CARVALHO", "public_metrics": {"followers_count": 9752, "following_count": 9253, "tweet_count": 453047, "listed_count": 21}, "id": "55269569"}, {"location": "011", "username": "bazingay_", "verified": false, "name": "Tuanni", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 531, "tweet_count": 72725, "listed_count": 0}, "id": "312338039"}, {"username": "Lilian_Cae", "verified": false, "name": "Leitora de fanfic iludida vota 13", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 376, "tweet_count": 7121, "listed_count": 0}, "id": "723487976525824000"}, {"username": "Curita30128718", "verified": false, "name": "Curita", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2689, "tweet_count": 91988, "listed_count": 3}, "id": "1081258377190219776"}, {"location": "Alg\u00fan lugar de Lima", "username": "JefersonR09", "verified": false, "name": "#QueSeVayanTodos y #NuevasElecciones", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 1130, "tweet_count": 10277, "listed_count": 0}, "id": "2568969282"}, {"username": "ianisthesame", "verified": false, "name": "guui", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 275, "tweet_count": 22358, "listed_count": 1}, "id": "782694927964643328"}, {"location": "Ctz q \u00e9 no trabalho", "username": "Nicotine0802", "verified": false, "name": "1\ufe0f\u20e3 \u2022 \u72fc \u2022 3\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 559, "tweet_count": 25502, "listed_count": 0}, "id": "4833285951"}, {"location": "ele/elu | he/they \ud83d\udeabz\u00e9 povin\ud83d\udeab", "username": "stonedmagnus", "verified": false, "name": "mundinho taika waititi BR", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 2057, "tweet_count": 113277, "listed_count": 2}, "id": "2326608561"}, {"username": "vick2_0", "verified": false, "name": "vick vapuinferno", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 375, "tweet_count": 52771, "listed_count": 1}, "id": "1000754195572625409"}, {"username": "Iatemidnights", "verified": false, "name": "lita \u029a\u025e", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 170, "tweet_count": 33591, "listed_count": 2}, "id": "1000707012"}, {"username": "bbaequokka", "verified": false, "name": "~ tami est\u00e1 ruiva | MAXIDENT \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 632, "tweet_count": 54459, "listed_count": 5}, "id": "3370560100"}, {"location": "s\u00e3o  paulo", "username": "luzarodrigues", "verified": false, "name": "Luza Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 1524, "tweet_count": 11312, "listed_count": 4}, "id": "125534278"}, {"location": "S\u00e3o Paulo / Brasil", "username": "spbancarios", "verified": true, "name": "Banc\u00e1rios de S\u00e3o Paulo, Osasco e Regi\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 25864, "following_count": 418, "tweet_count": 65138, "listed_count": 189}, "id": "36608122"}, {"username": "25Lungimirante", "verified": false, "name": "tornado", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 219, "tweet_count": 23839, "listed_count": 4}, "id": "1133001520532873218"}, {"username": "Esparappkausas", "verified": false, "name": "An\u00f3nimo\ud83c\udf15............", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 5003, "tweet_count": 123919, "listed_count": 14}, "id": "316946162"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "XavierFiestas", "verified": false, "name": "Xavier Fiestas \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}, "id": "3171735557"}, {"location": "San Luis, Argentina", "username": "aldanaacadillac", "verified": false, "name": "a\ud835\udc25", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 679, "tweet_count": 11969, "listed_count": 1}, "id": "958806588864847874"}, {"location": "\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91", "username": "moonmchild_", "verified": false, "name": "mariana \u2e38", "public_metrics": {"followers_count": 3784, "following_count": 3050, "tweet_count": 68480, "listed_count": 37}, "id": "3819492676"}, {"location": "Argentina", "username": "jezafilippini", "verified": false, "name": "Jezabel Filippini Riera", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 199, "tweet_count": 11736, "listed_count": 1}, "id": "1108948434999037952"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "maduzinha_zn", "verified": false, "name": "ellie \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 67, "tweet_count": 1429, "listed_count": 0}, "id": "1124832269435318272"}, {"location": "Blumenau, Brasil", "username": "SacfurBr", "verified": false, "name": "sacfurbr\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 1658, "tweet_count": 139122, "listed_count": 3}, "id": "134271956"}, {"location": "Venezuela.", "username": "ShadoVzla6", "verified": false, "name": "Shado\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 4114, "tweet_count": 63260, "listed_count": 4}, "id": "3071471685"}, {"location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "filho_arrocha", "verified": false, "name": "leo", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 231, "tweet_count": 20913, "listed_count": 1}, "id": "736714942611623936"}, {"username": "Keellycrf", "verified": false, "name": "Kelly", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 282, "tweet_count": 28926, "listed_count": 0}, "id": "3755939417"}, {"username": "HayanneLobo", "verified": false, "name": "Lobo", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 383, "tweet_count": 21681, "listed_count": 0}, "id": "232951018"}, {"username": "Gabii_Fagundes1", "verified": false, "name": "Gabi", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 307, "tweet_count": 4730, "listed_count": 0}, "id": "820290516898050048"}, {"location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "username": "denossh", "verified": false, "name": "Denosh | \ud83c\udfae #GodofWarRagnarok", "public_metrics": {"followers_count": 2417, "following_count": 1750, "tweet_count": 60321, "listed_count": 9}, "id": "887144702532882432"}, {"username": "fmelo18", "verified": false, "name": "fmelo", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 296, "tweet_count": 9374, "listed_count": 0}, "id": "1078028100728995840"}, {"location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "username": "AdryanCrvg", "verified": false, "name": "Adryan Senna", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 688, "tweet_count": 31200, "listed_count": 2}, "id": "2658527420"}, {"location": "Lionel Messi", "username": "Oliveiiraa_CRVG", "verified": false, "name": "\ud835\udde2\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddee \ud83e\udec0\ud83c\udfdf", "public_metrics": {"followers_count": 3905, "following_count": 2052, "tweet_count": 51995, "listed_count": 0}, "id": "4824721786"}, {"location": " Butterfly (1997) - track 6", "username": "bragactereza", "verified": false, "name": "tt", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 330, "tweet_count": 21414, "listed_count": 1}, "id": "949438812731707394"}, {"location": "Brazil", "username": "jnflesch", "verified": true, "name": "Jos\u00e9 Norberto Flesch", "public_metrics": {"followers_count": 386167, "following_count": 616, "tweet_count": 160447, "listed_count": 633}, "id": "26426132"}, {"username": "jorgefesic", "verified": false, "name": "Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 2892, "tweet_count": 185621, "listed_count": 12}, "id": "1679158250"}, {"location": "El Salvador ", "username": "Kinn_es_el_Amo", "verified": false, "name": "Annakin Kinn", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 545, "tweet_count": 9267, "listed_count": 1}, "id": "214192939"}, {"username": "LaMaraDice", "verified": false, "name": "La Mara Dice \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 126456, "following_count": 3112, "tweet_count": 36716, "listed_count": 64}, "id": "1383812112"}, {"location": "Lucca Tuscany", "username": "nuvolar97330681", "verified": false, "name": "nuvola rossa #iostoconTrump", "public_metrics": {"followers_count": 3935, "following_count": 3580, "tweet_count": 79563, "listed_count": 1}, "id": "1096126365215178755"}, {"location": "Brasil", "username": "BRUNALANZA19", "verified": false, "name": "Bruna", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1006, "tweet_count": 30927, "listed_count": 1}, "id": "999088825149415426"}, {"username": "MarulaG2015", "verified": false, "name": "Maru.G", "public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 3304, "tweet_count": 245062, "listed_count": 7}, "id": "3471929663"}, {"location": "Nicaragua", "username": "WhatIf_Wtf", "verified": false, "name": "Leyla \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 139, "tweet_count": 780, "listed_count": 0}, "id": "4847535079"}, {"location": "karen lucille hale \ud83d\udc97", "username": "lucyhalxx", "verified": false, "name": "larissa", "public_metrics": {"followers_count": 5009, "following_count": 226, "tweet_count": 208882, "listed_count": 16}, "id": "2373904171"}, {"location": "N\u00e1rnia Cair Paravel ", "username": "selenastylesz", "verified": false, "name": "adriana", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 410, "tweet_count": 75072, "listed_count": 5}, "id": "536742318"}, {"location": "Arcadia Bay", "username": "mylenaribeiroc", "verified": false, "name": "Mymy \ud83e\uddbf", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 555, "tweet_count": 36703, "listed_count": 0}, "id": "2458028189"}, {"username": "renato855", "verified": false, "name": "Renato Melo", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 679, "tweet_count": 4338, "listed_count": 0}, "id": "195560995"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "samiabomfim", "verified": true, "name": "S\u00e2mia \u00e9 Lula e Haddad 13!", "public_metrics": {"followers_count": 534340, "following_count": 1199, "tweet_count": 27564, "listed_count": 1108}, "id": "27703690"}, {"username": "Raffaellamicco2", "verified": false, "name": "Raffaella miccoli#LaReteSiamoNoi", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 993, "tweet_count": 56374, "listed_count": 0}, "id": "975121333670629377"}, {"location": "piacenza", "username": "dantegiumanini", "verified": false, "name": "Dante Giumanini", "public_metrics": {"followers_count": 4344, "following_count": 5001, "tweet_count": 59155, "listed_count": 4}, "id": "547501263"}, {"location": "Rio", "username": "daestelalima", "verified": false, "name": "Deusa", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 432, "tweet_count": 16336, "listed_count": 0}, "id": "831495115831123968"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "_verosanabria", "verified": false, "name": "Veronica", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 531, "tweet_count": 37868, "listed_count": 2}, "id": "731689993"}, {"location": "One Direction", "username": "halfamendez", "verified": false, "name": "gio. \ud83e\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 903, "tweet_count": 35456, "listed_count": 3}, "id": "3004708697"}, {"location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "username": "lucasquitete", "verified": false, "name": "Lucas Quitete", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 594, "tweet_count": 77869, "listed_count": 2}, "id": "70002280"}, {"location": "San Nicolas ", "username": "FrancoMatiasG", "verified": false, "name": "Franco Matias\u2702\ud83d\udc88", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 502, "tweet_count": 31004, "listed_count": 0}, "id": "265805327"}, {"username": "SofiAvelenda", "verified": false, "name": "\u2022Sofia\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 549, "tweet_count": 6615, "listed_count": 0}, "id": "1478777142"}, {"username": "D69570", "verified": false, "name": "david_69570", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 136, "tweet_count": 74493, "listed_count": 0}, "id": "953816365101699072"}, {"location": "M\u00e9xico, DF", "username": "ElBigDataMx", "verified": false, "name": "elbigdatamx", "public_metrics": {"followers_count": 40454, "following_count": 18525, "tweet_count": 255323, "listed_count": 332}, "id": "2826319492"}, {"username": "acrlordperu", "verified": false, "name": "edgar ordo\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 469, "tweet_count": 30142, "listed_count": 0}, "id": "987071179453321216"}, {"location": "new york", "username": "rolandoarturo1", "verified": false, "name": "rolando arturo", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1444, "tweet_count": 17194, "listed_count": 0}, "id": "85017665"}, {"location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "caique_otavio", "verified": false, "name": "gatinha misteriosa", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 654, "tweet_count": 11602, "listed_count": 0}, "id": "3298266445"}, {"location": "Saquarema, Brasil", "username": "gxrdxr", "verified": false, "name": "gardi", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 762, "tweet_count": 18768, "listed_count": 2}, "id": "301029305"}, {"username": "Bobbio65M", "verified": false, "name": "Michele Bobbio\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 4838, "following_count": 4520, "tweet_count": 422078, "listed_count": 73}, "id": "3368018859"}, {"username": "momors7", "verified": false, "name": "Monique \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 232, "tweet_count": 5851, "listed_count": 0}, "id": "1056779121097957376"}, {"location": "arequipa, Peru", "username": "medmariomiguel", "verified": false, "name": "miguel gonzales", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 284, "tweet_count": 21107, "listed_count": 1}, "id": "270387894"}, {"username": "gezinha_crvg", "verified": false, "name": "Ge \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 369, "tweet_count": 79273, "listed_count": 0}, "id": "978981228"}, {"location": "Argentina", "username": "2016argentino", "verified": false, "name": "argentino", "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 1274, "tweet_count": 33856, "listed_count": 3}, "id": "4437312982"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Exagerardez", "verified": false, "name": "Exa", "public_metrics": {"followers_count": 27442, "following_count": 747, "tweet_count": 107503, "listed_count": 81}, "id": "186132731"}, {"location": "sao paulo", "username": "rojao2021", "verified": false, "name": "rojao2021", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 1984, "tweet_count": 2481, "listed_count": 2}, "id": "176105295"}, {"location": "Brasil", "username": "alex_borges", "verified": true, "name": "Alexandre Borges", "public_metrics": {"followers_count": 172877, "following_count": 6742, "tweet_count": 73747, "listed_count": 446}, "id": "14073052"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "morpheuxzfell", "verified": false, "name": "\u096a D\u00ea. \u06de \ud83d\udcd6: The Vampire Lestat", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 4607, "tweet_count": 57520, "listed_count": 1}, "id": "1711355088"}, {"location": "Angola", "username": "LastCatala", "verified": false, "name": "Amazing", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 181, "tweet_count": 295, "listed_count": 0}, "id": "720921925736861696"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Alltemir7", "verified": false, "name": "Alltemir", "public_metrics": {"followers_count": 12412, "following_count": 12404, "tweet_count": 128386, "listed_count": 3}, "id": "894360375055044608"}, {"username": "PamelaChaparr11", "verified": false, "name": "Pamela Chaparro", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 367, "tweet_count": 1630, "listed_count": 0}, "id": "951198908205731840"}, {"username": "ricercatrice02", "verified": false, "name": "Ricercatrice02", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 426, "tweet_count": 83970, "listed_count": 1}, "id": "1091418394631516161"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "mafebergues", "verified": false, "name": "Fer \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 2671, "following_count": 2920, "tweet_count": 83931, "listed_count": 2}, "id": "1355788070"}, {"location": "Joinville, Brasil", "username": "marvindougls", "verified": false, "name": "A debochada fui eu", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 948, "tweet_count": 24623, "listed_count": 0}, "id": "197641694"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "GasTonMaTador", "verified": false, "name": "GasT\u00f3n (D\u00edcese del que gasta mucho)", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 2056, "tweet_count": 31243, "listed_count": 10}, "id": "197242135"}, {"location": "Tijuca, Rio de Janeiro", "username": "Leirosvsky", "verified": false, "name": "Alprazo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 1814, "tweet_count": 37500, "listed_count": 0}, "id": "1078086388548014090"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "_mfern4nda", "verified": false, "name": "afrodite", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 435, "tweet_count": 20324, "listed_count": 0}, "id": "2716848915"}, {"location": "mima\u2019s room", "username": "_clarear", "verified": false, "name": "ovo sem gema", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 781, "tweet_count": 53880, "listed_count": 4}, "id": "862007907868704768"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "shp_nunes", "verified": false, "name": "Horrana", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 300, "tweet_count": 12410, "listed_count": 0}, "id": "763385750566076416"}, {"location": "Nicaragua", "username": "maukillamusic", "verified": false, "name": "Maukillamusic", "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 142, "tweet_count": 12061, "listed_count": 7}, "id": "1902240464"}, {"username": "delusionville", "verified": false, "name": "lary 13 \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 322, "tweet_count": 59937, "listed_count": 5}, "id": "143900557"}, {"location": "J", "username": "enzono16", "verified": false, "name": "Enzo No", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1217, "tweet_count": 213941, "listed_count": 13}, "id": "766643303081250817"}, {"username": "max_ronchi", "verified": false, "name": "m@verick", "public_metrics": {"followers_count": 5117, "following_count": 4626, "tweet_count": 39596, "listed_count": 5}, "id": "2884530100"}, {"username": "Dovaaale", "verified": false, "name": "Nathalia do vale", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 279, "tweet_count": 21549, "listed_count": 0}, "id": "2762449323"}, {"location": "Extremoz, Brasil", "username": "PinhoAugusto1", "verified": false, "name": "Fel\u00edcia Kendrick", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 323, "tweet_count": 484, "listed_count": 0}, "id": "1111647647125909504"}, {"username": "_Leozz", "verified": false, "name": "Sena", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 326, "tweet_count": 60962, "listed_count": 0}, "id": "310520414"}, {"username": "cynaramenezes", "verified": true, "name": "cynara menezes", "public_metrics": {"followers_count": 328072, "following_count": 11380, "tweet_count": 285549, "listed_count": 1180}, "id": "74763991"}, {"location": "Nicaragua", "username": "CerroElCopetudo", "verified": false, "name": "Alberto Valdez", "public_metrics": {"followers_count": 3250, "following_count": 4139, "tweet_count": 20822, "listed_count": 2}, "id": "1027996388712435712"}, {"username": "baiao_ysa", "verified": false, "name": "trouxa do ffc", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 327, "tweet_count": 14469, "listed_count": 3}, "id": "3361037764"}, {"username": "JonOliveira7", "verified": false, "name": "Jonathan Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 1406, "tweet_count": 131567, "listed_count": 0}, "id": "93198783"}, {"location": "Madureira, Rio de Janeiro", "username": "evsc02", "verified": false, "name": "evelyn", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 412, "tweet_count": 25655, "listed_count": 0}, "id": "4371111202"}, {"username": "oraoraeleonora", "verified": false, "name": "Paoletti", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 1388, "tweet_count": 5726, "listed_count": 1}, "id": "146419397"}, {"username": "SF_Moro", "verified": true, "name": "Sergio Moro", "public_metrics": {"followers_count": 3563505, "following_count": 138, "tweet_count": 2639, "listed_count": 2636}, "id": "1113094855281008641"}, {"location": "ZN, 021", "username": "mainazita", "verified": false, "name": "Main\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 748, "tweet_count": 56679, "listed_count": 1}, "id": "414880381"}, {"location": "Lan\u00fas ", "username": "miriamglogianni", "verified": false, "name": "Miri Barcelo", "public_metrics": {"followers_count": 2610, "following_count": 4162, "tweet_count": 5618, "listed_count": 0}, "id": "1920117535"}, {"location": "La Punta- Callao.  Peru", "username": "luis_mellet", "verified": false, "name": "Luis Mellet Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 3582, "tweet_count": 58426, "listed_count": 0}, "id": "950525047159996416"}, {"location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "username": "jcaurichz", "verified": false, "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "id": "3068725821"}, {"username": "MarcosEvand", "verified": false, "name": "Marvis Price", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 154, "tweet_count": 3156, "listed_count": 0}, "id": "2806126959"}, {"location": "Toledo, Brasil", "username": "fckisag", "verified": false, "name": "isadroga 13 \ud83c\udf1f\ud83d\udc19", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 144, "tweet_count": 100639, "listed_count": 0}, "id": "1140868286"}, {"username": "ttdaludmila", "verified": false, "name": "\u264c\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 677, "tweet_count": 18985, "listed_count": 0}, "id": "1077792439589617665"}, {"username": "sosaeklnty", "verified": false, "name": "\u0454\u0475\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 128, "tweet_count": 37350, "listed_count": 0}, "id": "777675985919569920"}, {"location": "lima-peru.", "username": "FalconPharma", "verified": false, "name": "yefra fada", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 3014, "tweet_count": 26167, "listed_count": 4}, "id": "989884502"}, {"username": "GsalgadoGladys", "verified": false, "name": "GLADYS ADRIANA", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1228, "tweet_count": 45100, "listed_count": 0}, "id": "363348970"}, {"location": "021", "username": "melissaacrf", "verified": false, "name": "Melissa", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 754, "tweet_count": 31042, "listed_count": 1}, "id": "2346102679"}, {"username": "farlan734", "verified": false, "name": "\ud83d\udc99CAICOS & CACOS\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 8208, "following_count": 8119, "tweet_count": 202366, "listed_count": 9}, "id": "2752927197"}, {"location": "Italia", "username": "robinit66", "verified": false, "name": "Roberto Carnevale", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 1001, "tweet_count": 153449, "listed_count": 38}, "id": "253714436"}, {"username": "Nevesffc_", "verified": false, "name": "Gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 2133, "following_count": 1963, "tweet_count": 79459, "listed_count": 1}, "id": "2874286316"}, {"location": "-", "username": "wilhianes", "verified": false, "name": "lili LULA 13 \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 1945, "tweet_count": 31829, "listed_count": 0}, "id": "2897994735"}, {"location": "Vila Prop\u00edcio, Brasil", "username": "gorgeous_prank", "verified": false, "name": "low", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 285, "tweet_count": 13790, "listed_count": 0}, "id": "273610610"}, {"location": "Nice, France", "username": "lane_x", "verified": false, "name": "Aurora\ud83c\udf08\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 237, "tweet_count": 13722, "listed_count": 1}, "id": "64353105"}, {"location": "Brazil", "username": "caiopalito", "verified": false, "name": "quero dormir", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 282, "tweet_count": 6718, "listed_count": 0}, "id": "795694222586368000"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "solucas_", "verified": false, "name": "O Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1997, "tweet_count": 61957, "listed_count": 5}, "id": "45454808"}, {"username": "MassimoAllievi", "verified": false, "name": "Maxx Allievi \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 937, "tweet_count": 11328, "listed_count": 0}, "id": "346832613"}, {"location": "Brasil", "username": "marcevinho", "verified": false, "name": "Celin", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 203, "tweet_count": 17818, "listed_count": 1}, "id": "161893914"}, {"location": "Brasil", "username": "larafassarella", "verified": false, "name": "Prof. Lara Fassarella", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 679, "tweet_count": 52875, "listed_count": 7}, "id": "79558900"}, {"location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "username": "blzbrettas", "verified": false, "name": "for\u00e7a mateus vital \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 908, "tweet_count": 104970, "listed_count": 5}, "id": "844644506"}, {"location": "p\u00e3o de queijo ", "username": "reiseovento", "verified": false, "name": "let\u00edcia \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2782, "following_count": 2904, "tweet_count": 93003, "listed_count": 5}, "id": "738549648139374592"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds", "username": "carlosmdutra", "verified": false, "name": "CARL #LULA2022", "public_metrics": {"followers_count": 9230, "following_count": 3412, "tweet_count": 184793, "listed_count": 2}, "id": "82092741"}, {"username": "thaliianee", "verified": false, "name": "Thali", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 174, "tweet_count": 12524, "listed_count": 1}, "id": "3128204198"}, {"location": "bh", "username": "ahmilasquei", "verified": false, "name": "camila lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 916, "tweet_count": 2902, "listed_count": 26}, "id": "937128378196484096"}, {"username": "CHACHS7", "verified": false, "name": "CHACHS", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 534, "tweet_count": 28393, "listed_count": 0}, "id": "945709771725959168"}, {"username": "Laura21375866", "verified": false, "name": "Laura   ,il Re dei Re", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 337, "tweet_count": 74097, "listed_count": 2}, "id": "1009405965400248320"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "oclaros06", "verified": false, "name": "Odo Clauxs", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1217, "tweet_count": 134580, "listed_count": 0}, "id": "2781383187"}, {"location": "Salvador - BA", "username": "Verilton", "verified": false, "name": "Verilton Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 959, "tweet_count": 5766, "listed_count": 2}, "id": "55551638"}, {"username": "giudobrasil", "verified": false, "name": "Giu Alves", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 174, "tweet_count": 471, "listed_count": 0}, "id": "1025104745730646016"}, {"location": "Na Selva", "username": "entaosuspira", "verified": false, "name": "Sorry sunshine, wrong place \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 3116, "tweet_count": 18839, "listed_count": 1}, "id": "1035263561457721345"}, {"location": "Bari, Puglia", "username": "IacobellisT", "verified": false, "name": "Tommaso Iacobellis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 132, "tweet_count": 1950313, "listed_count": 20}, "id": "1454502163"}, {"location": "It\u00e1lia", "username": "Jeeg13", "verified": false, "name": "Jeeg on the Jeep", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 381, "tweet_count": 3992, "listed_count": 0}, "id": "1004024444002689025"}, {"username": "TommyBrain", "verified": false, "name": "Tommy Brain\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 325, "tweet_count": 2041192, "listed_count": 117}, "id": "275754256"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "pxwermvri", "verified": false, "name": "mariana grande", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 915, "tweet_count": 21187, "listed_count": 2}, "id": "824146506169065472"}, {"location": "Lix\u00e3o da m\u00e3e Lucinda", "username": "lelelzebu", "verified": false, "name": "barbeiragens em vice city", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 755, "tweet_count": 76036, "listed_count": 2}, "id": "1047018780050763776"}, {"username": "anjinhajinha", "verified": false, "name": "clericazinha", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 313, "tweet_count": 4605, "listed_count": 0}, "id": "2296957614"}, {"username": "PinguDoSaara", "verified": false, "name": "Pinguim Do Saara", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 87, "tweet_count": 584, "listed_count": 0}, "id": "375053547"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "sheisdayra", "verified": false, "name": "dayra", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 0, "tweet_count": 15725, "listed_count": 1}, "id": "2348806254"}, {"location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "vitoriamirand4", "verified": false, "name": "vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 750, "tweet_count": 22552, "listed_count": 0}, "id": "726127981593300992"}, {"location": "Tim\u00f3teo ", "username": "cattft", "verified": false, "name": "Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 643, "tweet_count": 84245, "listed_count": 0}, "id": "1000569859011432449"}, {"location": "minas gerais", "username": "delgadolxrx", "verified": false, "name": "Lara", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 397, "tweet_count": 27243, "listed_count": 6}, "id": "319776414"}, {"location": "\u5317\u5340", "username": "ohhnuwanda", "verified": false, "name": "carol breezy", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 345, "tweet_count": 24662, "listed_count": 20}, "id": "82978210"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "RodGalasso", "verified": false, "name": "2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udd71\ufe0f2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83e\udd16RodGalasso\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 1787, "tweet_count": 37567, "listed_count": 0}, "id": "1354211251"}, {"username": "Victorhvidal10", "verified": false, "name": "Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 1317, "tweet_count": 26044, "listed_count": 2}, "id": "3370103290"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "Rodriguesdrg", "verified": false, "name": "Drg", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 440, "tweet_count": 10506, "listed_count": 0}, "id": "3382420702"}, {"location": "argentina.", "username": "antonelaespino1", "verified": false, "name": "antonela espinosa", "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 2446, "tweet_count": 73147, "listed_count": 11}, "id": "1368376519"}, {"location": "chubut", "username": "patitamomil", "verified": false, "name": "patitamomil", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 861, "tweet_count": 4497, "listed_count": 0}, "id": "2195003430"}, {"location": "Sao Paulo, Brasil", "username": "LemusteleSUR", "verified": false, "name": "Nacho Lemus", "public_metrics": {"followers_count": 20768, "following_count": 4678, "tweet_count": 29226, "listed_count": 210}, "id": "2474471474"}, {"location": "Jupiter.", "username": "rrah30", "verified": false, "name": "Banshee", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 369, "tweet_count": 113921, "listed_count": 5}, "id": "326500320"}, {"username": "blckmarr", "verified": false, "name": "Mariane", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 505, "tweet_count": 43535, "listed_count": 3}, "id": "3296541498"}, {"location": "Porto Alegre RS", "username": "JorgeAraujo", "verified": false, "name": "Jorge Araujo do Interrogat\u00f3rio Eficaz", "public_metrics": {"followers_count": 2802, "following_count": 1160, "tweet_count": 28833, "listed_count": 67}, "id": "8642952"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Janine__Neves", "verified": false, "name": "janine", "public_metrics": {"followers_count": 4554, "following_count": 4934, "tweet_count": 247190, "listed_count": 2}, "id": "261666573"}, {"username": "cris_cersei", "verified": false, "name": "Cristina Cersei", "public_metrics": {"followers_count": 24440, "following_count": 912, "tweet_count": 119250, "listed_count": 86}, "id": "2753154182"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "CamiFernandes11", "verified": false, "name": "cami", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 142, "tweet_count": 24714, "listed_count": 0}, "id": "1002116414"}, {"location": "Americana, Brasil", "username": "Cah1910__", "verified": false, "name": "CarinaMoreira \u25df\u033d\u25de\u033d", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 263, "tweet_count": 4339, "listed_count": 4}, "id": "1535678941"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "VihNataly", "verified": false, "name": "A N\u00e1taly", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 835, "tweet_count": 108786, "listed_count": 1}, "id": "2335573134"}, {"location": "Bari, Puglia", "username": "triandafil", "verified": false, "name": "Rosangela Losacco", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 594, "tweet_count": 31965, "listed_count": 12}, "id": "2609290294"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "username": "brensdecode", "verified": false, "name": "br\u263dnda vai de #LulaNo2Turno", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 736, "tweet_count": 39299, "listed_count": 0}, "id": "169101012"}, {"location": "+55 21 IRJ", "username": "moniquvv", "verified": false, "name": "moni \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 316, "tweet_count": 71928, "listed_count": 6}, "id": "87267011"}, {"location": "Belford roxo, rio de janeiro", "username": "Washffc", "verified": false, "name": "Washington\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 780, "tweet_count": 79098, "listed_count": 2}, "id": "2883456417"}, {"username": "mmescarlate", "verified": false, "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 938, "tweet_count": 56160, "listed_count": 4}, "id": "519707490"}, {"location": "Bahia, Brasil", "username": "njddl", "verified": false, "name": "nano foi no show da demi lovato", "public_metrics": {"followers_count": 3553, "following_count": 754, "tweet_count": 662231, "listed_count": 76}, "id": "248408822"}, {"username": "ruiva85957246", "verified": false, "name": "ruiva", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 238, "tweet_count": 43190, "listed_count": 0}, "id": "1284853856"}, {"username": "linnerodriguess", "verified": false, "name": "\u2113i\u0e17\u0454\u271e", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 2052, "tweet_count": 92011, "listed_count": 0}, "id": "168837396"}, {"username": "Milasantos89", "verified": false, "name": "Mila Santos", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 653, "tweet_count": 554, "listed_count": 0}, "id": "1569641460"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "Fabisouz_", "verified": false, "name": "FABI \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 476, "tweet_count": 17316, "listed_count": 0}, "id": "2200686827"}, {"location": "rj", "username": "crazyforth3y", "verified": false, "name": "glen\u2077 ):)", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 95, "tweet_count": 11217, "listed_count": 0}, "id": "4278399275"}, {"username": "twiceciedi", "verified": false, "name": "cecilia jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 219, "tweet_count": 9853, "listed_count": 0}, "id": "440290186"}, {"username": "berthamariaD", "verified": true, "name": "Bertha Mar\u00eda  Dele\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 102327, "following_count": 6260, "tweet_count": 30871, "listed_count": 96}, "id": "186162781"}, {"location": "San Isidro, Argentina", "username": "silrocc_", "verified": false, "name": "Silvana \ud83d\ude3a\ud83d\ude38\ud83d\ude3b", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 272, "tweet_count": 85931, "listed_count": 0}, "id": "897250151303172097"}, {"username": "SANTISTA__SP", "verified": false, "name": "O SANTISTA", "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 1435, "tweet_count": 62825, "listed_count": 0}, "id": "472503966"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "07roba07", "verified": false, "name": "Roba", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 313, "tweet_count": 8823, "listed_count": 1}, "id": "3035986565"}, {"location": "in my own world", "username": "iamcaipora", "verified": false, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd86\u22c6", "public_metrics": {"followers_count": 8203, "following_count": 485, "tweet_count": 89436, "listed_count": 2}, "id": "540816006"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "SraBorgesAmaro", "verified": false, "name": "Camis \ud83e\udef0\ud83c\udffe 13 \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 726, "tweet_count": 53792, "listed_count": 1}, "id": "347315775"}, {"username": "rjcoscia", "verified": false, "name": "Tano", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 893, "tweet_count": 83145, "listed_count": 6}, "id": "742088181353488385"}, {"username": "r0bertalima", "verified": false, "name": "ror\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 674, "tweet_count": 26287, "listed_count": 1}, "id": "4444501522"}, {"username": "Isadoracrisg", "verified": false, "name": "Isa", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 155, "tweet_count": 4468, "listed_count": 0}, "id": "1156346314629799936"}, {"username": "flores_abellan", "verified": false, "name": "luis flores abellan", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 170, "tweet_count": 157242, "listed_count": 0}, "id": "1106004375854567424"}, {"location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1", "username": "olvrbelle", "verified": false, "name": "belle", "public_metrics": {"followers_count": 1496, "following_count": 502, "tweet_count": 70198, "listed_count": 16}, "id": "82186462"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "duarteisis1", "verified": false, "name": "isis", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 551, "tweet_count": 21499, "listed_count": 1}, "id": "3027409325"}, {"location": "Mundo da lua", "username": "anejackme", "verified": false, "name": "mari lya do bairro", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 149, "tweet_count": 23563, "listed_count": 0}, "id": "2676618321"}, {"location": "Gurupi, Tocantins", "username": "LeisDeNilton", "verified": false, "name": "Yasmin", "public_metrics": {"followers_count": 5611, "following_count": 2709, "tweet_count": 57061, "listed_count": 4}, "id": "1375785091"}, {"username": "vulgm10", "verified": false, "name": "M10", "public_metrics": {"followers_count": 2055, "following_count": 761, "tweet_count": 42283, "listed_count": 9}, "id": "2730197203"}, {"username": "Sra_Nightmare", "verified": false, "name": "July", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 228, "tweet_count": 6183, "listed_count": 1}, "id": "4835825409"}, {"location": "lem city", "username": "sarizeraa", "verified": false, "name": "sarinha", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 351, "tweet_count": 20491, "listed_count": 0}, "id": "951977190647828480"}, {"username": "victorhdoss", "verified": false, "name": "Victor Soares", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 128, "tweet_count": 14611, "listed_count": 3}, "id": "743853263276085249"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "earagao_", "verified": false, "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 157, "tweet_count": 20155, "listed_count": 0}, "id": "905857280800903170"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "qualfoibu", "verified": false, "name": "bu", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1918, "tweet_count": 58984, "listed_count": 5}, "id": "80117102"}, {"location": "Para\u00edba do Sul, Rio de Janeiro", "username": "Juliajf12", "verified": false, "name": "julia", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 259, "tweet_count": 5766, "listed_count": 0}, "id": "751091127588155392"}, {"location": "Italia ", "username": "Silvergio2377", "verified": false, "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25silverGio \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 3076, "following_count": 3066, "tweet_count": 130729, "listed_count": 2}, "id": "736231985186779136"}, {"location": "Niteroi - RJ", "username": "Bruiserzinha", "verified": false, "name": "branca demais, negra de menos", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 97, "tweet_count": 265254, "listed_count": 8}, "id": "40423967"}, {"username": "IzabelaIsmirna", "verified": false, "name": "Izabela", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 587, "tweet_count": 56015, "listed_count": 1}, "id": "629663113"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "username": "Paolameno", "verified": false, "name": "Paolina", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 829, "tweet_count": 40519, "listed_count": 11}, "id": "412129293"}, {"username": "TgLa7", "verified": true, "name": "Tg La7", "public_metrics": {"followers_count": 784974, "following_count": 240, "tweet_count": 154194, "listed_count": 2554}, "id": "828717014"}, {"username": "caguei_cago", "verified": false, "name": "Caguei", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1116, "tweet_count": 34037, "listed_count": 3}, "id": "350930488"}, {"username": "CarlosNSantos17", "verified": false, "name": "Carlos Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 297, "tweet_count": 3271, "listed_count": 0}, "id": "1054734150408826880"}, {"location": "Brasil", "username": "deize_6", "verified": false, "name": "\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 1056, "tweet_count": 79011, "listed_count": 31}, "id": "64730726"}, {"location": "Brasil", "username": "nic2tim", "verified": false, "name": "Nicole Lemos", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 305, "tweet_count": 2459, "listed_count": 0}, "id": "3257887934"}, {"location": "Recife, Pernambuco", "username": "jfmacedo", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Fabr\u00edcio Mac\u00eado", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 755, "tweet_count": 146161, "listed_count": 10}, "id": "46403304"}, {"username": "glaucofr", "verified": false, "name": "Glauco Faria", "public_metrics": {"followers_count": 2795, "following_count": 1302, "tweet_count": 12831, "listed_count": 45}, "id": "54809936"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "GabyAlenncar", "verified": false, "name": "Gabrieli", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 238, "tweet_count": 13714, "listed_count": 0}, "id": "3570011476"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Laca749Rueda", "verified": false, "name": "Sonia Josefina Rueda", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 1021, "tweet_count": 200247, "listed_count": 0}, "id": "505139238"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "PedroPKaos", "verified": false, "name": "PKaos KCM", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 725, "tweet_count": 41615, "listed_count": 2}, "id": "1466115397"}, {"location": "Cachan, France", "username": "thenbhdandme", "verified": false, "name": "RABEL\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 661, "tweet_count": 44583, "listed_count": 0}, "id": "978337581032189952"}, {"location": "Bangu, Rio de Janeiro", "username": "Joycesantsss", "verified": false, "name": "Joyce \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 404, "tweet_count": 25436, "listed_count": 1}, "id": "2286880536"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "paulavdmoraes", "verified": false, "name": "paulinha inacia lula da silva", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 314, "tweet_count": 44426, "listed_count": 22}, "id": "248782132"}, {"location": "Aracaju - SE", "username": "eliisiilva_", "verified": false, "name": "MC (mestre de choros) VAI DE 13", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 1347, "tweet_count": 32853, "listed_count": 6}, "id": "377511599"}, {"username": "clara1850", "verified": false, "name": "Clara \u2763\ufe0f\u26ea", "public_metrics": {"followers_count": 24463, "following_count": 9085, "tweet_count": 24174, "listed_count": 11}, "id": "1093808475057065984"}, {"location": "Houston,Texas (Estados Unidos)", "username": "_BelenRocha_", "verified": false, "name": "Belu\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 172, "tweet_count": 24135, "listed_count": 0}, "id": "2381305150"}, {"location": "MAR DEL PLATA", "username": "MahattmagandiJr", "verified": false, "name": "Mahattma Gandhi Jr", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 529, "tweet_count": 48629, "listed_count": 2}, "id": "993833994"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "n0vetresquartos", "verified": false, "name": "ueno", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 432, "tweet_count": 70051, "listed_count": 1}, "id": "1142556698"}, {"location": "eu n sei", "username": "eae_saulo", "verified": false, "name": "cansado", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 718, "tweet_count": 7463, "listed_count": 0}, "id": "701442789167464451"}, {"location": "Rio de Janeiro - RJ", "username": "__cascardo__", "verified": false, "name": "Fabio Cascardo", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 1670, "tweet_count": 3156, "listed_count": 4}, "id": "1147468926"}, {"location": "Magic Shop", "username": "worklessfangirl", "verified": false, "name": "Thef", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 455, "tweet_count": 2178, "listed_count": 0}, "id": "951240149932953605"}, {"username": "lilmeaw_meaw", "verified": false, "name": "MayMay\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 120, "tweet_count": 1874, "listed_count": 1}, "id": "3003852347"}, {"location": "Indaiatuba, Brasil", "username": "joaoferracin", "verified": false, "name": "ferra sim", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 960, "tweet_count": 38526, "listed_count": 0}, "id": "854012218308014080"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Rebecca_crs", "verified": false, "name": "Rebecca", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 796, "tweet_count": 48344, "listed_count": 1}, "id": "3178457068"}, {"username": "Vieira_Rafaelaa", "verified": false, "name": "Rafaela", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 325, "tweet_count": 7768, "listed_count": 0}, "id": "1051479683852853251"}, {"username": "arttmess", "verified": false, "name": "du \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 590, "tweet_count": 18224, "listed_count": 0}, "id": "1141509974796976129"}, {"username": "PauloHammerrer", "verified": false, "name": "Paulo Hammer", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 197, "tweet_count": 4085, "listed_count": 0}, "id": "1138227563250233344"}, {"location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "username": "gaymegar", "verified": false, "name": "tokischa", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 213, "tweet_count": 22330, "listed_count": 0}, "id": "951844533783973888"}, {"location": "Madrid", "username": "davidnolla", "verified": false, "name": "Nolla \ud83e\udd0d Twice", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 490, "tweet_count": 38993, "listed_count": 1}, "id": "1029691866856480768"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "inadubaile", "verified": false, "name": "pretinha de algu\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 2601, "tweet_count": 68801, "listed_count": 0}, "id": "814029663752306689"}, {"location": "Volta Redonda, Brasil", "username": "nnoliveira_", "verified": false, "name": "natasha", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 331, "tweet_count": 37490, "listed_count": 0}, "id": "754744635478642693"}, {"location": "VR City", "username": "LheuCesar", "verified": false, "name": "Bukowski", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 1221, "tweet_count": 38293, "listed_count": 0}, "id": "935667617758695426"}, {"location": "x tu casa", "username": "LuisAliaga_", "verified": false, "name": "Lux\u2b55r", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1558, "tweet_count": 42246, "listed_count": 7}, "id": "379842730"}, {"location": "PERU/LIMA/Callao ", "username": "ANANKA63", "verified": false, "name": "FREDDA MERCEDES", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 1008, "tweet_count": 38855, "listed_count": 3}, "id": "280527618"}, {"location": "rio de janeiro", "username": "thebizzIestan", "verified": false, "name": "iasmin", "public_metrics": {"followers_count": 4208, "following_count": 280, "tweet_count": 287501, "listed_count": 168}, "id": "714458539"}, {"username": "wlt_g", "verified": false, "name": "Giuseppe Demasi, anti invasione.", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 552, "tweet_count": 19248, "listed_count": 0}, "id": "549190317"}, {"location": "@corinthians \u2039\ud835\udff9", "username": "woxnsik", "verified": false, "name": "vick\u2076 \ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 9449, "following_count": 8848, "tweet_count": 49694, "listed_count": 34}, "id": "311085944"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "maxfonsec", "verified": false, "name": "max", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 451, "tweet_count": 20390, "listed_count": 0}, "id": "410276379"}, {"username": "SuaneCaroline1", "verified": false, "name": "Suane Caroline \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 401, "tweet_count": 15408, "listed_count": 0}, "id": "705503597249880064"}, {"username": "CarlaNatali5", "verified": false, "name": "Carla Natali \u2763", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 822, "tweet_count": 19035, "listed_count": 0}, "id": "4529549236"}, {"location": "Afghanistan", "username": "Cuorenero17", "verified": false, "name": "SNIPER\ud83d\udda4\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 756, "tweet_count": 20102, "listed_count": 0}, "id": "1124369551305658368"}, {"location": "Nicaragua", "username": "servirgo18", "verified": false, "name": "Javis", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 299, "tweet_count": 17799, "listed_count": 4}, "id": "2243809031"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "PedrosaCarol1", "verified": false, "name": "Carol Pedrosa", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 544, "tweet_count": 70432, "listed_count": 0}, "id": "64035985"}, {"location": "rio de janeiro", "username": "brunadaddario", "verified": false, "name": "daddario", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 253, "tweet_count": 6330, "listed_count": 0}, "id": "1070366141070086146"}, {"username": "DiegoShibolet", "verified": false, "name": "DiegoAM", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 1895, "tweet_count": 177510, "listed_count": 6}, "id": "4114721981"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "username": "llobruxis", "verified": false, "name": "camilinha \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 558, "tweet_count": 13503, "listed_count": 0}, "id": "717111167014072320"}, {"username": "thismomention", "verified": false, "name": "babycat", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 329, "tweet_count": 75049, "listed_count": 4}, "id": "84880893"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "EvyCaBlaze", "verified": false, "name": "EVY", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 1854, "tweet_count": 96638, "listed_count": 8}, "id": "2937978225"}, {"location": "jarangonhona", "username": "rafacbarros_", "verified": false, "name": "disfuncional cotidiano. unrelated, i have amnesia", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 292, "tweet_count": 86482, "listed_count": 0}, "id": "4083483682"}, {"username": "cecelrds", "verified": false, "name": "Cele", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 46, "tweet_count": 4244, "listed_count": 0}, "id": "1130180608293068801"}, {"username": "Daijgo", "verified": false, "name": "Daijgo", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 679, "tweet_count": 65311, "listed_count": 0}, "id": "222176911"}, {"location": "Made in Nicaragua", "username": "PFKN_R", "verified": false, "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcdb", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 568, "tweet_count": 38511, "listed_count": 0}, "id": "737345172661379072"}, {"username": "armixletix", "verified": false, "name": "\ud835\udd91'", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 654, "tweet_count": 72250, "listed_count": 0}, "id": "939997386801340419"}, {"location": "021", "username": "qnabru", "verified": false, "name": "buna", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 312, "tweet_count": 63284, "listed_count": 2}, "id": "3052754163"}, {"location": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira, Portugal", "username": "mariana18pinho", "verified": false, "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 582, "tweet_count": 40566, "listed_count": 0}, "id": "711570577279094784"}, {"location": "quello della foto non sono io!", "username": "claudioit961", "verified": false, "name": "Claudio \u041a\u043b\u0430\u0443\u0434\u0438\u043e", "public_metrics": {"followers_count": 2182, "following_count": 2087, "tweet_count": 62680, "listed_count": 9}, "id": "1732467540"}, {"location": "Rio de Janeiro RJ", "username": "lobocordeiro", "verified": false, "name": "LoboCordeiro\ud83d\udc3a\ud83d\udc11\ud83c\udd98\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 1735, "tweet_count": 49231, "listed_count": 34}, "id": "48234654"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "SargentoFAHUR", "verified": true, "name": "Sargento Fahur", "public_metrics": {"followers_count": 669849, "following_count": 95, "tweet_count": 4817, "listed_count": 369}, "id": "255300173"}, {"location": "+505", "username": "michelle_ccm", "verified": false, "name": "Juan Nieve", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 274, "tweet_count": 80213, "listed_count": 13}, "id": "193458846"}, {"location": "Nicaragua", "username": "renemarciano", "verified": false, "name": "Ren\u00e9 Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 314, "tweet_count": 61452, "listed_count": 8}, "id": "100654487"}, {"username": "K004l4", "verified": false, "name": "godzilla giroflex", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 996, "tweet_count": 51766, "listed_count": 1}, "id": "155020606"}, {"location": "Niter\u00f3i", "username": "nicolaswanh", "verified": false, "name": "swan \ud83e\udda2\u2720", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1519, "tweet_count": 7613, "listed_count": 1}, "id": "1439525749"}, {"username": "Agenpress", "verified": false, "name": "Agenzia Agenpress.it", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 4, "tweet_count": 76664, "listed_count": 20}, "id": "3110388185"}, {"location": "Niter\u00f3i, Rio de Janeiro", "username": "BfrBressan", "verified": false, "name": "Bressan", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 1226, "tweet_count": 48965, "listed_count": 4}, "id": "3002081944"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "rial_ffc", "verified": false, "name": "Carlos Rial", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 709, "tweet_count": 8904, "listed_count": 0}, "id": "3135620513"}, {"username": "preguicaoficial", "verified": false, "name": "SEPedropig\u00e9rrimo", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 503, "tweet_count": 34302, "listed_count": 2}, "id": "1566819434"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "naferreira", "verified": false, "name": "nat ferreira \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 415, "tweet_count": 13313, "listed_count": 5}, "id": "38212171"}, {"location": "San Francisco de Macoris", "username": "Xabiel_360", "verified": false, "name": "Xabiel Martinez (Filo)", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 470, "tweet_count": 44448, "listed_count": 0}, "id": "400034225"}, {"location": "Managua,Nicaragua", "username": "axel_guerrero94", "verified": false, "name": "Axel Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 202, "tweet_count": 4805, "listed_count": 1}, "id": "482308879"}, {"location": "Inhoa\u00edba, Rio de Janeiro", "username": "Paola_Crf", "verified": false, "name": "paola \ud83e\udd30\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 1648, "tweet_count": 589474, "listed_count": 0}, "id": "819454434"}, {"username": "pujaja", "verified": false, "name": "Omar", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1550, "tweet_count": 75630, "listed_count": 0}, "id": "56003241"}, {"username": "lsgvflx", "verified": false, "name": "la\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 518, "tweet_count": 23767, "listed_count": 0}, "id": "1002008425348456448"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "viniciuscrahim", "verified": false, "name": "Vinicius", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 638, "tweet_count": 26077, "listed_count": 2}, "id": "981500473"}, {"location": "Scottsdale, AZ", "username": "SantiagoN1976", "verified": false, "name": "Santiago Pittamiglio", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1957, "tweet_count": 213393, "listed_count": 11}, "id": "742500933951750144"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "Evlnbrrs", "verified": false, "name": "Eve", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 286, "tweet_count": 161, "listed_count": 0}, "id": "1087862518335315968"}, {"username": "_brazeiro_", "verified": false, "name": "Mono no aware", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 409, "tweet_count": 2048, "listed_count": 0}, "id": "2668026804"}, {"username": "franvillalob", "verified": false, "name": "Francis V.", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 573, "tweet_count": 3386, "listed_count": 0}, "id": "1163286221667414016"}, {"location": "Duarte, Dominican Republic", "username": "Alfilodelasnoti", "verified": false, "name": "AFN", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 84, "tweet_count": 31758, "listed_count": 3}, "id": "4911551774"}, {"username": "clulugd", "verified": false, "name": "clulugd", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 283, "tweet_count": 24557, "listed_count": 0}, "id": "556321880"}, {"location": "085", "username": "guilherme7jk", "verified": false, "name": "Guil\u00e9rme", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1019, "tweet_count": 72802, "listed_count": 1}, "id": "1098392807125991424"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "atvpe", "verified": true, "name": "ATV", "public_metrics": {"followers_count": 707623, "following_count": 131, "tweet_count": 314824, "listed_count": 966}, "id": "153590993"}, {"location": "RJ", "username": "bucker_dora", "verified": false, "name": "dora 13\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 219, "tweet_count": 9987, "listed_count": 0}, "id": "1039180154923311104"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "atvmasnoticias", "verified": false, "name": "ATV+ Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 452497, "following_count": 430, "tweet_count": 110547, "listed_count": 716}, "id": "1231444076"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "meliissaponte", "verified": false, "name": "\ud83c\udf6f\u2b50\ufe0f13", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 194, "tweet_count": 41046, "listed_count": 28}, "id": "215972017"}, {"location": "Montevideu, Uruguai", "username": "ana68pereira", "verified": false, "name": "ana maria pereira\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1130, "tweet_count": 239792, "listed_count": 5}, "id": "625745682"}, {"location": "Rio de janeiro", "username": "alinefonsecass", "verified": false, "name": "Aline", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 306, "tweet_count": 34575, "listed_count": 15}, "id": "136785274"}, {"location": "Niter\u00f3i", "username": "dinhadeabreu", "verified": false, "name": "Dinha \u2b50\ufe0f\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 334, "tweet_count": 47814, "listed_count": 2}, "id": "180585147"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "LahdeAbreu", "verified": false, "name": "Larissa Maria \ud83d\udcab\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 357, "tweet_count": 65108, "listed_count": 11}, "id": "180920433"}, {"location": "Sic\u00edlia, It\u00e1lia", "username": "FlamengoReiDela", "verified": false, "name": "\ud835\udd71\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8e \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 1533, "tweet_count": 76999, "listed_count": 0}, "id": "3302007773"}, {"location": "Ub\u00e1, Brasil", "username": "danimassard", "verified": false, "name": "Dani 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 971, "tweet_count": 29401, "listed_count": 4}, "id": "45838473"}, {"username": "SrGarfields", "verified": false, "name": "Ezikael", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 1703, "tweet_count": 91732, "listed_count": 0}, "id": "783802258282651648"}, {"location": "argentina", "username": "solorepublicaMM", "verified": false, "name": "#y....ten\u00edamos una Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 3602, "following_count": 4843, "tweet_count": 678903, "listed_count": 10}, "id": "146604880"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "rafaaela_c", "verified": false, "name": "rafa", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 140, "tweet_count": 25010, "listed_count": 1}, "id": "231551567"}, {"username": "SyrioForel23", "verified": false, "name": "Patria Libre!", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 492, "tweet_count": 29593, "listed_count": 0}, "id": "1019247102797508609"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "mafpala", "verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 1442, "tweet_count": 37451, "listed_count": 5}, "id": "859903903"}, {"location": "Curitiba", "username": "HMartins", "verified": false, "name": "henric\u00e3o \u00e9 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4782, "following_count": 496, "tweet_count": 254456, "listed_count": 47}, "id": "21045547"}, {"location": "Brasil", "username": "kell_batista", "verified": false, "name": ".Kell Batista.", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 363, "tweet_count": 191645, "listed_count": 17}, "id": "125544492"}, {"location": "bahia", "username": "clarasferr", "verified": false, "name": "clara \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 354, "tweet_count": 28110, "listed_count": 0}, "id": "1011943245859958785"}, {"location": "the lakes", "username": "JustAGirlAtHome", "verified": false, "name": "sofia \ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 1185, "tweet_count": 37436, "listed_count": 3}, "id": "2508565586"}, {"location": "sapolandia", "username": "Tortos_olhos", "verified": false, "name": "Ei bicho t\u00e1 aqui pq", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 138, "tweet_count": 789, "listed_count": 0}, "id": "883012077136338945"}, {"username": "lumonteeiro", "verified": false, "name": "\ud83c\udf2a", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 929, "tweet_count": 60747, "listed_count": 0}, "id": "710308869059256320"}, {"username": "scenarieconomic", "verified": false, "name": "Scenarieconomici", "public_metrics": {"followers_count": 22638, "following_count": 883, "tweet_count": 84841, "listed_count": 216}, "id": "454365633"}, {"username": "wellington2wl", "verified": false, "name": "WL", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 54, "tweet_count": 483, "listed_count": 0}, "id": "1154943220297736192"}, {"username": "alabardante", "verified": false, "name": "Umberto", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 228, "tweet_count": 24446, "listed_count": 13}, "id": "600073468"}, {"location": " 23.11.2019", "username": "thuanycrf_", "verified": false, "name": "T\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 989, "tweet_count": 126681, "listed_count": 0}, "id": "976574190882050053"}, {"location": "URSENE/PI", "username": "ispimdefulo", "verified": false, "name": "ispim de ful\u00f4 CPX", "public_metrics": {"followers_count": 3585, "following_count": 3546, "tweet_count": 46657, "listed_count": 3}, "id": "3303806601"}, {"location": "022. ", "username": "Mandtttx", "verified": false, "name": "mandinha \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 377, "tweet_count": 31732, "listed_count": 0}, "id": "554683589"}, {"username": "javo_82", "verified": false, "name": "Javier", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 864, "tweet_count": 18470, "listed_count": 3}, "id": "217389750"}, {"username": "DigoPadua", "verified": false, "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 793, "tweet_count": 2915, "listed_count": 0}, "id": "2728076746"}, {"location": "Aqu\u00ed y All\u00e1", "username": "AffeG", "verified": false, "name": "Affe Gutierrez", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 251, "tweet_count": 28500, "listed_count": 4}, "id": "109143399"}, {"username": "bell_lullaby", "verified": false, "name": "BelenMT", "public_metrics": {"followers_count": 2818, "following_count": 2397, "tweet_count": 299766, "listed_count": 9}, "id": "4731709461"}, {"location": "Pelotas, RS", "username": "talissondsf", "verified": false, "name": "Talisson Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 2377, "tweet_count": 13450, "listed_count": 3}, "id": "981552708778909696"}, {"location": "Melmac", "username": "sexwyu", "verified": false, "name": "tish", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 171, "tweet_count": 36449, "listed_count": 0}, "id": "597884642"}, {"location": "Taquara, Rio de Janeiro", "username": "oficialjotanr", "verified": false, "name": "Jotanr \ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 793, "tweet_count": 23376, "listed_count": 1}, "id": "3307572239"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "ricardolgrj", "verified": false, "name": "Ricardo Gon\u00e7alves", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 1140, "tweet_count": 6019, "listed_count": 5}, "id": "86627124"}, {"username": "cltrans_crf", "verified": false, "name": "omoluci \ud83c\udf42\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 796, "tweet_count": 43529, "listed_count": 1}, "id": "527835537"}, {"username": "foquess", "verified": false, "name": "Fox", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 602, "tweet_count": 6099, "listed_count": 0}, "id": "1102587351690330115"}, {"location": "RCLR ||", "username": "malta_bia", "verified": false, "name": "Bia circense", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 399, "tweet_count": 43347, "listed_count": 3}, "id": "701883966"}, {"username": "UnMechudoMass", "verified": false, "name": "UnMechudoM\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 9625, "following_count": 1947, "tweet_count": 89819, "listed_count": 19}, "id": "1219686883"}, {"location": "La Vega, Cundinamarca", "username": "HuevoPorSopa", "verified": false, "name": "Gavioto", "public_metrics": {"followers_count": 30322, "following_count": 150, "tweet_count": 84019, "listed_count": 33}, "id": "828594539925557250"}, {"location": "Porto Fezes ", "username": "_natalyester", "verified": false, "name": "Naty", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 397, "tweet_count": 22472, "listed_count": 1}, "id": "3451442895"}, {"location": "Contagem, Brasil/ MG", "username": "Renatinhasrs", "verified": false, "name": "RENATINHA", "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 1344, "tweet_count": 4008, "listed_count": 1}, "id": "303355730"}, {"location": "09/04\ud83e\udd0d", "username": "_ferreira333", "verified": false, "name": "\ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e \ud835\udc52\ud835\udc51\ud835\udc62\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc51\ud835\udc4e", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 540, "tweet_count": 29929, "listed_count": 0}, "id": "989197095990124546"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "maanuf_", "verified": false, "name": "manu", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 739, "tweet_count": 32334, "listed_count": 1}, "id": "2456173714"}, {"location": "Cplx do Lins- Cachoeira Grande", "username": "praiarosa_", "verified": false, "name": "PRAIA ROSA \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 1526, "tweet_count": 91517, "listed_count": 2}, "id": "2732425989"}, {"location": "Brasil", "username": "recathect", "verified": false, "name": "mp", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 1486, "tweet_count": 74480, "listed_count": 12}, "id": "345102691"}, {"username": "estraninho", "verified": false, "name": "Brenda \u226d", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 115, "tweet_count": 18023, "listed_count": 2}, "id": "717046865020260358"}, {"username": "amacmend", "verified": false, "name": "Amanda Mendes \u00e9 13 \ud83e\udd91!!", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 640, "tweet_count": 3008, "listed_count": 3}, "id": "205240975"}, {"location": "Paysandu Sport Club ", "username": "_Jojosi", "verified": false, "name": "JoJo", "public_metrics": {"followers_count": 2624, "following_count": 636, "tweet_count": 203460, "listed_count": 7}, "id": "592036158"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "CrisBorge71", "verified": false, "name": "Cris Borges", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1350, "tweet_count": 4962, "listed_count": 4}, "id": "3042872614"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "marceloramos_", "verified": false, "name": "Marcelo Ramos (57/64)", "public_metrics": {"followers_count": 3846, "following_count": 730, "tweet_count": 147071, "listed_count": 16}, "id": "54769610"}, {"username": "LIMA_EN_ACCION", "verified": false, "name": "LIMA EN ACCI\u00d3N", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 129, "tweet_count": 8527, "listed_count": 1}, "id": "763123374369411072"}, {"username": "svltmattew", "verified": false, "name": "nem sei mais", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 1239, "tweet_count": 9105, "listed_count": 0}, "id": "1140860769434775552"}, {"location": "Viterbo, Lazio", "username": "angelo_arcadu", "verified": false, "name": "giovanniangeloarcadu", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 358, "tweet_count": 30374, "listed_count": 0}, "id": "816254841785815040"}, {"username": "Vane210473", "verified": false, "name": "Vanesa", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 110, "tweet_count": 24235, "listed_count": 0}, "id": "1265820174"}, {"username": "psicoabile", "verified": false, "name": "Alessandro", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 3821, "tweet_count": 41976, "listed_count": 3}, "id": "455888650"}, {"location": "Brasil", "username": "ibanezsimao", "verified": false, "name": "Fernanda Gomes Ibane", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 73, "tweet_count": 466, "listed_count": 0}, "id": "1375881678"}, {"username": "filomen73958954", "verified": false, "name": "non sono un robot", "public_metrics": {"followers_count": 2619, "following_count": 2335, "tweet_count": 4084, "listed_count": 1}, "id": "1088848719368372226"}, {"location": "Oeiras, Portugal", "username": "beatriz___xo", "verified": false, "name": "bea\u263d", "public_metrics": {"followers_count": 4850, "following_count": 416, "tweet_count": 32622, "listed_count": 1}, "id": "900198802442813441"}, {"username": "tuaimanso", "verified": false, "name": "3xico3", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 326, "tweet_count": 141, "listed_count": 0}, "id": "1161423959092604928"}, {"location": "Lisboa", "username": "biacsstta", "verified": false, "name": "bia", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 377, "tweet_count": 5391, "listed_count": 0}, "id": "1046989016367804416"}, {"location": "lavender haze \ud83c\udf38\ud83c\udf3c", "username": "swiftiland", "verified": false, "name": "midnight rain soty", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 522, "tweet_count": 96033, "listed_count": 13}, "id": "2871000717"}, {"username": "nicavol", "verified": false, "name": "Freddy", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 521, "tweet_count": 1176, "listed_count": 0}, "id": "67437226"}, {"username": "_Tuuuni_", "verified": false, "name": "Lulal\u00e1! \u2764\ud83d\udc46\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 341, "tweet_count": 32177, "listed_count": 2}, "id": "65197264"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "rhariane", "verified": false, "name": "Rhariane", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 327, "tweet_count": 32753, "listed_count": 27}, "id": "11024502"}, {"username": "nieddupierpaolo", "verified": false, "name": "Pierpo\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 8369, "following_count": 7855, "tweet_count": 257105, "listed_count": 78}, "id": "2405837416"}, {"location": "+505", "username": "valeD2507", "verified": false, "name": "\ud835\udc9e", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 159, "tweet_count": 4778, "listed_count": 0}, "id": "1064047388334202881"}, {"username": "ygorlowbanks", "verified": false, "name": "\ud83c\udfac", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 643, "tweet_count": 29940, "listed_count": 0}, "id": "2436924805"}, {"location": "Paraguay", "username": "_claracabrera", "verified": false, "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 59, "tweet_count": 839, "listed_count": 0}, "id": "1110346844528349184"}, {"location": "Volta Redonda, Rio de Janeiro", "username": "Moreira024", "verified": false, "name": "afrovaroa", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 403, "tweet_count": 21087, "listed_count": 2}, "id": "2494683416"}, {"username": "fnunez4", "verified": false, "name": "Fran", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 254, "tweet_count": 513, "listed_count": 2}, "id": "989630790"}, {"location": "infierno", "username": "Mechacortarl", "verified": false, "name": "RAYA", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 2246, "tweet_count": 113317, "listed_count": 15}, "id": "1566766766"}, {"username": "GleyGleysi", "verified": false, "name": "\ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 633, "tweet_count": 29355, "listed_count": 4}, "id": "1048329632"}, {"location": "lombardia", "username": "marcuspascal1", "verified": false, "name": "antonymarco", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 1775, "tweet_count": 303128, "listed_count": 86}, "id": "430743919"}, {"location": "Syracuse, Sicily", "username": "C_Randieri", "verified": false, "name": "Ing. Cristian Randieri, PhD", "public_metrics": {"followers_count": 72070, "following_count": 32861, "tweet_count": 274536, "listed_count": 441}, "id": "1940230142"}, {"location": "Porto, Portugal", "username": "sluticia", "verified": false, "name": "leticia", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 674, "tweet_count": 22277, "listed_count": 2}, "id": "415143942"}, {"location": "Zona Sur, Buenos Aires", "username": "JeSuiJohnDee", "verified": false, "name": "Republica Bananera\ud83c\udf4c", "public_metrics": {"followers_count": 2369, "following_count": 3825, "tweet_count": 76104, "listed_count": 9}, "id": "14178255"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "CarlosCazotti", "verified": false, "name": "Carlos Cazotti \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 306, "tweet_count": 11390, "listed_count": 1}, "id": "201846256"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Zambelli2210", "verified": true, "name": "Carla Zambelli B22 T10", "public_metrics": {"followers_count": 2088202, "following_count": 381, "tweet_count": 35107, "listed_count": 2179}, "id": "975127727501185025"}, {"location": "Austria", "username": "PaoloScorpio", "verified": false, "name": "\u043f\u0440\u0438\u0432\u0435\u0442 \u271d\ufe0f\ud83c\udf9aPaolo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udf9a\u271d\ufe0f \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u270b\ud83c\udffb\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1079, "tweet_count": 163773, "listed_count": 0}, "id": "730116701589753857"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "username": "elamyy_breezy", "verified": false, "name": "Em\ud83d\ude42", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 396, "tweet_count": 7728, "listed_count": 0}, "id": "838377450727964674"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 116, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}, {"start": 148, "end": 158, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}, {"start": 159, "end": 173, "username": "LaPresse_news", "id": "295535267"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "askanews_ita", "id": "248176574"}, {"start": 188, "end": 201, "username": "stampasgarbi", "id": "2164988132"}, {"start": 202, "end": 216, "username": "nino_ippolito", "id": "205960198"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:07:49.000Z", "lang": "it", "text": "#crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @Libero_official @Agenzia_Ansa @Adnkronos @LaPresse_news @askanews_ita @stampasgarbi @nino_ippolito", "edit_history_tweet_ids": ["1163829998538625025"], "id": "1163829998538625025", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 253, "like_count": 1920, "quote_count": 26}, "author_id": "201658727"}, {"created_at": "2019-08-20T18:13:49.000Z", "lang": "pt", "text": "A influencer que se matou ap\u00f3s ter se casado com ela mesma: https://t.co/Tve5eJik2W https://t.co/KtZAWvLm7g", "edit_history_tweet_ids": ["1163876806392504320"], "id": "1163876806392504320", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "19233442", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Tve5eJik2W", "expanded_url": "https://buff.ly/2KM6xNz", "display_url": "buff.ly/2KM6xNz"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/KtZAWvLm7g", "expanded_url": "https://twitter.com/iasd/status/1163876806392504320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KtZAWvLm7g", "media_key": "3_1163876805096480768"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T12:04:49.000Z", "lang": "pt", "text": "O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m.", "edit_history_tweet_ids": ["1163783948151009282"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6347, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de"}]}, "id": "1163783948151009282", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 453, "like_count": 18474, "quote_count": 752}, "author_id": "178937349"}, {"created_at": "2019-08-20T12:36:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com vidas de ref\u00e9m em risco. Mas eu nunca vou comemorar uma morte. NUNCA.", "edit_history_tweet_ids": ["1163791971208650753"], "id": "1163791971208650753", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 19, "like_count": 2476, "quote_count": 113}, "author_id": "2963171511"}, {"created_at": "2019-08-20T12:33:02.000Z", "lang": "es", "text": "Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Ministro.", "edit_history_tweet_ids": ["1163791047400595456"], "id": "1163791047400595456", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 29, "like_count": 2453, "quote_count": 13}, "author_id": "1114590254"}, {"created_at": "2019-08-20T15:31:43.000Z", "lang": "pt", "text": "O sequestro de \u00f4nibus feito por um homem com uma arma de brinquedo me parece o golpe de marketing perfeito para reabilitar a imagem e a popularidade de um governador abaladas por assassinatos de inocentes nas a\u00e7\u00f5es de sua pol\u00edcia nas favelas.", "edit_history_tweet_ids": ["1163836013569089536"], "id": "1163836013569089536", "public_metrics": {"retweet_count": 826, "reply_count": 5119, "like_count": 6256, "quote_count": 1519}, "author_id": "111123176"}, {"created_at": "2019-08-20T18:04:04.000Z", "lang": "pt", "text": "Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os peixes por cumplicidade? \ud83e\udd14\nEle me bloqueou!", "edit_history_tweet_ids": ["1163874356407230464"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "id": "1163874356407230464", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 40, "like_count": 449, "quote_count": 15}, "author_id": "977505629660213248"}, {"created_at": "2019-08-20T11:43:54.000Z", "lang": "es", "text": "En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u00f3 que Macri (a\u00fan con todos sus errores) era el \u00fanico que evitaba este desenlace... el argentino es un suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1163778682592346112"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1163778682592346112", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 711, "like_count": 4566, "quote_count": 102}, "author_id": "400253569"}, {"created_at": "2019-08-20T18:20:54.000Z", "lang": "es", "text": "Venezuela Pasion Hipica sobrepaso los 5000 Miembros siendo una cifra increible que nos invita a seguir haciendo lo que mas nos gusta como lo es hacer Hipismo de Pasion dia a dia agradeciendoles su apoyo y aporte invalorable, esto no es Cuento es Historia Socios y Poetas...!!! https://t.co/tsugfYVTjK", "edit_history_tweet_ids": ["1163878589714112512"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8713, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4531, "type": "Other", "normalized_text": "Hipica"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/tsugfYVTjK", "expanded_url": "https://twitter.com/AbudyVPH/status/1163878589714112512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tsugfYVTjK", "media_key": "3_1163878537696292866"}]}, "id": "1163878589714112512", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 40, "quote_count": 5}, "author_id": "862749578789093377"}, {"created_at": "2019-08-20T15:44:14.000Z", "lang": "es", "text": "Iba a decir que faltan el Joker y Harley Quinn para que fuera el Escuadr\u00f3n Suicida, pero luego me he dado cuenta. https://t.co/LaPGxSqME9", "edit_history_tweet_ids": ["1163839163839516674"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.6121, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/LaPGxSqME9", "expanded_url": "https://twitter.com/noelceballos_/status/1163839163839516674/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LaPGxSqME9", "media_key": "3_1163839158110044169"}]}, "id": "1163839163839516674", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 15, "like_count": 149, "quote_count": 6}, "author_id": "5380442"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Urgente"}, {"start": 109, "end": 122, "tag": "AsiComoSuena"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 59, "probability": 0.8216, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/5vPZ4kq9Tj", "expanded_url": "https://twitter.com/Corporacion540/status/1163857593632251905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5vPZ4kq9Tj", "media_key": "3_1163857592030023680"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:57:28.000Z", "lang": "es", "text": "#Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSuena https://t.co/5vPZ4kq9Tj", "edit_history_tweet_ids": ["1163857593632251905"], "id": "1163857593632251905", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 15, "like_count": 175, "quote_count": 47}, "author_id": "946769784116535303"}, {"created_at": "2019-08-20T17:56:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Ningu\u00e9m quer ver mortes, mas, se algu\u00e9m entra em um \u00f4nibus com uma arma ( mesmo que de brinquedo), espalha gasolina enquanto brinca com um esqueiro, e faz 36 pessoas ref\u00e9ns, o mesmo est\u00e1 cavando a sua pr\u00f3pria cova. \n A atitude dele o matou, n\u00e3o a pol\u00edcia, que fez valer a justi\u00e7a", "edit_history_tweet_ids": ["1163872463798886400"], "id": "1163872463798886400", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "869212269477081088"}, {"created_at": "2019-08-20T02:37:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen \u00e9 gay?\n\nExtremamente desrespeitoso com a Ministra que foi abusada sexualmente durante a inf\u00e2ncia e quase se suicidou por isso. \n\nVoc\u00ea n\u00e3o precisa disso, Frota.", "edit_history_tweet_ids": ["1163641283476410369"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5413, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8926, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "id": "1163641283476410369", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 791, "like_count": 6703, "quote_count": 103}, "author_id": "225925013"}, {"created_at": "2019-08-19T17:27:12.000Z", "lang": "es", "text": "M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xVG,y dice q una madre (en trat.psiqui\u00e1trico) mat\u00f3 a su hijo d\u00edas antes.Tras el homicidio xVG en Madrid,como no hay \u201cotro caso\u201d, calla y no acude al minuto silencio", "edit_history_tweet_ids": ["1163502688191037442"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8265, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4215, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8403, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.6836, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1163502688191037442", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 23, "like_count": 224, "quote_count": 5}, "author_id": "523357260"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 62, "tag": "LadyViolenta"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.8548, "type": "Other", "normalized_text": "LadyViolenta"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/TBLiakx9Rd", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596553/diputada-denuncia-amenazas-tras-participar-en-marcha-de-mujeres-en-la-cdmx/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "proceso.com.mx/596553/diputad\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:40:58.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfQui\u00e9n es ese suicida que se atreve a amenazar a #LadyViolenta? \n https://t.co/TBLiakx9Rd", "edit_history_tweet_ids": ["1163808143790317575"], "id": "1163808143790317575", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "author_id": "964604464127594496"}, {"created_at": "2019-08-20T12:37:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Mais uma nas costas do psicopata governador @wilsonwitzel (auschwitzel). a vida do sequestrador, com arma de brinquedo, vale menos do que dos passageiros(maioria branco)! esse homem deveria estar num desespero grande pra fazer isso. todos comemorando, rindo!o brasileiro est\u00e1", "edit_history_tweet_ids": ["1163792252008902657"], "id": "1163792252008902657", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2141, "like_count": 122, "quote_count": 200}, "author_id": "853010769977499649", "entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 57, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T16:51:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@rudrugo_ @gebrim17 @josepantuness @jairbolsonaro Lembra do \u00f4nibus 174? A pol\u00edcia tentou negociar o tempo todo, mas ainda assim o assaltante matou a ref\u00e9m. Lembra do caso Elo\u00e1? A pol\u00edcia tb fez tudo o que pode mas o bandido matou Elo\u00e1. Quantos precisam morrer para que se entenda que com bandido n\u00e3o se negocia?", "edit_history_tweet_ids": ["1163855993698172928"], "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 174, "probability": 0.7403, "type": "Person", "normalized_text": "Elo\u00e1"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "Elo\u00e1."}], "mentions": [{"start": 20, "end": 34, "username": "josepantuness", "id": "2780724887"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "1010373964487643136", "id": "1163855993698172928", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "author_id": "49116653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163849582452912128"}]}, {"created_at": "2019-08-20T14:24:06.000Z", "lang": "pt", "text": "imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma o tempo todo, ela \u00e9 que matou o c\u00e3o e ela \u00e9 que se \u201cesfaqueou\u201d a si mesma ?? oh juro isto ta tipo filme ya \ud83e\udd2f\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39", "edit_history_tweet_ids": ["1163818996405157892"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.433, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "id": "1163818996405157892", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 3, "like_count": 259, "quote_count": 16}, "author_id": "1000405177877360640"}, {"created_at": "2019-08-19T10:19:08.000Z", "lang": "es", "text": "A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va a las nubes y los precios (HIPERINFLACI\u00d3N). Si as\u00ed y todo volves a votarlo es porque sos un suicida sin amor a nadie", "edit_history_tweet_ids": ["1163394963348033536"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 104, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1163394963348033536", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 13, "like_count": 219, "quote_count": 7}, "author_id": "152369649"}, {"created_at": "2019-08-20T14:42:08.000Z", "lang": "pt", "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1163823536382681089"], "id": "1163823536382681089", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 224, "quote_count": 3}, "author_id": "1004104401932443650"}, {"created_at": "2019-08-20T00:32:10.000Z", "lang": "es", "text": "La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hacer la banda presidencial del golpe que est\u00e1n complotando. https://t.co/7huYQfVEq2", "edit_history_tweet_ids": ["1163609633140985861"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.5054, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/7huYQfVEq2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "id": "1163609633140985861", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 78, "like_count": 709, "quote_count": 10}, "author_id": "32532614", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163595296720343040"}]}, {"created_at": "2019-08-20T03:42:33.000Z", "lang": "es", "text": "Si el director de carrera de medicina dice que aquel que se suicida es porque le queda grande esa carrera, que podemos esperar? Y no faltan las personas que opinan lo mismo. Que grande es la estupidez humana \ud83d\ude44 Todos sabemos que el cursillo es bastante pesado y que uno +", "edit_history_tweet_ids": ["1163657545493504002"], "id": "1163657545493504002", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "265701201"}, {"created_at": "2019-08-19T18:28:33.000Z", "lang": "es", "text": "Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluci\u00f3n no fue hablar de buscar ayuda, de los profesionales que deber\u00edan estar a disposici\u00f3n, ni de la Salud mental misma. Anda morirte otro lado ac\u00e1 no", "edit_history_tweet_ids": ["1163518126232866816"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 82, "probability": 0.463, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "id": "1163518126232866816", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 6, "like_count": 1047, "quote_count": 19}, "author_id": "96487057"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 130, "tag": "CrisiDiGoverno"}, {"start": 131, "end": 137, "tag": "Conte"}, {"start": 138, "end": 154, "tag": "maratonamentana"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:20:18.000Z", "lang": "it", "text": "Mozione di sfiducia ritirata. Come diceva il Manzoni di Don Abbondio: uno il coraggio non se lo pu\u00f2 dare. Codardi.\n#CrisiDiGoverno #Conte #maratonamentana", "edit_history_tweet_ids": ["1163878438299668487"], "id": "1163878438299668487", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 8, "like_count": 445, "quote_count": 3}, "author_id": "24856912"}, {"created_at": "2019-08-20T14:47:46.000Z", "lang": "es", "text": "La cantidad de gente en estado de negaci\u00f3n solo se explica por alg\u00fan tipo de trauma ps\u00edquico raro. Nunca ha habido un desastre tan cantado como el que se viene. En octubre veremos si es cierto eso de que los paises no se suicidan https://t.co/AGpmxLVazJ", "edit_history_tweet_ids": ["1163824954460332033"], "id": "1163824954460332033", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 6, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "author_id": "421148871", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163812685760217090"}], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/AGpmxLVazJ", "expanded_url": "https://twitter.com/jlsantana/status/1163812685760217090", "display_url": "twitter.com/jlsantana/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 169, "tag": "ChauMacri"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9489, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "ChauMacri"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/vLuJ94NDDo", "expanded_url": "https://twitter.com/LemusteleSUR/status/1163858562193481728", "display_url": "twitter.com/LemusteleSUR/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:04:05.000Z", "lang": "es", "text": "La Argentina no se suicida como se ha suicidado Brasil. La seguridad interior jam\u00e1s puede querdar en manos de militares. D\u00f3nde qued\u00f3 la democracia en Brasil? \n#ChauMacri https://t.co/vLuJ94NDDo", "edit_history_tweet_ids": ["1163874360597389313"], "id": "1163874360597389313", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "872155878732034048", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163858562193481728"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:17:31.000Z", "lang": "pt", "text": "A minha amizade com Vinicius n\u00e3o tem igual cara, sla", "edit_history_tweet_ids": ["1163877740317163522"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Vinicius"}]}, "id": "1163877740317163522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866361975663734785"}, {"created_at": "2019-03-15T19:05:59.000Z", "lang": "es", "text": "El.amor no salva de nada ..Tadeusz Borowsky  \"nuestro hogar es Auschwitz\" ..se suicida cuando espera su hija ...con.el gas...despues de su poesia desconfiando en lo humano ..lean ,lean...", "edit_history_tweet_ids": ["1106632654504501248"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "Tadeusz Borowsky"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9027, "type": "Place", "normalized_text": "Auschwitz"}]}, "id": "1106632654504501248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2406787754"}, {"created_at": "2019-08-20T03:54:07.000Z", "lang": "es", "text": "mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJARE....  tengo 1 buen vino y  SOLO BRINDARE\nporque se Murio. https://t.co/l4SYdMC03b", "edit_history_tweet_ids": ["1163660459163226112"], "id": "1163660459163226112", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 145, "quote_count": 2}, "author_id": "921603884744957954", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/l4SYdMC03b", "expanded_url": "https://twitter.com/good37405813/status/1163660459163226112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l4SYdMC03b", "media_key": "3_1163660435096313856"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:15:02.000Z", "lang": "pt", "text": "@bartokragnar A efici\u00eancia \u00e9 a melhor forma?", "edit_history_tweet_ids": ["1163877112446693377"], "in_reply_to_user_id": "79226451", "id": "1163877112446693377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110626317832200193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163874729503186944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "bartokragnar", "id": "79226451"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T14:56:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Salazar gostaria de ter um museu ? Naturalmente que sim . \nS\u00f3 isto seria o suficiente para que n\u00e3o se fizesse um museu a um FDP l\u00edder de um regime ditatorial , com uma pol\u00edcia pol\u00edtica que torturou, matou... \u00e9 preciso mesmo explicar o asco que foi Salazar? Mesmo naquele contexto", "edit_history_tweet_ids": ["1163827039704702977"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7988, "type": "Person", "normalized_text": "Salazar"}, {"start": 248, "end": 254, "probability": 0.774, "type": "Person", "normalized_text": "Salazar"}]}, "id": "1163827039704702977", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "14856333"}, {"created_at": "2019-08-20T18:00:17.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o tenho culpa se quem joga comigo \u00e9 meio suicida! \ud83d\ude21 https://t.co/1xvMl7lnIs", "edit_history_tweet_ids": ["1163873403369078784"], "id": "1163873403369078784", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "61752141", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/1xvMl7lnIs", "expanded_url": "https://twitter.com/Terabyteshop/status/1163873403369078784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1xvMl7lnIs", "media_key": "3_1163873400693166081"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T02:24:31.000Z", "lang": "es", "text": "\"Estoy siendo demasiado amable con ustedes as\u00ed que o pasan o los tumbo\" la respetuosa y republicana diputada esta tarde.... https://t.co/q8pxmTWbQd", "edit_history_tweet_ids": ["1163637907665707008"], "id": "1163637907665707008", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 94, "like_count": 854, "quote_count": 37}, "author_id": "156242969", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/q8pxmTWbQd", "expanded_url": "https://twitter.com/luisbremer/status/1163637907665707008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q8pxmTWbQd", "media_key": "7_1163637790753640449"}]}}, {"created_at": "2019-08-19T19:17:37.000Z", "lang": "pt", "text": "Esperamos que as not\u00edcias n\u00e3o se confirmem e que seja respeitada a lista tr\u00edplice da PGR. \u00c9 um absurdo algu\u00e9m que est\u00e1 sendo investigado, Fl\u00e1vio Bolsonaro, indicar o sucessor de Rachel Dodge. A prop\u00f3sito: onde est\u00e1 o Queir\u00f3z? https://t.co/ESDYqv4bYd", "edit_history_tweet_ids": ["1163530474062524422"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.5931, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 138, "end": 153, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 178, "end": 189, "probability": 0.892, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Dodge"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.6595, "type": "Person", "normalized_text": "Queir\u00f3z"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/ESDYqv4bYd", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/o-jogo-de-flavio-para-a-pgr/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/o-jogo-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/o-jogo-de-flavio-para-a-pgr/"}]}, "id": "1163530474062524422", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 266, "like_count": 629, "quote_count": 16}, "author_id": "85327394"}, {"created_at": "2019-08-20T01:33:41.000Z", "lang": "es", "text": "Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud en una disyuntiva moral, como si lo que importara fuera el valor otorgado al suicida por aquellos que no tienen idea de lo que significa la vida para \u00e9l.", "edit_history_tweet_ids": ["1163625115957039105"], "id": "1163625115957039105", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 1, "like_count": 127, "quote_count": 3}, "author_id": "162379448"}, {"created_at": "2019-08-20T17:57:01.000Z", "lang": "pt", "text": "MEU DEUS DO CEU MARIA JOS\u00c9 QUE ISSO https://t.co/otb0lSCRd2", "edit_history_tweet_ids": ["1163872579318439941"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.369, "type": "Person", "normalized_text": "JOS\u00c9"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/otb0lSCRd2", "expanded_url": "https://twitter.com/GLOSAY__/status/1163612972369043457", "display_url": "twitter.com/GLOSAY__/statu\u2026"}]}, "id": "1163872579318439941", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2918857071"}, {"created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "lang": "es", "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "id": "1162761917909413891", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "author_id": "260788584", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}]}, {"created_at": "2019-08-20T15:35:35.000Z", "lang": "es", "text": "Mnsje para el cobarde suicida,llegar\u00e1 a la morada d don Sata,domicilio dl esp\u00edritu chocarrero de Alan. Fiscal\u00eda de Miraflores ARCHIV\u00d3 DENUNCIA Q PRESENT\u00d3 EL DIFUNTO,quien acus\u00f3 al Gob @MartinVizcarraC d interceptar sus conversaciones tlf\u00f3nicas,no se encontraron pruebas d chuponeo", "edit_history_tweet_ids": ["1163836988883197952"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.2451, "type": "Other", "normalized_text": "Sata"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.4445, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.5781, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}], "mentions": [{"start": 184, "end": 200, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1163836988883197952", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "author_id": "282155394"}, {"created_at": "2019-08-20T13:59:14.000Z", "lang": "pt", "text": "Parab\u00e9ns aos policiais do Rio de Janeiro pela a\u00e7\u00e3o bem sucedida que p\u00f4s fim ao sequestro do \u00f4nibus na ponte Rio-Niter\u00f3i nesta manh\u00e3. Criminoso neutralizado e nenhum ref\u00e9m ferido. Hoje n\u00e3o chora a fam\u00edlia de um inocente.", "edit_history_tweet_ids": ["1163812739472482306"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 108, "end": 118, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Rio-Niter\u00f3i"}]}, "id": "1163812739472482306", "public_metrics": {"retweet_count": 16958, "reply_count": 15099, "like_count": 125061, "quote_count": 6278}, "author_id": "128372940"}, {"created_at": "2019-08-19T13:39:18.000Z", "lang": "pt", "text": "Maria Lucia Fattorelli, coordenadora nacional da Auditoria Cidad\u00e3 da d\u00edvida, fala da pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida praticada pelo Banco Central, com juros alt\u00edssimos e escassez de moeda no mercado. Acompanhe!  https://t.co/nq60vAsHeA via @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1163445334787481600"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.6741, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Lucia Fattorelli"}, {"start": 127, "end": 139, "probability": 0.9474, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/nq60vAsHeA", "expanded_url": "https://youtu.be/uS55NM_LpsQ", "display_url": "youtu.be/uS55NM_LpsQ"}], "mentions": [{"start": 235, "end": 243, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "id": "1163445334787481600", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "36608122"}, {"created_at": "2019-08-19T21:43:09.000Z", "lang": "es", "text": "Mi ma\u00f1ana mejora cuando recuerdo que el suicida cobarde dej\u00f3 de jodernos la vida.\n\nEs lo mejor para levantar el \u00e1nimo. https://t.co/cjT6NLGdnw", "edit_history_tweet_ids": ["1163567099454861312"], "id": "1163567099454861312", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "3171735557", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163478035577933825"}], "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/cjT6NLGdnw", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1163478035577933825", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T16:14:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Se voc\u00ea \u00e9 contra o policial q matou o sequestrador, pfvr para de me seguir, obg", "edit_history_tweet_ids": ["1163846660495159296"], "id": "1163846660495159296", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "4824721786"}, {"created_at": "2019-08-20T00:15:08.000Z", "lang": "pt", "text": "Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou para conseguir, povo implorou, volta um ano depois.", "edit_history_tweet_ids": ["1163605347812200450"], "id": "1163605347812200450", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 1742, "like_count": 2769, "quote_count": 925}, "author_id": "26426132"}, {"created_at": "2019-08-20T17:39:41.000Z", "lang": "es", "text": "jajajajajajajaja\nMe tiene Bloqueado https://t.co/23wv00XTZr", "edit_history_tweet_ids": ["1163868217728786432"], "id": "1163868217728786432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1383812112", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163866917662330881"}], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/23wv00XTZr", "expanded_url": "https://twitter.com/WilLoSaintcross/status/1163866917662330881", "display_url": "twitter.com/WilLoSaintcros\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:09:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu nem acredito que at\u00e9 hj a dp de Atlanta n\u00e3o conseguiu culpar o Wayne pelo assassinato das crian\u00e7as q incompet\u00eancia meu pai", "edit_history_tweet_ids": ["1163875609447190528"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Atlanta"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.7002, "type": "Person", "normalized_text": "Wayne"}]}, "id": "1163875609447190528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536742318"}, {"created_at": "2019-08-20T13:26:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Comemora uma trag\u00e9dia como se fosse uma partida de futebol. Wilson Witzel \u00e9 um sociopata. https://t.co/htcWkDCAo0", "edit_history_tweet_ids": ["1163804402697822208"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 72, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Witzel"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/htcWkDCAo0", "expanded_url": "https://twitter.com/samiabomfim/status/1163804402697822208/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/htcWkDCAo0", "media_key": "7_1163804383810916352"}]}, "id": "1163804402697822208", "public_metrics": {"retweet_count": 5948, "reply_count": 14225, "like_count": 30678, "quote_count": 4854}, "author_id": "27703690"}, {"created_at": "2019-08-20T17:58:59.000Z", "lang": "it", "text": "Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/WCDTM3r2az", "edit_history_tweet_ids": ["1163873073344536576"], "id": "1163873073344536576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "547501263", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/WCDTM3r2az", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/yjcvMU", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/yjcvMU"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:10:45.000Z", "lang": "es", "text": "@FrancoMatiasG Ay primo \ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1163876037677199365"], "in_reply_to_user_id": "265805327", "id": "1163876037677199365", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1478777142", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163871179595296769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FrancoMatiasG", "id": "265805327"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T16:15:36.000Z", "lang": "es", "text": "Mujer se suicida al arrojarse a v\u00edas del @MetroCDMX Hidalgo \u27a1\ufe0f https://t.co/VZkmjFCDuS https://t.co/XPFou3FBjr", "edit_history_tweet_ids": ["1163847057142161408"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5152, "type": "Place", "normalized_text": "Hidalgo"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/VZkmjFCDuS", "expanded_url": "http://bit.ly/2zekfBW", "display_url": "bit.ly/2zekfBW"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/XPFou3FBjr", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1163847057142161408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XPFou3FBjr", "media_key": "3_1163822363898712066"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 51, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "id": "1163847057142161408", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2826319492"}, {"created_at": "2019-08-20T05:45:47.000Z", "lang": "es", "text": "@reyconbarba En las pr\u00f3ximas elecciones espero que ustedes se presenten como candidatos a alg\u00fan cargo para que vean cuantos votos tendr\u00e1n de \"las turbas\" como dir\u00eda su patron suicida ... EN MUESTRA DE SU DESPRECIO", "edit_history_tweet_ids": ["1163688558957346816"], "in_reply_to_user_id": "3195358007", "id": "1163688558957346816", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "85017665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163454605545676802"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "reyconbarba", "id": "3195358007"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 82, "tag": "SraKaos"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/7huYQfVEq2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T00:36:47.000Z", "lang": "es", "text": "El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-golpe-de-estado https://t.co/7huYQfVEq2", "edit_history_tweet_ids": ["1163610796041134080"], "id": "1163610796041134080", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 23, "like_count": 507, "quote_count": 6}, "author_id": "32532614", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163595296720343040"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:36:18.000Z", "lang": "es", "text": "La culpa es del argentino suicida que no entendi\u00f3 que Macri evitaba este desenlace que gener\u00f3 el gobierno de Macri \nhttps://t.co/F8lPFPdnSO", "edit_history_tweet_ids": ["1163867366410870787"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/F8lPFPdnSO", "expanded_url": "https://twitter.com/adrianravier/status/1163778682592346112?s=21", "display_url": "twitter.com/adrianravier/s\u2026"}]}, "id": "1163867366410870787", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "186132731", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:46:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Todas as 37 vidas salvas, nenhum ref\u00e9m ferido, trag\u00e9dia? https://t.co/CuUqvgnaoR", "edit_history_tweet_ids": ["1163869926035251201"], "id": "1163869926035251201", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 107, "like_count": 1963, "quote_count": 15}, "author_id": "14073052", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163813394647900161"}], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/CuUqvgnaoR", "expanded_url": "https://twitter.com/psol50/status/1163813394647900161", "display_url": "twitter.com/psol50/status/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Urgente"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 59, "probability": 0.83, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/T7rV1rrojy", "expanded_url": "https://twitter.com/FirulaisTv/status/1163864331357999106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T7rV1rrojy", "media_key": "3_1163864319559380992"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/T7rV1rrojy", "expanded_url": "https://twitter.com/FirulaisTv/status/1163864331357999106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T7rV1rrojy", "media_key": "3_1163864322176688133"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/T7rV1rrojy", "expanded_url": "https://twitter.com/FirulaisTv/status/1163864331357999106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T7rV1rrojy", "media_key": "3_1163864327021105152"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 141, "username": "Articulo66Nica", "id": "908180407946018816"}]}, "created_at": "2019-08-20T17:24:14.000Z", "lang": "es", "text": "#Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial \nFotos cortes\u00eda: @Articulo66Nica https://t.co/T7rV1rrojy", "edit_history_tweet_ids": ["1163864331357999106"], "id": "1163864331357999106", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "1902240464"}, {"created_at": "2019-08-20T16:12:45.000Z", "lang": "it", "text": "Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "edit_history_tweet_ids": ["1163846341782433792"], "id": "1163846341782433792", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 16, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "author_id": "2884530100", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T14:34:22.000Z", "lang": "pt", "text": "que esp\u00e9cie de idiota \u00e9 esse, que comemora a\u00e7\u00e3o policial que resultou na morte de um sequestrador ARMADO COM UMA ARMA DE BRINQUEDO?\nwitzel deveria ser o chefe da LOUCADEMIA DE POL\u00cdCIA https://t.co/WZzLc41LXm", "edit_history_tweet_ids": ["1163821583393263616"], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8333, "type": "Person", "normalized_text": "witzel"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/WZzLc41LXm", "expanded_url": "https://twitter.com/cynaramenezes/status/1163821583393263616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WZzLc41LXm", "media_key": "7_1163821562715234306"}]}, "id": "1163821583393263616", "public_metrics": {"retweet_count": 1840, "reply_count": 3832, "like_count": 11230, "quote_count": 913}, "author_id": "74763991"}, {"created_at": "2019-08-20T12:55:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Se a pol\u00edcia n\u00e3o mata o cara, e o sequestrador mata 2/3 ref\u00e9ns = \"culpa da pol\u00edcia despreparada, n\u00e3o matou o cara quando saiu do \u00f4nibus.\"\n\nSe a pol\u00edcia mata o cara e salva 37 ref\u00e9ns = \"policia despreparada, a arma era de brinquedo, n tinha que matar\"\n\nV\u00e3o tomar no cu, porra!", "edit_history_tweet_ids": ["1163796800991637504"], "id": "1163796800991637504", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "author_id": "93198783"}, {"created_at": "2019-08-20T17:37:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Situa\u00e7\u00e3o de sequestro e ref\u00e9ns \u00e9 sempre tensa, imprevis\u00edvel e pode n\u00e3o acabar bem. Parab\u00e9ns \u00e0 PMERJ pelo resgate dos ref\u00e9ns s\u00e3os e salvos. https://t.co/AUbxk88qSs", "edit_history_tweet_ids": ["1163867625149075456"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4104, "type": "Other", "normalized_text": "PMERJ"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/AUbxk88qSs", "expanded_url": "https://twitter.com/PMERJ/status/1163787294228328448", "display_url": "twitter.com/PMERJ/status/1\u2026"}]}, "id": "1163867625149075456", "public_metrics": {"retweet_count": 4383, "reply_count": 1142, "like_count": 39966, "quote_count": 168}, "author_id": "1113094855281008641", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163787294228328448"}]}, {"created_at": "2019-08-20T00:51:20.000Z", "lang": "es", "text": "@JBCPERU Los hijos del suicida Alan Garc\u00eda Perez y Kenya Fujimori tambi\u00e9n.", "edit_history_tweet_ids": ["1163614456917762048"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "Kenya Fujimori"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}]}, "in_reply_to_user_id": "4452890315", "id": "1163614456917762048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3068725821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163570450024325120"}]}, {"created_at": "2019-08-20T14:03:38.000Z", "lang": "pt", "text": "as vezes acho que sou legalista demais, sabe, n\u00e3o consigo ficar feliz com a pm matando gente, nem q sejam bandidos, sei l\u00e1, \u00f1 acho certo relativizar a morte das pessoas, independente doq elas tenham feito", "edit_history_tweet_ids": ["1163813846621884416"], "id": "1163813846621884416", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "273610610"}, {"created_at": "2019-08-20T00:54:58.000Z", "lang": "pt", "text": "\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\nfav esse tweet e irei postar uma indireta p vc, curte qual vc achar q foi p vc\n\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1163615371397668865"], "id": "1163615371397668865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 22, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "795694222586368000"}, {"created_at": "2019-08-20T16:45:18.000Z", "lang": "pt", "text": "voce esta mais preocupado em parabenizar um policial que matou um homem DO QUE SE PRONUNCIAR PELA AMAZ\u00d4NIA QUE ESTA QUEIMANDO A 16 DIAS https://t.co/egeNflDCDK", "edit_history_tweet_ids": ["1163854530959872006"], "id": "1163854530959872006", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "937128378196484096", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163812739472482306"}], "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/egeNflDCDK", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1163812739472482306", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T18:03:41.000Z", "lang": "it", "text": "@cris_cersei @scenarieconomic Suicida politicamente per lui, omicida per noi. Hai perfettamente ragione.", "edit_history_tweet_ids": ["1163874256557617152"], "in_reply_to_user_id": "2753154182", "id": "1163874256557617152", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004024444002689025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163871794748514304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cris_cersei", "id": "2753154182"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "scenarieconomic", "id": "454365633"}]}}, {"created_at": "2019-08-15T04:02:41.000Z", "lang": "pt", "text": "Cada verso desse homem me aproxima de um comportamento depressivo e suicida\nE eu amo a m\u00fasica dele https://t.co/g69ylYIcBF", "edit_history_tweet_ids": ["1161850675686453248"], "id": "1161850675686453248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375053547", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/g69ylYIcBF", "expanded_url": "https://twitter.com/NatanNHamad/status/1161850675686453248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g69ylYIcBF", "media_key": "3_1161850665825644545"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:01:19.000Z", "lang": "es", "text": "Tambi\u00e9n en R\u00edo de Janeiro: el helic\u00f3ptero de la Polic\u00eda Militar soltando una granada sobre la comunidad Cidade de Deus. C\u00f3mo llegamos a esto. https://t.co/UrQezu8KSM", "edit_history_tweet_ids": ["1163858562193481728"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo de Janeiro"}, {"start": 104, "end": 117, "probability": 0.6868, "type": "Place", "normalized_text": "Cidade de Deus"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/UrQezu8KSM", "expanded_url": "https://twitter.com/raullsantiago/status/1163806341393084417", "display_url": "twitter.com/raullsantiago/\u2026"}]}, "id": "1163858562193481728", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 7, "like_count": 56, "quote_count": 12}, "author_id": "2474471474", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163806341393084417"}]}, {"created_at": "2019-08-20T18:03:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@Cardoso Por este motivo a afirma\u00e7\u00e3o de que ao se matar um assassino o n\u00famero de criminosos no mundo permanece o mesmo \u00e9 equivocada. O homic\u00eddio em leg\u00edtima defesa de terceiros n\u00e3o \u00e9 crime.", "edit_history_tweet_ids": ["1163874164102635521"], "in_reply_to_user_id": "8642952", "id": "1163874164102635521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "8642952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163874065880354818"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:53:54.000Z", "lang": "it", "text": "@Jeeg13 @scenarieconomic Non suicida, omicida: siamo noi a fare una brutta fine", "edit_history_tweet_ids": ["1163871794748514304"], "in_reply_to_user_id": "1004024444002689025", "id": "1163871794748514304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2753154182", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163871407245352961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Jeeg13", "id": "1004024444002689025"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "scenarieconomic", "id": "454365633"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 152, "end": 167, "tag": "Balan\u00e7oGeralRj"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 166, "probability": 0.7898, "type": "Other", "normalized_text": "Balan\u00e7oGeralRj"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:03:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Se n\u00e3o  tivesse sa\u00eddo  de casa para colocar vidas inocentes  em perigo, agora ele estaria vivo. A pol\u00edcia  n\u00e3o  matou por prazer e sim pra salvar vidas.#Balan\u00e7oGeralRj", "edit_history_tweet_ids": ["1163843970524467200"], "id": "1163843970524467200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "1569641460"}, {"created_at": "2019-08-20T17:54:39.000Z", "lang": "en", "text": "El Salvador woman acquitted of stillbirth murder charge https://t.co/vgyKpYgSbY", "edit_history_tweet_ids": ["1163871983500701696"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9038, "type": "Place", "normalized_text": "El Salvador"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/vgyKpYgSbY", "expanded_url": "https://www.theguardian.com/world/2019/aug/20/el-salvador-victim-acquitted-over-stillbirth-charge?CMP=share_btn_tw", "display_url": "theguardian.com/world/2019/aug\u2026"}]}, "id": "1163871983500701696", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "author_id": "186162781"}, {"created_at": "2019-08-20T17:52:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@tavaresm10 \u00e9 mais se ele matasse algu\u00e9m l\u00e1, ele s\u00e9ria preso e depois de um tempo estava solto dnv,  pq aqui no pa\u00eds onde voc\u00ea vive \u00e9 assim, bandido n\u00e3o fica preso, e se ficar e por pouco tempo. Antes morto do que matando gente inocente e trabalhador honesto!", "edit_history_tweet_ids": ["1163871470264705024"], "in_reply_to_user_id": "2730197203", "id": "1163871470264705024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4835825409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163866780500148224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TavaresM10", "id": "1405212438618947594"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 16, "tag": "crisigoverno"}, {"start": 19, "end": 24, "tag": "Lega"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 103, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}]}, "created_at": "2019-08-20T17:29:34.000Z", "lang": "it", "text": "++ #crisigoverno : #Lega ritira mozione sfiducia presentata al Senato nei confronti di @GiuseppeConteIT ++", "edit_history_tweet_ids": ["1163865672335724544"], "id": "1163865672335724544", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 238, "like_count": 671, "quote_count": 443}, "author_id": "828717014"}, {"created_at": "2019-08-20T14:48:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@revistaforum 4.\"Voc\u00ea v\u00ea coisas incr\u00edveis, algu\u00e9m \u00e9 condenado porque matou o outro, portanto, 2 trag\u00e9dias, para o que morre e para o que fica. Se n\u00e3o \u00e9 culpado, \u00e9 v\u00edtima de uma trag\u00e9dia tamb\u00e9m, vai para a cadeia, acaba com a sua vida, com a da fam\u00edlia\u2026 E se solta roj\u00e3o na porta do f\u00f3rum\"", "edit_history_tweet_ids": ["1163825151999401984"], "in_reply_to_user_id": "54809936", "id": "1163825151999401984", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "54809936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163824645398642688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T16:43:37.000Z", "lang": "qme", "text": "@Rebeca_Rod_ @LucasSi01208762 @jairbolsonaro https://t.co/e2uqHcnWlQ", "edit_history_tweet_ids": ["1163854109713281030"], "in_reply_to_user_id": "1105279440978874368", "id": "1163854109713281030", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 38, "like_count": 201, "quote_count": 0}, "author_id": "1093808475057065984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163826834313818117"}], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/e2uqHcnWlQ", "expanded_url": "https://twitter.com/mariaclarabolso/status/1163854109713281030/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e2uqHcnWlQ", "media_key": "3_1163854050372272129"}, {"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/e2uqHcnWlQ", "expanded_url": "https://twitter.com/mariaclarabolso/status/1163854109713281030/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e2uqHcnWlQ", "media_key": "3_1163854069167022081"}, {"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/e2uqHcnWlQ", "expanded_url": "https://twitter.com/mariaclarabolso/status/1163854109713281030/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e2uqHcnWlQ", "media_key": "3_1163854086522966017"}, {"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/e2uqHcnWlQ", "expanded_url": "https://twitter.com/mariaclarabolso/status/1163854109713281030/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e2uqHcnWlQ", "media_key": "3_1163854106001334279"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Rebeca_Rod_", "id": "1105279440978874368"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}}, {"created_at": "2019-08-19T19:41:33.000Z", "lang": "es", "text": "Que porcierto, menuda mierda hicieron con la canci\u00f3n, britney spears se suicida si lo ve", "edit_history_tweet_ids": ["1163536500706947073"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.6329, "type": "Person", "normalized_text": "britney spears"}]}, "in_reply_to_user_id": "1029691866856480768", "id": "1163536500706947073", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 4, "like_count": 266, "quote_count": 1}, "author_id": "1029691866856480768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163536381848772610"}]}, {"created_at": "2019-08-20T13:57:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Foi a pol\u00edcia que matou, mas se fosse algum ref\u00e9m que tivesse matado seria mais irado ainda... sai fora, ter\u00e7a de manh\u00e3, trabalhador indo buscar o p\u00e3o de cada dia e nego quer fazer papagaiada? Essa hr da manh\u00e3?? Kkkkkk porra, quem procura acha, irmao!", "edit_history_tweet_ids": ["1163812315029884935"], "id": "1163812315029884935", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "935667617758695426"}, {"created_at": "2019-08-20T13:03:32.000Z", "lang": "es", "text": "Pero quien toma en serio a este impresentable, un tipo que ha demostrado ser un inepto,dos leyes en 12 a\u00f1os?\nUn triste infeliz que bota toda la frustraci\u00f3n que tiene entre pecho y espalda,sabe que es don nadie,ya no tiene al suicida para que siga parasitando,tiene que trabajar https://t.co/RaE2emCPhv", "edit_history_tweet_ids": ["1163798723924832256"], "id": "1163798723924832256", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "280527618", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RaE2emCPhv", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMiopinion1943/status/1163791152635621377", "display_url": "twitter.com/ElMiopinion194\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:17:50.000Z", "lang": "pt", "text": "Thain\u00e1 veio trabalhar cmg hj, veio cobrir a professora que faltou, mas te falar, essa grt tem jeito nenhum com crian\u00e7a kkkk ela \u00e9 muito grossa, fiquei horrorizada quando eu passei l\u00e1 na sala que ela est\u00e1 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1163862721466699776"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Thain\u00e1"}]}, "id": "1163862721466699776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "4529549236"}, {"created_at": "2019-08-20T16:34:10.000Z", "lang": "pt", "text": "E a\u00ed,  algum volunt\u00e1rio pra ir sequestrar \u00f4nibus no Rio de Janeiro,  na gest\u00e3o Witzel? \ud83d\ude06\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1163851730058141696"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 65, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.3905, "type": "Place", "normalized_text": "Witzel"}]}, "id": "1163851730058141696", "public_metrics": {"retweet_count": 2957, "reply_count": 823, "like_count": 29120, "quote_count": 280}, "author_id": "255300173"}, {"created_at": "2019-08-20T17:47:21.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre aparentemente de unos 40-45 a\u00f1os de edad decidi\u00f3 quitarse la vida tir\u00e1ndose de la segunda planta del centro comercial Galer\u00edas Santo Domingo, https://t.co/tYD8HcV9vk", "edit_history_tweet_ids": ["1163870146500464641"], "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 149, "probability": 0.5681, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/tYD8HcV9vk", "expanded_url": "http://canal2tv.com/hombre-suicida-centro-comercial-managua/", "display_url": "canal2tv.com/hombre-suicida\u2026"}]}, "id": "1163870146500464641", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100654487"}, {"created_at": "2019-08-20T15:50:18.000Z", "lang": "pt", "text": "o problema maior n\u00e3o foi nem ter matado o bandido\n\no problema \u00e9 se utilizar desse epis\u00f3dio pra continuar disseminando a ideia de que essa pol\u00edtica de exterm\u00ednio funciona\n\nenquanto n\u00f3s j\u00e1 sabemos que ela matou 6 jovens inocentes s\u00f3 na \u00faltima semana", "edit_history_tweet_ids": ["1163840690557730818"], "id": "1163840690557730818", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "1439525749"}, {"created_at": "2019-08-20T14:21:38.000Z", "lang": "pt", "text": "se voc\u00ea t\u00e1 reclamando do atirador de elite que matou o SEQUESTRADOR, me d\u00ea unfollow\nnunca vou entender quem defende bandido! NUNCAAAAA", "edit_history_tweet_ids": ["1163818376327651330"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4373, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}]}, "id": "1163818376327651330", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 18, "like_count": 376, "quote_count": 4}, "author_id": "38212171"}, {"created_at": "2019-08-20T17:52:21.000Z", "lang": "it", "text": "@scenarieconomic Ragazzi se non sopportate la verit\u00e0 fatevene una ragione.\nSalvini si \u00e8 comportato a cazzo con una scelta suicida.\nAmmetterlo sar\u00e0 sempre troppo tardi.", "edit_history_tweet_ids": ["1163871407245352961"], "in_reply_to_user_id": "454365633", "id": "1163871407245352961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1004024444002689025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163842154311168001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "scenarieconomic", "id": "454365633"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T16:25:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@BeatrizGarciaaa @dinhadeabreu Talvez ele tivesse uma doen\u00e7a terminal e ia morrer mas quis morrer com fama em vez de s\u00f3 morrer", "edit_history_tweet_ids": ["1163849427494330368"], "in_reply_to_user_id": "1468489724", "id": "1163849427494330368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "180920433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163829337281433600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BeatrizGarciaaa", "id": "1468489724"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "dinhadeabreu", "id": "180585147"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T15:56:07.000Z", "lang": "it", "text": "Si confermano le previsione: Conte, un pessimo discorso\u00a0astioso https://t.co/Sju2DZ0BZt https://t.co/oZwNlMAwML", "edit_history_tweet_ids": ["1163842154311168001"], "id": "1163842154311168001", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 25, "like_count": 148, "quote_count": 4}, "author_id": "454365633", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Sju2DZ0BZt", "expanded_url": "https://scenarieconomici.it/si-confermano-le-previsione-conte-un-pessimo-discorso-astioso/", "display_url": "scenarieconomici.it/si-confermano-\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/oZwNlMAwML", "expanded_url": "https://twitter.com/scenarieconomic/status/1163842154311168001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oZwNlMAwML", "media_key": "3_1163842152788574209"}]}}, {"created_at": "2019-08-20T17:47:35.000Z", "lang": "es", "text": "@UnMechudoMass Ah verdad que en esta cuenta Spyke no es profesor", "edit_history_tweet_ids": ["1163870206416101377"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.7246, "type": "Other", "normalized_text": "Spyke"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "UnMechudoMass", "id": "1219686883"}]}, "in_reply_to_user_id": "1219686883", "id": "1163870206416101377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "828594539925557250", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163870064451473409"}]}, {"created_at": "2019-08-20T14:06:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@Fabris_mc @nilmoretto Isso mesmo. Eles se entitularam como o povo do bem, tudo est\u00e1 correto em nome de um povo s\u00f3. Igual Hitler fez com a Alemanha. Matou e dizimou pessoas em nome de uma ra\u00e7a pura e do bem e muitas pessoas compraram essa ideia. Assim como no Brasil.", "edit_history_tweet_ids": ["1163814656609153025"], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 139, "end": 146, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 260, "end": 265, "probability": 0.9354, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Fabris_mc", "id": "1159831042569592833"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}]}, "in_reply_to_user_id": "1159831042569592833", "id": "1163814656609153025", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "303355730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163533630070767618"}]}, {"created_at": "2019-08-20T17:46:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@beatriz___xo Quem \u00e9 a marta?", "edit_history_tweet_ids": ["1163869829394288641"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5215, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "beatriz___xo", "id": "900198802442813441"}]}, "in_reply_to_user_id": "900198802442813441", "id": "1163869829394288641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1161423959092604928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163869241277390852"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "Epstein"}, {"start": 139, "end": 144, "tag": "ANSA"}, {"start": 187, "end": 196, "tag": "Randieri"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/eqckCxroUc", "expanded_url": "http://ow.ly/tLrz30po2Dp", "display_url": "ow.ly/tLrz30po2Dp"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/WMvWDRlr6W", "expanded_url": "https://twitter.com/Agenzia_Ansa/status/1163831830111510528", "display_url": "twitter.com/Agenzia_Ansa/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:17:02.000Z", "lang": "it", "text": "Agenzia_Ansa \"#Epstein: ebbe in 'regalo' tre dodicenni spedite da Parigi. Lo riporta il Daily Mail citando la testimonianza di una vittima\n#ANSA\nhttps://t.co/eqckCxroUc\" - Via C_Randieri #Randieri https://t.co/WMvWDRlr6W", "edit_history_tweet_ids": ["1163832320161271809"], "id": "1163832320161271809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1940230142", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163831830111510528"}]}, {"created_at": "2019-08-20T16:59:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@orlandosilva Covardia \u00e9 n\u00e3o assumir suas verdadeiras inten\u00e7\u00f5es. Se esconder atr\u00e1s da palavra \"amor\" \u00e9 enganar os bem intencionados. \n\nSe promover o incesto n\u00e3o era a sua inten\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o reveja o texto, @orlandosilva", "edit_history_tweet_ids": ["1163858073313845249"], "in_reply_to_user_id": "304092926", "id": "1163858073313845249", "public_metrics": {"retweet_count": 768, "reply_count": 384, "like_count": 7192, "quote_count": 54}, "author_id": "975127727501185025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163638286860070918"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orlandosilva", "id": "304092926"}, {"start": 203, "end": 216, "username": "orlandosilva", "id": "304092926"}]}}], "places": [{"full_name": "Miraflores, Peru", "id": "01fd50ae72f37614"}, {"full_name": "Londrina, Brasil", "id": "8aed51289a235ff4"}, {"full_name": "Nova Friburgo, Brasil", "id": "83a111c3a94f41da"}, {"full_name": "Gurupi, Brasil", "id": "7bdb0399a9e02f18"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "961954723787083779", "value": "961954723787083779", "detail": "User has been suspended: [961954723787083779].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163879622200741889", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163879622200741889", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163879622200741889].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1163820608053886977", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163820608053886977].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163820608053886977", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163590952524627969", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163590952524627969", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163590952524627969].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1163862448316801024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163862448316801024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163862448316801024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1163874659747749888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163874659747749888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163874659747749888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "898198551704023040", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [898198551704023040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "898198551704023040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162174471786106880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162174471786106880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162174471786106880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "849064526570020865", "value": "849064526570020865", "detail": "User has been suspended: [849064526570020865].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163872096625332225", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163872096625332225", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163872096625332225].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1163866434822262784", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163866434822262784", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163866434822262784].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3429858952", "value": "3429858952", "detail": "User has been suspended: [3429858952].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163872021937344512", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163872021937344512", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163872021937344512].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1163870774760890368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163870774760890368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163870774760890368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "747509369223393280", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [747509369223393280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "747509369223393280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163798183270633472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163798183270633472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163798183270633472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1163881287217754113", "oldest_id": "1163870248715673601", "result_count": 485, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zuqcmu757x4dblpn93wrbixwn1"}}