{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1190095120064032769"], "created_at": "2019-11-01T02:36:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3883044628", "text": "Se a bifao ficar vai ser o fim, porque agente se matou de votar", "id": "1190095120064032769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190095099084103682"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edupanzi", "id": "168710483"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9565, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:35:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798270259295821824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190093156743811073"}], "text": "RT @edupanzi: Cruzeiro optou por apenas se defender, abrindo m\u00e3o de jogar. Aceitou a press\u00e3o do Botafogo, mas se defendeu bem e matou o jog\u2026", "id": "1190095099084103682"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190094937276198913"], "created_at": "2019-11-01T02:35:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2463751946", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.7396, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Acabou, gente! A gente se matou! A gente deu TUDO! Seja o q Deus quiser!", "id": "1190094937276198913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190094905319837696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "belabangtan", "id": "1037374363681665025"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.7996, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "melh"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:35:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3031605352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189848941128499200"}], "text": "RT @belabangtan: n\u00e3o sei se vcs sabem mas esse v\u00eddeo que o jk postou foi a melhor jogada da partida, sempre mostra no final quem fez a melh\u2026", "id": "1190094905319837696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190094843877502976"], "created_at": "2019-11-01T02:34:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4333009167", "text": "Um cara que eu conheci a muito tempo se matou hj", "id": "1190094843877502976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190094786319003648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "leandrocabido", "id": "292017058"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Cruzeiro", "id": "1562061097"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "Botafogo", "id": "69588362"}]}, "in_reply_to_user_id": "292017058", "created_at": "2019-11-01T02:34:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "880881585645662208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190093005123915777"}], "text": "@leandrocabido @Cruzeiro @Botafogo Comparado a quem joga bonito, n\u00e3o, n\u00e3o jogou bem. Mas a t\u00e1tica proposta no jogo foi feita com perfei\u00e7\u00e3o, equipe equilibrada e completamente concentrada no que tinha que fazer, e quando teve a chance matou o jogo. Pra um time que est\u00e1 se reencontrado eu gostei da atua\u00e7\u00e3o.", "id": "1190094786319003648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190094742052323328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isatca11", "id": "341174802"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:34:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68632812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190087657008832512"}], "text": "RT @isatca11: Na verdade o suicida n\u00e3o se sente pertencente ao mundo, por isso quando ele se retira da realidade, as coisas fazem sentido.", "id": "1190094742052323328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190094618303631360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MariaMagan1", "id": "3630252972"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:34:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196124725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190093868680830976"}], "text": "RT @MariaMagan1: Para os destros que ainda n\u00e3o se convenceram, \u00e9 contra esse tipo de psicopata que estamos lutando. Comunismo que matou mil\u2026", "id": "1190094618303631360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190094548296503296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "adobeCHRS", "id": "1154047622350626817"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "_choripan_", "id": "76245574"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 94, "probability": 0.7721, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "1154047622350626817", "created_at": "2019-11-01T02:33:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "517108890", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190093078465523712"}], "text": "@adobeCHRS @_choripan_ @Estadao Apenas ret\u00f3rica fraca e que foge do foco de quem matou Marielle. A partir disse \u00e9 que se sabe o motivo e se houve mandante. Algo b\u00e1sico. Mas, que tu busca fazer exerc\u00edcio mental para justificar a sua viagem.", "id": "1190094548296503296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190094118862696448"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/JEs2Hmj2Zp", "expanded_url": "https://twitter.com/FlaviaS41921590/status/1190094118862696448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JEs2Hmj2Zp", "media_key": "3_1190094109828096000"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8039, "type": "Person", "normalized_text": "DANIEL"}, {"start": 94, "end": 112, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "LulaMandanteDoCrime"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 113, "tag": "LulaMandanteDoCrime"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:32:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151684278348144640", "text": "Pra quem ainda se pergunta: QUEM MATOU CELSO DANIEL?? ASSISTAM @brasil_paralelo \u00d3timo video.\n#LulaMandanteDoCrime https://t.co/JEs2Hmj2Zp", "id": "1190094118862696448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190093883969024002"], "created_at": "2019-11-01T02:31:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2945160034", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.5115, "type": "Person", "normalized_text": "Harley quinn"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9235, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "Si amo a Harley quinn \ud83d\udc9c\u2b50\ud83d\udc81 (necesito tener esa app) \ud83d\ude02: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "id": "1190093883969024002"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190093868680830976"], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/KSqUAWY8L5", "expanded_url": "https://twitter.com/45edineia/status/1190087329555374080", "display_url": "twitter.com/45edineia/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:31:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3630252972", "text": "Para os destros que ainda n\u00e3o se convenceram, \u00e9 contra esse tipo de psicopata que estamos lutando. Comunismo que matou milh\u00f5es. Assistam o v\u00eddeo https://t.co/KSqUAWY8L5", "id": "1190093868680830976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190093702666043392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hey_ariell", "id": "855924896194588673"}]}, "in_reply_to_user_id": "855924896194588673", "created_at": "2019-11-01T02:30:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3233557661", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190092564910739461"}], "text": "@hey_ariell parece q foi pm disfar\u00e7ado q matou,a tiro,se quiser te mando o \u00e1udio", "id": "1190093702666043392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190093647334776832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edupanzi", "id": "168710483"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9565, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:30:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3994659556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190093156743811073"}], "text": "RT @edupanzi: Cruzeiro optou por apenas se defender, abrindo m\u00e3o de jogar. Aceitou a press\u00e3o do Botafogo, mas se defendeu bem e matou o jog\u2026", "id": "1190093647334776832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190093624689733633"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/CHoo10LynP", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-10-2019/3670033", "display_url": "sinembargo.mx/29-10-2019/367\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4889, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4149, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:30:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200590697", "text": "EU: Pastor cristiano se suicida despu\u00e9s de ser se\u00f1alado por violar m\u00e1s de 100 veces a una menor https://t.co/CHoo10LynP", "id": "1190093624689733633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190093599641391104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9876, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "in_reply_to_user_id": "54341363", "created_at": "2019-11-01T02:29:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "769320750390050816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190087119328464898"}], "text": "@JornalOGlobo Pessoal do Globo \u00e9 meio suicida, n\u00e9? V\u00e3o continuar insistindo? \u00c9 dif\u00edcil aceitar que errou? Voc\u00eas v\u00e3o ficar manobrando essa not\u00edcia at\u00e9 quando? Criando novas narrativas at\u00e9 quando?", "id": "1190093599641391104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190093507656110080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edupanzi", "id": "168710483"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9565, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:29:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156835826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190093156743811073"}], "text": "RT @edupanzi: Cruzeiro optou por apenas se defender, abrindo m\u00e3o de jogar. Aceitou a press\u00e3o do Botafogo, mas se defendeu bem e matou o jog\u2026", "id": "1190093507656110080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190093461627822080"], "created_at": "2019-11-01T02:29:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004045694", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.921, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}]}, "text": "Se o Cruzeiro n me matou hoje,mata nunca mais(por favor)", "id": "1190093461627822080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190093362986180608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IarasPagus", "id": "1083113927897239560"}, {"start": 69, "end": 78, "username": "TSEjusbr", "id": "75270377"}, {"start": 92, "end": 104, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Raul Jungmann"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.5768, "type": "Person", "normalized_text": "Etchegoyen"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:29:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793524044263989248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190089952924749824"}], "text": "RT @IarasPagus: Raul Jungmann avisou...\n\nEtchegoyen calou (a todos)\n\n@TSEjusbr MENOSPREZOU\n\n@STF_oficial comsupremocomtudo acovardou\n\na Dir\u2026", "id": "1190093362986180608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190093356849778688"], "created_at": "2019-11-01T02:29:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984491208935378945", "text": "Me agarro una depre... una depresi\u00f3n suicida \nAhre que as\u00ed no era\nAhre que si\nAhre", "id": "1190093356849778688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190093347060428800"], "created_at": "2019-11-01T02:28:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794709499877740544", "entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 165, "probability": 0.7967, "type": "Other", "normalized_text": "tweeter"}]}, "text": "A generaliza\u00e7\u00e3o e a vilaniza\u00e7\u00e3o de l\u00e9sbicas de novo vinto de um lugar que eu n\u00e3o esperava\nEu j\u00e1 tava mal por coisas que eu tava lembrando do passado, obrigada tweeter agora eu entrei no modo depre meio suicida\nAgrade\u00e7o aos envolvidos", "id": "1190093347060428800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190093297110401024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "percepsis", "id": "913563843577679872"}]}, "in_reply_to_user_id": "913563843577679872", "created_at": "2019-11-01T02:28:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090122371476922368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190092756309434368"}], "text": "@percepsis Voc\u00ea matou algu\u00e9m? Roubou um banco? Guarda algo que possa destruir a humanidade? Est\u00e1 sendo procurado pela S.H.i.E.L.D? Maltratou um animal? Se n\u00e3o ter feito nada de ruim n\u00e3o merece um soco.", "id": "1190093297110401024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190093194626846722"], "created_at": "2019-11-01T02:28:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048588770147278848", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5538, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "text": "meu deus do ceu que VERGONHA pq meu anjo da guarda n funciona ele n me avisa as coisa sera se meu anjo da guarda se matou??", "id": "1190093194626846722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190093156743811073"], "created_at": "2019-11-01T02:28:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 22, "like_count": 525, "quote_count": 2}, "author_id": "168710483", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9664, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9749, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 242, "end": 243, "probability": 0.5931, "type": "Organization", "normalized_text": "Z4"}]}, "text": "Cruzeiro optou por apenas se defender, abrindo m\u00e3o de jogar. Aceitou a press\u00e3o do Botafogo, mas se defendeu bem e matou o jogo no fim. Nessa altura do campeonato o desempenho pouco importa. Outra vit\u00f3ria, 7 jogos de invencibilidade e fora do Z4. Fez o q tinha de fazer e ponto.", "id": "1190093156743811073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190093066906017793"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/9gPWAvR2KH", "expanded_url": "http://www.noreste.net/noticia/matrimonio-se-suicida-tras-fallecimiento-de-su-hijo-de-9-anos-por-cancer/", "display_url": "noreste.net/noticia/matrim\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:27:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105810604", "text": "Matrimonio se suicida tras fallecimiento de su hijo de 9 a\u00f1os por c\u00e1ncer https://t.co/9gPWAvR2KH", "id": "1190093066906017793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190092979375157248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:27:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227901987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190092979375157248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190092807211495426"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AbriltheDuchess", "id": "160030566"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:26:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236636235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189729551825412098"}], "text": "RT @AbriltheDuchess: Tengo la luna en suicida.", "id": "1190092807211495426"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190092766941978624"], "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 42, "username": "mauroranallo", "id": "801460048736190464"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.5327, "type": "Other", "normalized_text": "WWENXT"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.6036, "type": "Place", "normalized_text": "USA network"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 107, "tag": "WWENXT"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:26:41.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28027732", "text": "Has anyone else noticed that @mauroranallo hasn't said the \"suicida\" part in a \"tope suicida\" since #WWENXT went to the USA network?\n\nNot being critical, just making note...", "id": "1190092766941978624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190092689464799232"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Marcelodedois", "id": "78473551"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4756, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.5133, "type": "Person", "normalized_text": "Nine"}]}, "in_reply_to_user_id": "78473551", "created_at": "2019-11-01T02:26:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "207725283", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189940901914783752"}], "text": "@Marcelodedois Agora poderia fingir que se preocupam mesmo com os outros e procurar saber quem matou Celso Daniel. Eita, foi o Nine, mas vcs n\u00e3o ligam!", "id": "1190092689464799232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190092602340773888"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/VqFtqmniEJ", "expanded_url": "https://twitter.com/DafilmSy/status/1190092602340773888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VqFtqmniEJ", "media_key": "3_1190092593096515584"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 33, "probability": 0.9689, "type": "Other", "normalized_text": "Every Breath You Take"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "Casey Affleck"}, {"start": 168, "end": 182, "probability": 0.8922, "type": "Person", "normalized_text": "Christine Jeffs"}, {"start": 206, "end": 216, "probability": 0.8833, "type": "Person", "normalized_text": "Sam Claflin"}, {"start": 219, "end": 233, "probability": 0.8654, "type": "Person", "normalized_text": "Veronica Ferres"}, {"start": 237, "end": 253, "probability": 0.8632, "type": "Person", "normalized_text": "Michelle Monaghan"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:26:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166787575077646338", "text": "El thriller 'Every Breath You Take' suma a Casey Affleck a su cast como un psicologo a quien la vida le cambia cuando un paciente se suicida.\nEl film esta dirigido por Christine Jeffs y tambi\u00e9n hacen parte Sam Claflin, Veronica Ferres y Michelle Monaghan https://t.co/VqFtqmniEJ", "id": "1190092602340773888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190092404302516224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:25:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1446329820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190092404302516224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190092260202946562"], "in_reply_to_user_id": "1131322257798815745", "created_at": "2019-11-01T02:24:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131322257798815745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190091204899332096"}], "text": "Sempre tentei ajudar as pessoas mesmo estando cheio de problema, muitas vezes falhando, mas nunca desistindo , hoje talvez eu tenha tido a maior falha da minha vida, infelizmente agr eu vou dormir sabendo que amanh\u00e3 eu posso acordar e saber que a pessoa que eu amo se suicidou. \ud83d\udc94", "id": "1190092260202946562"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190092147493658625"], "created_at": "2019-11-01T02:24:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4833414033", "text": "N\u00e3o acredito q ele se matou...\nNamoral acabou meu dia", "id": "1190092147493658625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190092068728852480"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "vainsteinmartin", "id": "592042231"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "tomkucharz", "id": "869507689"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}]}, "in_reply_to_user_id": "592042231", "created_at": "2019-11-01T02:23:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "178028454", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190044627036000256"}], "text": "@vainsteinmartin @tomkucharz @ecologistas La misma l\u00f3gica de siempre. Circular, equivocada, suicida.", "id": "1190092068728852480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190092045853057024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:23:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4755561923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190092045853057024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190091793565716481"], "created_at": "2019-11-01T02:22:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183540714543702017", "text": "ele era t\u00e3o lindo pq se matou", "id": "1190091793565716481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190091743645065216"], "created_at": "2019-11-01T02:22:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "246542402", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Ian Curtis"}]}, "text": "Ian Curtis se matou com 23 anos e 10 meses\n\neu tenho 23 anos e 7 meses", "id": "1190091743645065216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190091682378846209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:22:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3621901337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190091682378846209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190091667157770241"], "created_at": "2019-11-01T02:22:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394454943", "text": "No teme a la muerte quien vive como un suicida.", "id": "1190091667157770241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190091664616042498"], "in_reply_to_user_id": "46161480", "created_at": "2019-11-01T02:22:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "109033429", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190090723523207168"}], "text": "@tipolassakoski Pq viver gostando s\u00f3 de mulher e droga \u00e9 um ato suicida.", "id": "1190091664616042498"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190091623998377985"], "created_at": "2019-11-01T02:22:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "126938971", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 152, "probability": 0.5966, "type": "Organization", "normalized_text": "Naciones Unidas"}]}, "text": "La muerte es clasista en ciertos medios seg\u00fan el impacto pol\u00edtico con que se usa. Hoy una mujer se suicida al tirarse del paso a desnivel Naciones Unidas, pero no sali\u00f3 en la mayor parte de los noticieros televisivos. El suicidio es un tema al que darle importancia social. 1/2", "id": "1190091623998377985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190091521154007046"], "created_at": "2019-11-01T02:21:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227361060", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.82, "type": "Other", "normalized_text": "K-pop"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.6868, "type": "Other", "normalized_text": "Idols"}]}, "text": "Me sinto \"culpada\" por consumir essa m\u00e1fia que \u00e9 o K-pop, e ao mesmo tempo quero apoiar os Idols por conta dos perrengues que eles passam \ud83d\ude22\n\nRecentemente uma de suicida, a\u00ed uma maldita filha da puta fode a carreira de outro...Mano, que saco isso", "id": "1190091521154007046"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190091276647092224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:20:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1271154578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190091276647092224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190091252928307205"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "luciaromerolm", "id": "1379344459"}]}, "in_reply_to_user_id": "1379344459", "created_at": "2019-11-01T02:20:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2344582776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190091056232222721"}], "text": "@luciaromerolm Desde cuarto a\u00f1o que queremos el pacto suicida jajajajajajajajajajaj", "geo": {"place_id": "00dde8db67eebcf8"}, "id": "1190091252928307205"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190091085395234816"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/MkhDWYmN8C", "expanded_url": "https://www.diariodemexico.com/mujer-muere-tras-lanzarse-de-puente-vehicular-en-marina-nacional", "display_url": "diariodemexico.com/mujer-muere-tr\u2026"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8841, "type": "Place", "normalized_text": "Marina Nacional"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PorSiNoLoViste"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:20:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98670246", "text": "#PorSiNoLoViste Una mujer de 30 a\u00f1os se suicida al lanzarse de un puente en Marina Nacional\nhttps://t.co/MkhDWYmN8C", "id": "1190091085395234816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190091068345372673"], "in_reply_to_user_id": "3057801873", "created_at": "2019-11-01T02:19:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3057801873", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5381, "type": "Person", "normalized_text": "Tommy"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.6061, "type": "Person", "normalized_text": "Grace"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190081097536811009"}], "text": "Tommy matou um homem\nquase foi morto\nchorou \nteve um filho com a Grace \ne se casou com ela", "id": "1190091068345372673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190090934047903744"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MzK40oiWfg", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseSalvador79/status/1190065622576582656", "display_url": "twitter.com/JoseSalvador79\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:19:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3068725821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190076210488971264"}], "text": "RT @Cluzcar: Jajajaja igualito de mitomano que su maestro luz y gu\u00eda...el cobarde suicida. https://t.co/MzK40oiWfg", "id": "1190090934047903744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190090890355888128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sbellei", "id": "198676001"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:19:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3083802969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189907934073016320"}], "text": "RT @sbellei: Se a pessoa diz que \"a ditadura matou pouco, era pra ter matado mais\", n\u00e3o serve nem de pano de ch\u00e3o!", "id": "1190090890355888128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190090833791475713"], "created_at": "2019-11-01T02:19:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "971494965317718016", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6571, "type": "Person", "normalized_text": "Sandoval"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.3942, "type": "Person", "normalized_text": "Saray"}]}, "text": "Sandoval \u00e9 um fdp... vai se fuder pq a Saray n\u00e3o matou essa porra \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1190090833791475713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190090700702044165"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ensiojr11", "id": "1684823311"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:18:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842523871517589504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189953084660895746"}], "text": "RT @ensiojr11: nosso nada eterno esquadr\u00e3o suicida", "id": "1190090700702044165"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190090683484459008"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MzK40oiWfg", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseSalvador79/status/1190065622576582656", "display_url": "twitter.com/JoseSalvador79\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:18:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3427382968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190076210488971264"}], "text": "RT @Cluzcar: Jajajaja igualito de mitomano que su maestro luz y gu\u00eda...el cobarde suicida. https://t.co/MzK40oiWfg", "id": "1190090683484459008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190090419666923521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IarasPagus", "id": "1083113927897239560"}, {"start": 69, "end": 78, "username": "TSEjusbr", "id": "75270377"}, {"start": 92, "end": 104, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Raul Jungmann"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.5768, "type": "Person", "normalized_text": "Etchegoyen"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:17:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901658025223708672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190089952924749824"}], "text": "RT @IarasPagus: Raul Jungmann avisou...\n\nEtchegoyen calou (a todos)\n\n@TSEjusbr MENOSPREZOU\n\n@STF_oficial comsupremocomtudo acovardou\n\na Dir\u2026", "id": "1190090419666923521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190090301249077250"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marilizpj", "id": "837874510414098432"}]}, "in_reply_to_user_id": "837874510414098432", "created_at": "2019-11-01T02:16:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170019765403959296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190032938160861184"}], "text": "@marilizpj A democracia nao apenas assim morre, ela se suicida", "id": "1190090301249077250"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190090112736083968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mestizo_soy", "id": "2820909188"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "31Oct"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:16:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1374694195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190087307929501696"}], "text": "RT @mestizo_soy: #31Oct|| El mundo, la humanidad, espera de nosotros el ejemplo que lo gu\u00ede, que lo aparte del rumbo suicida que el imperio\u2026", "id": "1190090112736083968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190090089310932992"], "created_at": "2019-11-01T02:16:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472389940", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.6883, "type": "Person", "normalized_text": "neil"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.3464, "type": "Other", "normalized_text": "keating"}]}, "text": "o todd sempre esteve certo quando disse que o pai do neil matou ele. indiretamente foi ele mesmo, e pra n\u00e3o se sentir culpado jogou a culpa pra cima do mr keating", "id": "1190090089310932992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190090036135563264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MasBeaa", "id": "759966524824223745"}]}, "in_reply_to_user_id": "759966524824223745", "created_at": "2019-11-01T02:15:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "158882865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190089581347115008"}], "text": "@MasBeaa Voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 intensa, voc\u00ea \u00e9 suicida kkkkkkk", "id": "1190090036135563264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190089952924749824"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/fbUd1IG4LM", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloBackes_/status/1190086604226007040", "display_url": "twitter.com/MarceloBackes_\u2026"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 62, "username": "TSEjusbr", "id": "75270377"}, {"start": 76, "end": 88, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9177, "type": "Person", "normalized_text": "Raul Jungmann"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.7768, "type": "Person", "normalized_text": "Etchegoyen"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 279, "tag": "QuemMandouMatarMarielle"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:15:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1083113927897239560", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190086604226007040"}], "text": "Raul Jungmann avisou...\n\nEtchegoyen calou (a todos)\n\n@TSEjusbr MENOSPREZOU\n\n@STF_oficial comsupremocomtudo acovardou\n\na Direita silenciou \n\nas F.A. cumpliciaram!\n\nparte ensandecida da popula\u00e7\u00e3o fingiu n\u00e3o ver\nparte suicida olhou p lado\nnossa parte GRITOU\n#QuemMandouMatarMarielle https://t.co/fbUd1IG4LM", "id": "1190089952924749824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190089575034687488"], "created_at": "2019-11-01T02:14:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2361787903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189485428036063233"}], "text": "RT @hmillenamendes_: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc\u2026", "id": "1190089575034687488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190089453110464514"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/lCeQDbCghx", "expanded_url": "https://noticaribe.com.mx/2019/10/31/hombre-se-suicida-en-casa-de-hermano-en-playa-del-carmen/", "display_url": "noticaribe.com.mx/2019/10/31/hom\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/cgcl0CkgEi", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticaribe/status/1190089453110464514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cgcl0CkgEi", "media_key": "3_1190089450967187456"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9445, "type": "Place", "normalized_text": "Playa del Carmen"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:13:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8083452", "text": "Hombre se suicida en casa de hermano, en Playa del Carmen https://t.co/lCeQDbCghx https://t.co/cgcl0CkgEi", "id": "1190089453110464514"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190089359124508672"], "created_at": "2019-11-01T02:13:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1006271204553043971", "text": "Mano tava lembro aqui o dia que uma ex amiga ligou pro namorado/ficante dela e n\u00e3o falou nada a gente so riu alto e tal. Ele ficou puto  e mandou ela se foder, horas depois a pol\u00edcia matou ele\nMano esse dia eu fiquei em choque", "id": "1190089359124508672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190089207030714370"], "created_at": "2019-11-01T02:12:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870714849231343616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189230903047917568"}], "text": "RT @AntoRom71673794: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1190089207030714370"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190088958325280768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AbriltheDuchess", "id": "160030566"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:11:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2971782629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189729551825412098"}], "text": "RT @AbriltheDuchess: Tengo la luna en suicida.", "id": "1190088958325280768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190088945415143424"], "created_at": "2019-11-01T02:11:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399449198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189230903047917568"}], "text": "RT @AntoRom71673794: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "id": "1190088945415143424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190088831153950721"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/s1nkESpe6N", "expanded_url": "https://t.co/s1nkESpe6N", "display_url": "t.co/s1nkESpe6N"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:11:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314775883", "text": "Spoiler alert: al final se suicida https://t.co/s1nkESpe6N", "id": "1190088831153950721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190088664270934016"], "created_at": "2019-11-01T02:10:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1098574770839396355", "text": "Mano, e meu cachorro que matou um RATO e levou pra CAMA DELE, como se fosse um BRINQUEDO", "id": "1190088664270934016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190088554665385984"], "created_at": "2019-11-01T02:09:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1093608808268656640", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.5193, "type": "Organization", "normalized_text": "Intercept"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.6735, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "text": "A sensa\u00e7\u00e3o que se tem \u00e9 a seguinte: a esquerda e o pessoal do Intercept s\u00f3 v\u00e3o parar de chiar se aparecer algu\u00e9m dizendo que foi o Presidente que matou a Mariele em pessoa! Essa gente quer ESCOLHER o culpado!", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1190088554665385984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190088521731772417"], "created_at": "2019-11-01T02:09:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285330651", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "Kay"}]}, "text": "Ainda n\u00e3o caiu a ficha que Kay tirou a pr\u00f3pria vida, s\u00e9rio...", "id": "1190088521731772417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190088346980237312"], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/6XkgOTNSI7", "expanded_url": "https://twitter.com/luvsukwon/status/1189783858281140224", "display_url": "twitter.com/luvsukwon/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:09:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "927888427839901697", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189783858281140224"}], "text": "No come\u00e7o tinha td pra ser um doramao...\n\nDAI SE PERDEU NA METADE, FICOU CHATO, MASSANTE DE SE VER, TAVA NA CARA QUEM MATOU O IAN, O ROMANCE NEM DESENVOLVEU DIREITO, AINDA COLOCARAM MEU MAESTRO NA RETA FINAL COMO VILAO\nS\u00f3 terminei na for\u00e7a do \u00f3dio https://t.co/6XkgOTNSI7", "id": "1190088346980237312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190088239677419521"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "in_reply_to_user_id": "3120745861", "created_at": "2019-11-01T02:08:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182668839487709186", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189728265642098688"}], "text": "@maiconkusterkkk Esquadr\u00e3o suicida", "id": "1190088239677419521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190087989671665664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mestizo_soy", "id": "2820909188"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "31Oct"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:07:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178799939842908160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190087307929501696"}], "text": "RT @mestizo_soy: #31Oct|| El mundo, la humanidad, espera de nosotros el ejemplo que lo gu\u00ede, que lo aparte del rumbo suicida que el imperio\u2026", "id": "1190087989671665664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190087985032826881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GabiiArias00", "id": "2974803526"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.4166, "type": "Other", "normalized_text": "beret"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.3201, "type": "Place", "normalized_text": "lata"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:07:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124126479409983488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190083163374182401"}], "text": "RT @GabiiArias00: Porque la gente me dice que soy una suicida por escuchar beret\u00bf? Ustedes escuchan esos ruidos a lata y yo no les digo que\u2026", "id": "1190087985032826881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190087971673968640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Uriko_Kamelot", "id": "305458331"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.4846, "type": "Organization", "normalized_text": "Jokers"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinns"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:07:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183177980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190085937956560897"}], "text": "RT @Uriko_Kamelot: No se si he visto a m\u00e1s Jokers este a\u00f1o que Harley Quinns cuando el Escuadr\u00f3n suicida.", "id": "1190087971673968640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190087966787559425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:07:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964368471860510722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190087966787559425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190087924093767686"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AbriltheDuchess", "id": "160030566"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:07:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3022580949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189729551825412098"}], "text": "RT @AbriltheDuchess: Tengo la luna en suicida.", "id": "1190087924093767686"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190087894263894016"], "created_at": "2019-11-01T02:07:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827558901545594882", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "Marquinhos"}]}, "text": "se Marquinhos n me matou hj, nunca mais ele me mata", "id": "1190087894263894016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190087657008832512"], "created_at": "2019-11-01T02:06:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "341174802", "text": "Na verdade o suicida n\u00e3o se sente pertencente ao mundo, por isso quando ele se retira da realidade, as coisas fazem sentido.", "id": "1190087657008832512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190087547084529665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:05:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047649012512382979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "id": "1190087547084529665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190087368839176192"], "created_at": "2019-11-01T02:05:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152250113403817984", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6589, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 93, "end": 105, "probability": 0.6858, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonswhy4"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 106, "tag": "13reasonswhy4"}]}, "text": "se descobrirem quem matou o Bryce eu morro tnc porra vsf \nELE \u00c9 UM FDP DO CARALHO OOOOOOOOO #13reasonswhy4", "id": "1190087368839176192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190087364800131072"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/hw0iCIkdXC", "expanded_url": "https://twitter.com/williambender/status/1190086043602767874", "display_url": "twitter.com/williambender/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:05:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2258171843", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190086043602767874"}], "text": "O \ud83d\udc13 merece cair.. entregou pro cheirinho e quase se matou contra nois https://t.co/hw0iCIkdXC", "id": "1190087364800131072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190087307929501696"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/rilYpyUTyU", "expanded_url": "https://twitter.com/mestizo_soy/status/1190087307929501696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rilYpyUTyU", "media_key": "3_1190087042417483776"}], "annotations": [{"start": 253, "end": 259, "probability": 0.4823, "type": "Place", "normalized_text": "Barinas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "31Oct"}, {"start": 252, "end": 260, "tag": "Barinas"}, {"start": 261, "end": 280, "tag": "IndigenasEnCombate"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:04:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2820909188", "text": "#31Oct|| El mundo, la humanidad, espera de nosotros el ejemplo que lo gu\u00ede, que lo aparte del rumbo suicida que el imperio capitalista nos impone. No podemos conformarnos con menos, debemos demostrar que el Socialismo es posible. \nNosotros Venceremos! #Barinas #IndigenasEnCombate https://t.co/rilYpyUTyU", "id": "1190087307929501696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190087151725268992"], "created_at": "2019-11-01T02:04:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717091355042922496", "text": "\u00c9 muito dif\u00edcil se recupera de algo que te matou por dentro e te fez se torna fria", "id": "1190087151725268992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190087066857684992"], "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/ANmlWAESQi", "expanded_url": "https://buff.ly/2ovXkjY", "display_url": "buff.ly/2ovXkjY"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/jkPIBuAkoP", "expanded_url": "https://twitter.com/revistavistazo/status/1190087066857684992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jkPIBuAkoP", "media_key": "3_1190087065016373250"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 120, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Urtula"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:04:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "47384568", "text": "\"Mu\u00e9rete\", \"ve y suic\u00eddate\". Tras 47.000 mensajes cargados de abusos psicol\u00f3gicos por parte de su novia, Alexander Urtula de 22 a\u00f1os termin\u00f3 lanz\u00e1ndose de un d\u00e9cimo piso. La justicia quiere inculpar a la joven. \u25b6\ufe0f https://t.co/ANmlWAESQi https://t.co/jkPIBuAkoP", "id": "1190087066857684992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190086987031752704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:03:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3404899079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190086987031752704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190086854898601984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Miggmicaela", "id": "1006656086399701001"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:03:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813092700429963264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189648370878570502"}], "text": "RT @Miggmicaela: El suicidio por depresi\u00f3n ES REAL, si te sent\u00eds suicida/depresivo y necesitas un amigo, por favor hablame, yo te quiero vi\u2026", "id": "1190086854898601984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190086831603359747"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "esilvacuadra", "id": "201517097"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.7569, "type": "Person", "normalized_text": "MARICON"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.8249, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "in_reply_to_user_id": "201517097", "created_at": "2019-11-01T02:03:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "857257398", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186053499194351616"}], "text": "@esilvacuadra Ah es seguidor del MARICON cobarde borracho del suicida Allende nefasto igual Q al Q sigue este weon", "id": "1190086831603359747"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190086491705352192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:01:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3091299372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "id": "1190086491705352192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190086301774700546"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Thuzin_tu", "id": "1032362937707638787"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "paolo_crf", "id": "1471632065502269440"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Arrasca"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.9402, "type": "Person", "normalized_text": "ER"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Gerson"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.4568, "type": "Person", "normalized_text": "Arrasca"}, {"start": 228, "end": 229, "probability": 0.8659, "type": "Person", "normalized_text": "ER"}, {"start": 244, "end": 250, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Vitinho"}]}, "in_reply_to_user_id": "1032362937707638787", "created_at": "2019-11-01T02:00:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "753764199998914560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190085130616004608"}], "text": "@Thuzin_tu @paolo_crf @pedroenetto Ele n\u00e3o precisava ter tirado Arrasca e ER praticamente juntos. Isso MATOU o time. \nPoderia ter voltado pro primeiro tempo com Gerson e tirado o Arrasca, fazia o time se acostumar, dps tirava o ER e colocava o Vitinho. Mas do jeito que ele mexeu, matou o time.", "id": "1190086301774700546"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190086246535704576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.3509, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-11-01T02:00:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1286414316", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189938945594933250"}], "text": "@Politica_LR Pla\u00f1idera del suicida corrupto AG, c\u00f3mplice del suicida, apa\u00f1andora de la corrupci\u00f3n, no hace un apice del deslinde de las acciones delictivas de su l\u00edder AG, catadura moral en el subsuelo.\nSi votan por \u00e9sta Sra, sabemos a que est\u00e1n dispuestos.", "id": "1190086246535704576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190086224939237376"], "created_at": "2019-11-01T02:00:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041890538344132609", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.5797, "type": "Person", "normalized_text": "MA"}, {"start": 143, "end": 145, "probability": 0.59, "type": "Person", "normalized_text": "PAI"}]}, "text": "Se comprovado envolvimento da milicia Bolsonarista na morte da Marielle, o eleitorado dele se mant\u00e9m.\nSe aqui no interior do MA o cara matou o PAI, O PAI!!!!! e j\u00e1 se fala em candidatura para prefeito ano que vem.\n\"Ele matou o pai dele, n\u00e2o o meu\"\ndisse o \"eleitor\".\nV\u00e1rios,na vdd", "id": "1190086224939237376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190086136942792704"], "in_reply_to_user_id": "122784628", "created_at": "2019-11-01T02:00:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2419673876", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190058884754558977"}], "text": "@Agustin_Macri Quien pod\u00eda jugar con ese suicida incoherente?", "id": "1190086136942792704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190085937956560897"], "created_at": "2019-11-01T01:59:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "305458331", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.5045, "type": "Organization", "normalized_text": "Jokers"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinns"}]}, "text": "No se si he visto a m\u00e1s Jokers este a\u00f1o que Harley Quinns cuando el Escuadr\u00f3n suicida.", "geo": {"place_id": "8c86b8b4cb716103"}, "id": "1190085937956560897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190085911842893824"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MzK40oiWfg", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseSalvador79/status/1190065622576582656", "display_url": "twitter.com/JoseSalvador79\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:59:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157757796349337606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190076210488971264"}], "text": "RT @Cluzcar: Jajajaja igualito de mitomano que su maestro luz y gu\u00eda...el cobarde suicida. https://t.co/MzK40oiWfg", "id": "1190085911842893824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190085707362111489"], "in_reply_to_user_id": "988783245667061761", "created_at": "2019-11-01T01:58:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988783245667061761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190085604891082753"}], "text": "isso eh, se a m\u00e3e n\u00e3o matar igual matou o outro k", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1190085707362111489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190085682691235840"], "created_at": "2019-11-01T01:58:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48447576", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.8934, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}]}, "text": "Se eu n\u00e3o postar uma mensagem aqui amanh\u00e3 de bom dia voc\u00eas j\u00e1 sabem n\u00e9? Esse time filha da puta do Cruzeiro me matou.", "id": "1190085682691235840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190085565397508096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "wonderkkkk", "id": "1167105267101765634"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "kaneki"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:58:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940671598679478272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189975699836350466"}], "text": "RT @wonderkkkk: - um_otaku_depressivo\n\n- fala que quer se matar\n\n- icon do kaneki\n\n- se acha o psicopata suic\u00edda na internet \n\notaku 2014 f\u2026", "id": "1190085565397508096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190085456328888321"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/kEfqHApplp", "expanded_url": "https://twitter.com/forgetspn/status/1189670795745910784", "display_url": "twitter.com/forgetspn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.536, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:57:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136714968643112968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189670795745910784"}], "text": "eu em 2016 cm esquadr\u00e3o suicida, assisti 2x, hj s\u00f3 consigo ouvir a trilha sonora, pq o filme... https://t.co/kEfqHApplp", "id": "1190085456328888321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190085308605435906"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.6224, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7932, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "2479861125", "created_at": "2019-11-01T01:57:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "911446358049030144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190082018949894145"}], "text": "@davidmirandario Tinha que ser na frente do MP do Rio. tinha que ser no porta de quem matou e quem mandou matar Marielle. T\u00e1 todo mundo se fazendo de doido", "id": "1190085308605435906"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190085228099973120"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/RCTG5BSizQ", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1190064393901477888", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:56:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "717120885082210308", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190064393901477888"}], "text": "La ven los que se disfrazan del escuadr\u00f3n suicida y quedan de cara https://t.co/RCTG5BSizQ", "id": "1190085228099973120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190084935509516288"], "created_at": "2019-11-01T01:55:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "449820536", "text": "Se eu descobrir que algum vizinho filho da puta matou ...", "id": "1190084935509516288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190084676209258497"], "created_at": "2019-11-01T01:54:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "717450408600473601", "text": "MANO ELA ACHA Q O PALHA\u00c7O DE IT A COISA FAZ PARTE DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA KAKAKAKAKAKAKAK", "id": "1190084676209258497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190084541827948544"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/qZHBIiFOKU", "expanded_url": "https://twitter.com/Nosaltoque/status/1190082398349877249", "display_url": "twitter.com/Nosaltoque/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:54:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1026785408", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190082398349877249"}], "text": "El d\u00eda que se muerda la lengua se suicida...turra hdp https://t.co/qZHBIiFOKU", "id": "1190084541827948544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190084493727748097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:53:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2304279480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190084493727748097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190084480687624193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AbriltheDuchess", "id": "160030566"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:53:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256984580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189729551825412098"}], "text": "RT @AbriltheDuchess: Tengo la luna en suicida.", "id": "1190084480687624193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190084410344914949"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "vivoencharlone", "id": "197451491"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.7748, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 238, "end": 249, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Diaz"}]}, "in_reply_to_user_id": "197451491", "created_at": "2019-11-01T01:53:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1003993210203455489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190035952472920065"}], "text": "@vivoencharlone Estoy yendo seguido a CABA. Si ofender, c\u00f3mo viven as\u00ed?\nVoy desde un pueblito y se preguntar\u00e1n c\u00f3mo vivo SIN: mil millones de cosas.\nHago 800km en 1 d\u00eda por temas m\u00e9dicos, supongo te acostumbras al caos no? \nLas bicis por Coronel Diaz es de suicida y encima doble mano\ud83d\ude33", "id": "1190084410344914949"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190084406607843328"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MzK40oiWfg", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseSalvador79/status/1190065622576582656", "display_url": "twitter.com/JoseSalvador79\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:53:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127946842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190076210488971264"}], "text": "RT @Cluzcar: Jajajaja igualito de mitomano que su maestro luz y gu\u00eda...el cobarde suicida. https://t.co/MzK40oiWfg", "id": "1190084406607843328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190084387729297414"], "created_at": "2019-11-01T01:53:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "786297908349902848", "text": "gurizada se matou hj correndo", "id": "1190084387729297414"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190084300789682176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rodrigosanto05", "id": "832385728076197888"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7604, "type": "Place", "normalized_text": "Orix\u00e1s"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:53:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2291980609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189899740663689221"}], "text": "RT @rodrigosanto05: Gente pelo amor dos Orix\u00e1s, se voc\u00eas conhecerem crian\u00e7as ou sejam que for que tenha depress\u00e3o, movam c\u00e9us \u00e9 terras para\u2026", "id": "1190084300789682176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190084181327564801"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/3VNwPNa2n0", "expanded_url": "https://t.co/3VNwPNa2n0", "display_url": "t.co/3VNwPNa2n0"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5904, "type": "Person", "normalized_text": "Billy"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:52:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151464765853769728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189931221909934080"}], "text": "RT @awaekingdom: Esses s\u00e3o os pais do Billy??? Gente socorro \nSe ela n\u00e3o matou ele, eu n\u00e3o sei o que foi KKKKKK https://t.co/3VNwPNa2n0", "id": "1190084181327564801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190084170372005889"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xicograziano", "id": "41881267"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8148, "type": "Person", "normalized_text": "Xico"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.8652, "type": "Other", "normalized_text": "DNA"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9098, "type": "Person", "normalized_text": "Alckmin"}]}, "in_reply_to_user_id": "41881267", "created_at": "2019-11-01T01:52:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087441008063905792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189575096710717441"}], "text": "@xicograziano Pois \u00e9 Xico, eles tem um DNA tucano. Repetem a t\u00e1tica suicida do Alckmin - bater duro contra uma parede sem avaliar a rea\u00e7\u00e3o. Ca\u00edram sentados. S\u00e3o : 1- do lado errado 2- ansiosos e impulsivos 3- grandes e arrogantes. Receita certa pro fracasso a longo prazo. Escreve a\u00ed \ud83d\ude09.", "id": "1190084170372005889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190084169415774209"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Thiago_Fellix", "id": "720692654"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Everton Ribeiro"}]}, "in_reply_to_user_id": "720692654", "created_at": "2019-11-01T01:52:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240888445", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190083513955028993"}], "text": "@Thiago_Fellix Mano achei q ele se precipitou tirando Arrascaeta e Everton Ribeiro, tinha! Isso que matou na vdd.", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1190084169415774209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190084098368458753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "belabangtan", "id": "1037374363681665025"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.7996, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "melh"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:52:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803041993391804416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189848941128499200"}], "text": "RT @belabangtan: n\u00e3o sei se vcs sabem mas esse v\u00eddeo que o jk postou foi a melhor jogada da partida, sempre mostra no final quem fez a melh\u2026", "id": "1190084098368458753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190084087031177217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5771, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:52:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169775215099961344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189914991455068161"}], "text": "RT @krugger65: Aqu\u00ed ya cambiada con La Plata de todos los peruanos (sus 27 mil soles  de sueldote) buena dieta, enjoyada y refinada.\nD\u00edganm\u2026", "id": "1190084087031177217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190084066340675584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AbriltheDuchess", "id": "160030566"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:52:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715649678017241088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189729551825412098"}], "text": "RT @AbriltheDuchess: Tengo la luna en suicida.", "id": "1190084066340675584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190083919506481153"], "in_reply_to_user_id": "4705289782", "created_at": "2019-11-01T01:51:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "500015448", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 124, "probability": 0.5075, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189959310308196353"}], "text": "@priscylalimonta Nooo esqueci de tirar foto.. Mas tinha s\u00f3 uma fantasia bonita, um casal dos personagens do esquadr\u00e3o suicida, de resto zero", "id": "1190083919506481153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190083912523014146"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:51:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "626512602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190083912523014146"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190083855753076739"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/pfBxFtlNgV", "expanded_url": "http://bit.ly/2r1xAgl", "display_url": "bit.ly/2r1xAgl"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/LLbmDsAfBK", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1190001517530689536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LLbmDsAfBK", "media_key": "3_1190001516268134402"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "info7mty", "id": "65579025"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:51:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937647914788249600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190001517530689536"}], "text": "RT @info7mty: Joven se suicida tras encontrar pornograf\u00eda infantil en el celular de su novio https://t.co/pfBxFtlNgV https://t.co/LLbmDsAfBK", "id": "1190083855753076739"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190083710898577408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Miggmicaela", "id": "1006656086399701001"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:50:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340117083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189648370878570502"}], "text": "RT @Miggmicaela: El suicidio por depresi\u00f3n ES REAL, si te sent\u00eds suicida/depresivo y necesitas un amigo, por favor hablame, yo te quiero vi\u2026", "id": "1190083710898577408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190083406253711360"], "in_reply_to_user_id": "855843458954780673", "created_at": "2019-11-01T01:49:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855843458954780673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190083326595473408"}], "text": "mas n tem 1 produtor suicida tristao", "id": "1190083406253711360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190083331414728704"], "created_at": "2019-11-01T01:49:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67224924", "text": "Entrou uma barata aqui, fiz um esc\u00e2ndalo e minha v\u00f3 bem serena matou como se fosse uma formiga", "id": "1190083331414728704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190083326742319105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5771, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:49:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4903352613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189914991455068161"}], "text": "RT @krugger65: Aqu\u00ed ya cambiada con La Plata de todos los peruanos (sus 27 mil soles  de sueldote) buena dieta, enjoyada y refinada.\nD\u00edganm\u2026", "id": "1190083326742319105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190083277123665920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Acevedobaby06", "id": "1014326148908703744"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:48:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942124886511759362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190022067472752641"}], "text": "RT @Acevedobaby06: Estoy en un momento de mi vida, donde las relaciones son una misi\u00f3n suicida.", "id": "1190083277123665920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190083223650545664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Miggmicaela", "id": "1006656086399701001"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:48:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4563941741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189648370878570502"}], "text": "RT @Miggmicaela: El suicidio por depresi\u00f3n ES REAL, si te sent\u00eds suicida/depresivo y necesitas un amigo, por favor hablame, yo te quiero vi\u2026", "id": "1190083223650545664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190083163374182401"], "created_at": "2019-11-01T01:48:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2974803526", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.349, "type": "Other", "normalized_text": "beret"}]}, "text": "Porque la gente me dice que soy una suicida por escuchar beret\u00bf? Ustedes escuchan esos ruidos a lata y yo no les digo que son unos negros de mierda, aunque lo son pero cierro la boca, asique hagan lo mismo x favor", "id": "1190083163374182401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190082867201753088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:47:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1331558959", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190082867201753088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190082765833883648"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/Ju0dxsvkYX", "expanded_url": "https://twitter.com/alvxaro/status/1190059818201034760", "display_url": "twitter.com/alvxaro/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:46:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870338453342498818", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190059818201034760"}], "text": "e se eu arrepende pq n\u00e3o matou a vontade https://t.co/Ju0dxsvkYX", "id": "1190082765833883648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190082722347261955"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MzK40oiWfg", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseSalvador79/status/1190065622576582656", "display_url": "twitter.com/JoseSalvador79\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:46:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115690084454391808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190076210488971264"}], "text": "RT @Cluzcar: Jajajaja igualito de mitomano que su maestro luz y gu\u00eda...el cobarde suicida. https://t.co/MzK40oiWfg", "id": "1190082722347261955"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190082710494158851"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "camymatu", "id": "138971255"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.5613, "type": "Other", "normalized_text": "COP"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.7438, "type": "Organization", "normalized_text": "APEC"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:46:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846651553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189699438362714115"}], "text": "RT @camymatu: Veo las noticias y solo hablan de las p\u00e9rdidas que generar\u00e1 las cancelaciones de la COP y APEC. M\u00ed pregunta es, antes se hab\u00ed\u2026", "id": "1190082710494158851"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190082305253097472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:45:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109033921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190082305253097472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190082290543669249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Miggmicaela", "id": "1006656086399701001"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:45:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3090444814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189648370878570502"}], "text": "RT @Miggmicaela: El suicidio por depresi\u00f3n ES REAL, si te sent\u00eds suicida/depresivo y necesitas un amigo, por favor hablame, yo te quiero vi\u2026", "id": "1190082290543669249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190082096099987457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AbriltheDuchess", "id": "160030566"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:44:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632396662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189729551825412098"}], "text": "RT @AbriltheDuchess: Tengo la luna en suicida.", "id": "1190082096099987457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190082000364933121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "wonderkkkk", "id": "1167105267101765634"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "kaneki"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:43:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112826958382026755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189975699836350466"}], "text": "RT @wonderkkkk: - um_otaku_depressivo\n\n- fala que quer se matar\n\n- icon do kaneki\n\n- se acha o psicopata suic\u00edda na internet \n\notaku 2014 f\u2026", "id": "1190082000364933121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190081706780430336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:42:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920719191640084485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190075510489059329"}], "text": "RT @MuySorPrendida: y liberal, que financiaba con pasi\u00f3n suicida los peri\u00f3dicos marxistas,  funcionaban a destajo hasta 6 tribunales: del P\u2026", "id": "1190081706780430336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190081658881560577"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "stanleyburburin", "id": "58008595"}]}, "in_reply_to_user_id": "58008595", "created_at": "2019-11-01T01:42:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "79338041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189922134098874368"}], "text": "@stanleyburburin Seria o porteiro um suicida!?", "id": "1190081658881560577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190081507416793089"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/GLbzVRvsr7", "expanded_url": "http://www.noreste.net/noticia/matrimonio-se-suicida-tras-fallecimiento-de-su-hijo-de-9-anos-por-cancer/", "display_url": "noreste.net/noticia/matrim\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:41:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1596863700", "text": "Matrimonio se suicida tras fallecimiento de su hijo de 9 a\u00f1os por c\u00e1ncer https://t.co/GLbzVRvsr7", "id": "1190081507416793089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190081348310126594"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5771, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:41:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154090718614446080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189914991455068161"}], "text": "RT @krugger65: Aqu\u00ed ya cambiada con La Plata de todos los peruanos (sus 27 mil soles  de sueldote) buena dieta, enjoyada y refinada.\nD\u00edganm\u2026", "id": "1190081348310126594"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190081287333306368"], "created_at": "2019-11-01T01:41:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "930637293366448128", "text": "un d\u00eda sos culero por llorar al otro sos un culero llor\u00f3n suicida depresivo pero sigues siendo maricon", "id": "1190081287333306368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190081107947073539"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:40:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085718540597035008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190081107947073539"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190081052116758530"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:40:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2389688828", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190081052116758530"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190081010806992898"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}]}, "in_reply_to_user_id": "214570761", "created_at": "2019-11-01T01:39:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "189687338", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190071363681312770"}], "text": "@jornalnacional E ainda continuaremos sem saber quem matou Marielle Franco. Rid\u00edcula essa investiga\u00e7\u00e3o. O engra\u00e7ado \u00e9 que sempre que se ouve falar em per\u00edcia vem a frase: o resultado sai em 30 dias...desta vez em 3 horas.", "id": "1190081010806992898"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190080937280884737"], "in_reply_to_user_id": "1153348643992297474", "created_at": "2019-11-01T01:39:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1119614820452532225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190080731340574720"}], "text": "@chiquilorentss Negativa y suicida,, imagino", "id": "1190080937280884737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190080838718959616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Miggmicaela", "id": "1006656086399701001"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:39:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126492126995415040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189648370878570502"}], "text": "RT @Miggmicaela: El suicidio por depresi\u00f3n ES REAL, si te sent\u00eds suicida/depresivo y necesitas un amigo, por favor hablame, yo te quiero vi\u2026", "id": "1190080838718959616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190080828354760704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Miggmicaela", "id": "1006656086399701001"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:39:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122975872363974659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189648370878570502"}], "text": "RT @Miggmicaela: El suicidio por depresi\u00f3n ES REAL, si te sent\u00eds suicida/depresivo y necesitas un amigo, por favor hablame, yo te quiero vi\u2026", "id": "1190080828354760704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190080750294622213"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xcpUBYFkz7", "expanded_url": "https://twitter.com/garczareck_/status/1189362363310497793", "display_url": "twitter.com/garczareck_/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:38:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "54938763", "text": "O meu foi o pior!!!! A pr\u00f3pria desgra\u00e7a na minha vida que acabou com a minha sa\u00fade mental, meu psicol\u00f3gico e minha autoestima. Uma galera extremamente t\u00f3xica e f\u00fatil, que me diminu\u00eda demais! Poucas pessoas e momentos valeram realmente a pena... https://t.co/xcpUBYFkz7", "id": "1190080750294622213"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190080658800041984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EstadaoPolitica", "id": "76369002"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 184, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 220, "end": 224, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}]}, "in_reply_to_user_id": "76369002", "created_at": "2019-11-01T01:38:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106693870090358784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190068436015050752"}], "text": "@EstadaoPolitica @veramagalhaes Desde crian\u00e7a(e isso \u00e9 muito curioso) eu me perguntava..se comunismo fosse bom, pra que fazer muros pra n\u00e3o sair? deveria ser pra n\u00e3o entrar como nos EUA. Se ditador \u00e9 tudo igual, por que Fidel que matou no minimo 12 mil foi homenageado e 64 que se defendeu de 400 n\u00e3o? FUI.", "id": "1190080658800041984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190080587232620544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:38:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333458278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190075510489059329"}], "text": "RT @MuySorPrendida: y liberal, que financiaba con pasi\u00f3n suicida los peri\u00f3dicos marxistas,  funcionaban a destajo hasta 6 tribunales: del P\u2026", "id": "1190080587232620544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190080495851376640"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "exame", "id": "30070288"}, {"start": 7, "end": 21, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 191, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Nicolas Maduro"}]}, "in_reply_to_user_id": "30070288", "created_at": "2019-11-01T01:37:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2402813470", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190064756616519680"}], "text": "@exame @lobaoeletrico Deixa eu entender uma coisa! A democracia deixa que at\u00e9 se expressem defendendo o comunismo que matou pra cassete, fazem discurso defendendo ditadores como Nicolas Maduro e outros. Falam em criar parlamentarismo mesmo o povo soberano escolhendo presidencialismo. \n\" JURISTAS \"???", "id": "1190080495851376640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190080063594811392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HeyyImRob", "id": "786231545690329089"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "EFFYlives", "id": "2967959975"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "beyondwrestling", "id": "61112911"}, {"start": 100, "end": 115, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8583, "type": "Person", "normalized_text": "JESUS"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "Beyond"}, {"start": 63, "end": 82, "tag": "UnchartedTerritory"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:36:12.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166430148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190080024084393986"}], "text": "RT @HeyyImRob: JESUS!!! Tope suicida from @EFFYlives!\n\n#Beyond #UnchartedTerritory @beyondwrestling @indiewrestling \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/Yhtb18T\u2026", "id": "1190080063594811392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190080024084393986"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Yhtb18TFec", "expanded_url": "http://independentwrestling.tv/live", "display_url": "independentwrestling.tv/live", "status": 200, "title": "Login or Register - IndependentWrestling.tv", "description": "Tuesday, October 18 th, 2022 at 8:00 PM EDT Wednesday, October 19 th, 2022 at 10:00 PM EDT Thursday, October 20 th, 2022 at 8:00 PM EDT Thursday, October 20 th, 2022 at 8:00 PM EDT Friday, October 21 st, 2022 at 8:00 PM CDT Friday, October 21 st, 2022 at 8:00 PM EDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 3:00 PM EDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 6:00 PM CDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 6:00 PM EDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 8:00 PM CDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 8:00 PM EDT Login to your", "unwound_url": "https://independentwrestling.tv/login"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/fVxIwOVb9s", "expanded_url": "https://twitter.com/HeyyImRob/status/1190080024084393986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fVxIwOVb9s", "media_key": "16_1190080008578109440"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 37, "username": "EFFYlives", "id": "2967959975"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "beyondwrestling", "id": "61112911"}, {"start": 85, "end": 100, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "JESUS"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 47, "tag": "Beyond"}, {"start": 48, "end": 67, "tag": "UnchartedTerritory"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:36:03.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "786231545690329089", "text": "JESUS!!! Tope suicida from @EFFYlives!\n\n#Beyond #UnchartedTerritory @beyondwrestling @indiewrestling \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/Yhtb18TFec https://t.co/fVxIwOVb9s", "id": "1190080024084393986"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190079861349666818"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rodrigosanto05", "id": "832385728076197888"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7604, "type": "Place", "normalized_text": "Orix\u00e1s"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:35:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083893121266667520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189899740663689221"}], "text": "RT @rodrigosanto05: Gente pelo amor dos Orix\u00e1s, se voc\u00eas conhecerem crian\u00e7as ou sejam que for que tenha depress\u00e3o, movam c\u00e9us \u00e9 terras para\u2026", "id": "1190079861349666818"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190079782899335168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Miggmicaela", "id": "1006656086399701001"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:35:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567619914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189648370878570502"}], "text": "RT @Miggmicaela: El suicidio por depresi\u00f3n ES REAL, si te sent\u00eds suicida/depresivo y necesitas un amigo, por favor hablame, yo te quiero vi\u2026", "id": "1190079782899335168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190079756408111109"], "created_at": "2019-11-01T01:34:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113339299062341633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189983419775750144"}], "text": "RT @joanarabella7: O que tem mais piada \u00e9 que voc\u00eas s\u00f3 se preocupam com sa\u00fade mental quando algu\u00e9m se suicida ou para se fingirem de boas p\u2026", "id": "1190079756408111109"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190079687898337281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MarceBenini", "id": "704746776490844166"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "as_silva12", "id": "507591663"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Antony Silva"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:34:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4584496636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190075281052225536"}], "text": "RT @MarceBenini: @as_silva12 Antony Silva totaliza 8 vallas invictas en 11 fechas. En los 3 partidos restantes, completamente expuesto al p\u2026", "id": "1190079687898337281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190079641916186624"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Fxrnandes", "id": "4509590794"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.6573, "type": "Person", "normalized_text": "Everton ribeiro"}]}, "in_reply_to_user_id": "4509590794", "created_at": "2019-11-01T01:34:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018143687250006019", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190078966855557120"}], "text": "@Fxrnandes ele matou o time tirando Everton ribeiro e arrascaeta e se n\u00e3o concordar vai chupar uma rola", "id": "1190079641916186624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190079259789922306"], "created_at": "2019-11-01T01:33:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923547881692454912", "text": "Vida bandida f\u00e1brica de suicida", "id": "1190079259789922306"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190079218211835905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:32:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1713203090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "id": "1190079218211835905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190079206773927936"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "FFessk", "id": "1497280248987234306"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "eeeeeeehmessi", "id": "1154586159055560705"}]}, "in_reply_to_user_id": "4550666177", "created_at": "2019-11-01T01:32:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009900034119421952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190079006433001473"}], "text": "@ffessk insultalo a el porfa asi se suicida @eeeeeeehmessi", "id": "1190079206773927936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190079058047946752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:32:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815661023461974016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "id": "1190079058047946752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190078998656753664"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "moreiraviw", "id": "964709709566611457"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "tt_perolas", "id": "1157351558138531840"}]}, "in_reply_to_user_id": "964709709566611457", "created_at": "2019-11-01T01:31:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111599883562172416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190074252709507072"}], "text": "@moreiraviw @tt_perolas me tornando um suicida por causa da garota bonita", "id": "1190078998656753664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190078962325770240"], "created_at": "2019-11-01T01:31:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513272359", "text": "Al fin Respiro Libertad,y no miento!! \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\nTal vez lo mas suicida sea decirles la verdad \nPreferi callar a esta hora de la Vida \nES LO MEJORRRR", "id": "1190078962325770240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190078937457741825"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ContradictoOK", "id": "1398455556"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.4348, "type": "Place", "normalized_text": "camara"}]}, "in_reply_to_user_id": "1398455556", "created_at": "2019-11-01T01:31:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2341226767", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190077992241893376"}], "text": "@ContradictoOK Se suicida en camara?", "id": "1190078937457741825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190078893014880256"], "in_reply_to_user_id": "936606524742529024", "created_at": "2019-11-01T01:31:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936606524742529024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190078170009145346"}], "text": "L-conheci esse ano mas fecha 10/10,sempre que precisar t\u00f4 aq,peidou quando eu fiz o suicida no corredor indo buscar bambu kkkkkkkkkkkk", "id": "1190078893014880256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190078707748216832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "belabangtan", "id": "1037374363681665025"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.7996, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "melh"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:30:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3003794397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189848941128499200"}], "text": "RT @belabangtan: n\u00e3o sei se vcs sabem mas esse v\u00eddeo que o jk postou foi a melhor jogada da partida, sempre mostra no final quem fez a melh\u2026", "id": "1190078707748216832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190078619764363264"], "created_at": "2019-11-01T01:30:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1109150572534513665", "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 196, "probability": 0.6402, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Minha alergia na perna t\u00e1 co\u00e7ando pra caramba, as aulas essa semana foram uma jossa, sem contar a prova de hoje que matou qualquer um mentalmente...n\u00e3o consegui achar nenhuma saia pra s\u00e1bado \ud83d\ude44 Deus me d\u00e1 paci\u00eancia pq se bobear, eu choro", "id": "1190078619764363264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190078583399747584"], "created_at": "2019-11-01T01:30:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204567096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190077735206559744"}], "text": "RT @RespuestaMX: Fue el hermano de la v\u00edctima quien encontr\u00f3 el cuerpo suspendido al interior de la casa que compart\u00edan. descubriendo que y\u2026", "id": "1190078583399747584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190078452042522624"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "guirar", "id": "61012125"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "arthurmoledoval", "id": "4106068103"}]}, "in_reply_to_user_id": "61012125", "created_at": "2019-11-01T01:29:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189621095651008512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190037707558404096"}], "text": "@guirar @arthurmoledoval J\u00e1 ouviu falar em IMUNIDADE PARLAMENTAR!\nSe eu dizer aqui que o\" Regime matou foi \u00e9 pouco\" n\u00e3o \u00e9 NEM MESMO ASSIM crime, o ameba.", "id": "1190078452042522624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190078327891070977"], "created_at": "2019-11-01T01:29:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1671596636", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.4891, "type": "Other", "normalized_text": "Ibarra"}]}, "text": "Si Ibarra ve que un MORENO QUE NO LO CONOCE NADIE LO EST\u00c1 SACANDO A BAILAR AL 4 DE BOCA SE SUICIDA YA MISMO", "id": "1190078327891070977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190078143698210816"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rzfinha", "id": "1296278583271464961"}]}, "in_reply_to_user_id": "1912056955", "created_at": "2019-11-01T01:28:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707033730641223680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190077667430862848"}], "text": "@rzfinha sim, matou o meio de campo que j\u00e1 n tava muito bem, por isso \u00e9 na conta dele sim \nn quero que ele saia nem nada do tipo n\u00e3o sou maluco \nmas errou e n\u00e3o se passa a m\u00e3o na cabe\u00e7a quando algu\u00e9m errs", "id": "1190078143698210816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190078030221365249"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EstadaoPolitica", "id": "76369002"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Felinto Miller"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.89, "type": "Person", "normalized_text": "Himler"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.7464, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "in_reply_to_user_id": "76369002", "created_at": "2019-11-01T01:28:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106693870090358784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190068436015050752"}], "text": "@EstadaoPolitica @veramagalhaes O avi\u00e3o que matou em sua queda Felinto Miller, \u00b4que no apogeu tinha uma m\u00e1quina de tortura, deveria ter caido muito antes de 1973, se n\u00e3o me engano, porque nesta epoca ja sabia que era o Himler de Vargas.", "id": "1190078030221365249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190077937007112196"], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/z13QBkan3q", "expanded_url": "https://wp.me/p6xCyg-l8K", "display_url": "wp.me/p6xCyg-l8K"}], "mentions": [{"start": 139, "end": 153, "username": "SPSolidaridad", "id": "3942771614"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 168, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "PlayadelCarmen"}], "hashtags": [{"start": 154, "end": 169, "tag": "PlayadelCarmen"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:27:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293596903", "text": "Fue el hermano de la v\u00edctima quien encontr\u00f3 el cuerpo suspendido al interior de la casa que compart\u00edan, descubriendo que ya estaba muerto. @SPSolidaridad #PlayadelCarmen https://t.co/z13QBkan3q", "id": "1190077937007112196"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190077735206559744"], "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/McOC650DqJ", "expanded_url": "https://wp.me/p6xCyg-l8K", "display_url": "wp.me/p6xCyg-l8K"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:26:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142811824", "text": "Fue el hermano de la v\u00edctima quien encontr\u00f3 el cuerpo suspendido al interior de la casa que compart\u00edan. descubriendo que ya estaba muerto. https://t.co/McOC650DqJ", "id": "1190077735206559744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190077721495375872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiluPedrueza", "id": "490973854"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:26:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1854629496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190002779223404544"}], "text": "RT @PiluPedrueza: A veces me cuesta entender a la gente que cuando alguien se suicida en el tren se enoja porque llega tarde a su casa", "id": "1190077721495375872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190077337116786690"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pequidegoias", "id": "2730631802"}]}, "in_reply_to_user_id": "2730631802", "created_at": "2019-11-01T01:25:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3453198622", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190076724802936833"}], "text": "@pequidegoias Primeiro dia no mundo um homem matou um animal pra se alimentar, no s\u00e9culo atual tem que comer \u00e1rvore!", "id": "1190077337116786690"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190077036271935488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:24:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735160927801225216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190077036271935488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190076768696320000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:23:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486004392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190076768696320000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190076677264756736"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MzK40oiWfg", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseSalvador79/status/1190065622576582656", "display_url": "twitter.com/JoseSalvador79\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:22:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73023403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190076210488971264"}], "text": "RT @Cluzcar: Jajajaja igualito de mitomano que su maestro luz y gu\u00eda...el cobarde suicida. https://t.co/MzK40oiWfg", "id": "1190076677264756736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190076646855974912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasMenotty", "id": "84978428"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.7044, "type": "Other", "normalized_text": "LaLibertad"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "LaLibertad"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:22:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930597396878372864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190007910610419713"}], "text": "RT @NoticiasMenotty: #LaLibertad // MUJER SUICIDA\n\nUna mujer no identificada se suicid\u00f3 al lanzarse desde el paso a desnivel ubicado e el R\u2026", "id": "1190076646855974912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190076526424985601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "wonderkkkk", "id": "1167105267101765634"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "kaneki"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:22:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076211535268249601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189975699836350466"}], "text": "RT @wonderkkkk: - um_otaku_depressivo\n\n- fala que quer se matar\n\n- icon do kaneki\n\n- se acha o psicopata suic\u00edda na internet \n\notaku 2014 f\u2026", "id": "1190076526424985601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190076320576876544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EstadaoPolitica", "id": "76369002"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 166, "end": 179, "probability": 0.9193, "type": "Person", "normalized_text": "Felinto Miller"}]}, "in_reply_to_user_id": "76369002", "created_at": "2019-11-01T01:21:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106693870090358784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190068436015050752"}], "text": "@EstadaoPolitica @veramagalhaes Vargas era t\u00e3o canalha, mas t\u00e3o f\u00e9tido, que se matou para se vingar de seus inimigos. Um homem podre, baixo, repugnante. Que tinha em Felinto Miller um torturador b\u00e1rbaro em especial contra mulheres. Morreu homenageado pela esquerda.", "id": "1190076320576876544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190076210488971264"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/MzK40oiWfg", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseSalvador79/status/1190065622576582656", "display_url": "twitter.com/JoseSalvador79\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:20:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 6, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190065622576582656"}], "text": "Jajajaja igualito de mitomano que su maestro luz y gu\u00eda...el cobarde suicida. https://t.co/MzK40oiWfg", "id": "1190076210488971264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190076169611337729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sea_shanty", "id": "96948740"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:20:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68493356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189687042311147522"}], "text": "RT @sea_shanty: Peter Weir lo vuole invece come figlio di Harrison Ford in \"Mosquito Coast\", che quasi richiama la sua avventurosa infanzia\u2026", "id": "1190076169611337729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190075909241483264"], "created_at": "2019-11-01T01:19:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147251966323695616", "text": "Comenz\u00f3 como algo c\u00f3mico est\u00e1 misi\u00f3n suicida", "id": "1190075909241483264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190075825682563072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodzzera", "id": "4203584794"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "amandamachg", "id": "723717662124191744"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:19:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101142967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1129062531803303948"}], "text": "RT @rodzzera: @amandamachg +Filmes confirmados:\nAd\u00e3o Negro\nArlequina e Coringa\nAsa Noturna\nAves de Rapina\nThe Batman\nBatgirl\nCiborgue\nEsqua\u2026", "id": "1190075825682563072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190075816295559169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:19:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851431038639370240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190075816295559169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190075620279103488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "belabangtan", "id": "1037374363681665025"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.7996, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "melh"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:18:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129199943384801280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189848941128499200"}], "text": "RT @belabangtan: n\u00e3o sei se vcs sabem mas esse v\u00eddeo que o jk postou foi a melhor jogada da partida, sempre mostra no final quem fez a melh\u2026", "id": "1190075620279103488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190075600326799362"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:18:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3867281297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190075600326799362"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190075510489059329"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/VvgZnbqVLD", "expanded_url": "https://twitter.com/MuySorPrendida/status/1190075510489059329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VvgZnbqVLD", "media_key": "3_1190075503501283330"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 128, "end": 144, "probability": 0.9305, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Comunista"}, {"start": 153, "end": 155, "probability": 0.9205, "type": "Organization", "normalized_text": "CNT"}, {"start": 164, "end": 166, "probability": 0.643, "type": "Organization", "normalized_text": "UGT"}]}, "in_reply_to_user_id": "974025108003131392", "created_at": "2019-11-01T01:18:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "974025108003131392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190073626420240384"}], "text": "y liberal, que financiaba con pasi\u00f3n suicida los peri\u00f3dicos marxistas,  funcionaban a destajo hasta 6 tribunales: del PSOE, del Partido Comunista, de la CNT, de la UGT, de las Juventudes Socialistas Unificadas...Ni el mismo gobierno, ni el presidente de la Rep\u00fablica pod\u00edan hacer https://t.co/VvgZnbqVLD", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1190075510489059329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190075382453735425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 127, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:17:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141751042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189867175579922433"}], "text": "RT @RenovaMidia: Um patologista forense afirmou, que a aut\u00f3psia realizada no corpo do bilion\u00e1rio norte-americano Jeffrey Epstein sugere que\u2026", "id": "1190075382453735425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190075281052225536"], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/xdfkWu4tbz", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceBenini/status/1190075281052225536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xdfkWu4tbz", "media_key": "3_1190075222390693890"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "as_silva12", "id": "507591663"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Antony Silva"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.5753, "type": "Organization", "normalized_text": "Vojvoda"}, {"start": 203, "end": 211, "probability": 0.8655, "type": "Organization", "normalized_text": "Patronato"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.916, "type": "Organization", "normalized_text": "Newell's"}, {"start": 233, "end": 237, "probability": 0.987, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "in_reply_to_user_id": "704746776490844166", "created_at": "2019-11-01T01:17:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "704746776490844166", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190066336329871360"}], "text": "@as_silva12 Antony Silva totaliza 8 vallas invictas en 11 fechas. En los 3 partidos restantes, completamente expuesto al planteo suicida de Vojvoda, recibi\u00f3 10 goles, todos de visitante. Le convirtieron Patronato (2), Newell's (4) y River (4). Hoy es una muralla. https://t.co/xdfkWu4tbz", "id": "1190075281052225536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190075250416979968"], "created_at": "2019-11-01T01:17:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3435726837", "text": "O di\u00e1logo de hoje:\n\"Voc\u00ea tem alguma doen\u00e7a mental?\"\n\"Sim, depress\u00e3o e ansiedade\"\n\"Uma menina t\u00e3o bonita? Voc\u00ea precisa \u00e9 orar, cabe\u00e7a de bagre\"\n\nUma m\u00e9dica me mandou orar pra curar a depress\u00e3o e a ansiedade \ud83e\udd14 meu primo se matou indo \u00e0 igreja e fazendo retiro espiritual c amigos\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1190075250416979968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190075170456686592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:16:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "id": "1190075170456686592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190075162491785216"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Serjogiomett", "id": "759193866016808960"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.7222, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "759193866016808960", "created_at": "2019-11-01T01:16:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4825823243", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190072658613940226"}], "text": "@Serjogiomett lembra do trailer de esquadr\u00e3o suicida?", "id": "1190075162491785216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190075114458681345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Miggmicaela", "id": "1006656086399701001"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:16:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474340683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189648370878570502"}], "text": "RT @Miggmicaela: El suicidio por depresi\u00f3n ES REAL, si te sent\u00eds suicida/depresivo y necesitas un amigo, por favor hablame, yo te quiero vi\u2026", "id": "1190075114458681345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190075101393432576"], "created_at": "2019-11-01T01:16:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050939457032081408", "text": "hoje o amor da minha vida se superou na beleza, gente q desgra\u00e7a linda e ainda estava de \u00f3culos, me matou de uns 7 jeitos diferentes", "id": "1190075101393432576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190074922091130880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "belabangtan", "id": "1037374363681665025"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.7996, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "melh"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:15:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078851287846973445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189848941128499200"}], "text": "RT @belabangtan: n\u00e3o sei se vcs sabem mas esse v\u00eddeo que o jk postou foi a melhor jogada da partida, sempre mostra no final quem fez a melh\u2026", "id": "1190074922091130880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190074646391078912"], "created_at": "2019-11-01T01:14:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "156419550", "text": "De qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida.", "id": "1190074646391078912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190074498860670978"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CiroGomezL", "id": "1935742783"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Luis_C_Sandoval", "id": "1058347534832332800"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.5482, "type": "Other", "normalized_text": "Se Suicida"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.3917, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel"}]}, "in_reply_to_user_id": "1935742783", "created_at": "2019-11-01T01:14:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068841112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189924367104380928"}], "text": "@CiroGomezL @Luis_C_Sandoval A ver si no \u201cSe Suicida\u201d el Coronel traicionado por su superiores.", "id": "1190074498860670978"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190074480506417155"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "in_reply_to_user_id": "43115590", "created_at": "2019-11-01T01:14:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "198970643", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190018061035814928"}], "text": "@fernandeznorona Ya le cay\u00f3 la penicilina al gonorrea de @fernandeznorona Pero como no tiene vocaci\u00f3n de suicida ma\u00f1ana va a seguir de par\u00e1sito con cargo al erario! \ud83d\ude21", "id": "1190074480506417155"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190074470612062210"], "created_at": "2019-11-01T01:13:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959192028633616390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189983419775750144"}], "text": "RT @joanarabella7: O que tem mais piada \u00e9 que voc\u00eas s\u00f3 se preocupam com sa\u00fade mental quando algu\u00e9m se suicida ou para se fingirem de boas p\u2026", "id": "1190074470612062210"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190074457286725637"], "created_at": "2019-11-01T01:13:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "579590792", "text": "Voy por la vida pidi\u00e9ndote un amor de suicida", "id": "1190074457286725637"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190074380195377153"], "created_at": "2019-11-01T01:13:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "251597343", "text": "eu tenho depress\u00e3o por raz\u00e3o nenhuma , desde crian\u00e7a eu tenho uma forte tend\u00eancia suicida e de automutila\u00e7\u00e3o , todo dia tenho medo de voltar a ter crises, \u00e9 um neg\u00f3cio q n d\u00e1 pra ficar bom", "id": "1190074380195377153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190074332044759041"], "created_at": "2019-11-01T01:13:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129889128", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Rodinei"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Piris"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Rodinei"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Rafinha"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Piris"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Gerson"}, {"start": 251, "end": 255, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Piris"}, {"start": 270, "end": 276, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Rodinei"}]}, "text": "Ao mesmo tempo, Jorge Jesus matou o time colocando Rodinei e Piris. Rodinei entende-se, era arriscado colocar o Rafinha de capacete pela terceira vez seguida, mas Piris? Se n\u00e3o Gerson, escolhesse outro, literalmente qualquer um ali seria melhor que o Piris, at\u00e9 mesmo o Rodinei.", "id": "1190074332044759041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190074323547107328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Miggmicaela", "id": "1006656086399701001"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:13:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021874843363500038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189648370878570502"}], "text": "RT @Miggmicaela: El suicidio por depresi\u00f3n ES REAL, si te sent\u00eds suicida/depresivo y necesitas un amigo, por favor hablame, yo te quiero vi\u2026", "id": "1190074323547107328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190074101009924097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:12:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860880155539103744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190074101009924097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190074074711646208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.5672, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}]}, "in_reply_to_user_id": "261955501", "created_at": "2019-11-01T01:12:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739622345812381696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189754144367747072"}], "text": "@malditaternura Con que no vaya a donde nos llevo tu amigo??? El suicida ALAN....esta bien.", "id": "1190074074711646208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190073931136454656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LFSCaldas", "id": "494040798"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Fuckitmah", "id": "1020451562"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "rodinei"}]}, "in_reply_to_user_id": "494040798", "created_at": "2019-11-01T01:11:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "857405047604490240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190073598461071364"}], "text": "@LFSCaldas @Fuckitmah Me desculpe. Onde estava o rodinei? Nem na foto apareceu. Ele errou, se perde, matou o time.", "id": "1190073931136454656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190073877629734912"], "created_at": "2019-11-01T01:11:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276729805", "text": "Como a menina se matou a tarde se ela respondeu meu status agora a noite?", "id": "1190073877629734912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190073841881628687"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:11:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011128382841589760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190073841881628687"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190073757404192768"], "created_at": "2019-11-01T01:11:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1035277935597498370", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7801, "type": "Organization", "normalized_text": "Goi\u00e1s"}]}, "text": "Se esse jogo do Goi\u00e1s n\u00e3o me matou hoje nada mais me mata \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "id": "1190073757404192768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190073679578828800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sidneyrezende", "id": "14665333"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:10:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67392602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189987392566022150"}], "text": "RT @sidneyrezende: Que fim levaram as investiga\u00e7\u00f5es sobre a atua\u00e7\u00e3o do ministro do Turismo que negou se afastar ap\u00f3s ser acusado no caso do\u2026", "id": "1190073679578828800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190073461932249089"], "created_at": "2019-11-01T01:09:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713196643", "entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 250, "probability": 0.4179, "type": "Person", "normalized_text": "CRLH"}]}, "text": "A noite termina com a professora passando um trabalho para fuder com o cu de qualquer um... A\u00ed eu te pergunto como que eu n\u00e3o vou ser um jovem suicida se eu s\u00f3 queria descontar toda minha raiva na porra de um tabaco MAS EU N\u00c3O POSSO PQ EU PERDI O CRLH DO MEU ISQUEIRO NOVO", "id": "1190073461932249089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190073445993893888"], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "MCRofficial", "id": "89018574"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4841, "type": "Person", "normalized_text": "emo"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:09:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178383759646887940", "text": "Con el regreso de @MCRofficial solo me falta maquillarme emo porque suicida ya estoy.", "id": "1190073445993893888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190073210529673217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5771, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:08:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189914991455068161"}], "text": "RT @krugger65: Aqu\u00ed ya cambiada con La Plata de todos los peruanos (sus 27 mil soles  de sueldote) buena dieta, enjoyada y refinada.\nD\u00edganm\u2026", "id": "1190073210529673217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190073082859466752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "patriciadaltro", "id": "2296933700"}]}, "in_reply_to_user_id": "92164762", "created_at": "2019-11-01T01:08:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 145, "quote_count": 0}, "author_id": "92164762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190072792575807488"}], "text": "@patriciadaltro O clima ficou pesado e eles correram para terminar de limpara a casa.\n\nDe noite, j\u00e1 mais calmos, ficaram na sala jogando conversa fora quando, do nada, surgiu uma nova invas\u00e3o de mariposas que se debatiam contra os lustres de forma ruidosa e suicida.", "id": "1190073082859466752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190072868798906370"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MoriDeliebana", "id": "793143631968337921"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:07:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396049258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190061483503341568"}], "text": "RT @morideliebana: Llore con escuadr\u00f3n suicida, esto es demasiado", "id": "1190072868798906370"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190072847986823168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BastidoresFla", "id": "473200551"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 87, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 100, "end": 109, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.9634, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.8926, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar"}]}, "in_reply_to_user_id": "473200551", "created_at": "2019-11-01T01:07:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "701008177983311872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190072515164549120"}], "text": "@BastidoresFla colocar na conta do moleque \u00e9 f\u00e1cil, mas o grande culpado foi Jorge Jesus, que tirou Arrascaeta \u00e9 ER quase na mesma hora, sendo assim matou o meio de campo do Flamengo. C\u00e9sar nem se fala...", "id": "1190072847986823168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190072771860205568"], "created_at": "2019-11-01T01:07:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138759731852562433", "text": "Como tira esse pensamento suicida da mente", "id": "1190072771860205568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190072664167202822"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "etironi", "id": "147624386"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9664, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.98, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.9797, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}]}, "in_reply_to_user_id": "147624386", "created_at": "2019-11-01T01:06:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1131299172433502210", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190071402071769088"}], "text": "@etironi Sempre foi assim contra o Flamengo, todos os times s\u00e3o assim, olha o exemplo do S\u00e3o Paulo, se matou contra o Flamengo e \"entregou\"pro Palmeiras. Ser\u00e1 contra tudo e contra todos. At\u00e9 grande parte da imprensa \u00e9 fato.", "id": "1190072664167202822"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190072661390569472"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Xp7T5ufR9J", "expanded_url": "https://www.lapagina.com.sv/nacionales/mujer-se-suicida-tras-lanzarse-de-paso-a-desnivel-en-redondel-naciones-unidas/", "display_url": "lapagina.com.sv/nacionales/muj\u2026"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 91, "username": "LaPagina", "id": "20819168"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.7099, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:06:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574980481", "text": "Mujer se suicida tras lanzarse de paso a desnivel en redondel Naciones Unidas via @LaPagina https://t.co/Xp7T5ufR9J PONER ATENCION EN MAYUSCULAS ESTAS IDEAS SUICIDAS", "id": "1190072661390569472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190072534416461828"], "created_at": "2019-11-01T01:06:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1057320258799915008", "text": "Aaa q medo, entrou uma perereca suicida no meu quarto e eu odeio anf\u00edbios", "id": "1190072534416461828"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190072505010204672"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/m1G0pptCCO", "expanded_url": "https://twitter.com/futebol_info/status/1190071835087519744", "display_url": "twitter.com/futebol_info/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:06:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "720422008069165056", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190071835087519744"}], "text": "E t\u00e1 errado porra? Hoje ele se matou pra ajudar o time e metade do elenco dando bobeira https://t.co/m1G0pptCCO", "id": "1190072505010204672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190072481320710144"], "created_at": "2019-11-01T01:06:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3247065739", "text": "Quando a pessoa se suic\u00edda ela j\u00e1 chegou no seu m\u00e1ximo com tudo !", "id": "1190072481320710144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190072455961776128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:05:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37458074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "id": "1190072455961776128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190072373590003717"], "created_at": "2019-11-01T01:05:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166914655153004544", "text": "Hoy puse el pie en un escritorio al lado de mi pie hab\u00eda una ara\u00f1a tama\u00f1o mediano no me hizo nada. Ni suicida puedo ser bien", "id": "1190072373590003717"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190072213971619840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5771, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:05:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95435519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189914991455068161"}], "text": "RT @krugger65: Aqu\u00ed ya cambiada con La Plata de todos los peruanos (sus 27 mil soles  de sueldote) buena dieta, enjoyada y refinada.\nD\u00edganm\u2026", "id": "1190072213971619840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190071926003122178"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:03:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179873377286156288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "id": "1190071926003122178"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190071679067836418"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlbertoLutz", "id": "1433195061383024640"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maisabaria", "id": "827163662494339072"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.7774, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 203, "end": 206, "probability": 0.5755, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 211, "end": 217, "probability": 0.7397, "type": "Person", "normalized_text": "Messias"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.9239, "type": "Person", "normalized_text": "Renan"}, {"start": 270, "end": 277, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 281, "end": 288, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "in_reply_to_user_id": "302834375", "created_at": "2019-11-01T01:02:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51612048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190054686721753088"}], "text": "@AlbertoLutz @maisabaria E tem aquela possibilidade do celular do Jair estar nas m\u00e3os de um dos filhos, n\u00e9, Carluxo volta e meia t\u00e1 tuitando em nome do pai como se fosse o pr\u00f3prio. E na casa 58 tem dois Jair, o Messias e o Renan que namorou a filha do vizinho que matou Marielle e Anderson.", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "id": "1190071679067836418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190071678904262656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:02:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971611313372893184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190071678904262656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190071622901927937"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "in_reply_to_user_id": "3120745861", "created_at": "2019-11-01T01:02:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863894561730555904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189728265642098688"}], "text": "@maiconkusterkkk Esquadr\u00e3o suicida", "id": "1190071622901927937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190071557093236736"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mahpaes", "id": "54327319"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.7781, "type": "Person", "normalized_text": "Faria Lima"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.5769, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "54327319", "created_at": "2019-11-01T01:02:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "20857454", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190010142915518466"}], "text": "@mahpaes Maaaano. Hoje na Faria Lima eu vi uns coringa, a mina do esquadr\u00e3o suic\u00edda... tudo sentando perto de mim pra almo\u00e7ar. Deus me free", "id": "1190071557093236736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190071459093368832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "homepassbh", "id": "1154901319855017985"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "CdNLeon", "id": "37312877"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:02:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3128115134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189659968817049602"}], "text": "RT @homepassbh: @CdNLeon Ele sendo morador do condom\u00ednio pode a qualquer hora ter acesso as imagens e v\u00eddeos de seu interesse.\nE eu faria i\u2026", "id": "1190071459093368832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190071299890196480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WagnerThomazoni", "id": "69963168"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:01:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078144636911271938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190067624199241732"}], "text": "RT @WagnerThomazoni: Pelo menos o Bolsonaro Pai se manifestou pra dizer que essa pica \u00e9 do filho dele, ele que se resolva. N\u00e3o endossou o d\u2026", "id": "1190071299890196480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190071247968841729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "louistculiao", "id": "1356650468840194048"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "pasi\u00f3n"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.3742, "type": "Organization", "normalized_text": "gavilanes"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "libia"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:01:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "624165865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189729653642219522"}], "text": "RT @louistculiao: me puse a ver pasi\u00f3n de gavilanes y ya qued\u00e9 pal pico con el cap\u00edtulo 4 we\u00f3n, libia se suicida y despu\u00e9s juan va a recono\u2026", "id": "1190071247968841729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190071091206733825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5771, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:00:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303566866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189914991455068161"}], "text": "RT @krugger65: Aqu\u00ed ya cambiada con La Plata de todos los peruanos (sus 27 mil soles  de sueldote) buena dieta, enjoyada y refinada.\nD\u00edganm\u2026", "id": "1190071091206733825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190071027352690689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:00:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3141922545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190071027352690689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190070954212364290"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1884408494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190070954212364290"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190070896704282624"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "arthurmoledoval", "id": "4106068103"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Almeida28110015", "id": "1028038053049376770"}]}, "in_reply_to_user_id": "4106068103", "created_at": "2019-11-01T00:59:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140322802454675458", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190027668567330816"}], "text": "@arthurmoledoval @Almeida28110015 Ent\u00e3o t\u00e1, eu sou a favor da liberdade irrestrita, independente se vc matou, estuprou ou roubou, posso discordar de quem faz mas defendo o direito de faz\u00ea-lo.", "id": "1190070896704282624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190070718555475970"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "chaquetuo", "id": "464132693"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:59:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056549917131456513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189960727668367367"}], "text": "RT @Dc60215206: @gabyarocha @chaquetuo S\u00ed claro, me van a joder con ese intento de manipulaci\u00f3n de manual barato. \n1.- C\u00f3mo protesto, riend\u2026", "id": "1190070718555475970"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190070594131415040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:58:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174290794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190070594131415040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190070287771013121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasMenotty", "id": "84978428"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.7044, "type": "Other", "normalized_text": "LaLibertad"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "LaLibertad"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:57:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244519796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190007910610419713"}], "text": "RT @NoticiasMenotty: #LaLibertad // MUJER SUICIDA\n\nUna mujer no identificada se suicid\u00f3 al lanzarse desde el paso a desnivel ubicado e el R\u2026", "id": "1190070287771013121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190069800174804992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Miggmicaela", "id": "1006656086399701001"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:55:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765316869557456896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189648370878570502"}], "text": "RT @Miggmicaela: El suicidio por depresi\u00f3n ES REAL, si te sent\u00eds suicida/depresivo y necesitas un amigo, por favor hablame, yo te quiero vi\u2026", "id": "1190069800174804992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190069678523199488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:54:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3127149164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190069678523199488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190069397903290369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "wonderkkkk", "id": "1167105267101765634"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "kaneki"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:53:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072154574872559619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189975699836350466"}], "text": "RT @wonderkkkk: - um_otaku_depressivo\n\n- fala que quer se matar\n\n- icon do kaneki\n\n- se acha o psicopata suic\u00edda na internet \n\notaku 2014 f\u2026", "id": "1190069397903290369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190068820976771072"], "created_at": "2019-11-01T00:51:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2183343450", "text": "Que aburrimiento viejo, que ganas de que me inviten a tomar birra o en su defecto a hacer un pacto suicida", "id": "1190068820976771072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190068466352623621"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:50:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854451755593158657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "id": "1190068466352623621"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190068342343778305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:49:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907676137215680513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190068342343778305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190068334009704448"], "created_at": "2019-11-01T00:49:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888619597682888704", "text": "\u26a0\ufe0f alerta de gatilho \u26a0\ufe0f\n\neu to muito suicida essa semana, s\u00e9rio, eu s\u00f3 consigo pensar em me matar eu to passando por tanta coisa e a \u00fanica solu\u00e7\u00e3o pra minha vida de merda \u00e9 me matar, eu j\u00e1 planejei tudo e to tentando me controlar mas acho que vou explodir a qualquer momento", "id": "1190068334009704448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190068292091863040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anacdias_2", "id": "1053440107892629509"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:49:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835550013124128774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189938653306458112"}], "text": "RT @anacdias_2: To chorando muito com a reportagem que acabei de no jornal , um cara matou uma menininha de 5 aninhos a facadas na rua \"do\u2026", "id": "1190068292091863040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190068170972905476"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FellipeNobreLP", "id": "986293957322829824"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "minsaude", "id": "37717107"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 179, "probability": 0.7631, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 196, "end": 202, "probability": 0.4914, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "in_reply_to_user_id": "986293957322829824", "created_at": "2019-11-01T00:48:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240788563", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190057638484160512"}], "text": "@FellipeNobreLP @CarlosBolsonaro @minsaude E voc\u00ea gado que s\u00f3 v\u00ea o pasto?\nVoc\u00ea que n\u00e3o l\u00ea....\nVoc\u00ea que \u00e9 sem nome;\nQue zomba dos homens....\nVoc\u00ea mesmo!\nVoc\u00ea viu quem matou Marielle?\nViu onde t\u00e1 o Queiroz?\nVoc\u00ea que confunde esterco com pasto...\nTeima em falar, quando deveria se ater em relinchar!", "id": "1190068170972905476"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190068031722082305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rodrigosanto05", "id": "832385728076197888"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7604, "type": "Place", "normalized_text": "Orix\u00e1s"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:48:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000469380629716992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189899740663689221"}], "text": "RT @rodrigosanto05: Gente pelo amor dos Orix\u00e1s, se voc\u00eas conhecerem crian\u00e7as ou sejam que for que tenha depress\u00e3o, movam c\u00e9us \u00e9 terras para\u2026", "id": "1190068031722082305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190068030270836741"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:48:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344230987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190068030270836741"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190067892651544577"], "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/39h98mGIxf", "expanded_url": "http://www.noreste.net/noticia/matrimonio-se-suicida-tras-fallecimiento-de-su-hijo-de-9-anos-por-cancer/#.Xa-GGObbugA.facebook", "display_url": "noreste.net/noticia/matrim\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:47:50.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718944176", "text": "\ud83d\ude14\ud83d\ude14 https://t.co/39h98mGIxf", "id": "1190067892651544577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190067876855574528"], "created_at": "2019-11-01T00:47:46.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2989764850", "text": "truly sad to see how alone u are when u have suicida' thoughts", "id": "1190067876855574528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190067801857216512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Revolucion3_0", "id": "834361676"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.8319, "type": "Place", "normalized_text": "Circuito Interior"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.8079, "type": "Place", "normalized_text": "Marina Nacional"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.9167, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:47:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205572384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190037071915896834"}], "text": "RT @Revolucion3_0: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose desde el puente en Circuito Interior a la altura de Marina Nacional en la CDMX https://t.co/\u2026", "id": "1190067801857216512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190067725399470080"], "created_at": "2019-11-01T00:47:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "904396105315647491", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Luiz"}]}, "text": "\" Luiz sou psiquiatra a 40 anos, nenhum paciente meu se matou at\u00e9 hj, n vai ser vc q vai fuder meu curr\u00edculo em kkk\"", "id": "1190067725399470080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190067624199241732"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/kBNdR6gLqj", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/politica/bolsonaro-lamenta-afirmacao-do-filho-quem-fala-sobre-ai-5-esta-sonhando/", "display_url": "veja.abril.com.br/politica/bolso\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/politica/bolsonaro-lamenta-afirmacao-do-filho-quem-fala-sobre-ai-5-esta-sonhando/"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.8133, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:46:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "author_id": "69963168", "text": "Pelo menos o Bolsonaro Pai se manifestou pra dizer que essa pica \u00e9 do filho dele, ele que se resolva. N\u00e3o endossou o discurso absurdamente suicida do Eduardo.\n\nClaro que \u00e9 o M\u00cdNIMO que ele poderia fazer pra n\u00e3o se queimar ainda mais.\n\nhttps://t.co/kBNdR6gLqj", "id": "1190067624199241732"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190067592599224321"], "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 46, "username": "noelia_luke", "id": "621169958"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:46:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3623758515", "text": "Ojo q nos hemos tomado el suicida @noelia_luke @ariiprezf @adrifdezl", "id": "1190067592599224321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190067582583357440"], "created_at": "2019-11-01T00:46:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "3311362839", "text": "\u00e9 o fim do ano t\u00e1 chegando e ningu\u00e9m se matou, quem diria q esse terceir\u00e3o iria se unir", "id": "1190067582583357440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190067529789689858"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5771, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:46:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1602564134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189914991455068161"}], "text": "RT @krugger65: Aqu\u00ed ya cambiada con La Plata de todos los peruanos (sus 27 mil soles  de sueldote) buena dieta, enjoyada y refinada.\nD\u00edganm\u2026", "id": "1190067529789689858"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190067299228749825"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Krns0", "id": "1018991511776776192"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.8879, "type": "Person", "normalized_text": "Ali"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.4338, "type": "Person", "normalized_text": "Aladdin"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8319, "type": "Other", "normalized_text": "Men In Black"}]}, "in_reply_to_user_id": "1018991511776776192", "created_at": "2019-11-01T00:45:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3015020465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190066004124155909"}], "text": "@Krns0 - En busca de la felicidad\n- Enemigo p\u00fablico\n- Ali\n\nY la gente habla de:\n- Aladdin\n- Men In Black\n- Escuadr\u00f3n suicida\n\n\ud83d\ude37\ud83d\ude37", "id": "1190067299228749825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190067287799283713"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "luanaslls", "id": "2869463872"}]}, "in_reply_to_user_id": "2869463872", "created_at": "2019-11-01T00:45:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704143789464690689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190066261855784961"}], "text": "@luanaslls Vou me tornar quem eu mais temia... Voc\u00ea quando crian\u00e7a \" a garota suicida\"", "id": "1190067287799283713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190067035339972608"], "created_at": "2019-11-01T00:44:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953369853229977601", "text": "sai mais cedo da escola porque a menina se matou e todo mundo come\u00e7ou a passar mal, esse foi o pior dia na escola at\u00e9 hoje", "id": "1190067035339972608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190067028897472518"], "created_at": "2019-11-01T00:44:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "276729805", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.882, "type": "Person", "normalized_text": "Rafa"}]}, "text": "Uma amiga do Rafa se matou", "id": "1190067028897472518"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190066982831431681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Miggmicaela", "id": "1006656086399701001"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:44:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1561713829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189648370878570502"}], "text": "RT @Miggmicaela: El suicidio por depresi\u00f3n ES REAL, si te sent\u00eds suicida/depresivo y necesitas un amigo, por favor hablame, yo te quiero vi\u2026", "id": "1190066982831431681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190066836211216384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "wonderkkkk", "id": "1167105267101765634"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "kaneki"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:43:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186593353569320961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189975699836350466"}], "text": "RT @wonderkkkk: - um_otaku_depressivo\n\n- fala que quer se matar\n\n- icon do kaneki\n\n- se acha o psicopata suic\u00edda na internet \n\notaku 2014 f\u2026", "id": "1190066836211216384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190066772747177984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "in_reply_to_user_id": "252168075", "created_at": "2019-11-01T00:43:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37480575", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189900784122630144"}], "text": "@spitta1969 no digo q este deacuerdo con politicos pero si con l politica defender esto es suicida es un desastre los que son y se creen nacionalistas piensen si viene alguien y te endeuda tu pais por 100 a\u00f1os entrega toda l plata al exterior  sos nacionalista salta y habla sino sos complice", "id": "1190066772747177984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190066751272341504"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.4549, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.514, "type": "Organization", "normalized_text": "AI- 5"}]}, "in_reply_to_user_id": "25858078", "created_at": "2019-11-01T00:43:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410127437", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189923577732255746"}], "text": "@ManuelaDavila Manuela! Com medo do AI- 5! Capaz! Medo da ditadura comunista  que j\u00e1 matou 100 milh\u00f5es de pessoas sem ser guerra, n\u00e3o tem? Medo do comunismo que destruiu e matou, que deixa terra arrasada onde se instala, n\u00e3o tem? Hip\u00f3crita!", "geo": {"place_id": "3c465ed3fc434def"}, "id": "1190066751272341504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190066473127022593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 115, "probability": 0.9393, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.4899, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9205, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:42:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1943, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118230582943801345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1140543219987615745"}], "text": "RT @vox_es: \u261d Ning\u00fan gobierno que necesite nuestros votos dar\u00e1 paguitas a los menas. Esto que acaban de apoyar el PP y Ciudadanos en Catalu\u2026", "id": "1190066473127022593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190066321779765248"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Kuaras1", "id": "1144342205856792576"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6426, "type": "Person", "normalized_text": "Heresi"}]}, "in_reply_to_user_id": "1144342205856792576", "created_at": "2019-11-01T00:41:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "408117733", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190056112445362176"}], "text": "@Kuaras1 @SalvadorHeresi Heresi es una rata chusca robo con descaro. No llego a los niveles de sofisticacion del suicida q usaba loncheras", "id": "1190066321779765248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190066257435013121"], "in_reply_to_user_id": "3380806895", "created_at": "2019-11-01T00:41:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879469244395778048", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6135, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190064393616330760"}], "text": "@julibambina Salvou esquadr\u00e3o suicida todinho com a atua\u00e7\u00e3o", "id": "1190066257435013121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190066051259744257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AbriltheDuchess", "id": "160030566"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:40:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148180132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189729551825412098"}], "text": "RT @AbriltheDuchess: Tengo la luna en suicida.", "id": "1190066051259744257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190066022776266752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nicohidalgo01", "id": "1190056254"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.5943, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "in_reply_to_user_id": "1190056254", "created_at": "2019-11-01T00:40:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169765539", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190064972224778240"}], "text": "@nicohidalgo01 Fue la primera vez que experiment\u00e9 el impulso suicida. La segunda fue en el entretiempo en Madrid (y peor). Ni con el descenso sufr\u00ed tanto.", "id": "1190066022776266752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190066020221931520"], "created_at": "2019-11-01T00:40:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2568384330", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.6169, "type": "Person", "normalized_text": "Gamonal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189777490228568064"}], "text": "RT @ETJHILTON: @MijaelGLP Ese pillo de leche ya est\u00e1 como el farsante Gamonal @Pedro_Olaechea q dec\u00eda que s/ 850 es demasiado , q devuelva\u2026", "id": "1190066020221931520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190065989578362881"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PedroJacobsen2", "id": "1433535815192297472"}]}, "in_reply_to_user_id": "1006243250863267840", "created_at": "2019-11-01T00:40:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "888258604679127041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189916318784507904"}], "text": "@pedrojacobsen2 eu n\u00e3o consigo nem imaginar depois dos 23 (mas eu acho que isso \u00e9 mais quest\u00e3o suicida pessoal do que a expectativa de vida)", "id": "1190065989578362881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190065943424241666"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "agusvizzioli", "id": "732735392735199232"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:40:05.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942458224388857857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189742432931450883"}], "text": "RT @agusvizzioli: Me wa a suicida", "id": "1190065943424241666"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190065916815585282"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GraceBrunetti", "id": "2349846973"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 125, "probability": 0.8566, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza de Mayo"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:39:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041486972148178944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190050635045056517"}], "text": "RT @GraceBrunetti: Bueno, ahora que verifico, no dice que se suicida, sino que \"un presidente ser\u00e1 colgado en la Plaza de Mayo\"\n\nAhi ya cal\u2026", "id": "1190065916815585282"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190065721700519936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:39:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "524007561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190065721700519936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190065662657540098"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "herodot10", "id": "282521345"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9938, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:38:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048111723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189636776131997698"}], "text": "RT @herodot10: Espa\u00f1a se ha cargado su fr\u00e1gil sistema democr\u00e1tico. Ha contribuido un sistema de medios de comunicaci\u00f3n contaminados por la\u2026", "id": "1190065662657540098"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190065657926303744"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "stigmabrasil", "id": "199676749"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}]}, "in_reply_to_user_id": "199676749", "created_at": "2019-11-01T00:38:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129918540696436736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188178057229754369"}], "text": "@stigmabrasil @BTS_twt Espero de cora\u00e7\u00e3o que esse lema mude porque esse cantor se suicidou.Quero mto que o Jungkook esteje bem emocionalmente e vamos ajudar a todos dando mto amor e apoio.Amo Bts\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "id": "1190065657926303744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190065595150155777"], "in_reply_to_user_id": "1138615007036530689", "created_at": "2019-11-01T00:38:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138615007036530689", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6842, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190065593132756996"}], "text": "vcs tem no\u00e7\u00e3o de quanto uma palavra pode matar? \nA Sulli, um exemplo, ela nunca foi uma pessoa m\u00e1, nunca fez nada de ruim e mesmo assim, desprezavam ela jogavam todo o \u00f3dio poss\u00edvel nela\nPara mim, ela n\u00e3o se suicidou, mataram ela, com suas cr\u00edticas e \u00f3dio, ela nunca mereceu isso", "id": "1190065595150155777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190065551810449413"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Miggmicaela", "id": "1006656086399701001"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:38:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159674240980983808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189648370878570502"}], "text": "RT @Miggmicaela: El suicidio por depresi\u00f3n ES REAL, si te sent\u00eds suicida/depresivo y necesitas un amigo, por favor hablame, yo te quiero vi\u2026", "id": "1190065551810449413"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190065548660543504"], "created_at": "2019-11-01T00:38:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735741044", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189983419775750144"}], "text": "RT @joanarabella7: O que tem mais piada \u00e9 que voc\u00eas s\u00f3 se preocupam com sa\u00fade mental quando algu\u00e9m se suicida ou para se fingirem de boas p\u2026", "id": "1190065548660543504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190065496311369728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ManuelGuevaraB", "id": "52358814"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7372, "type": "Other", "normalized_text": "Ugalde"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:38:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218144593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189511300126253062"}], "text": "RT @ManuelGuevaraB: Ugalde: \"Cada vez me cuesta mas entender y me parece mas suicida la actitud de ...opositores que parecen concentrar sus\u2026", "id": "1190065496311369728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190065492041641984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:38:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314329332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190065492041641984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190065425280843776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AminDuim_", "id": "64616136"}]}, "in_reply_to_user_id": "64616136", "created_at": "2019-11-01T00:38:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058805509078290432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190064961378226176"}], "text": "@AminDuim_ a linguinha e ele se curvando pra ela \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14 sei la me matou bastante em amiga", "id": "1190065425280843776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190065384931680256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sidneyrezende", "id": "14665333"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:37:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57788508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189987392566022150"}], "text": "RT @sidneyrezende: Que fim levaram as investiga\u00e7\u00f5es sobre a atua\u00e7\u00e3o do ministro do Turismo que negou se afastar ap\u00f3s ser acusado no caso do\u2026", "id": "1190065384931680256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190065346998341632"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/X49BrVXcLn", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=vida&fbclid=IwAR2cOemUZCLzEjv3PtbfAsg0HaoD5UMMeS7x4VXnq2q4kDWxVE7fQKY5w_k", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:37:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2811073135", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, seg\u00fan el INE https://t.co/X49BrVXcLn", "id": "1190065346998341632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190065338681036800"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/bCDQNFfO9N", "expanded_url": "https://twitter.com/pedritoortizjr/status/1189988258236813314/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bCDQNFfO9N", "media_key": "7_1189988063012958208"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pedritoortizjr", "id": "126217335"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "AyerNomasSeries", "id": "922593955518218241"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "MaxwellSmart"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 70, "tag": "MaxwellSmart"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:37:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9466172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189988258236813314"}], "text": "RT @pedritoortizjr: El chiste del suicida, con el agente #MaxwellSmart CC @AyerNomasSeries https://t.co/bCDQNFfO9N", "id": "1190065338681036800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190065310776168448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:37:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2588812315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189937712268226565"}], "text": "RT @ArgosMozart: Pastor de iglesia cristiana se SUICIDA. Enfrentaba a una condena de prisi\u00f3n perpetua tras ser acusado de abusar sexualment\u2026", "id": "1190065310776168448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190065218388471808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dansIenoir", "id": "1053709051043954689"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.8652, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "1053709051043954689", "created_at": "2019-11-01T00:37:13.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3254573155", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190032018660380672"}], "text": "@dansIenoir Suicida is not an option", "id": "1190065218388471808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190065088172040192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "circe1939", "id": "4243473723"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "manuelabrizmate", "id": "1494029148"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "in_reply_to_user_id": "4243473723", "created_at": "2019-11-01T00:36:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309633349", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189939313410265088"}], "text": "@circe1939 @manuelabrizmate @sanchezcastejon El \u00fanico derecho que se os niega es el de destruiros a vosotros mismos -y un poco al resto de paso. Como a los suicidas, que necesitan vigilancia, aunque un suicida est\u00e1 en su derecho individual de matarse, pero no de perjudicar al resto.", "id": "1190065088172040192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190064925500170240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Miggmicaela", "id": "1006656086399701001"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:36:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173982323374788609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189648370878570502"}], "text": "RT @Miggmicaela: El suicidio por depresi\u00f3n ES REAL, si te sent\u00eds suicida/depresivo y necesitas un amigo, por favor hablame, yo te quiero vi\u2026", "id": "1190064925500170240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190064827907096582"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "eliamidala96", "id": "263807392"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:35:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793855808920576001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189949566407397376"}], "text": "RT @Manuelmillanb: @eliamidala96 Usualmente la gente que no quiere vivir hasta los 35 a\u00f1os se suicida un d\u00eda antes de cumplirlos, y ya eso\u2026", "id": "1190064827907096582"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190064557701713920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "guileao91", "id": "1174054627861508096"}]}, "in_reply_to_user_id": "1174054627861508096", "created_at": "2019-11-01T00:34:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828299511856496640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190012793187123208"}], "text": "@guileao91 Naquele dia eles pensaram numa estrat\u00e9gia r\u00e1pida,  su\u00edcida... por\u00e9m a \u00fanica q veio a cabe\u00e7a na hora e nada foi feito nas costas dele, e a l\u00edngua... tava enfiada no c\u00fa...", "id": "1190064557701713920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190064324288667649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Miggmicaela", "id": "1006656086399701001"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:33:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148634946149474304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189648370878570502"}], "text": "RT @Miggmicaela: El suicidio por depresi\u00f3n ES REAL, si te sent\u00eds suicida/depresivo y necesitas un amigo, por favor hablame, yo te quiero vi\u2026", "id": "1190064324288667649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190064272526782467"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:33:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2843653061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "id": "1190064272526782467"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190064259989942272"], "in_reply_to_user_id": "1154069799204507648", "created_at": "2019-11-01T00:33:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1154069799204507648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190064253472006144"}], "text": "\"O marido matou ela porque ela \u00e9 mulher!\"\n\nH\u00e3??? Qual o sentido disso? \n\n\"Eu sou violento com a minha esposa porque ela \u00e9 mulher!\"\n\n\"Eu matei a minha esposa porque ela \u00e9 mulher!\"\n\nIsso n\u00e3o tem l\u00f3gica, se ele n\u00e3o gosta de mulheres porque \u00e9 casado com uma?", "id": "1190064259989942272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190064235419754496"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "in_reply_to_user_id": "74756085", "created_at": "2019-11-01T00:33:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123324862", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189983710868856832"}], "text": "@BolsonaroSP Vagabundo! Fdp! Onde j\u00e1 se viu um congressista bradar que o documento que fechou a casa que voc\u00ea foi colocado, perseguiu torturou e matou quem lutava por direitos retirados pelo referido Ato dizer que corria o risco de um novo ato deste, seu pulha?!", "id": "1190064235419754496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190064157770555401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5771, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:33:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404167379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189914991455068161"}], "text": "RT @krugger65: Aqu\u00ed ya cambiada con La Plata de todos los peruanos (sus 27 mil soles  de sueldote) buena dieta, enjoyada y refinada.\nD\u00edganm\u2026", "id": "1190064157770555401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190064136199258112"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.4816, "type": "Person", "normalized_text": "marrano"}, {"start": 269, "end": 279, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Caco Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "created_at": "2019-11-01T00:32:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141132514372853762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189671315936043008"}], "text": "@KarlaCalle Otra vez tu,pastrula..!!!...enamorada del marrano suicida, que se mat\u00f3 xq lo iban a canear ,al asqueroso..y ahora ,con toda la concha del mundo,vienes a criticar a un presidente HONESTO, HONRADO...te parece raro..!!!.dos caracter\u00edsticas que para nada ten\u00eda Caco Garc\u00eda  JAJAJAJA!", "id": "1190064136199258112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190064121078792192"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/xuk0LKxZjw", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo13134566/status/1190064121078792192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xuk0LKxZjw", "media_key": "3_1190064104897163265"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "116519514", "created_at": "2019-11-01T00:32:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045008581521739777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189985837628428288"}], "text": "@joicehasselmann @jairbolsonaro Pepa voc\u00ea se suicidou quando traiu o nosso presidente.  Olha o que sobrou para voc\u00ea. https://t.co/xuk0LKxZjw", "id": "1190064121078792192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190063789003157505"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/bCDQNFfO9N", "expanded_url": "https://twitter.com/pedritoortizjr/status/1189988258236813314/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bCDQNFfO9N", "media_key": "7_1189988063012958208"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pedritoortizjr", "id": "126217335"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "AyerNomasSeries", "id": "922593955518218241"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "MaxwellSmart"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 70, "tag": "MaxwellSmart"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:31:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118952602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189988258236813314"}], "text": "RT @pedritoortizjr: El chiste del suicida, con el agente #MaxwellSmart CC @AyerNomasSeries https://t.co/bCDQNFfO9N", "id": "1190063789003157505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190063683071807488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:31:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4634701473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190063683071807488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190063649588727809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "boluda_atomic", "id": "1131994752067559425"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 do Pipo"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:30:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2855712501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190051862726225925"}], "text": "RT @boluda_atomic: Como que o Z\u00e9 do Pipo se suicidou?!", "id": "1190063649588727809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190063348999753733"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "coimbraricardo", "id": "50322722"}, {"start": 44, "end": 50, "username": "_MPRJ", "id": "232256859"}], "annotations": [{"start": 233, "end": 234, "probability": 0.6529, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "in_reply_to_user_id": "50322722", "created_at": "2019-11-01T00:29:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1097871756193345537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190062236527726592"}], "text": "@coimbraricardo Rapaz... corre o risco de o @_MPRJ dizer que ela matou o motorista e depois se matou. \n\nPer\u00edcia desse jeito, leva a toque de caixa e cheia de buracos, nunca vi MP aceitar em processo criminal. Muito menos comitiva do MP se reunir pra \u201cdefender\u201d poss\u00edvel part\u00edcipe.", "id": "1190063348999753733"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190063132145848325"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:28:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821925085980278784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190063132145848325"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190063129151062016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:28:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "606882270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190063129151062016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190063122721181696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:28:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855183579793559552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190063122721181696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190062988260196358"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sidneyrezende", "id": "14665333"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:28:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177580902756638721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189987392566022150"}], "text": "RT @sidneyrezende: Que fim levaram as investiga\u00e7\u00f5es sobre a atua\u00e7\u00e3o do ministro do Turismo que negou se afastar ap\u00f3s ser acusado no caso do\u2026", "id": "1190062988260196358"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190062972812447744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:28:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1251962316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190062972812447744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190062790398099456"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/MFF2DRGwCy", "expanded_url": "https://twitter.com/rodolpho/status/1189858779443187712", "display_url": "twitter.com/rodolpho/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.8171, "type": "Other", "normalized_text": "Wicked"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:27:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261013356", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189858779443187712"}], "text": "O produtor de Wicked j\u00e1 se matou ou ele ainda t\u00e1 chorando escondido em algum canto? https://t.co/MFF2DRGwCy", "id": "1190062790398099456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190062733192040448"], "created_at": "2019-11-01T00:27:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126104755", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7873, "type": "Person", "normalized_text": "Sirius"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8249, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.7847, "type": "Person", "normalized_text": "Fidelius"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.8622, "type": "Person", "normalized_text": "Petter Pettigrew"}]}, "text": "E pensar que, a 38 anos o Sirius tenta n\u00e3o ser t\u00e3o \u00f3bvio e pede pra que o James fa\u00e7a o feiti\u00e7o Fidelius com o Petter Pettigrew. Aah se ele fizesse ideia de que ao sugerir isso ele matou seus amigos e quase matou seu afilhado", "id": "1190062733192040448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190062556284477441"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/7CoiLTx0kB", "expanded_url": "https://twitter.com/fentyxplicit/status/1190037886864887814", "display_url": "twitter.com/fentyxplicit/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:26:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711562042944184320", "text": "Que suicida e essa que canta e rebola https://t.co/7CoiLTx0kB", "id": "1190062556284477441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190062545685622785"], "created_at": "2019-11-01T00:26:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963115055918219264", "text": "ELE SE SUICIDOU \nELE SE FUCKING SUICIDOU\nE AINDA QUERIA CULPAR ELE VAI SE FUDER INFERNO AAAA", "id": "1190062545685622785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190062497065242624"], "created_at": "2019-11-01T00:26:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1117887512591130629", "text": "kkkk se eu morrer usem meus antigos tweets como memes obscuros de algu\u00e9m q se matou", "id": "1190062497065242624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190062217112248320"], "created_at": "2019-11-01T00:25:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "743404306896986112", "text": "MANO UMA LAGARTIXA QUASE SE MATOU AQUI NO BANHEIRO PUTA MERDA EU TO ME ESTRAGANDO JKKKKKKKKKK", "id": "1190062217112248320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190062083641090048"], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/RNRjn9RWlh", "expanded_url": "https://twitter.com/sigridbazan/status/1190028709547401216", "display_url": "twitter.com/sigridbazan/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:24:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259105502", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190028709547401216"}], "text": "Estos corruptos son sinverg\u00fcenzas hasta el final Ellos nunca van a cambiar, hoy mismo el perro de chacra diciendo que el nuevo congreso investigar\u00e1 y sancionar\u00e1 al presidente vizcarra o sea delirando una vez m\u00e1s y poniendo sus manos al fuego por el ladr\u00f3n suicida https://t.co/RNRjn9RWlh", "id": "1190062083641090048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190061916397481986"], "created_at": "2019-11-01T00:24:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "811395474661969920", "text": "eu fantasiada de colegial q se matou no banheiro da escola sabendo q to quase fazendo isso tamb\u00e9mkkkkkk", "id": "1190061916397481986"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190061909195862017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:24:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2229065168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190061909195862017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190061621034541057"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anabeaelias", "id": "1024024059179425793"}]}, "in_reply_to_user_id": "1024024059179425793", "created_at": "2019-11-01T00:22:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "337164057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190058086817513472"}], "text": "@anabeaelias T\u00f4 suicida hoje amiga boa noite como vc est\u00e1", "id": "1190061621034541057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190061598251061248"], "created_at": "2019-11-01T00:22:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2585566642", "text": "Gente socorro, eu j\u00e1 tava a dormir, a vizinha faz esc\u00e2ndalo batendo aqui em casa dizendo q o filho dela se matou, dps sai andando pq eu disse q meus pais n tavam em casa", "id": "1190061598251061248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190061513576505346"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:22:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1645007798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190061513576505346"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190061483503341568"], "created_at": "2019-11-01T00:22:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "793143631968337921", "text": "Llore con escuadr\u00f3n suicida, esto es demasiado", "id": "1190061483503341568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190061465023209482"], "created_at": "2019-11-01T00:22:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963115055918219264", "text": "????\nEle se matou???\nQ??\nPensei q ele iria ser preso ou algo do tipo???", "id": "1190061465023209482"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190061090509594630"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "wonderkkkk", "id": "1167105267101765634"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "kaneki"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:20:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753678184000913408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189975699836350466"}], "text": "RT @wonderkkkk: - um_otaku_depressivo\n\n- fala que quer se matar\n\n- icon do kaneki\n\n- se acha o psicopata suic\u00edda na internet \n\notaku 2014 f\u2026", "id": "1190061090509594630"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190061087238086658"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "wonderkkkk", "id": "1167105267101765634"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "kaneki"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:20:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128406439914102784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189975699836350466"}], "text": "RT @wonderkkkk: - um_otaku_depressivo\n\n- fala que quer se matar\n\n- icon do kaneki\n\n- se acha o psicopata suic\u00edda na internet \n\notaku 2014 f\u2026", "id": "1190061087238086658"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190061063221301248"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "MorenaPodemos", "id": "1173534160658604035"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "AbelVicencio", "id": "27372138"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "in_reply_to_user_id": "298907570", "created_at": "2019-11-01T00:20:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159167043", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189948298028888064"}], "text": "@EstebannVegaS @MorenaPodemos @AbelVicencio @FelipeCalderon Ja ja. Y sobre todo en ese rumbo seguro y hermoso. Suicida ser\u00e1. Que tiempos absurdos.", "id": "1190061063221301248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190061043080450054"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Miggmicaela", "id": "1006656086399701001"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:20:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789141879271153665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189648370878570502"}], "text": "RT @Miggmicaela: El suicidio por depresi\u00f3n ES REAL, si te sent\u00eds suicida/depresivo y necesitas un amigo, por favor hablame, yo te quiero vi\u2026", "id": "1190061043080450054"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190060916563464197"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/x8xsksWujE", "expanded_url": "https://www.guioteca.com/fenomenos-paranormales/el-aterrador-fantasma-del-enano-suicida-que-aparece-en-la-pelicula-el-mago-de-oz/", "display_url": "guioteca.com/fenomenos-para\u2026"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 120, "username": "Guioteca", "id": "181949232"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 80, "probability": 0.9663, "type": "Other", "normalized_text": "El Mago de Oz"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:20:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41705465", "text": "El aterrador fantasma del enano suicida que aparece en la pel\u00edcula \u201cEl Mago de Oz\u201d https://t.co/x8xsksWujE v\u00eda @guioteca", "id": "1190060916563464197"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190060463729586176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:18:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2436290688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190060463729586176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190060386386661376"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/lVzbUvZvh7", "expanded_url": "https://bit.ly/334YzFY", "display_url": "bit.ly/334YzFY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ConfidencialHN", "id": "747552431790137344"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6852, "type": "Person", "normalized_text": "Hern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:18:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768625104863526913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189966788848734208"}], "text": "RT @ConfidencialHN: Se suicida comisionado de transparencia del Ejecutivo nacionalista de Hern\u00e1ndez\n\nhttps://t.co/lVzbUvZvh7 https://t.co/S\u2026", "id": "1190060386386661376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190060376303509504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:17:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013631061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187014311903924224"}], "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "id": "1190060376303509504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190060359287226368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:17:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013631061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186750071100133376"}], "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "id": "1190060359287226368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190060308339077122"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:17:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013631061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186624241539530752"}], "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "id": "1190060308339077122"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190060301938569217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:17:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013631061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186619208312016896"}], "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "id": "1190060301938569217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190060107893297152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:16:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924082627463798791", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190060107893297152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190060094677045248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:16:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860116921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190060094677045248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190060069137899520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "nirct", "id": "1406883269304410114"}]}, "in_reply_to_user_id": "1178492219113775106", "created_at": "2019-11-01T00:16:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046735536113799169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190051055511494658"}], "text": "@nirct Slk cheguei agr e ainda tem o trabalho da professora metida a suicida kskskksks yule sabe", "id": "1190060069137899520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190059979216236546"], "in_reply_to_user_id": "1247227722", "created_at": "2019-11-01T00:16:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "930185323", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190058853259341824"}], "text": "@carmennavama Y suicida", "id": "1190059979216236546"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190059916763041792"], "in_reply_to_user_id": "805129177322102784", "created_at": "2019-11-01T00:16:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805129177322102784", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Ozymandias"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Veidt"}, {"start": 257, "end": 265, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Rorschach"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190059552030494720"}], "text": "e \u00e9 \u00f3bvio que ningu\u00e9m t\u00e1 falando s\u00e9rio quando diz \"Ozymandias n\u00e3o fez nada de errado\" ou \"Veidt matou foi pouco\". os fins n\u00e3o justificam os meios s\u00f3 porque o plano dele deu certo A CURTO PRAZO (e teria dado certo por muito mais tempo se n\u00e3o fosse por quem? Rorschach)", "id": "1190059916763041792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190059859082973184"], "created_at": "2019-11-01T00:15:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1646488296", "entities": {"annotations": [{"start": 252, "end": 257, "probability": 0.4586, "type": "Person", "normalized_text": "zumbir"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "textober2019"}]}, "text": "#textober2019\n\nZum\n\nZum zum zum. Quem matou foi a PM, n\u00e3o a capoeira.\nZum zum zum. Outra crian\u00e7a na favela... e outra... uma fam\u00edlia de carro...\nZum zum... se ergueram do bus\u00e3o, da perifa, do quartinho e fizeram a revolu\u00e7\u00e3o de Zumbi\nO marimbondo parou zumbir e mostrou seu ferr\u00e3o", "id": "1190059859082973184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190059633936936960"], "created_at": "2019-11-01T00:15:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "145793056", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9412, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "text": "Me van a bloquear la cuenta por suicida, d\u00e9jame ser dram\u00e1tica tranquila twitter.", "id": "1190059633936936960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190059546527617025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sidneyrezende", "id": "14665333"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:14:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705051194415308800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189987392566022150"}], "text": "RT @sidneyrezende: Que fim levaram as investiga\u00e7\u00f5es sobre a atua\u00e7\u00e3o do ministro do Turismo que negou se afastar ap\u00f3s ser acusado no caso do\u2026", "id": "1190059546527617025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190059410867011584"], "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/lFaCK8Z4jR", "expanded_url": "https://twitter.com/beenttv/status/1190059410867011584/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lFaCK8Z4jR", "media_key": "7_1190058894355259392"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.7766, "type": "Place", "normalized_text": "Pent\u00e1gono"}, {"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9939, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 76, "end": 95, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.4872, "type": "Person", "normalized_text": "Baghdadi"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Pent\u00e1gono"}, {"start": 117, "end": 126, "tag": "Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:14:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2926107508", "text": "#Pent\u00e1gono | Estados Unidos ha publicado im\u00e1genes del ataque al complejo de Abu Bakr Al-Baghdadi, durante el ataque, #Baghdadi muri\u00f3 cuando se deton\u00f3 un dispositivo suicida https://t.co/lFaCK8Z4jR", "id": "1190059410867011584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190059213701160960"], "created_at": "2019-11-01T00:13:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012555274983497730", "text": "eu so queria que minha mente voltasse ao normal e eu n\u00e3o tivesse tanto pensamento suicida como eu tenho velho... como eu me odeio.", "id": "1190059213701160960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190059202116489216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:13:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936619206195535873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190059202116489216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190059068486017025"], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/FcYArEW0yA", "expanded_url": "https://twitter.com/MateusEscarlet/status/1190059068486017025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FcYArEW0yA", "media_key": "3_1190059057522057216"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:12:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "830831317122154496", "text": "Os gusta mi disfraz???? Voy de suicida https://t.co/FcYArEW0yA", "id": "1190059068486017025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190059022415581185"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "deusana_paula", "id": "1233209672003399686"}]}, "in_reply_to_user_id": "933029490166550528", "created_at": "2019-11-01T00:12:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144605316", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190058554734129153"}], "text": "@deusana_paula Ai miga....a hist\u00f3ria \u00e9 mais triste\nEla se matou pq o noivo dela morreu e nao queria viver sem ele ):", "id": "1190059022415581185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190058459296874496"], "created_at": "2019-11-01T00:10:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089892119567876096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189485428036063233"}], "text": "RT @hmillenamendes_: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc\u2026", "id": "1190058459296874496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190058347724263426"], "created_at": "2019-11-01T00:09:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3009039605", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 78, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.6615, "type": "Other", "normalized_text": "The Flash"}]}, "text": "Se vc roubou, matou, estuprou, assaltou e quer um HC \u00e9 s\u00f3 ligar p Gilmar Mendes The Flash!", "id": "1190058347724263426"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190058327058857984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gen_heleno", "id": "1163562471854133250"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4664, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.4024, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 276, "end": 281, "probability": 0.4461, "type": "Place", "normalized_text": "I Reis"}, {"start": 285, "end": 290, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "1163562471854133250", "created_at": "2019-11-01T00:09:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919270380", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190028410669719558"}], "text": "@gen_heleno O AI-5 foi certo pra frear os comunas aqui e penso at\u00e9 q as FFAA erraram em n\u00e3o terem eliminado todos os comunas e de n\u00e3o terem criminalizado o comunismo- Salom\u00e3o pra se firmar no poder matou seu primo general Joabe e seu pr\u00f3prio irm\u00e3o q queriam destru\u00ed-lo(ver em I Reis). Brasil!", "id": "1190058327058857984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190058294125223943"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sidneyrezende", "id": "14665333"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:09:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805566597943492609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189987392566022150"}], "text": "RT @sidneyrezende: Que fim levaram as investiga\u00e7\u00f5es sobre a atua\u00e7\u00e3o do ministro do Turismo que negou se afastar ap\u00f3s ser acusado no caso do\u2026", "id": "1190058294125223943"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190058253658525698"], "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/dMpnSr0Wn2", "expanded_url": "https://bit.ly/2NwY3tx", "display_url": "bit.ly/2NwY3tx", "status": 200, "unwound_url": "https://revoluciontrespuntocero.mx/mujer-se-suicida-lanzandose-desde-el-puente-en-circuito-interior-a-la-altura-de-marina-nacional-en-la-cdmx/"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.7935, "type": "Place", "normalized_text": "Circuito Interior"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.5913, "type": "Place", "normalized_text": "Marina Nacional"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.912, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4392, "type": "Other", "normalized_text": "Revoluci\u00f3n 3.0"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:09:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229010663", "text": "Mujer se suicida lanz\u00e1ndose desde el puente en Circuito Interior a la altura de Marina Nacional en la CDMX | Revoluci\u00f3n 3.0 https://t.co/dMpnSr0Wn2", "id": "1190058253658525698"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190058031754678272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sidneyrezende", "id": "14665333"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:08:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190265415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189987392566022150"}], "text": "RT @sidneyrezende: Que fim levaram as investiga\u00e7\u00f5es sobre a atua\u00e7\u00e3o do ministro do Turismo que negou se afastar ap\u00f3s ser acusado no caso do\u2026", "id": "1190058031754678272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190057968638865408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Miggmicaela", "id": "1006656086399701001"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:08:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053412770476187648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189648370878570502"}], "text": "RT @Miggmicaela: El suicidio por depresi\u00f3n ES REAL, si te sent\u00eds suicida/depresivo y necesitas un amigo, por favor hablame, yo te quiero vi\u2026", "id": "1190057968638865408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190057855631679488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "belabangtan", "id": "1037374363681665025"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.7996, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "melh"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:07:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031331953155420161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189848941128499200"}], "text": "RT @belabangtan: n\u00e3o sei se vcs sabem mas esse v\u00eddeo que o jk postou foi a melhor jogada da partida, sempre mostra no final quem fez a melh\u2026", "id": "1190057855631679488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190057790557106177"], "created_at": "2019-11-01T00:07:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118921745", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.9395, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 34, "end": 36, "probability": 0.4896, "type": "Other", "normalized_text": "bsb"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.6771, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.4507, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 113, "end": 128, "probability": 0.3981, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.4194, "type": "Organization", "normalized_text": "Bruxas"}, {"start": 139, "end": 152, "probability": 0.5046, "type": "Other", "normalized_text": "Lanterna Verde"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.4305, "type": "Other", "normalized_text": "X Men"}]}, "text": "Hoje \u00e9 Halloween e a galerinha de bsb t\u00e1 animad\u00edssima. S\u00f3 no metr\u00f4 hoje encontrei o Esquadr\u00e3o Suicida, o Batman, Mulher Maravilha, Bruxas, Lanterna Verde e at\u00e9 X Men", "id": "1190057790557106177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190057504836902914"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sidneyrezende", "id": "14665333"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:06:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772222904998256640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189987392566022150"}], "text": "RT @sidneyrezende: Que fim levaram as investiga\u00e7\u00f5es sobre a atua\u00e7\u00e3o do ministro do Turismo que negou se afastar ap\u00f3s ser acusado no caso do\u2026", "id": "1190057504836902914"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190057502479716352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "belabangtan", "id": "1037374363681665025"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.7996, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "melh"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:06:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142535069497790466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189848941128499200"}], "text": "RT @belabangtan: n\u00e3o sei se vcs sabem mas esse v\u00eddeo que o jk postou foi a melhor jogada da partida, sempre mostra no final quem fez a melh\u2026", "id": "1190057502479716352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190057385378930688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Larioja16", "id": "1497972126619512838"}]}, "in_reply_to_user_id": "903440064868491264", "created_at": "2019-11-01T00:06:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883334357456388097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190020076184977408"}], "text": "@LaRioja16 *Se suicida y la reciben en el mundo de los muertos un mont\u00f3n de catrinas*", "id": "1190057385378930688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190057122798673922"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "in_reply_to_user_id": "261955501", "created_at": "2019-11-01T00:05:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275275927", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190025929852100610"}], "text": "@malditaternura Total si ya lo usaste en el gobierno de tu tio el suicida, no veo porque no te lo puedas poner ahora.", "id": "1190057122798673922"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190056875464810496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Agarozein", "id": "2503401952"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:04:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1606209709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189940465342337024"}], "text": "RT @Agarozein: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190056875464810496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190056751758036999"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/T6RhSwwbcM", "expanded_url": "http://www.nationalgeographic.com.es/historia/grandes-reportajes/seppuku-despedida-suicida-del-samurai_11256", "display_url": "nationalgeographic.com.es/historia/grand\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jcarlitos69", "id": "117201230"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "mike_athie", "id": "43052225"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "Luis_C_Sandoval", "id": "1058347534832332800"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 171, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}]}, "in_reply_to_user_id": "117201230", "created_at": "2019-11-01T00:03:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881190329356918784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190052894126546945"}], "text": "@jcarlitos69 @mike_athie @CartonCalderon @Luis_C_Sandoval Cierto, fu\u00e9 el plant\u00f3n, y no, no son aut\u00f3matas, y est\u00e1 siempre la opci\u00f3n de la renuncia con honor, bueno, en Jap\u00f3n eran m\u00e1s radicales, antes que perder el honor, ojo, no pido eso, solo me acuerdo https://t.co/T6RhSwwbcM", "id": "1190056751758036999"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190056679066492929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "victorparrag", "id": "509503601"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "ZULOGO", "id": "71966905"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "EscobarLaya", "id": "1134192418788708363"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:03:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134192418788708363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190052375765143554"}], "text": "RT @victorparrag: @ZULOGO @EscobarLaya Que porque CARAJO no se  suicida?", "id": "1190056679066492929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190056607188766720"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/b8yNxCltV9", "expanded_url": "https://www.vanguardiaveracruz.mx/mujer-se-quita-la-vida-en-tlapacoyan/", "display_url": "vanguardiaveracruz.mx/mujer-se-quita\u2026"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/A4BrgY7FW4", "expanded_url": "https://twitter.com/Vanguardia_Mx/status/1190056607188766720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A4BrgY7FW4", "media_key": "3_1190056605510963201"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.3777, "type": "Other", "normalized_text": "Tlapacoyan"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9639, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 99, "tag": "Tlapacoyan"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "Veracruz"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:02:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005140420014166018", "text": "\u00a1Suicida! Al parecer ingiri\u00f3 abundante medicamento y fue encontrada sin signos vitales. #Tlapacoyan #Veracruz https://t.co/b8yNxCltV9 https://t.co/A4BrgY7FW4", "id": "1190056607188766720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190056535784857601"], "created_at": "2019-11-01T00:02:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147580310", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.5587, "type": "Person", "normalized_text": "santos drummond"}]}, "text": "Falando sobre santos drummond quando soltam:\n\n\"E ele se matou com avi\u00e3o?\"", "id": "1190056535784857601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190056524711903233"], "created_at": "2019-11-01T00:02:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "477036360", "text": "Pior que nem se eu fechar  pr\u00f3xima prova vou escapar da prova final \n\nDrogaaaaaaa\nFaculdade por que me matou?", "id": "1190056524711903233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190056490419326976"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "created_at": "2019-11-01T00:02:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286471510", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.7255, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189619446408765441"}], "text": "@MijaelGLP Que pena que siendo periodista responda de tal forma y no escribir que bueno que se de el aumento pero ....... Mijael el suicida de la politica.", "id": "1190056490419326976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190056389437202435"], "created_at": "2019-11-01T00:02:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "144605316", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9044, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "text": "Esqueci q era Halloween e eu e minha amiga est\u00e1vamos fazendo um tour com as hist\u00f3rias de terror de diamantina \nEis q decidimos ir pra uma igreja onde uma noiva se suicidou numa rua totalmente escura e deserta", "id": "1190056389437202435"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190056301541384193"], "created_at": "2019-11-01T00:01:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "737335223805972480", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.984, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "Quem matou a democracia n\u00e3o foi Bolsonaro, n\u00e3o mesmo, esse nunca teve compromisso com ela. Quem matou a democracia foram partidos que questionaram as regras do jogo em 2016, e os neoliberais que se aliam ao fascismo pra implementar sua agenda dando legitimidade pro absurdo.", "id": "1190056301541384193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190056295451254784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:01:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "608002125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190056295451254784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190056242158489601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:01:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3819338080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190056242158489601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190056050122252288"], "created_at": "2019-11-01T00:00:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3010828613", "text": "se eu sumir minha irm\u00e3 me matou", "id": "1190056050122252288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190055899102109697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "belabangtan", "id": "1037374363681665025"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.7996, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "melh"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:00:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942169371337809920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189848941128499200"}], "text": "RT @belabangtan: n\u00e3o sei se vcs sabem mas esse v\u00eddeo que o jk postou foi a melhor jogada da partida, sempre mostra no final quem fez a melh\u2026", "id": "1190055899102109697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190055894345768968"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RomuloDuke", "id": "1164153957876469762"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "in_reply_to_user_id": "1164153957876469762", "created_at": "2019-11-01T00:00:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704588057656365056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190055379058774016"}], "text": "@RomuloDuke @CarlaZambelli17 @BolsonaroSP VIVA O REGIME MILITAR, SE MATOU ,FOI BOSTA.", "id": "1190055894345768968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190055698580807681"], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/3vMS5bdikR", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseMedeirosMT/status/1190000855937945611", "display_url": "twitter.com/JoseMedeirosMT\u2026"}], "mentions": [{"start": 181, "end": 195, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 196, "end": 208, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "EduardoCassadonao"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "eduardobolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 121, "tag": "EduardoCassadonao"}, {"start": 122, "end": 139, "tag": "eduardobolsonaro"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:59:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "52540871", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190000855937945611"}], "text": "Eduardo Bolsonaro disse Se se se se . Nada demais . N\u00e3o roubou, nao matou s\u00f3 comentou possibilidades . #EduardoCassadonao #eduardobolsonaro \nEnquanto isso a fala do outro \u00e9 normal? @jairbolsonaro @BolsonaroSP https://t.co/3vMS5bdikR", "id": "1190055698580807681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190055697083437057"], "created_at": "2019-10-31T23:59:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3413777573", "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "text": "\u201cAntigamente todo mundo andava armado n tinha o tnt de crime q tinha hj\nVe se antigamente tinha arrastao\nN tinha, os bandidos n sabiam qm tinha arma e tinham medo\n\nC ve, nos EUA, c vai la consegue a arma passa por uns exames blz\nSe vc matou alguem vc+", "id": "1190055697083437057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190055592460726272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Miggmicaela", "id": "1006656086399701001"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:58:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078378477294968833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189648370878570502"}], "text": "RT @Miggmicaela: El suicidio por depresi\u00f3n ES REAL, si te sent\u00eds suicida/depresivo y necesitas un amigo, por favor hablame, yo te quiero vi\u2026", "id": "1190055592460726272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190055520528412672"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/fVkI5JrOYj", "expanded_url": "https://twitter.com/oreidoshitposts/status/1174696747727282177", "display_url": "twitter.com/oreidoshitpost\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:58:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3363349521", "text": "o AmOr EnTrE uM pSiCoPaTa E uMa SuIcIdA \u00e9 O mAiS lInDo QuE h\u00c1 eLe MaTaRiA pOr ElA e ElA mOrReRiA pOr ElE https://t.co/fVkI5JrOYj", "id": "1190055520528412672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190055398608396289"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/bCDQNFfO9N", "expanded_url": "https://twitter.com/pedritoortizjr/status/1189988258236813314/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bCDQNFfO9N", "media_key": "7_1189988063012958208"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pedritoortizjr", "id": "126217335"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "AyerNomasSeries", "id": "922593955518218241"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "MaxwellSmart"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 70, "tag": "MaxwellSmart"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:58:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320879758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189988258236813314"}], "text": "RT @pedritoortizjr: El chiste del suicida, con el agente #MaxwellSmart CC @AyerNomasSeries https://t.co/bCDQNFfO9N", "id": "1190055398608396289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190054988795588609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:56:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844897325822619648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190054988795588609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190054975600300032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 127, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:56:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58453554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189867175579922433"}], "text": "RT @RenovaMidia: Um patologista forense afirmou, que a aut\u00f3psia realizada no corpo do bilion\u00e1rio norte-americano Jeffrey Epstein sugere que\u2026", "id": "1190054975600300032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190054962266624002"], "created_at": "2019-10-31T23:56:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017191952863854592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189983419775750144"}], "text": "RT @joanarabella7: O que tem mais piada \u00e9 que voc\u00eas s\u00f3 se preocupam com sa\u00fade mental quando algu\u00e9m se suicida ou para se fingirem de boas p\u2026", "id": "1190054962266624002"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190054825792278528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sidneyrezende", "id": "14665333"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:55:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197910543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189987392566022150"}], "text": "RT @sidneyrezende: Que fim levaram as investiga\u00e7\u00f5es sobre a atua\u00e7\u00e3o do ministro do Turismo que negou se afastar ap\u00f3s ser acusado no caso do\u2026", "id": "1190054825792278528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190054775934668802"], "created_at": "2019-10-31T23:55:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2640022615", "text": "e minha m\u00e3e mandando eu botar cadeira do curso de manha e de noite (q nem tem) e cancelar psicologa pra arrumar um estagio remunerado todos os dias.........\n\nse a ansiedade quase me matou sem nem ter uma rotina dessa imagine tendo e SEM terapia?", "id": "1190054775934668802"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190054764631003139"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "crfrancof1", "id": "293109677"}]}, "in_reply_to_user_id": "293109677", "created_at": "2019-10-31T23:55:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1053060941833793537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190036181511213060"}], "text": "@crfrancof1 Vc matou minha curiosidade...\nEstou aki pensando se tinha algum tipo de vota\u00e7\u00e3o pol\u00eamica...", "id": "1190054764631003139"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190054618782453760"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/8bad7cxqa6", "expanded_url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/mundo/20191022/joven-se-suicida-tras-hallar-pornografia-infantil-en-el-celular-de-su-novio/", "display_url": "radioformula.com.mx/noticias/mundo\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:55:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747913226009120768", "text": "Joven se suicida tras hallar pornograf\u00eda infantil en el celular de su novio https://t.co/8bad7cxqa6", "id": "1190054618782453760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190054585152495616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ancar17", "id": "167150894"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:54:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1340387071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190028870151483393"}], "text": "RT @_ancar17: El suicidio es algo sumamente grave a nivel mundial, no podemos juzgar a quien se suicida pues solamente esa persona en su in\u2026", "id": "1190054585152495616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190054299423911938"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:53:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348799401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190054299423911938"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190054243555794949"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:53:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913866515971297280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "id": "1190054243555794949"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190054223867785216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "belabangtan", "id": "1037374363681665025"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.7996, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "melh"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:53:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110590704026292226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189848941128499200"}], "text": "RT @belabangtan: n\u00e3o sei se vcs sabem mas esse v\u00eddeo que o jk postou foi a melhor jogada da partida, sempre mostra no final quem fez a melh\u2026", "id": "1190054223867785216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190053777388265472"], "created_at": "2019-10-31T23:51:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4044109047", "text": "Uma pessoa que eu gosto mto quase se matou ainda agora, isso acabou cmg", "id": "1190053777388265472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190053751966572545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:51:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182588635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189784818076266496"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1190053751966572545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190053567329185793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sidneyrezende", "id": "14665333"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:50:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3205955609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189987392566022150"}], "text": "RT @sidneyrezende: Que fim levaram as investiga\u00e7\u00f5es sobre a atua\u00e7\u00e3o do ministro do Turismo que negou se afastar ap\u00f3s ser acusado no caso do\u2026", "id": "1190053567329185793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190053565148139520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:50:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2961142031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190053565148139520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190053464044388358"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sidneyrezende", "id": "14665333"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:50:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57159372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189987392566022150"}], "text": "RT @sidneyrezende: Que fim levaram as investiga\u00e7\u00f5es sobre a atua\u00e7\u00e3o do ministro do Turismo que negou se afastar ap\u00f3s ser acusado no caso do\u2026", "id": "1190053464044388358"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190053373170597888"], "created_at": "2019-10-31T23:50:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2300413189", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.6802, "type": "Other", "normalized_text": "Nahuel"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7943, "type": "Other", "normalized_text": "Martina"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.6153, "type": "Other", "normalized_text": "Martina Cante"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189994798725443584"}], "text": "RT @N4w33: [31/10 4:56 p. m.] Nahuel: no veas mis rts Martina t vas a querer matar nas d lo que yo quiero \n[31/10 4:56 p. m.] Martina Cante\u2026", "id": "1190053373170597888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190053368460394496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:50:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2338508598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190053368460394496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190053304849571840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:49:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972326871366070272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190053304849571840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190052985981820928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:48:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2588812315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "id": "1190052985981820928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190052960589484034"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:48:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2858935344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190052960589484034"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190052844893851648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:48:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953124733180051457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190052844893851648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190052612848181249"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fatifernandz", "id": "2241721303"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.453, "type": "Place", "normalized_text": "chino"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9354, "type": "Place", "normalized_text": "china"}]}, "in_reply_to_user_id": "2241721303", "created_at": "2019-10-31T23:47:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360909250", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190052144679936006"}], "text": "@fatifernandz Lo tuyo directamente fue una misi\u00f3n suicida, tendr\u00edas que haber ido al chino, pase y estaba la china con un palo corriendo a los ni\u00f1os jajajajajsjsja", "id": "1190052612848181249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190052600831455232"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/FcsNzOBR9f", "expanded_url": "https://twitter.com/tyIerake/status/1189891697100120064", "display_url": "twitter.com/tyIerake/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:47:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "882270388109152256", "text": "Se vestiu de morte e me matou https://t.co/FcsNzOBR9f", "id": "1190052600831455232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190052502206582785"], "created_at": "2019-10-31T23:46:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "717898085851074560", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.6993, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}]}, "text": "Que porra de pedido de desculpas \u00e9 esse? Ent\u00e3o se a restaura\u00e7\u00e3o do AI-5 fosse uma possibilidade, voc\u00ea estaria de acordo? A ditadura perseguiu, torturou e matou inocentes deliberadamente. Isso \u00e9 um fato que jamais pode ser revisto. Jamais.", "id": "1190052502206582785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190052405066506242"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sidneyrezende", "id": "14665333"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:46:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159682173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189987392566022150"}], "text": "RT @sidneyrezende: Que fim levaram as investiga\u00e7\u00f5es sobre a atua\u00e7\u00e3o do ministro do Turismo que negou se afastar ap\u00f3s ser acusado no caso do\u2026", "id": "1190052405066506242"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190052375765143554"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ZULOGO", "id": "71966905"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "EscobarLaya", "id": "1134192418788708363"}]}, "in_reply_to_user_id": "71966905", "created_at": "2019-10-31T23:46:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "509503601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190043128549564419"}], "text": "@ZULOGO @EscobarLaya Que porque CARAJO no se  suicida?", "id": "1190052375765143554"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190052336690958336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Miggmicaela", "id": "1006656086399701001"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:46:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775683319245799424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189648370878570502"}], "text": "RT @Miggmicaela: El suicidio por depresi\u00f3n ES REAL, si te sent\u00eds suicida/depresivo y necesitas un amigo, por favor hablame, yo te quiero vi\u2026", "id": "1190052336690958336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190052151936073730"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gerardocarella", "id": "176225789"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "Gabrielhpereyra", "id": "201085868"}, {"start": 58, "end": 72, "username": "ernesto_talvi", "id": "3248057667"}, {"start": 75, "end": 88, "username": "Dmartinez_uy", "id": "2497269751"}, {"start": 95, "end": 110, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:45:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083719912831533056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189669677896798208"}], "text": "RT @gerardocarella: @Gabrielhpereyra Mir\u00e1 lo que le dec\u00eda @ernesto_talvi a @Dmartinez_uy sobre @LuisLacallePou \nEs una d\u00e9bil y forzada coal\u2026", "id": "1190052151936073730"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190052004497895426"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DonMitxel_VI", "id": "329027879"}]}, "in_reply_to_user_id": "329027879", "created_at": "2019-10-31T23:44:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "923067408251871232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189973703578341378"}], "text": "@DonMitxel_VI Mi voto no puede asesinar a nadie porque es un pu\u00f1etero papel. Son los pol\u00edticos los que se piensan que porque les votamos pueden hacer lo que quieran. Saben que no pasa absolutamente nada y se aprovechan. Mi voto no es asesino, es suicida.", "id": "1190052004497895426"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190051977524318209"], "created_at": "2019-10-31T23:44:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069955772577185793", "text": "gana suicida", "id": "1190051977524318209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190051862726225925"], "created_at": "2019-10-31T23:44:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1131994752067559425", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 do Pipo"}]}, "text": "Como que o Z\u00e9 do Pipo se suicidou?!", "id": "1190051862726225925"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190051826785226752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "in_reply_to_user_id": "2959459379", "created_at": "2019-10-31T23:44:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229102366", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190047634960064513"}], "text": "@FotosDeFatos Pousaram ali e em um monte de lugar \"sem rumo\" devido ao extremo mal tempo do dia e ao tra\u00e7o suicida da invas\u00e3o que sim, tb contou com a sorte.", "id": "1190051826785226752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190051776122232840"], "created_at": "2019-10-31T23:43:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1633282555", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.7543, "type": "Other", "normalized_text": "valentina"}]}, "text": "No llegamos a ir a la bresh y valentina se me suicida", "id": "1190051776122232840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190051564075044866"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dulong23", "id": "3146568120"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}]}, "in_reply_to_user_id": "3146568120", "created_at": "2019-10-31T23:42:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "225269639", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190029632785014785"}], "text": "@dulong23 @MijaelGLP @JulianaOxenford Un burro piensa m\u00e1s que el IMB\u00c9CIL (palabra de su cobarde suicida l\u00edder) de Mijael. No le exijan m\u00e1s. Lo importante que va a postular y con ello el apra desaparecer\u00e1 de la pol\u00edtica peruana.", "id": "1190051564075044866"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190051536841392130"], "created_at": "2019-10-31T23:42:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "40752379", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.713, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 130, "tag": "orcrim"}, {"start": 131, "end": 140, "tag": "forodesp"}, {"start": 141, "end": 155, "tag": "FUERZABOLIVIA"}]}, "text": "A esquerda j\u00e1 matou 20 no Chile e 4 na Bol\u00edvia.\nO que falta pra galera entender que se trata de uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa?\n#orcrim #forodesp #FUERZABOLIVIA", "id": "1190051536841392130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190051409737191425"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vanesssass", "id": "39619469"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.8949, "type": "Person", "normalized_text": "Gisele"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.806, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 218, "tag": "BomSucesso"}]}, "in_reply_to_user_id": "39619469", "created_at": "2019-10-31T23:42:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "840748617153548289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190049475617861634"}], "text": "@vanesssass Vdd! Povo dizendo: \"t\u00e1 na hora de largar esse embuste Gisele\" como se ela fosse santa \ud83e\udd26 ela sabe q ele j\u00e1 matou, tentou matar M\u00e1rio e sabe mts podres dele e continua atr\u00e1s. Tem q se ferrar junto #BomSucesso", "id": "1190051409737191425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190051331832262657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Miggmicaela", "id": "1006656086399701001"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:42:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904538646967136256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189648370878570502"}], "text": "RT @Miggmicaela: El suicidio por depresi\u00f3n ES REAL, si te sent\u00eds suicida/depresivo y necesitas un amigo, por favor hablame, yo te quiero vi\u2026", "id": "1190051331832262657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190051173941862400"], "created_at": "2019-10-31T23:41:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "767186674975727616", "text": "Idea\u00e7\u00e3o suicida voltou \u00e0 toda\n\nVou desistir da faculdade\n\nTo em recupera\u00e7\u00e3o de uma hemorragia interna\n\nBriguei com a minha amiga\n\nDuas das minhas ratinhas morreram e o desespero da terceira ta acabando comigo\n\nVai se fuder mano que semana de merda", "id": "1190051173941862400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190050821918142466"], "entities": {"mentions": [{"start": 110, "end": 117, "username": "_efi55", "id": "2376022682"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.6348, "type": "Other", "normalized_text": "Roti"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:40:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "863761489", "text": "Me: Ay estoy podrida pero no s\u00e9 de qu\u00e9 \nRoti: De vivir, rajate un tiro\n\nPara ayuda al suicida comunicarse con @_efi55", "id": "1190050821918142466"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190050648894693376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AbriltheDuchess", "id": "160030566"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:39:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825740906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189729551825412098"}], "text": "RT @AbriltheDuchess: Tengo la luna en suicida.", "id": "1190050648894693376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190050639851733002"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:39:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185777353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190050639851733002"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190050635045056517"], "in_reply_to_user_id": "2349846973", "created_at": "2019-10-31T23:39:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2349846973", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 106, "probability": 0.8341, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza de Mayo"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190038971868418048"}], "text": "Bueno, ahora que verifico, no dice que se suicida, sino que \"un presidente ser\u00e1 colgado en la Plaza de Mayo\"\n\nAhi ya califican ambos Fern\u00e1ndez!", "id": "1190050635045056517"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190050616971874305"], "created_at": "2019-10-31T23:39:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "824764376397799430", "text": "acabei de descobrir que uma ex aluna se suicidou. Ela tinha no m\u00e1ximo 13 anos \ud83d\ude28\n\nprecisamos falar sobre a depress\u00e3o na pr\u00e9-adolesc\u00eancia, principalmente em jovens de regi\u00f5es mais humildes.", "id": "1190050616971874305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190050476563345408"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/ODf4o2Hyuy", "expanded_url": "https://twitter.com/DypalutSul/status/1190049239516221440", "display_url": "twitter.com/DypalutSul/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:38:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1497203162", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190049239516221440"}], "text": "-Necesita respirar hondo para no alzar el tono, apartando la mirada un momento-\n\nSi se lo cuentas, tienes que jurar que no vas a dejar que se meta \u00e9l solo en una misi\u00f3n suicida. No puedes soltarle la bomba y dejarle solo. https://t.co/ODf4o2Hyuy", "id": "1190050476563345408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190049968968605697"], "in_reply_to_user_id": "1187814033287725061", "created_at": "2019-10-31T23:36:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187814033287725061", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.7452, "type": "Person", "normalized_text": "Kha'zix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190049572841807872"}], "text": "Pior \u00e9 o Kha'zix \"campei mid e top.\" Tipo, o maluco vinha top pegava todas as kills e foda-se, se matou pro top advers\u00e1rio e eu construi minha pr\u00f3pria vantagem que foi jogada no cu porque a porra de um adc merda rouba todas as waves e n\u00e3o consigo ficar side porque sempre. +", "id": "1190049968968605697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190049913423499264"], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/bTsrxoYZJI", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4TR5_JA5iKMGjYuBfQtYZehXba-kQ_7QT8Fi40/?igshid=112o6mrtrt0ko", "display_url": "instagram.com/p/B4TR5_JA5iKM\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:36:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339271530", "text": "Na boa, quem ainda \u00e9 suicida pra continuar a comprar cotonetes com haste de pl\u00e1stico? A haste de papel j\u00e1 deveria ser o padr\u00e3o. Mas enquanto ainda n\u00e3o \u00e9, use o seu poder de compra e\u2026 https://t.co/bTsrxoYZJI", "id": "1190049913423499264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190049729725501440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AbriltheDuchess", "id": "160030566"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:35:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023787580461146113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189729551825412098"}], "text": "RT @AbriltheDuchess: Tengo la luna en suicida.", "id": "1190049729725501440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190049713153826816"], "in_reply_to_user_id": "2723788234", "created_at": "2019-10-31T23:35:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1189641412545073153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190048628947202048"}], "text": "@rebeldescalca Matou a pau no coment\u00e1rio! Se for seu anivers\u00e1rio \u00e9 parab\u00e9ns dobrado!!", "id": "1190049713153826816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190049628961542145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "wonderkkkk", "id": "1167105267101765634"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "kaneki"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:35:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122032393198682112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189975699836350466"}], "text": "RT @wonderkkkk: - um_otaku_depressivo\n\n- fala que quer se matar\n\n- icon do kaneki\n\n- se acha o psicopata suic\u00edda na internet \n\notaku 2014 f\u2026", "id": "1190049628961542145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190049574171402243"], "created_at": "2019-10-31T23:35:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229060911", "text": "Hoje um menino aqui tirou a pr\u00f3pria vida porque n\u00e3o conseguia um emprego. Pesado viu", "id": "1190049574171402243"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190049235145822208"], "created_at": "2019-10-31T23:33:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "65118495", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 121, "probability": 0.7596, "type": "Person", "normalized_text": "Micaela"}, {"start": 175, "end": 195, "probability": 0.9527, "type": "Other", "normalized_text": "La Casa de las Flores"}, {"start": 214, "end": 220, "probability": 0.8983, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "Se le suicida la mam\u00e1.\nEl hermano comi\u00e9ndose la ciega villana.\nEl pap\u00e1 en una secta.\nSE LE MERIENDAN EL CONEJO.\nSi Micaela no mata a todos al final de la segunda temporada de La Casa de las Flores no vuelvo a usar Netflix.", "id": "1190049235145822208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190049116337905665"], "created_at": "2019-10-31T23:33:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100930822", "text": "Fuaaaa, que fuerte que est\u00e1 el actor del guas\u00f3n en el escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d", "id": "1190049116337905665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190049084763193344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5771, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:33:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2568384330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189914991455068161"}], "text": "RT @krugger65: Aqu\u00ed ya cambiada con La Plata de todos los peruanos (sus 27 mil soles  de sueldote) buena dieta, enjoyada y refinada.\nD\u00edganm\u2026", "id": "1190049084763193344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190049000440893447"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Mllkdoido11", "id": "889633411077373956"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.751, "type": "Person", "normalized_text": "Diogo"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:32:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055340413312253952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190048365125476353"}], "text": "RT @Mllkdoido11: Diogo \u00e9 fdppp man\u00e9, matou o bichinho mane, que loucura. \nFdp sempre se salva \ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24", "id": "1190049000440893447"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190048840788987906"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AbriltheDuchess", "id": "160030566"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:32:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4780265187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189729551825412098"}], "text": "RT @AbriltheDuchess: Tengo la luna en suicida.", "id": "1190048840788987906"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190048658001137664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Mllkdoido11", "id": "889633411077373956"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.751, "type": "Person", "normalized_text": "Diogo"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:31:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887849514886983680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190048365125476353"}], "text": "RT @Mllkdoido11: Diogo \u00e9 fdppp man\u00e9, matou o bichinho mane, que loucura. \nFdp sempre se salva \ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24", "id": "1190048658001137664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190048395081199622"], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/9LCSdU5Bsd", "expanded_url": "https://urbsmagna.com/2019/10/31/toffoli-e-aras-sabiam-que-a-b-58-ia-explodir-entao-bolsonaro-se-escondeu-na-arabia/", "display_url": "urbsmagna.com/2019/10/31/tof\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7116, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.4496, "type": "Person", "normalized_text": "GOLPE"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:30:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16214062", "text": "A GANGUE EMPOLEIRADA NO GOVERNO MATOU MARIELLE PELA TERCEIRA VEZ. E AMEA\u00c7A DAR GOLPE EM SI MESMO CONTRA O POVO https://t.co/9LCSdU5Bsd", "id": "1190048395081199622"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190048365125476353"], "created_at": "2019-10-31T23:30:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889633411077373956", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5685, "type": "Person", "normalized_text": "Diogo"}]}, "text": "Diogo \u00e9 fdppp man\u00e9, matou o bichinho mane, que loucura. \nFdp sempre se salva \ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24", "id": "1190048365125476353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190047934588563458"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:28:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758379171450150912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190047934588563458"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190047861284589569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:28:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360258813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "id": "1190047861284589569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190047791562862592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:27:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935136707703386113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190047791562862592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190047714882543626"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:27:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005980744752254976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190047714882543626"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190047689548845056"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/iPFyKOnjBr", "expanded_url": "http://bit.ly/33aZB3m", "display_url": "bit.ly/33aZB3m", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/viver-bem/saude-e-bem-estar/cefaleia-em-salvas-pior-dor-de-cabeca-suicida/?utm_source=twitter&utm_medium=midia-social&utm_campaign=viver-bem"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.6379, "type": "Other", "normalized_text": "viverbem"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 93, "tag": "viverbem"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:27:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390284146", "text": "Saiba mais sobre a pior dor de cabe\u00e7a: a cefaleia em salvas https://t.co/iPFyKOnjBr #viverbem", "id": "1190047689548845056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190047589049212930"], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Dt66LxYRa8", "expanded_url": "https://www.hoyestado.com/2019/10/se-suicida-mujer-arrojandose-de-puente-en-la-cdmx/", "display_url": "hoyestado.com/2019/10/se-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.hoyestado.com/2019/10/se-suicida-mujer-arrojandose-de-puente-en-la-cdmx/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "HoyCDMX", "id": "3158329988"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.7118, "type": "Place", "normalized_text": "Marina Nacional"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.5766, "type": "Place", "normalized_text": "Circuito Interior"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.8923, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 111, "tag": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:27:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178910877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190047380839763968"}], "text": "RT @HoyCDMX: Mujer se suicida arroj\u00e1ndose desde un puente sobre Marina Nacional y Circuito Interior en la #CDMX\n\nhttps://t.co/Dt66LxYRa8", "id": "1190047589049212930"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190047406198534144"], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Dt66LxYRa8", "expanded_url": "https://www.hoyestado.com/2019/10/se-suicida-mujer-arrojandose-de-puente-en-la-cdmx/", "display_url": "hoyestado.com/2019/10/se-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.hoyestado.com/2019/10/se-suicida-mujer-arrojandose-de-puente-en-la-cdmx/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "HoyCDMX", "id": "3158329988"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.7118, "type": "Place", "normalized_text": "Marina Nacional"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.5766, "type": "Place", "normalized_text": "Circuito Interior"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.8923, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 111, "tag": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:26:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127068662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190047380839763968"}], "text": "RT @HoyCDMX: Mujer se suicida arroj\u00e1ndose desde un puente sobre Marina Nacional y Circuito Interior en la #CDMX\n\nhttps://t.co/Dt66LxYRa8", "id": "1190047406198534144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190047380839763968"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Dt66LxYRa8", "expanded_url": "https://www.hoyestado.com/2019/10/se-suicida-mujer-arrojandose-de-puente-en-la-cdmx/", "display_url": "hoyestado.com/2019/10/se-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.hoyestado.com/2019/10/se-suicida-mujer-arrojandose-de-puente-en-la-cdmx/"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Marina Nacional"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.5305, "type": "Place", "normalized_text": "Circuito Interior"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.8785, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 98, "tag": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:26:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3158329988", "text": "Mujer se suicida arroj\u00e1ndose desde un puente sobre Marina Nacional y Circuito Interior en la #CDMX\n\nhttps://t.co/Dt66LxYRa8", "id": "1190047380839763968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190047173074919424"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "in_reply_to_user_id": "174818242", "created_at": "2019-10-31T23:25:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891127344487956484", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189979506876014594"}], "text": "@leandroruschel Um se refere \u00e0 insatisfa\u00e7\u00e3o popular com o governo e outro apologia \u00e0 regime de exce\u00e7\u00e3o, antidemocr\u00e1tico que torturou e matou opositores.  Quer que desenhe?", "id": "1190047173074919424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190047136311894017"], "in_reply_to_user_id": "51124892", "created_at": "2019-10-31T23:25:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1219224974", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189895612092817408"}], "text": "@ESPNagora E se fosse a filha de vcs que tivesse sido assassinada por este bandido, vcs estariam dando holofotes, que falta de assunto hein, esses cara teria que cumprir pris\u00e3o perp\u00e9tua, matou e deu pra cachorro comer. Tanta gente honesta querendo trabalhar e v\u00e3o dar pra este bandido.", "id": "1190047136311894017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190047088379416579"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BavarescoJr", "id": "95509252"}]}, "in_reply_to_user_id": "95509252", "created_at": "2019-10-31T23:25:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "891127344487956484", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190045045208076289"}], "text": "@BavarescoJr Um se refere \u00e0 insatisfa\u00e7\u00e3o popular com o governo e outro apologia \u00e0 regime de exce\u00e7\u00e3o, antidemocr\u00e1tico que torturou e matou opositores.  Quer que desenhe?", "id": "1190047088379416579"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190047007001452544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Miggmicaela", "id": "1006656086399701001"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:24:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127403133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189648370878570502"}], "text": "RT @Miggmicaela: El suicidio por depresi\u00f3n ES REAL, si te sent\u00eds suicida/depresivo y necesitas un amigo, por favor hablame, yo te quiero vi\u2026", "id": "1190047007001452544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190046988185882626"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/3VNwPNa2n0", "expanded_url": "https://t.co/3VNwPNa2n0", "display_url": "t.co/3VNwPNa2n0"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5904, "type": "Person", "normalized_text": "Billy"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:24:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108790269779025920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189931221909934080"}], "text": "RT @awaekingdom: Esses s\u00e3o os pais do Billy??? Gente socorro \nSe ela n\u00e3o matou ele, eu n\u00e3o sei o que foi KKKKKK https://t.co/3VNwPNa2n0", "id": "1190046988185882626"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190046157822709760"], "created_at": "2019-10-31T23:21:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787069580350988289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165870351584256000"}], "text": "RT @fradecarolx: todo dia uma not\u00edcia de algu\u00e9m q se matou por depress\u00e3o... todo dia um text\u00e3o sobre empatia, uma hastag nova, um filtro na\u2026", "id": "1190046157822709760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190046011248578560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:20:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800673862283206657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190046011248578560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190045987106119686"], "created_at": "2019-10-31T23:20:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790403639257038848", "text": "arruinaste los planes d estar en tu vida, mala mia, se q es un acto suicida, jodido amor masoquista", "id": "1190045987106119686"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190045767093956608"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/vRMGZNhTyp", "expanded_url": "https://www.ilsole24ore.com/art/figlio-suicida-bocciatura-inattesa-niente-danni-scuola-ACB4qtv?utm_term=Autofeed&utm_medium=TWSole24Ore&utm_source=Twitter#Echobox=1572557264", "display_url": "ilsole24ore.com/art/figlio-sui\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/NAvkzXUgm9", "expanded_url": "https://twitter.com/sole24ore/status/1190021978046042112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NAvkzXUgm9", "media_key": "3_1190021975407767554"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sole24ore", "id": "420351046"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:19:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3308422191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190021978046042112"}], "text": "RT @sole24ore: Figlio suicida per bocciatura inattesa, niente dalla danni dalla scuola https://t.co/vRMGZNhTyp https://t.co/NAvkzXUgm9", "id": "1190045767093956608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190045556967723009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:19:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754245055867650048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190045556967723009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190045524671574018"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Matute43713687", "id": "1165353959701307393"}]}, "in_reply_to_user_id": "1165353959701307393", "created_at": "2019-10-31T23:18:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3099519387", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189920877548331008"}], "text": "@Matute43713687 @hvignt y si \"se suicida\",............tampoco ir\u00eda al velorio !!!jajaa", "id": "1190045524671574018"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190045152871628800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Animatoons8", "id": "1172546178493374469"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:17:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119324571197419527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189721688314916864"}], "text": "RT @Animatoons8: O que adianta desenhar como seria depois da guerra se tu matou ele o filha da puta,se \u00e9 pra desenhar ele depois da guerra\u2026", "id": "1190045152871628800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190045145984618496"], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/tMCI6x3oof", "expanded_url": "https://twitter.com/Larangeira/status/1190045145984618496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tMCI6x3oof", "media_key": "3_1190045138573242368"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.8322, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "Amarildo"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:17:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "14015912", "text": "A bolsonarista promotora do caso Marielle foi a que arquivou o caso Amarildo. \nVai acabar provando que Marielle se matou com 20 tiros. https://t.co/tMCI6x3oof", "id": "1190045145984618496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190044796406120453"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sidneyrezende", "id": "14665333"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:16:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3959122468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189987392566022150"}], "text": "RT @sidneyrezende: Que fim levaram as investiga\u00e7\u00f5es sobre a atua\u00e7\u00e3o do ministro do Turismo que negou se afastar ap\u00f3s ser acusado no caso do\u2026", "id": "1190044796406120453"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190044759747964928"], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/EpedxYMlDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Nathan47302844/status/1190044759747964928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EpedxYMlDU", "media_key": "7_1190044714168410113"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:15:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1188102297030725633", "text": "T\u00e1 fluindo o suicida \ud83d\ude2c\u270a\ud83c\udffb https://t.co/EpedxYMlDU", "id": "1190044759747964928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190044604994850816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:15:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732882848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190044604994850816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190044601769439237"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "wookjiwoo", "id": "748261279048019968"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 102, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 293, "end": 301, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "748261279048019968", "created_at": "2019-10-31T23:15:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "996041575569518592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190036112066121729"}], "text": "@wookjiwoo @marcimandradem @allantercalivre Nossa que post ironico. Que deus me livre n foi o bolsonaro q roubou e matou pessoas por decadas com um governo corrupto de merda que quase destruiu o pais com a corrupsao, foi essa esquerda de merda esses pt sujo que soh se importam com si mesmos. Bolsonaro esta ajudando o pais.", "id": "1190044601769439237"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190044549042884608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "wonderkkkk", "id": "1167105267101765634"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "kaneki"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:15:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972669987675664384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189975699836350466"}], "text": "RT @wonderkkkk: - um_otaku_depressivo\n\n- fala que quer se matar\n\n- icon do kaneki\n\n- se acha o psicopata suic\u00edda na internet \n\notaku 2014 f\u2026", "id": "1190044549042884608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190044488011522048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:14:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2610599712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190044488011522048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190044375319007232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sidneyrezende", "id": "14665333"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:14:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58583772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189987392566022150"}], "text": "RT @sidneyrezende: Que fim levaram as investiga\u00e7\u00f5es sobre a atua\u00e7\u00e3o do ministro do Turismo que negou se afastar ap\u00f3s ser acusado no caso do\u2026", "id": "1190044375319007232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190044238177865728"], "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/mRq2dEx4oZ", "expanded_url": "https://twitter.com/___Gabxs/status/1190044238177865728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mRq2dEx4oZ", "media_key": "7_1190043949991387136"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:13:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092575231993102336", "text": "2 horas procurando meu canga ( depresssivo ) pergunto se algu\u00e9m viu ele \u00e9 s\u00f3 escuto \u201c deve ter morrido \u201c se matou \u201c fez uma em sumir \u201c \n\nE quando eu acho o arrombado ele cagou pra minha preocupa\u00e7\u00e3o com ele.\n\nnoite do dia 4 pro dia 5, eu s\u00f3 quero minha casa \ud83d\ude44 https://t.co/mRq2dEx4oZ", "id": "1190044238177865728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190044220075204614"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ViMNfpuZa9", "expanded_url": "https://www.lapagina.com.sv/nacionales/mujer-se-suicida-tras-lanzarse-de-paso-a-desnivel-en-redondel-naciones-unidas/", "display_url": "lapagina.com.sv/nacionales/muj\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DSxAxdep9T", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPagina/status/1190002179509309440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DSxAxdep9T", "media_key": "3_1190002177714139136"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LaPagina", "id": "20819168"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:13:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3809936534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190002179509309440"}], "text": "RT @LaPagina: Mujer se suicida tras lanzarse de paso a desnivel en redondel Naciones\u00a0Unidas https://t.co/ViMNfpuZa9 https://t.co/DSxAxdep9T", "id": "1190044220075204614"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190044211745296386"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:13:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140438031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190044211745296386"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190044106942275587"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:13:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939569852062339072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190044106942275587"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190044082879504384"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "JuanMa_Moreno", "id": "278955879"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.47, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.339, "type": "Person", "normalized_text": "Feij\u00f3o"}, {"start": 165, "end": 172, "probability": 0.6439, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 270, "end": 276, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "Galicia"}]}, "in_reply_to_user_id": "20509689", "created_at": "2019-10-31T23:13:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3431581823", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189979554095329280"}], "text": "@populares @JuanMa_Moreno Si fuera usted gallego Sr. Moreno dir\u00eda que est\u00e1 de carallada como su correligionario el Sr. Feij\u00f3o . \u00bfSabe usted que el corredor norte de Portugal , con un gobierno de izquierdas , pero serio y no suicida , est\u00e1 creando 5 veces m\u00e1s empleo que Galicia .", "id": "1190044082879504384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190044029284757509"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:13:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939884843005038594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190044029284757509"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190043998066544645"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gmobastias", "id": "242281175"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6519, "type": "Place", "normalized_text": "La Moneda"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:12:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327120973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190042054392451072"}], "text": "RT @gmobastias: Por que la reuni\u00f3n de hoy en La Moneda convoc\u00f3 a los mismos actores que cuatro a\u00f1os atr\u00e1s, sin pudor y a plena vista fren\u00f3\u2026", "id": "1190043998066544645"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190043944228474880"], "created_at": "2019-10-31T23:12:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1060724177244700674", "text": "mano apareceu uma menininha fantasiada pedindo doce aqui no port\u00e3o falando que o irm\u00e3o dela se suicidou no banheiro \ud83d\ude28", "id": "1190043944228474880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190043688572993538"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "wonderkkkk", "id": "1167105267101765634"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "kaneki"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:11:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049750596146917376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189975699836350466"}], "text": "RT @wonderkkkk: - um_otaku_depressivo\n\n- fala que quer se matar\n\n- icon do kaneki\n\n- se acha o psicopata suic\u00edda na internet \n\notaku 2014 f\u2026", "id": "1190043688572993538"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190043305591156737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:10:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399522366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "id": "1190043305591156737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190042820649930754"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cat_revel", "id": "1161973928501403648"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.5577, "type": "Organization", "normalized_text": "GC"}, {"start": 29, "end": 46, "probability": 0.7259, "type": "Organization", "normalized_text": "Tsunami Democratic"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:08:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3196300247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189529412401860608"}], "text": "RT @cat_revel: Seg\u00fan la GC, \"Tsunami Democratic ha sido confirmado como una organizaci\u00f3n criminal.\nLo que realmente est\u00e1 confirmado es que\u2026", "id": "1190042820649930754"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190042752769253376"], "created_at": "2019-10-31T23:07:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148421188", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.4315, "type": "Other", "normalized_text": "HALLOWEEN"}]}, "text": "PR\u00c9STENME UN UNIFORME DEL CRUZ AZUL, ES QUE MA\u00d1ANA IR\u00c9 A UNA FIESTA DE HALLOWEEN Y ME VESTIR\u00c9 DE IMB\u00c9CIL SUICIDA\n\ud83d\ude01", "id": "1190042752769253376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190042738206691328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anacdias_2", "id": "1053440107892629509"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:07:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094064454818562048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189938653306458112"}], "text": "RT @anacdias_2: To chorando muito com a reportagem que acabei de no jornal , um cara matou uma menininha de 5 aninhos a facadas na rua \"do\u2026", "id": "1190042738206691328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190042683349356545"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/0Cvl4XF1VM", "expanded_url": "https://twitter.com/Heraclio_Mlzo/status/1190042683349356545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0Cvl4XF1VM", "media_key": "3_1190042681365405696"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:07:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1180223894562787328", "text": "Porque se emigra la gente? Porque se suicida la gente? https://t.co/0Cvl4XF1VM", "id": "1190042683349356545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190042651355205633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gmobastias", "id": "242281175"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6519, "type": "Place", "normalized_text": "La Moneda"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:07:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1560885620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190042054392451072"}], "text": "RT @gmobastias: Por que la reuni\u00f3n de hoy en La Moneda convoc\u00f3 a los mismos actores que cuatro a\u00f1os atr\u00e1s, sin pudor y a plena vista fren\u00f3\u2026", "id": "1190042651355205633"}], "includes": {"users": [{"name": "Lay \ud83c\udf7c \ud83c\udf35", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 192, "tweet_count": 8138, "listed_count": 0}, "id": "3883044628", "location": "Novo Repartimento, Par\u00e1", "username": "Oliveira_lay8"}, {"name": "Henrique Alves\ud83e\udde1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 4603, "tweet_count": 198928, "listed_count": 3}, "id": "798270259295821824", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Henriqu23673678"}, {"name": "Edu Panzi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62774, "following_count": 977, "tweet_count": 27080, "listed_count": 115}, "id": "168710483", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "edupanzi"}, {"name": "Rapha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7424, "following_count": 449, "tweet_count": 298407, "listed_count": 16}, "id": "2463751946", "username": "tuitarapha"}, {"name": "\ud835\ude8a\ud835\ude81\ud835\ude7c\ud835\udea2 \u1da0\u1d52\u02b3\u1d49\u1d5b\u1d49\u02b3 \ud835\udc42\ud835\udc61\u2077\ud83c\udf31", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1220, "tweet_count": 21604, "listed_count": 1}, "id": "3031605352", "location": "\uc77c\uc0b0", "username": "ImJoonUniverse"}, {"name": "isi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8485, "following_count": 3602, "tweet_count": 26759, "listed_count": 9}, "id": "1037374363681665025", "location": "26.05.2019 \ud83d\udcab", "username": "belabangtan"}, {"name": "ruivinha da ladeira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 370, "tweet_count": 8616, "listed_count": 0}, "id": "4333009167", "location": "fundo do po\u00e7o", "username": "htgmyjack"}, {"name": "Natanael F. Ramos \ud83e\udd8a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 479, "tweet_count": 5088, "listed_count": 0}, "id": "880881585645662208", "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "NatanFR07"}, {"name": "Leandro Cabido", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 49692, "following_count": 22490, "tweet_count": 22668, "listed_count": 82}, "id": "292017058", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "leandrocabido"}, {"name": "Richard Lani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 164, "tweet_count": 5294, "listed_count": 5}, "id": "68632812", "location": "Ara\u00e7atuba - SP", "username": "RichardLani"}, {"name": "isa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 276, "tweet_count": 5760, "listed_count": 0}, "id": "341174802", "username": "isatca11"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3bLuiz Correia Barros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10090, "following_count": 10545, "tweet_count": 211784, "listed_count": 2}, "id": "196124725", "location": "Pambansang Punong Rehiyon, Rep", "username": "bluiz2010"}, {"name": "Maria Magan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11011, "following_count": 11224, "tweet_count": 63133, "listed_count": 0}, "id": "3630252972", "username": "MariaMagan1"}, {"name": "Carlos dos Anjos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 863, "tweet_count": 14812, "listed_count": 0}, "id": "517108890", "location": "Grande S\u00e3o Paulo", "username": "cazedosanjos"}, {"name": "FMary\ud83d\udc80\ud83d\udeac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 869, "tweet_count": 27714, "listed_count": 2}, "id": "1151684278348144640", "username": "Fmaryrsilva"}, {"name": "Adii", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 214, "tweet_count": 527, "listed_count": 0}, "id": "2945160034", "username": "adiagz"}, {"name": "cloveta\u2122 '')", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7812, "following_count": 719, "tweet_count": 104109, "listed_count": 24}, "id": "3233557661", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil UFG", "username": "clovisnow"}, {"name": "ari \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 688, "tweet_count": 13893, "listed_count": 0}, "id": "855924896194588673", "location": "62", "username": "hey_ariell"}, {"name": "Madureirax", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 2027, "tweet_count": 270900, "listed_count": 5}, "id": "3994659556", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "madureirax"}, {"name": "MANUEL ACU\u00d1A CASTILO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 212, "tweet_count": 32414, "listed_count": 0}, "id": "200590697", "location": "VILLAHERMOSA TABASCO MEXICO", "username": "mac949024"}, {"name": "Jorge Rejame", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 131, "tweet_count": 713, "listed_count": 0}, "id": "769320750390050816", "location": "Barra da Tijuca - RJ", "username": "JRejame"}, {"name": "Jornal O Globo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7201255, "following_count": 7432, "tweet_count": 481059, "listed_count": 13068}, "id": "54341363", "username": "JornalOGlobo"}, {"name": "FUTNEWSMG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13035, "following_count": 943, "tweet_count": 41459, "listed_count": 20}, "id": "156835826", "location": "BRASIL", "username": "Futnewsmg"}, {"name": "\ud83c\udd71\ufe0fatheus Vaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 340, "tweet_count": 4798, "listed_count": 0}, "id": "1004045694", "location": "Bras\u00edlia", "username": "MatheeusVaaz"}, {"name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9Eroni Liane K. Fronza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 1214, "tweet_count": 111300, "listed_count": 7}, "id": "793524044263989248", "username": "EroniLiane"}, {"name": "Nani Peres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1374, "tweet_count": 12280, "listed_count": 1}, "id": "1083113927897239560", "location": "Brasil", "username": "IarasPagus"}, {"name": "Sweet Dreams", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 139, "tweet_count": 827, "listed_count": 0}, "id": "984491208935378945", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "NahueSs"}, {"name": "Yui \ud83d\udd2a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 3400, "tweet_count": 166648, "listed_count": 8}, "id": "794709499877740544", "username": "Yui_The_Cat"}, {"name": "\u115f\u115f\u1d22\u1d00\u1d1b\u1d00\u0274\u0274\u1d00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 404, "tweet_count": 12640, "listed_count": 1}, "id": "1090122371476922368", "username": "zatannxz"}, {"name": "percy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 321, "tweet_count": 5529, "listed_count": 0}, "id": "913563843577679872", "username": "percepsis"}, {"name": "galileu galigrelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 909, "tweet_count": 39073, "listed_count": 2}, "id": "1048588770147278848", "location": "bh ", "username": "gugstuitero"}, {"name": "MARYS SENA PEREZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 475, "tweet_count": 14024, "listed_count": 3}, "id": "105810604", "location": "Santo Domingo Republica Domini", "username": "msenaper2"}, {"name": "Spooky Lila\u2122 \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 370, "tweet_count": 104595, "listed_count": 18}, "id": "227901987", "location": "Nowhere to be found ", "username": "taewhispers"}, {"name": "PutoMikel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70788, "following_count": 1459, "tweet_count": 65910, "listed_count": 197}, "id": "822841304367464448", "username": "PutoMikel"}, {"name": "Ori", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 420, "tweet_count": 35657, "listed_count": 0}, "id": "236636235", "location": "Buenos Aires , Argentina ", "username": "__oriiiii"}, {"name": "abril", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90936, "following_count": 6364, "tweet_count": 94811, "listed_count": 84}, "id": "160030566", "location": "Patagonia argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "AbriltheDuchess"}, {"name": "Niko (Is That Latifi In The Wall?)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1799, "tweet_count": 216835, "listed_count": 37}, "id": "28027732", "location": "New York, NY", "username": "SportsJournNiko"}, {"name": "Rep\u00f3rter Fur\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12840, "following_count": 1190, "tweet_count": 36520, "listed_count": 45}, "id": "207725283", "location": "Hellcyfe", "username": "ReporterFurao"}, {"name": "Marcelo D2", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1149833, "following_count": 611, "tweet_count": 23959, "listed_count": 2934}, "id": "78473551", "username": "Marcelodedois"}, {"name": "Dafilmsy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 9, "tweet_count": 982, "listed_count": 0}, "id": "1166787575077646338", "username": "DafilmSy"}, {"name": "Unicornio\ud83e\udd84", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 391, "tweet_count": 30658, "listed_count": 0}, "id": "1446329820", "location": "R\u00edo Grande, Argentina", "username": "fiamawehrhahne_"}, {"name": "Monthay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11644, "following_count": 8689, "tweet_count": 54049, "listed_count": 0}, "id": "1131322257798815745", "username": "IgorMonthay1"}, {"name": "LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 646, "tweet_count": 12488, "listed_count": 0}, "id": "4833414033", "location": "Errejota", "username": "raphazau"}, {"name": "Sergio Elguez\u00e1bal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16382, "following_count": 7267, "tweet_count": 28213, "listed_count": 177}, "id": "178028454", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "vascoverde"}, {"name": "Mart\u00edn Vainstein", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 888, "tweet_count": 11917, "listed_count": 13}, "id": "592042231", "location": "Buenos Aires | London | Global", "username": "vainsteinmartin"}, {"name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8a | (\ud835\udc7b\ud835\udc82\ud835\udc9a\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc93'\ud835\udc94 \ud835\udc7d\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc8f)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 694, "tweet_count": 85633, "listed_count": 0}, "id": "4755561923", "location": "Colombia", "username": "mafevargast"}, {"name": "Nathy PSantos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 367, "tweet_count": 1094, "listed_count": 0}, "id": "1183540714543702017", "username": "NathzinhaPS"}, {"name": "Moano! do Ing\u00e1 \ud83c\udf3a\ud83c\udfb6\ud83d\ude90", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 363, "tweet_count": 25083, "listed_count": 5}, "id": "246542402", "location": "Katowice, Poland", "username": "henriqtopfs"}, {"name": "un hombro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 376, "tweet_count": 8633, "listed_count": 1}, "id": "3621901337", "location": "crying in the club", "username": "sukisgay"}, {"name": "ReyAlejandro\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 1180, "tweet_count": 40995, "listed_count": 17}, "id": "394454943", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "RoloeLoco_"}, {"name": "Leo, O t\u00e1rio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 444, "tweet_count": 12681, "listed_count": 0}, "id": "109033429", "location": "Entre o sarcasmo e o absurdo.", "username": "umloucomesmo"}, {"name": "lassa aqui, hexa ali e lula l\u00e1 \u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 1351, "tweet_count": 86227, "listed_count": 7}, "id": "46161480", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "santalassa"}, {"name": "JuanRa Maldonado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 301, "tweet_count": 27199, "listed_count": 15}, "id": "126938971", "location": "San Salvador, El Salvador", "username": "juanramaldonado"}, {"name": "\u2718Lua\ud83c\udf19\u2718", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 416, "tweet_count": 49695, "listed_count": 3}, "id": "227361060", "location": "Brazil", "username": "Lua_ra28"}, {"name": "luisa \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 2811, "tweet_count": 47079, "listed_count": 8}, "id": "1271154578", "location": "el pa\u00eds de Lucho D\u00edaz", "username": "7_ringz"}, {"name": "\ud835\udc0f\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1a \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 552, "tweet_count": 26239, "listed_count": 3}, "id": "2344582776", "username": "prisciromann"}, {"name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcea \u2765", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 341, "tweet_count": 15938, "listed_count": 0}, "id": "1379344459", "location": "En las nubes, casi siempre.", "username": "luciaromerolm"}, {"name": "Diario de M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17232, "following_count": 1723, "tweet_count": 261393, "listed_count": 365}, "id": "98670246", "location": "M\u00e9xico", "username": "DDMexico"}, {"name": "liv #hotd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3764, "following_count": 3419, "tweet_count": 11675, "listed_count": 3}, "id": "3057801873", "location": "cobra kai never dies \ud83d\udc0d", "username": "mytypebrad"}, {"name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "id": "3068725821", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "username": "jcaurichz"}, {"name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}, "id": "282155394", "username": "Cluzcar"}, {"name": "Roveroni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 537, "tweet_count": 9167, "listed_count": 2}, "id": "3083802969", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "username": "roverassss"}, {"name": "Samanta Bellei,...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 206, "tweet_count": 1099, "listed_count": 0}, "id": "198676001", "username": "sbellei"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 97, "tweet_count": 7963, "listed_count": 0}, "id": "971494965317718016", "location": "Ceilondres\ud83d\udccd", "username": "Lampeaoo"}, {"name": "Lk' \ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 351, "tweet_count": 16274, "listed_count": 0}, "id": "842523871517589504", "location": "wakanda", "username": "kaslu23"}, {"name": "bi\u00e9u", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 464, "tweet_count": 35169, "listed_count": 0}, "id": "1684823311", "location": "RJ", "username": "ensiojr11"}, {"name": "Gizlaine", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440329, "listed_count": 22}, "id": "3427382968", "username": "gizlaine2"}, {"name": "Camarada gamer do nordeste", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 4950, "tweet_count": 6851, "listed_count": 1}, "id": "901658025223708672", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "games_anil"}, {"name": "radical-livre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 192, "tweet_count": 2690, "listed_count": 0}, "id": "1170019765403959296", "username": "radicallivre3"}, {"name": "Mariliz Pereira Jorge \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 198615, "following_count": 1418, "tweet_count": 28072, "listed_count": 563}, "id": "837874510414098432", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "marilizpj"}, {"name": "\u03b9g\u03c3\u044f \u03c1\u044f\u03c3\u03b1\u00f1\u03c3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7355, "following_count": 2832, "tweet_count": 45849, "listed_count": 19}, "id": "1374694195", "location": "Venezuela, Yaracuy", "username": "igorfpv"}, {"name": "Hugo Mario\u00ae \ud83d\udcaf \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 227, "tweet_count": 11220, "listed_count": 1}, "id": "2820909188", "location": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "mestizo_soy"}, {"name": "larissa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 316, "tweet_count": 19575, "listed_count": 0}, "id": "472389940", "location": "Formiga, Brasil", "username": "lariemanuele"}, {"name": "manu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 468, "tweet_count": 40293, "listed_count": 1}, "id": "158882865", "location": "Toledo - PR", "username": "Manumeurer"}, {"name": "Bea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 199, "tweet_count": 10613, "listed_count": 1}, "id": "759966524824223745", "location": "Londrina, Brasil", "username": "MasBeaa"}, {"name": "Marcelo Backes \ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52616, "following_count": 23678, "tweet_count": 15307, "listed_count": 78}, "id": "1082939283298811904", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "MarceloBackes_"}, {"name": "Leticinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 190, "tweet_count": 16707, "listed_count": 0}, "id": "2361787903", "location": "Bezerros, Brasil", "username": "oliveiral18"}, {"name": "millena lula da silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 493, "tweet_count": 9311, "listed_count": 1}, "id": "1070439868235505664", "username": "micondoiselle"}, {"name": "Noticaribe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104229, "following_count": 9447, "tweet_count": 336682, "listed_count": 564}, "id": "8083452", "location": "Playa del Carmen, Quintana Roo, M\u00e9xico", "username": "Noticaribe"}, {"name": "\ud835\udd4a\ud835\udd65\ud835\udd56\ud835\udd63\ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 276, "tweet_count": 12504, "listed_count": 0}, "id": "1006271204553043971", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "OpaSter08"}, {"name": "Day", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 609, "tweet_count": 2692, "listed_count": 0}, "id": "870714849231343616", "username": "Day33065146"}, {"name": "anto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 152, "tweet_count": 17545, "listed_count": 0}, "id": "1007278353693511681", "location": "Corrientes, Argentina", "username": "Anttoromerooo"}, {"name": "venus en una", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 256, "tweet_count": 9170, "listed_count": 0}, "id": "2971782629", "username": "venusenagua"}, {"name": "\u2661\u2112\ud835\udcb6\ud835\udcca\ud835\udcb8\ud835\udcbd\ud835\udcce\u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 1549, "tweet_count": 23095, "listed_count": 0}, "id": "399449198", "location": "Mocoret\u00e1 Corrientes ", "username": "LauchyOrtiz"}, {"name": "leandro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 402, "tweet_count": 3779, "listed_count": 5}, "id": "314775883", "location": "Rosario", "username": "lean_mr"}, {"name": "Ferreirinha \u02e2\u1d49\u1d56", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 208, "tweet_count": 9588, "listed_count": 0}, "id": "1098574770839396355", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "hxnrick_"}, {"name": "Deputado Estadual Rodrigo Amorim RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4146, "following_count": 350, "tweet_count": 5749, "listed_count": 24}, "id": "1093608808268656640", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "RJRodrigoAmorim"}, {"name": "baiana com ascendente em \ud83c\udf7a e festa junina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 217, "tweet_count": 55206, "listed_count": 5}, "id": "285330651", "location": "Bahia, Brasil", "username": "2b_amora"}, {"name": "Le\u00e3ozinho advogada do sanji", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2551, "following_count": 1668, "tweet_count": 91058, "listed_count": 42}, "id": "927888427839901697", "location": "Beacon Hills", "username": "tatehale00"}, {"name": "\u0618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2825, "following_count": 824, "tweet_count": 135058, "listed_count": 39}, "id": "3029064322", "username": "luvsukwon"}, {"name": "frajola akatsuki", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 76, "tweet_count": 117, "listed_count": 0}, "id": "1182668839487709186", "location": "konoha", "username": "Thi4g0H"}, {"name": "Maicon K\u00fcster", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1920485, "following_count": 594, "tweet_count": 26434, "listed_count": 550}, "id": "3120745861", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC", "username": "maiconkusterk"}, {"name": "Lurden", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 142, "tweet_count": 11229, "listed_count": 0}, "id": "1178799939842908160", "username": "Lurden8"}, {"name": "\ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc5a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 386, "tweet_count": 12588, "listed_count": 0}, "id": "1124126479409983488", "location": "Venado Tuerto", "username": "Camilicera15"}, {"name": "Gabii \ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2309, "following_count": 1527, "tweet_count": 30103, "listed_count": 0}, "id": "2974803526", "username": "GabiiArias00"}, {"name": "Gabriel Torres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 3196, "tweet_count": 56836, "listed_count": 12}, "id": "183177980", "location": "Sevilla", "username": "Gabsvstheworld"}, {"name": "\ud83c\udf44~Uriko~\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 546, "tweet_count": 16534, "listed_count": 4}, "id": "305458331", "location": "Francia", "username": "Uriko_Kamelot"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1231, "tweet_count": 17414, "listed_count": 2}, "id": "964368471860510722", "username": "Cl1Rd"}, {"name": "VI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 155, "tweet_count": 1595, "listed_count": 0}, "id": "3022580949", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "VickuMarichal"}, {"name": "isa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 667, "tweet_count": 16297, "listed_count": 0}, "id": "827558901545594882", "location": "sf", "username": "Orosky_isa"}, {"name": "lecoleco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 803, "tweet_count": 5254, "listed_count": 0}, "id": "1047649012512382979", "location": "Charqueadas, Brasil", "username": "anomimopramatar"}, {"name": "Leonardo Stoppa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38150, "following_count": 368, "tweet_count": 5687, "listed_count": 89}, "id": "2390796442", "location": "Brasil", "username": "leonardo_stoppa"}, {"name": "\ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e \ud835\udc49\ud835\udc56\ud835\udc61\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e \ud83d\udc9e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 190, "tweet_count": 3329, "listed_count": 0}, "id": "1152250113403817984", "location": "Juruaia, Brasil", "username": "maah_viih_sz"}, {"name": "\u24dfcris\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 4224, "tweet_count": 66952, "listed_count": 3}, "id": "2258171843", "username": "cris_1914"}, {"name": "William Bender", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6122, "following_count": 1426, "tweet_count": 49916, "listed_count": 30}, "id": "22063881", "location": "PR, BR", "username": "williambender"}, {"name": "medusa \u262f\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1433, "tweet_count": 5037, "listed_count": 0}, "id": "717091355042922496", "location": "Campo Grande, Brasil", "username": "pandinhaqualy"}, {"name": "Revista Vistazo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 633350, "following_count": 469, "tweet_count": 117602, "listed_count": 1618}, "id": "47384568", "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "revistavistazo"}, {"name": "hoe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 214, "tweet_count": 8419, "listed_count": 0}, "id": "3404899079", "username": "joe_vidaurre"}, {"name": "Luu \ud83c\udf19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 346, "tweet_count": 3052, "listed_count": 0}, "id": "813092700429963264", "username": "lr6113488"}, {"name": "Miaytsu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108676, "following_count": 206, "tweet_count": 2007, "listed_count": 52}, "id": "1006656086399701001", "username": "Miggmicaela"}, {"name": "MARIOMO \ud83d\udc40", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4183, "following_count": 4248, "tweet_count": 133605, "listed_count": 5}, "id": "857257398", "location": "CONCEPCION", "username": "alejandro111169"}, {"name": "Esteban Silva Cuadra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16478, "following_count": 18063, "tweet_count": 200468, "listed_count": 94}, "id": "201517097", "location": "Santiago Chile", "username": "esilvacuadra"}, {"name": "\ud83d\udea9Lula Presidente 13\ud83d\udea9D\u00e9cio Governador SC 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 1471, "tweet_count": 38473, "listed_count": 5}, "id": "3091299372", "location": "Florian\u00f3polis, SC Brasil", "username": "ncsa65_19"}, {"name": "Felipe Silva\u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 320, "tweet_count": 22721, "listed_count": 0}, "id": "753764199998914560", "username": "lipesilva002"}, {"name": "majuub", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 737, "tweet_count": 4450, "listed_count": 0}, "id": "1032362937707638787", "location": "Azkaban", "username": "Thuzin_tu"}, {"name": "edu aro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 44, "tweet_count": 2239, "listed_count": 0}, "id": "1286414316", "username": "edmedxxxx"}, {"name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461228, "following_count": 46, "tweet_count": 75482, "listed_count": 544}, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "username": "Politica_LR"}, {"name": "JotaQuim \ud83d\udef8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 756, "tweet_count": 637, "listed_count": 0}, "id": "1041890538344132609", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds/MA", "username": "0quintino"}, {"name": "Marcelo F", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2418, "following_count": 3262, "tweet_count": 81160, "listed_count": 11}, "id": "2419673876", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "marceiallo"}, {"name": "Francisco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 391, "tweet_count": 8608, "listed_count": 0}, "id": "1157757796349337606", "location": "Amazon\u00eda Peruana", "username": "FcoRozasV"}, {"name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf2 \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 512, "tweet_count": 24017, "listed_count": 1}, "id": "988783245667061761", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "username": "milena_ffc"}, {"name": "BOGUS GABRIEL \ud83d\udd90\ud83c\udffb\u261d\ufe0f\ud83c\udffb\ud83c\udded\ud83c\uddf3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7023, "following_count": 3063, "tweet_count": 70839, "listed_count": 42}, "id": "48447576", "location": "Contagem, Brasil", "username": "BOGUSGABRIEL"}, {"name": "\ud835\udcdd\ud835\udcee\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcf2\ud835\udcfc Stan de homem morto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 514, "tweet_count": 8438, "listed_count": 1}, "id": "940671598679478272", "location": "she/ela", "username": "venusbitchx"}, {"name": "edu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38659, "following_count": 6215, "tweet_count": 65091, "listed_count": 0}, "id": "853473120660983809", "username": "uonuonde"}, {"name": "mint \ud83d\udc7b\ud83d\udd78\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 392, "tweet_count": 27866, "listed_count": 6}, "id": "1136714968643112968", "username": "yesxmylord"}, {"name": "gi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5359, "following_count": 1386, "tweet_count": 45278, "listed_count": 46}, "id": "718923728789364736", "username": "forgetspn"}, {"name": "Ajax (fique em \ud83c\udfe1)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 1097, "tweet_count": 27465, "listed_count": 0}, "id": "911446358049030144", "username": "_scihub"}, {"name": "David Miranda", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 384189, "following_count": 1254, "tweet_count": 15429, "listed_count": 958}, "id": "2479861125", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "davidmirandario"}, {"name": "mel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 419, "tweet_count": 10386, "listed_count": 0}, "id": "717120885082210308", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "OjedaMeIani"}, {"name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98 \uf8ff {9/12/18} \ud83c\udfbe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61210, "following_count": 20437, "tweet_count": 92107, "listed_count": 0}, "id": "2329694580", "location": "Vicente Lopez \u2714\ufe0f", "username": "LNV22"}, {"name": "Larissa Brito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 476, "tweet_count": 9986, "listed_count": 1}, "id": "449820536", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "_LaryBritto"}, {"name": "Pacheco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8087, "following_count": 8556, "tweet_count": 20333, "listed_count": 6}, "id": "717450408600473601", "username": "matpachecoo"}, {"name": "Lic NGP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 2422, "tweet_count": 13212, "listed_count": 0}, "id": "1026785408", "location": "Argentina", "username": "ngparisex"}, {"name": "#Estrella \u2764\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16505, "following_count": 18003, "tweet_count": 48085, "listed_count": 26}, "id": "2435929981", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As", "username": "Nosaltoque"}, {"name": "Agustina\ud83d\udc7e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 291, "tweet_count": 28906, "listed_count": 1}, "id": "2304279480", "username": "AgustinaUbyszz"}, {"name": "\ud83c\udf0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 552, "tweet_count": 3628, "listed_count": 0}, "id": "256984580", "username": "tania01081990"}, {"name": "FBLGDL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 478, "tweet_count": 3132, "listed_count": 0}, "id": "1003993210203455489", "username": "fblgdl"}, {"name": "Vivoencharlone \ud83c\udf4e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6710, "following_count": 395, "tweet_count": 159627, "listed_count": 33}, "id": "197451491", "location": "Por ah\u00ed, con Solita...", "username": "vivoencharlone"}, {"name": "Jorge Aspauza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133498, "listed_count": 21}, "id": "127946842", "username": "aspauzarazuri"}, {"name": "Luca$", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 270, "tweet_count": 4556, "listed_count": 0}, "id": "786297908349902848", "location": "Fundo do Po\u00e7o, Brasil", "username": "luuucasftw"}, {"name": "pedrin \ud83d\udc0a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3017, "following_count": 1631, "tweet_count": 101149, "listed_count": 4}, "id": "2291980609", "location": "Maria Cec\u00edlia \ud83c\udf08 \ud83d\udc7c", "username": "pedrolbala"}, {"name": "Rodrigo Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5819, "following_count": 2078, "tweet_count": 7583, "listed_count": 3}, "id": "832385728076197888", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "rodrigosanto05"}, {"name": "kaya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 819, "tweet_count": 20741, "listed_count": 1}, "id": "1151464765853769728", "location": "south korea", "username": "yooooooooonie"}, {"name": "nath :)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4910, "following_count": 2767, "tweet_count": 17885, "listed_count": 35}, "id": "916730796777537537", "location": "07/10/2017 ", "username": "backerallany"}, {"name": "Maur\u00edcio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 496, "tweet_count": 3271, "listed_count": 0}, "id": "1087441008063905792", "location": "Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MauricioLMarti2"}, {"name": "Xico Graziano", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 122861, "following_count": 1880, "tweet_count": 40234, "listed_count": 474}, "id": "41881267", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "xicograziano"}, {"name": "Daniel Ramos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 552, "tweet_count": 63475, "listed_count": 2}, "id": "240888445", "location": "Rio de Janeiro", "username": "danielramos_rj"}, {"name": "xaropinho\ud83e\udd16", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 513, "tweet_count": 6667, "listed_count": 0}, "id": "803041993391804416", "username": "VendoPalio2012"}, {"name": "Bayit Eirl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 219, "tweet_count": 6565, "listed_count": 0}, "id": "1169775215099961344", "username": "BayitEirl"}, {"name": "Freddy T. S.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52046, "listed_count": 3}, "id": "800715400828751872", "location": "Lima, Peru", "username": "krugger65"}, {"name": "miss misery", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 306, "tweet_count": 10937, "listed_count": 0}, "id": "715649678017241088", "location": "Buenos Aires", "username": "OverthinkinGise"}, {"name": "All \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 864, "tweet_count": 21854, "listed_count": 1}, "id": "500015448", "location": "Meu pa\u00eds Goi\u00e1s \ud83d\udc9a", "username": "AlliceFernandes"}, {"name": "pri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 154, "tweet_count": 38116, "listed_count": 1}, "id": "4705289782", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "priscylalfranco"}, {"name": "carla\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 42, "tweet_count": 45404, "listed_count": 0}, "id": "626512602", "username": "carlagm_12"}, {"name": "HINCHA DEL CFM \ud83c\uddeb\ud83c\uddee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 1540, "tweet_count": 10741, "listed_count": 1}, "id": "937647914788249600", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "_luizsoto18"}, {"name": "INFO7", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 781160, "following_count": 104, "tweet_count": 349823, "listed_count": 1304}, "id": "65579025", "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "username": "info7mty"}, {"name": "c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 519, "tweet_count": 67557, "listed_count": 4}, "id": "340117083", "location": "Argentina", "username": "_camifalcon1"}, {"name": "pressagio do apocalipse", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 1741, "tweet_count": 40432, "listed_count": 0}, "id": "855843458954780673", "location": "in hell", "username": "jaocriolo"}, {"name": "Thai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 698, "tweet_count": 50646, "listed_count": 13}, "id": "67224924", "username": "_thaynm"}, {"name": "Maria de mansilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 645, "tweet_count": 86014, "listed_count": 16}, "id": "4903352613", "location": "Lima, Peru", "username": "mariademansilla"}, {"name": "\ud835\udcd3\ud835\udcee\ud835\udcf2\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 113, "tweet_count": 4035, "listed_count": 1}, "id": "942124886511759362", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "Alessr01"}, {"name": "Milaaaaa!\ud83e\udd2f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5001, "following_count": 285, "tweet_count": 23207, "listed_count": 6}, "id": "1014326148908703744", "username": "Acevedobaby06"}, {"name": "\ud835\udc0e\ud835\udc2b\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 272, "tweet_count": 4535, "listed_count": 0}, "id": "4563941741", "location": "Canelones, Uruguay", "username": "ornemarmo"}, {"name": "domidzilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 527, "tweet_count": 13080, "listed_count": 8}, "id": "1331558959", "location": "Mi casucha", "username": "mortalD0"}, {"name": "Lula L\u00e1 \u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 944, "tweet_count": 30399, "listed_count": 1}, "id": "870338453342498818", "location": "Goi\u00e2nia", "username": "milenoura"}, {"name": "alvaro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4706444, "following_count": 7196, "tweet_count": 24371, "listed_count": 503}, "id": "941304403054727169", "username": "alvxaro"}, {"name": "Oscar Mena Zapata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 659, "tweet_count": 162337, "listed_count": 0}, "id": "1115690084454391808", "location": "San Miguel Peru ", "username": "oscar32017606"}, {"name": "belasoy38%", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 705, "tweet_count": 41556, "listed_count": 0}, "id": "846651553", "location": "Santiago Chile", "username": "yelicagalli"}, {"name": "Camy Maturana Bravo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 464, "tweet_count": 4344, "listed_count": 0}, "id": "138971255", "location": "chile", "username": "camymatu"}, {"name": "Ceci\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 134, "tweet_count": 21316, "listed_count": 0}, "id": "109033921", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "CeeMadrigal"}, {"name": "\ud835\udca9\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcc3\ud835\udcce\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 671, "tweet_count": 135681, "listed_count": 13}, "id": "3090444814", "location": "montevideo, uruguay\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83d\udc99", "username": "Madaffakkaa"}, {"name": "Belu Chapo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 337, "tweet_count": 67830, "listed_count": 0}, "id": "632396662", "username": "BeluChapo"}, {"name": "martini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 127, "tweet_count": 847, "listed_count": 0}, "id": "1112826958382026755", "location": "Portugal", "username": "tlot_"}, {"name": "ignacio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7461, "following_count": 7039, "tweet_count": 114091, "listed_count": 7}, "id": "920719191640084485", "location": "#ESP\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "IgnacioIperfe54"}, {"name": "Sor Prendida \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8395, "following_count": 7423, "tweet_count": 135912, "listed_count": 24}, "id": "974025108003131392", "location": "Meseta. Spain", "username": "MuySorPrendida"}, {"name": "A Tal Mineira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 877, "tweet_count": 75227, "listed_count": 17}, "id": "79338041", "location": "Recife - PE", "username": "sulaesteliam"}, {"name": "Stanley Burburinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75856, "following_count": 1105, "tweet_count": 457586, "listed_count": 448}, "id": "58008595", "location": "Mora em Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios-RJ-Brasil", "username": "stanleyburburin"}, {"name": "marta lezcano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 20, "tweet_count": 175532, "listed_count": 5}, "id": "1596863700", "username": "LezcanoMarta1"}, {"name": "Illary", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 7}, "id": "1154090718614446080", "username": "IllaryVerdad"}, {"name": "conde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 770, "tweet_count": 30810, "listed_count": 2}, "id": "930637293366448128", "location": "Corinto, El Salvador", "username": "sweethopecyrus"}, {"name": "larita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 1001, "tweet_count": 38717, "listed_count": 0}, "id": "1085718540597035008", "location": "argentina", "username": "oxciterg"}, {"name": "// Mar \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 //", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 1492, "tweet_count": 16042, "listed_count": 7}, "id": "2389688828", "username": "wabi_sabi1080"}, {"name": "Professor Mateca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 447, "tweet_count": 1031, "listed_count": 0}, "id": "189687338", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "professormateca"}, {"name": "Jornal Nacional", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6507201, "following_count": 45, "tweet_count": 31130, "listed_count": 4128}, "id": "214570761", "location": "Brasil", "username": "jornalnacional"}, {"name": "Skinny Flakko", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 369, "tweet_count": 92323, "listed_count": 0}, "id": "1119614820452532225", "username": "malparidoe18"}, {"name": "\u2102\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd62\ud835\udd66\ud835\udd5a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 166, "tweet_count": 2276, "listed_count": 0}, "id": "1153348643992297474", "location": "Latinoamerica ", "username": "IngridLorents_"}, {"name": "abi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 401, "tweet_count": 15732, "listed_count": 0}, "id": "1126492126995415040", "location": "Pinamar", "username": "abrilpere2"}, {"name": "enferma de mkerda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 206, "tweet_count": 6458, "listed_count": 0}, "id": "1122975872363974659", "username": "ceeeecid"}, {"name": "thain\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 224, "tweet_count": 37077, "listed_count": 1}, "id": "54938763", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "maspqthaina"}, {"name": "Renato Francisco Montezano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 6, "tweet_count": 37432, "listed_count": 0}, "id": "1106693870090358784", "username": "MontezanoRenato"}, {"name": "Pol\u00edtica Estad\u00e3o", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 481123, "following_count": 512, "tweet_count": 41562, "listed_count": 3332}, "id": "76369002", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "EstadaoPolitica"}, {"name": "Flori", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4139, "following_count": 3563, "tweet_count": 312210, "listed_count": 40}, "id": "333458278", "username": "Flori2012"}, {"name": "Alexsandro f sousa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 184, "tweet_count": 1299, "listed_count": 0}, "id": "2402813470", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "alexsousa007f"}, {"name": "exame", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2900795, "following_count": 334, "tweet_count": 287130, "listed_count": 7068}, "id": "30070288", "username": "exame"}, {"name": "Corgi Durst \ud83c\udf42", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 2085, "tweet_count": 65993, "listed_count": 21}, "id": "166430148", "location": "Ottawa, Ontario", "username": "shakenbridge"}, {"name": "Rob", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 2064, "tweet_count": 21183, "listed_count": 19}, "id": "786231545690329089", "location": "From NJ, in AL", "username": "HeyyImRob"}, {"name": "marcelo d2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2057, "following_count": 1921, "tweet_count": 57544, "listed_count": 1}, "id": "1083893121266667520", "location": "Padre Miguel, Rio de Janeiro", "username": "be_henrique"}, {"name": "Leo\ud83e\udd81", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 670, "tweet_count": 86977, "listed_count": 1}, "id": "567619914", "location": "El Salvador", "username": "_yes247"}, {"name": "sips_tea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 229, "tweet_count": 15519, "listed_count": 1}, "id": "1113339299062341633", "username": "sips_teaa"}, {"name": "joana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 488, "tweet_count": 79640, "listed_count": 6}, "id": "2570201531", "location": "fcsh", "username": "scumfflowergal"}, {"name": "El Groncho y la Dama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 704, "tweet_count": 42272, "listed_count": 2}, "id": "4584496636", "username": "decabeza2s"}, {"name": "Marcelo Benini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4915, "following_count": 146, "tweet_count": 52118, "listed_count": 31}, "id": "704746776490844166", "location": "Villa Urquiza, Argentina", "username": "MarceBenini"}, {"name": "Bruno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 217, "tweet_count": 43489, "listed_count": 0}, "id": "1018143687250006019", "location": "Cariacica, Brasil", "username": "brunondg33"}, {"name": "jo\u00e3o \ud83c\udf35", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 189, "tweet_count": 13027, "listed_count": 0}, "id": "4509590794", "username": "Fxrnandes"}, {"name": "volks", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 424, "tweet_count": 17608, "listed_count": 0}, "id": "923547881692454912", "location": "RDM", "username": "vlksx"}, {"name": "Charly Walls Magnuz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 2134, "tweet_count": 93146, "listed_count": 30}, "id": "1713203090", "username": "charlywalls20"}, {"name": "ismael machuca rico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "id": "406433712", "location": "Queens, NY", "username": "RicoMachuca"}, {"name": "\u064bmagali", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 69, "tweet_count": 81234, "listed_count": 0}, "id": "1009900034119421952", "username": "lvsickrs"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 288, "tweet_count": 8724, "listed_count": 1}, "id": "4550666177", "username": "c0dy_1"}, {"name": "Ever Oso \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 2046, "tweet_count": 15972, "listed_count": 7}, "id": "815661023461974016", "location": "Lima, Peru", "username": "oso_ever"}, {"name": "dedeca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 350, "tweet_count": 24728, "listed_count": 2}, "id": "1111599883562172416", "location": "23/0", "username": "pettixuxi"}, {"name": "se a terra \u00e9 plana como explica o c\u00e9u reto ?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510400, "following_count": 1252, "tweet_count": 26755, "listed_count": 477}, "id": "964709709566611457", "location": "ES", "username": "moreiraviw"}, {"name": "Alejandra ortega", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 154, "tweet_count": 9800, "listed_count": 1}, "id": "513272359", "location": "Malvinas argentinas", "username": "Alestereofonik"}, {"name": "negrosain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 835, "tweet_count": 27915, "listed_count": 1}, "id": "2341226767", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "turcosain"}, {"name": "Contradicto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5997, "following_count": 1858, "tweet_count": 66018, "listed_count": 32}, "id": "1398455556", "username": "ContradictoOK"}, {"name": "DAVASCO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 330, "tweet_count": 19505, "listed_count": 0}, "id": "936606524742529024", "location": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4", "username": "JPDAVASCO2"}, {"name": "skye\u2077\ud83e\uddc8\u1d2e\u1d31 thank you naruto&bts", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 876, "tweet_count": 91426, "listed_count": 5}, "id": "3003794397", "location": "only army ot7 \u2022 ENFP", "username": "narutoshoyo"}, {"name": "Vivi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 113, "tweet_count": 323, "listed_count": 0}, "id": "1109150572534513665", "location": "Campinas, Brasil", "username": "TiaVivih"}, {"name": "JORGE DELGADO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 4976, "tweet_count": 117030, "listed_count": 36}, "id": "204567096", "location": "CANCUN", "username": "JORGITO_DELGADO"}, {"name": "Quinta Fuerza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20777, "following_count": 492, "tweet_count": 179259, "listed_count": 184}, "id": "142811824", "location": "M\u00e9xico", "username": "QuintaFuerzaMX"}, {"name": "Se Falar O Tweeter Censura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 148, "tweet_count": 1328, "listed_count": 0}, "id": "1189621095651008512", "username": "falar_se"}, {"name": "Read Aued Guirar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 245, "tweet_count": 14839, "listed_count": 1}, "id": "61012125", "location": "Grande S\u00e3o Paulo- SP", "username": "guirar"}, {"name": "\u0299\u0280\u1d1c\u0274\u1d0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 331, "tweet_count": 29303, "listed_count": 0}, "id": "1671596636", "username": "brunocuitino"}, {"name": "caca \ud83c\udfbd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 1063, "tweet_count": 48533, "listed_count": 2}, "id": "707033730641223680", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "caiorxis"}, {"name": "juliana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5194, "following_count": 395, "tweet_count": 85721, "listed_count": 0}, "id": "1912056955", "location": "setor norte", "username": "biebrsw"}, {"name": "Quinta Fuerza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 584, "tweet_count": 79893, "listed_count": 32}, "id": "3293596903", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "username": "QuintaFuerzaROO"}, {"name": "camila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 502, "tweet_count": 33527, "listed_count": 1}, "id": "1854629496", "username": "ccamiscorda"}, {"name": "Pilu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2810, "following_count": 1153, "tweet_count": 44495, "listed_count": 2}, "id": "490973854", "location": "Av. Figueroa Alcorta 7597", "username": "PiluPedrueza"}, {"name": "KU$H", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 642, "tweet_count": 15482, "listed_count": 0}, "id": "3453198622", "username": "daviferreir17"}, {"name": "Triboulet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 759, "tweet_count": 27363, "listed_count": 0}, "id": "2730631802", "location": "Saudosa Vila Uni\u00e3o", "username": "pequidegoias"}, {"name": "Brisatz\ud83d\udc8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 544, "tweet_count": 18820, "listed_count": 0}, "id": "735160927801225216", "location": "Rosario, Argentina", "username": "Lua_Ponce"}, {"name": "S\u00f8ul", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 298, "tweet_count": 24846, "listed_count": 16}, "id": "486004392", "location": "Hogwarts", "username": "GGallagm"}, {"name": "Gonzalo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}, "id": "73023403", "location": "PERU", "username": "GolpedeMar"}, {"name": "Edgardo Alfaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4225, "following_count": 4739, "tweet_count": 230036, "listed_count": 3}, "id": "930597396878372864", "location": "El Salvador", "username": "KevinEdgardoLi1"}, {"name": "Noticias Menotty NM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28259, "following_count": 995, "tweet_count": 58486, "listed_count": 0}, "id": "84978428", "location": "USULUTAN, EL SALVADOR", "username": "NoticiasMenotty"}, {"name": "mais quatro! BARCO A VELA \u26f5\ud83c\udf0a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 607, "tweet_count": 140251, "listed_count": 1}, "id": "1076211535268249601", "location": "\ud83c\udfa8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "nygmaskraeL"}, {"name": "Carlos Jose", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 204, "tweet_count": 4928, "listed_count": 1}, "id": "122538017", "username": "JoseSalvador79"}, {"name": "JOBSTERS IT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 2656, "tweet_count": 176490, "listed_count": 24}, "id": "68493356", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Paula_FlorV"}, {"name": "Stefano Ferreri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 275, "tweet_count": 11070, "listed_count": 3}, "id": "96948740", "location": "Territori del Nord Ovest", "username": "sea_shanty"}, {"name": "M I S T E R", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 73, "tweet_count": 601, "listed_count": 0}, "id": "1147251966323695616", "username": "mister_klo"}, {"name": "La\u00eds Martins", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 759, "tweet_count": 46212, "listed_count": 2}, "id": "101142967", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "heylaais"}, {"name": "rod 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3135, "following_count": 2119, "tweet_count": 67732, "listed_count": 1}, "id": "4203584794", "location": "sapoblemas", "username": "rodzzera"}, {"name": "spooky dicktor \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 356, "tweet_count": 6109, "listed_count": 0}, "id": "851431038639370240", "location": "morioh", "username": "victorcanto_kun"}, {"name": "sue.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2635, "following_count": 4520, "tweet_count": 4189, "listed_count": 2}, "id": "1129199943384801280", "location": "\"our spark bloomed under the starlight, now watch them burn in the fire, turning to ruins, our memories are in ashes.\" {...}", "username": "bluyiz"}, {"name": "spooky bottom \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 192, "tweet_count": 5753, "listed_count": 0}, "id": "3867281297", "username": "josesanale"}, {"name": "Arthur Norman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 208, "tweet_count": 13398, "listed_count": 0}, "id": "141751042", "location": "Brasil", "username": "eletronicajm"}, {"name": "Tarciso Morais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313540, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}, "id": "1388402174", "location": "Brasil", "username": "TarcisoRenova"}, {"name": "menina do agro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 231, "tweet_count": 15563, "listed_count": 1}, "id": "3435726837", "location": "na puta que pariu ", "username": "izzecentrismo"}, {"name": "Carla Pillco Robles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24449, "following_count": 22554, "tweet_count": 436135, "listed_count": 310}, "id": "2180335493", "location": "Lima, Peru", "username": "CarlaPillco"}, {"name": "felipe \u262d fez o 21 agr \u00e9 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 611, "tweet_count": 15221, "listed_count": 2}, "id": "4825823243", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "fellmarin"}, {"name": "Serju", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 730, "tweet_count": 33263, "listed_count": 0}, "id": "759193866016808960", "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "username": "Serjogiomett"}, {"name": ". luci", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 262, "tweet_count": 11112, "listed_count": 1}, "id": "474340683", "username": "luuucibelen"}, {"name": "be \u2727", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 343, "tweet_count": 6289, "listed_count": 4}, "id": "1050939457032081408", "location": "Brasil", "username": "befromred"}, {"name": "miim.\u2077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 566, "tweet_count": 17860, "listed_count": 1}, "id": "1078851287846973445", "location": "magic shop.\ud83c\udfe1\ud83d\udc9c", "username": "kthlovx"}, {"name": "Lalo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 143, "tweet_count": 4562, "listed_count": 0}, "id": "156419550", "username": "lalorv19"}, {"name": "Solidaridad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 115, "tweet_count": 158952, "listed_count": 22}, "id": "1068841112", "username": "Reac_tivity"}, {"name": "Ciro G\u00f3mez Leyva", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1634707, "following_count": 363, "tweet_count": 85929, "listed_count": 3167}, "id": "1935742783", "username": "CiroGomezL"}, {"name": "JC OBDUCCION\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3968, "following_count": 3048, "tweet_count": 147408, "listed_count": 45}, "id": "198970643", "location": "Chinampa en un lago escondido", "username": "jcmrock101"}, {"name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 441677, "following_count": 1105, "tweet_count": 153739, "listed_count": 2373}, "id": "43115590", "location": "M\u00e9xico D.F.", "username": "fernandeznorona"}, {"name": "ab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 70, "tweet_count": 2943, "listed_count": 0}, "id": "959192028633616390", "username": "evilmo0n"}, {"name": "A.N.D.Y.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 275, "tweet_count": 2510, "listed_count": 5}, "id": "579590792", "username": "BaghinoA"}, {"name": "enterrem meu cora\u00e7\u00e3o na curva da elei\u00e7\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 2400, "tweet_count": 19725, "listed_count": 0}, "id": "251597343", "username": "IagoBaSoares"}, {"name": "Pedro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 61, "tweet_count": 15791, "listed_count": 0}, "id": "129889128", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "username": "Galapagos98"}, {"name": "gemma\ud83d\udc97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 741, "tweet_count": 18795, "listed_count": 0}, "id": "1021874843363500038", "username": "gemmaroca4"}, {"name": "cata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 406, "tweet_count": 8778, "listed_count": 1}, "id": "860880155539103744", "username": "C_jhonson2004"}, {"name": "Geronimo Jose", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 71, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}, "id": "739622345812381696", "username": "josegeroho"}, {"name": "Pierre Moraes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 543, "tweet_count": 10985, "listed_count": 1}, "id": "857405047604490240", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "username": "pierre_moraes"}, {"name": "Luiz Fernando Caldas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17848, "following_count": 12389, "tweet_count": 50828, "listed_count": 13}, "id": "494040798", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "LFSCaldas"}, {"name": "Jaq", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3076, "following_count": 3030, "tweet_count": 54329, "listed_count": 11}, "id": "276729805", "username": "jaqueql"}, {"name": "Valeska", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 573, "tweet_count": 7392, "listed_count": 0}, "id": "1011128382841589760", "username": "_YscabiosaY_"}, {"name": "maria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 246, "tweet_count": 6894, "listed_count": 0}, "id": "1035277935597498370", "username": "mariasc_44"}, {"name": "Angel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 508, "tweet_count": 8509, "listed_count": 0}, "id": "67392602", "location": "Amaz\u00f4nia, centro do mundo.", "username": "angelissima_g"}, {"name": "Sidney Rezende", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37575, "following_count": 938, "tweet_count": 7625, "listed_count": 433}, "id": "14665333", "location": "Rio de Janeiro", "username": "sidneyrezende"}, {"name": "\ud83e\udddd\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 950, "tweet_count": 31667, "listed_count": 2}, "id": "713196643", "username": "_scarpi"}, {"name": "Mirio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 66, "tweet_count": 2296, "listed_count": 0}, "id": "1178383759646887940", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "nanjisimp"}, {"name": "TANTO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167123, "following_count": 1485, "tweet_count": 173657, "listed_count": 253}, "id": "92164762", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "tantotupiassu"}, {"name": "More", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 223, "tweet_count": 16062, "listed_count": 0}, "id": "396049258", "location": "Saavedra", "username": "Moreeneri"}, {"name": "\ud835\ude7c\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud83c\udff9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 66, "tweet_count": 3266, "listed_count": 0}, "id": "793143631968337921", "location": "Argentina", "username": "MoriDeliebana"}, {"name": "G \ud83e\udef6\ud83c\udffe\u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 246, "tweet_count": 26969, "listed_count": 1}, "id": "701008177983311872", "username": "Gui_lopes212"}, {"name": "BastidoresCRF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104970, "following_count": 1770, "tweet_count": 34025, "listed_count": 229}, "id": "473200551", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "BastidoresFla"}, {"name": "i.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 444, "tweet_count": 8859, "listed_count": 0}, "id": "1138759731852562433", "location": "Brazil", "username": "ngxxy"}, {"name": "Odonias Santos De Souza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 656, "tweet_count": 1836, "listed_count": 0}, "id": "1131299172433502210", "username": "OdoniasDe"}, {"name": "Eduardo Tironi", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 278021, "following_count": 568, "tweet_count": 56854, "listed_count": 706}, "id": "147624386", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "etironi"}, {"name": "Rafael Menj\u00edvar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3240, "following_count": 3549, "tweet_count": 42123, "listed_count": 14}, "id": "574980481", "location": "San Salvador, El Salvador", "username": "RafaMenjivar"}, {"name": "Akki", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 481, "tweet_count": 36884, "listed_count": 10}, "id": "1057320258799915008", "location": "N\u00e3o t\u00e1 Akki", "username": "nekoakki"}, {"name": "leti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 988, "tweet_count": 27553, "listed_count": 4}, "id": "720422008069165056", "location": "interlagos lap 59", "username": "let1reiss"}, {"name": "Planeta do Futebol \ud83c\udf0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1409349, "following_count": 2052, "tweet_count": 175280, "listed_count": 1170}, "id": "193500696", "location": "Brasil", "username": "futebol_info"}, {"name": "\u13ab\u13a7\u13b1\u13b6\u13ac \u13de\u155e\u15e9\u1812 \u054d\u0396\u054d\u039c\u0394\u023b\u04c3!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 4448, "tweet_count": 3884, "listed_count": 0}, "id": "3247065739", "username": "JorgeUzumacki"}, {"name": "Adela Lale", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 399, "tweet_count": 74662, "listed_count": 0}, "id": "37458074", "location": "Jacksonville, Fl", "username": "Adelale"}, {"name": "MagdalenaAguirre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 173, "tweet_count": 6852, "listed_count": 0}, "id": "1166914655153004544", "location": "San Fernando del Valle de Cata", "username": "AguirreMagui19"}, {"name": "Juli\u00e1n Juli\u00e1 Zevallos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 2875, "tweet_count": 13082, "listed_count": 4}, "id": "95435519", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "julianjz"}, {"name": "MaPIZZA\ud83c\udf55\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 4423, "tweet_count": 424284, "listed_count": 0}, "id": "1179873377286156288", "location": "Chiclayo, Peru", "username": "MariaPi17610856"}, {"name": "ElenaraLelex", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 1773, "tweet_count": 63150, "listed_count": 21}, "id": "51612048", "location": "Porto Alegre", "username": "ElenaraLelex"}, {"name": "Alberto \ud83e\udd84", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1407, "tweet_count": 21463, "listed_count": 0}, "id": "302834375", "username": "ElBetitoDev"}, {"name": "Can", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 174, "tweet_count": 19110, "listed_count": 0}, "id": "971611313372893184", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "cannacker_"}, {"name": "Luz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 119, "tweet_count": 494, "listed_count": 0}, "id": "863894561730555904", "location": "Brasil", "username": "Luizinst"}, {"name": "Bruno Nunes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1240, "tweet_count": 9356, "listed_count": 4}, "id": "20857454", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Brunoanunes"}, {"name": "Marcela Paes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 421, "tweet_count": 9462, "listed_count": 4}, "id": "54327319", "location": "Sao Paulo", "username": "mahpaes"}, {"name": "Mauricio Nunes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3007, "following_count": 1976, "tweet_count": 47407, "listed_count": 9}, "id": "3128115134", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "mfrancanunes"}, {"name": "Home Pass - 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 - \ud83d\udcaf% ROBO DO BOLSONARO \ud83c\udf40\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 2096, "tweet_count": 33337, "listed_count": 0}, "id": "1154901319855017985", "location": "pelo mund\u00e3o de Deus", "username": "homepassbh"}, {"name": "\u00b0 \u2740 | \ud835\udc94\ud835\udc96\ud835\udc8d' ~ \ud80c\udde3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 209, "tweet_count": 6900, "listed_count": 0}, "id": "1078144636911271938", "location": "Acampamento Meio-Sangue", "username": "SulzinhaValdez"}, {"name": "Wagner Thomazoni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62897, "following_count": 205, "tweet_count": 33198, "listed_count": 66}, "id": "69963168", "location": "Caxias do Sul", "username": "WagnerThomazoni"}, {"name": "t amo boris / 38%", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 206, "tweet_count": 80697, "listed_count": 3}, "id": "624165865", "username": "peliroho"}, {"name": "\ud835\ude2d\ud835\ude36\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8904, "following_count": 3501, "tweet_count": 17082, "listed_count": 0}, "id": "164867972", "location": "\u2661 ", "username": "lovingnaruto"}, {"name": "Sherman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 205, "tweet_count": 362, "listed_count": 0}, "id": "303566866", "username": "gsruelas"}, {"name": "candy (Taylor's version)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 1243, "tweet_count": 35281, "listed_count": 4}, "id": "3141922545", "location": "llorandole a Niall 24/7", "username": "ineednhg"}, {"name": "SfeliiCamm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 391, "tweet_count": 41867, "listed_count": 3}, "id": "1884408494", "username": "CamiiSfeliche22"}, {"name": "Thiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 225, "tweet_count": 2112, "listed_count": 0}, "id": "1140322802454675458", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "1doisth"}, {"name": "Arthur do Val - Mamaefalei", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 577327, "following_count": 367, "tweet_count": 7760, "listed_count": 802}, "id": "4106068103", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "arthurmoledoval"}, {"name": "Zaida Subero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 772, "tweet_count": 33469, "listed_count": 1}, "id": "1056549917131456513", "username": "subero_zaida"}, {"name": "Rigoberto Cartagena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 254, "tweet_count": 20843, "listed_count": 1}, "id": "1128882605561176064", "username": "Rw263856621914"}, {"name": "Mag \ud83e\ude90", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 1000, "tweet_count": 56173, "listed_count": 17}, "id": "174290794", "username": "Magui_Acosta"}, {"name": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb Ricardo Merlos \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 2361, "tweet_count": 31496, "listed_count": 4}, "id": "244519796", "location": "El Salvador", "username": "Rmlos"}, {"name": "\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 177, "tweet_count": 48151, "listed_count": 1}, "id": "765316869557456896", "username": "prisalvioli"}, {"name": "ainho\ud83e\udd5d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 156, "tweet_count": 8305, "listed_count": 1}, "id": "3127149164", "username": "ainhokiwi"}, {"name": "Estou em outra conta!!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 359, "tweet_count": 19334, "listed_count": 1}, "id": "1072154574872559619", "username": "Nickito__"}, {"name": "GordoNashe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 50, "tweet_count": 5584, "listed_count": 0}, "id": "2183343450", "username": "DepresivoUwU"}, {"name": "Neir", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1312, "tweet_count": 6459, "listed_count": 1}, "id": "854451755593158657", "location": "Barcelona", "username": "neirlitter"}, {"name": "sasha, maths forfeiter", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 282, "tweet_count": 17507, "listed_count": 4}, "id": "1184208715244888065", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "username": "krasnyy_kedr"}, {"name": "Gentilucha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2579, "following_count": 268, "tweet_count": 10255, "listed_count": 4}, "id": "907676137215680513", "username": "Najosworld"}, {"name": "aurora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 258, "tweet_count": 3222, "listed_count": 1}, "id": "888619597682888704", "location": "ela/ dela  she/her", "username": "suicidediett"}, {"name": "$", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 470, "tweet_count": 7079, "listed_count": 0}, "id": "835550013124128774", "username": "carolmcm_"}, {"name": "Dia\u00a7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 235, "tweet_count": 13086, "listed_count": 0}, "id": "1053440107892629509", "username": "anacdias_2"}, {"name": "Geo Gramscista e Canhoto!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7882, "following_count": 7418, "tweet_count": 12574, "listed_count": 9}, "id": "240788563", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "joaogeocanhoto"}, {"name": "L\u00edrio do rio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1051, "tweet_count": 8590, "listed_count": 3}, "id": "1000469380629716992", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "martns_girassol"}, {"name": "Atenea \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 2118, "tweet_count": 34176, "listed_count": 5}, "id": "344230987", "location": "Colombia ", "username": "LauraSanchez130"}, {"name": "L@VIVI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 538, "tweet_count": 11006, "listed_count": 1}, "id": "718944176", "location": "GUAYAQUIL-ECUADOR", "username": "ErickaMoren"}, {"name": "amandine", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2562, "following_count": 1569, "tweet_count": 71083, "listed_count": 62}, "id": "2989764850", "location": "London, England", "username": "spampinaswift"}, {"name": "kaiser", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2609, "following_count": 4995, "tweet_count": 266125, "listed_count": 27}, "id": "205572384", "username": "Kaiserofl06"}, {"name": "Revoluci\u00f3n 3.0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160541, "following_count": 2196, "tweet_count": 428253, "listed_count": 1075}, "id": "834361676", "location": "M\u00e9xico", "username": "Revolucion3_0"}, {"name": "Credo \u00e9 a porra do Louis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 126, "tweet_count": 3258, "listed_count": 0}, "id": "904396105315647491", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "username": "Luixerah"}, {"name": "c\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 126, "tweet_count": 2012, "listed_count": 0}, "id": "3623758515", "username": "_carmencarballo"}, {"name": "caco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 457, "tweet_count": 16524, "listed_count": 0}, "id": "3311362839", "username": "caco_moretti"}, {"name": "juantaboada1965", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2694, "following_count": 2459, "tweet_count": 178977, "listed_count": 80}, "id": "1602564134", "location": "Lima, Peru", "username": "juantaboada1965"}, {"name": "Joey", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 76, "tweet_count": 393, "listed_count": 0}, "id": "3015020465", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "username": "JoeyFonteide"}, {"name": "krns0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 275, "tweet_count": 18866, "listed_count": 1}, "id": "1018991511776776192", "username": "Krns0"}, {"name": "\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 449, "tweet_count": 85752, "listed_count": 0}, "id": "704143789464690689", "username": "obymallu"}, {"name": "lua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 120, "tweet_count": 45922, "listed_count": 3}, "id": "2869463872", "location": "027", "username": "luanaslls"}, {"name": "\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6598, "following_count": 6869, "tweet_count": 26281, "listed_count": 4}, "id": "953369853229977601", "username": "kccmttrs"}, {"name": "\ud83e\udd8b\ud835\udcd4\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 603, "tweet_count": 12625, "listed_count": 1}, "id": "1561713829", "location": "Lima, Peru", "username": "Landa_Eli"}, {"name": "\u2601\ufe0f\u20e4 DEU MOVED", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 738, "tweet_count": 47639, "listed_count": 11}, "id": "1186593353569320961", "location": "\ud81a\udc25:: isfj | chal\u00e9 13 | gryffin", "username": "KiriShxm"}, {"name": "elbarto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 209, "tweet_count": 30897, "listed_count": 3}, "id": "37480575", "location": "medulaargenta", "username": "rusovich1999"}, {"name": "Sandra Pitta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107610, "following_count": 4654, "tweet_count": 207022, "listed_count": 209}, "id": "252168075", "location": "Argentina", "username": "spitta1969"}, {"name": "Lubia Aguiar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3301, "following_count": 0, "tweet_count": 18030, "listed_count": 0}, "id": "410127437", "location": "Rio Grande do Sul", "username": "Lubia_Aguiar"}, {"name": "Manuela", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1481531, "following_count": 919, "tweet_count": 63417, "listed_count": 2929}, "id": "25858078", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "ManuelaDavila"}, {"name": "Cris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 728, "tweet_count": 35404, "listed_count": 0}, "id": "1118230582943801345", "username": "crismaestr"}, {"name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 490912, "following_count": 1476, "tweet_count": 69601, "listed_count": 2100}, "id": "2201623465", "username": "vox_es"}, {"name": "alfredocandiaramos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1775, "tweet_count": 22146, "listed_count": 1}, "id": "408117733", "location": "Iquitos", "username": "AlfredoKR30"}, {"name": "\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd94", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 567, "tweet_count": 9307, "listed_count": 0}, "id": "879469244395778048", "location": "No fundo do po\u00e7o ", "username": "anaoicilef"}, {"name": "\u2728Johanna\ud83e\udd5d\ud83d\udc8b\ud83d\udcab\ud83c\udf1e\u2600\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 1676, "tweet_count": 142254, "listed_count": 13}, "id": "148180132", "location": "Argentina", "username": "Johui_S"}, {"name": "4gust\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 654, "tweet_count": 39263, "listed_count": 3}, "id": "169765539", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "agmonges"}, {"name": "Nico.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 991, "tweet_count": 46659, "listed_count": 2}, "id": "1190056254", "location": "La Rioja. ", "username": "nicohidalgo01"}, {"name": "Sonia Vanessa C.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}, "id": "2568384330", "username": "s_cucho"}, {"name": "TEJHILTON", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "id": "1345388172", "location": "PERU", "username": "TEJHILTON"}, {"name": "tomas\ud83e\udec0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 864, "tweet_count": 77600, "listed_count": 9}, "id": "888258604679127041", "location": "gay letrista inglesista", "username": "fouledstockings"}, {"name": "Mia Martina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 63, "tweet_count": 15956, "listed_count": 0}, "id": "942458224388857857", "location": "Bolivar, argentina", "username": "DifrancescoMia"}, {"name": "VIZIO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 1116, "tweet_count": 3837, "listed_count": 0}, "id": "732735392735199232", "username": "agusvizzioli"}, {"name": "Diana Cosella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 482, "tweet_count": 114472, "listed_count": 0}, "id": "1041486972148178944", "username": "cosella_diana"}, {"name": "LaBrunetti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4890, "following_count": 5103, "tweet_count": 14472, "listed_count": 20}, "id": "2349846973", "location": "Rio de Janeiro", "username": "GraceBrunetti"}, {"name": "Sad Morrita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 934, "tweet_count": 17802, "listed_count": 3}, "id": "524007561", "location": "La Vaca de Muchos Colores", "username": "PauLucio11"}, {"name": "Filumestre Indesinenter", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 1485, "tweet_count": 344637, "listed_count": 31}, "id": "1048111723", "location": "PPCC - Principat", "username": "filumestre"}, {"name": "Xavier Diez \ud83c\udf97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19089, "following_count": 2828, "tweet_count": 76492, "listed_count": 154}, "id": "282521345", "location": "Espai d dissid\u00e8ncia. Catalonia", "username": "herodot10"}, {"name": "Gracielly Oliveira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 53, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}, "id": "1129918540696436736", "username": "Graciel90171783"}, {"name": "\ud835\uddaa\ud835\uddc2\ud835\uddc6 :\u00a8\u00b7.\u00b7\u00a8:(\u270e)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 0, "tweet_count": 1264, "listed_count": 0}, "id": "1138615007036530689", "location": "inferno ", "username": "Dongsun19136992"}, {"name": "Toxxika\ud83d\udc7d\u2698\ud83e\udd40", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 954, "tweet_count": 799, "listed_count": 0}, "id": "1159674240980983808", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "LauraPe94136246"}, {"name": "Marina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 267, "tweet_count": 28900, "listed_count": 0}, "id": "735741044", "username": "yukimiaiko"}, {"name": "rosa worm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1371, "tweet_count": 15785, "listed_count": 3}, "id": "218144593", "location": "Santiago, Chile", "username": "rosarenacer"}, {"name": "Guevara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26957, "following_count": 29648, "tweet_count": 214250, "listed_count": 102}, "id": "52358814", "location": "\u00dcT: 10.485832,-66.898929", "username": "ManuelGuevaraB"}, {"name": "\ud835\udd2d\ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 374, "tweet_count": 15838, "listed_count": 1}, "id": "314329332", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "ImNotJustPame"}, {"name": "ma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 241, "tweet_count": 30071, "listed_count": 2}, "id": "1058805509078290432", "username": "iknowagrl"}, {"name": "\ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9400, "following_count": 584, "tweet_count": 673114, "listed_count": 27}, "id": "64616136", "location": "Nem a\u00ed", "username": "AminDuim_"}, {"name": "Rosangela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4153, "following_count": 900, "tweet_count": 155271, "listed_count": 56}, "id": "57788508", "username": "Ro_anna"}, {"name": "Fina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 0, "tweet_count": 1181, "listed_count": 1}, "id": "2811073135", "location": "Cantabria", "username": "LasCosasdeFina"}, {"name": "Leo Aponte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 597, "tweet_count": 1766, "listed_count": 0}, "id": "9466172", "location": "Gye", "username": "Alukardz"}, {"name": "pedro ortiz", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 119174, "following_count": 3226, "tweet_count": 206107, "listed_count": 238}, "id": "126217335", "location": "el mundo mundial", "username": "pedritoortizjr"}, {"name": "jimmy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287277, "listed_count": 33}, "id": "2588812315", "username": "jimmy703243001"}, {"name": "C\u00e9sar Lievand", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642", "username": "ArgosMozart"}, {"name": "Immortal Dan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 51, "tweet_count": 333, "listed_count": 0}, "id": "3254573155", "location": "Istanbul, Turkey", "username": "RM_GLX"}, {"name": "\u0652", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 21, "tweet_count": 2001, "listed_count": 0}, "id": "1053709051043954689", "username": "dansIenoir"}, {"name": "Roi Santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 1322, "tweet_count": 8901, "listed_count": 1}, "id": "309633349", "location": "Galiza", "username": "SantiagoPor"}, {"name": "Circe1939", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 1743, "tweet_count": 161990, "listed_count": 23}, "id": "4243473723", "username": "circe1939"}, {"name": "J\u03b5\u03b7\u03b7\u03b9 V\u03b9\u03b1\u03b7\u03b1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 129, "tweet_count": 232, "listed_count": 0}, "id": "1173982323374788609", "username": "Jenni57293943"}, {"name": "Daniel \ud83c\udf10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 309, "tweet_count": 10601, "listed_count": 0}, "id": "793855808920576001", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "danieltapiascc"}, {"name": "M", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 1423, "tweet_count": 3413, "listed_count": 0}, "id": "190461855", "username": "no_name_nogod"}, {"name": "Mari\ud83e\udd17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 73, "tweet_count": 194, "listed_count": 0}, "id": "828299511856496640", "username": "gkp_1"}, {"name": "marilyn perdomo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 277, "tweet_count": 29184, "listed_count": 0}, "id": "1148634946149474304", "username": "marilynperdom19"}, {"name": "maca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 556, "tweet_count": 181151, "listed_count": 9}, "id": "2843653061", "location": "constante estado de \u00f3dio", "username": "macadeleao"}, {"name": "RPG Sem Contexto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7711, "following_count": 0, "tweet_count": 1107, "listed_count": 9}, "id": "4132705815", "username": "RPGSemContexto"}, {"name": "Jales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 14, "tweet_count": 1107, "listed_count": 0}, "id": "1154069799204507648", "username": "Raf33840429"}, {"name": "Kadson Ara\u00fajo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 579, "tweet_count": 9947, "listed_count": 5}, "id": "123324862", "location": "Tucano-Bahia", "username": "kadson_araujo"}, {"name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2320067, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}, "id": "74756085", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "BolsonaroSP"}, {"name": "feli guerra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 4611, "tweet_count": 166733, "listed_count": 9}, "id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "username": "jostipi"}, {"name": "Roberto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 190, "tweet_count": 3117, "listed_count": 0}, "id": "1141132514372853762", "username": "Roberto60055632"}, {"name": "Karla Calle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "id": "97840455", "username": "KarlaCalle"}, {"name": "Rick. S\u00f3 por hoje. \ud83d\udc02", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 1026, "tweet_count": 1943, "listed_count": 0}, "id": "1045008581521739777", "location": "Centro, Rio de Janeiro", "username": "Ricardo13134566"}, {"name": "Joice Hasselmann", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 370122, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "id": "116519514", "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "joicehasselmann"}, {"name": "Alejandro Negrete", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 536, "tweet_count": 3771, "listed_count": 0}, "id": "118952602", "username": "bryanalejo"}, {"name": "P a u l i n a \u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 657, "tweet_count": 6230, "listed_count": 0}, "id": "4634701473", "location": "Brandsen, Argentina", "username": "_Paulinabarbosa"}, {"name": "R I B E I R O \ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 469, "tweet_count": 34184, "listed_count": 0}, "id": "2855712501", "username": "soniasilva85"}, {"name": "Bustona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 115, "tweet_count": 1800, "listed_count": 0}, "id": "1131994752067559425", "username": "boluda_atomic"}, {"name": "Mr. Coriander", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1131, "tweet_count": 10636, "listed_count": 0}, "id": "1097871756193345537", "username": "pense_fora"}, {"name": "Ricardo Coimbra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34657, "following_count": 1085, "tweet_count": 28200, "listed_count": 245}, "id": "50322722", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "coimbraricardo"}, {"name": "RF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 207, "tweet_count": 4667, "listed_count": 1}, "id": "821925085980278784", "location": "Argentina", "username": "RooFnss"}, {"name": "Hiza Now\u00eb\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 934, "tweet_count": 8008, "listed_count": 0}, "id": "606882270", "location": "Ach, crivens!", "username": "Hizachu"}, {"name": "peppa tits", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 740, "tweet_count": 54802, "listed_count": 0}, "id": "855183579793559552", "location": "storiboris", "username": "tatatarantulati"}, {"name": "FreeLula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 884, "tweet_count": 24744, "listed_count": 1}, "id": "1177580902756638721", "username": "FreeLula4"}, {"name": "a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7549, "following_count": 1333, "tweet_count": 121296, "listed_count": 49}, "id": "1251962316", "username": "drawstarsaround"}, {"name": "Ken Ticritika", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 266, "tweet_count": 20641, "listed_count": 1}, "id": "261013356", "username": "jojoks__"}, {"name": "rod 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 187831, "following_count": 1777, "tweet_count": 175269, "listed_count": 601}, "id": "54745785", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "rodolpho"}, {"name": "Lorena Figueir\u00f4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 862, "tweet_count": 9632, "listed_count": 1}, "id": "126104755", "location": "Santa Cruz do Capibaribe - Pe", "username": "figueiroalorena"}, {"name": "Patricia Pires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 170, "tweet_count": 6256, "listed_count": 0}, "id": "711562042944184320", "username": "patipires3"}, {"name": "Milk and Honey", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 268, "tweet_count": 43724, "listed_count": 1}, "id": "963115055918219264", "location": "(Ela/dela, She/Her)", "username": "tohkid"}, {"name": "talib kuelvi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 437, "tweet_count": 24609, "listed_count": 0}, "id": "1117887512591130629", "username": "kueelv"}, {"name": "kevin, vem", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 793, "tweet_count": 15219, "listed_count": 0}, "id": "743404306896986112", "location": "pg", "username": "negresco03"}, {"name": "luis paredes b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 520, "tweet_count": 105270, "listed_count": 0}, "id": "259105502", "location": "miraflores,lima,peru", "username": "luisparedesb"}, {"name": "Sigrid Baz\u00e1n", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 429139, "following_count": 2536, "tweet_count": 41076, "listed_count": 531}, "id": "54797928", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "sigridbazan"}, {"name": "al\u00edcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 879, "tweet_count": 8280, "listed_count": 0}, "id": "811395474661969920", "location": "Carazinho, Brasil", "username": "alckopp"}, {"name": "Tina\ud83c\udf80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 310, "tweet_count": 103363, "listed_count": 16}, "id": "2229065168", "location": "GGroups\u2728", "username": "RealBxng"}, {"name": "nalininha da meia-noite", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 624, "tweet_count": 54128, "listed_count": 1}, "id": "337164057", "username": "nalinewz"}, {"name": "ana b.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 163, "tweet_count": 4215, "listed_count": 0}, "id": "1024024059179425793", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "username": "anabeaelias"}, {"name": "mih", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 212, "tweet_count": 12395, "listed_count": 0}, "id": "2585566642", "location": "Santos, Brasil", "username": "mirellapm8"}, {"name": "EVNANA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 148, "tweet_count": 31551, "listed_count": 24}, "id": "1645007798", "location": "\u00c1guilas, Espa\u00f1a", "username": "EvaTiritii"}, {"name": "\u00e1gu\u0251 \u0257\u025b coc\u0473 c\u0473\u0271 pi\u0271\u025b\u0273t\u0251\ud83c\udf36\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1445, "tweet_count": 27208, "listed_count": 4}, "id": "753678184000913408", "username": "alexia_kawai"}, {"name": "affa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 247, "tweet_count": 12311, "listed_count": 0}, "id": "1128406439914102784", "location": "Campina Grande, Brasil", "username": "Zokih1"}, {"name": "ivonne", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 381, "tweet_count": 4331, "listed_count": 3}, "id": "159167043", "username": "ivonneplindoro"}, {"name": "E. Vega", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 193, "tweet_count": 33300, "listed_count": 4}, "id": "298907570", "location": "Saturno", "username": "SoyVegaE"}, {"name": "Antonio Perdomo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 178, "tweet_count": 40781, "listed_count": 2}, "id": "789141879271153665", "location": "Mexico", "username": "antoperdo"}, {"name": "Ma\u2019at", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 475, "tweet_count": 42277, "listed_count": 5}, "id": "41705465", "location": "Chile", "username": "Maat1016"}, {"name": "\ud835\udd30\ud835\udd2c\ud835\udd29\ud835\udd2c \ud835\udd0e\ud835\udd22\ud835\udd33\ud835\udd26\ud835\udd2b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 9, "tweet_count": 1299, "listed_count": 0}, "id": "2436290688", "location": "Narnia", "username": "El_aguacatado"}, {"name": "justicia para la paz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 521, "tweet_count": 44463, "listed_count": 0}, "id": "768625104863526913", "username": "justiciaypaz17"}, {"name": "ConfidencialHonduras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44351, "following_count": 436, "tweet_count": 45053, "listed_count": 133}, "id": "747552431790137344", "location": "Honduras", "username": "ConfidencialHN"}, {"name": "Matheus Aur\u00e9lio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 0, "tweet_count": 229775, "listed_count": 140}, "id": "1013631061", "username": "mat_aurelio"}, {"name": "EL PA\u00cdS", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8697191, "following_count": 830, "tweet_count": 708130, "listed_count": 58329}, "id": "7996082", "location": "Madrid", "username": "el_pais"}, {"name": "Dana Deacon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 104, "tweet_count": 9756, "listed_count": 1}, "id": "924082627463798791", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "DanaDeacon76"}, {"name": "\u273fElo\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9a King in Pink", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1257, "tweet_count": 290763, "listed_count": 3}, "id": "860116921", "username": "27edualipa"}, {"name": "Joao Arthur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 53, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "id": "1046735536113799169", "location": "Campo Grande, Brasil", "username": "Joao_arthur16"}, {"name": "Nakachi_Historia \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5871, "following_count": 4211, "tweet_count": 96586, "listed_count": 11}, "id": "930185323", "location": "Milpa Alpa, CDMX", "username": "Nakachi_Mx"}, {"name": "davi || \ud83d\udcd6: star wars: midnight horizon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 1694, "tweet_count": 47544, "listed_count": 7}, "id": "805129177322102784", "location": "Jedi Temple, Coruscant", "username": "walkingplothole"}, {"name": "Ton Borges 2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 825, "tweet_count": 9268, "listed_count": 4}, "id": "1646488296", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "oailtonborges"}, {"name": "NAME", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 370, "tweet_count": 7208, "listed_count": 1}, "id": "145793056", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina.", "username": "RodrigoVarela"}, {"name": "vera araujo \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Lula13 CPX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11469, "following_count": 11146, "tweet_count": 325919, "listed_count": 28}, "id": "705051194415308800", "location": "LADO CERTO DA HIST\u00d3RIA ", "username": "veluc111"}, {"name": "Be Entertainment Tv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 19, "tweet_count": 1495, "listed_count": 13}, "id": "2926107508", "location": "England, United Kingdom", "username": "beenttv"}, {"name": "MTBZ ( 00 )", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 65, "tweet_count": 13544, "listed_count": 0}, "id": "1012555274983497730", "location": "081", "username": "mhsbezerra"}, {"name": "CHEERS\ud83d\udc9e\ud83e\udd42", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 251, "tweet_count": 22350, "listed_count": 1}, "id": "936619206195535873", "username": "silverhobii"}, {"name": "Mon Laferte fan account", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1456, "tweet_count": 64319, "listed_count": 1}, "id": "830831317122154496", "username": "MateusEscarlet"}, {"name": "malu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 405, "tweet_count": 31145, "listed_count": 5}, "id": "144605316", "username": "_malumenezes"}, {"name": "Ana Payne Tomlinson Horan Malik Styles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 192, "tweet_count": 9590, "listed_count": 0}, "id": "933029490166550528", "username": "cadelinha1D"}, {"name": "Larinhaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 175, "tweet_count": 1883, "listed_count": 0}, "id": "1089892119567876096", "location": "Pesqueira, Brasil", "username": "Larageovanna_1"}, {"name": "Savanah \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u2665\ufe0f\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 1203, "tweet_count": 15975, "listed_count": 2}, "id": "3009039605", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "allinedeon"}, {"name": "Sidnei Dornelles da Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 441, "tweet_count": 40957, "listed_count": 0}, "id": "919270380", "username": "SidneiDornelles"}, {"name": "General Heleno", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1669501, "following_count": 43, "tweet_count": 485, "listed_count": 1669}, "id": "1163562471854133250", "location": "Bras\u00edlia - DF", "username": "gen_heleno"}, {"name": "\ud83d\udea9Claudio\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3397, "following_count": 3796, "tweet_count": 161411, "listed_count": 4}, "id": "805566597943492609", "location": "Brasil.", "username": "zebedeudascoves"}, {"name": "humberto aranda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 241, "tweet_count": 38482, "listed_count": 0}, "id": "229010663", "location": "M\u00e9xico", "username": "humbertoarandag"}, {"name": "Lucia Maria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 745, "tweet_count": 28983, "listed_count": 3}, "id": "190265415", "location": "Belo Horizonte", "username": "LuciaBizzotto"}, {"name": "Nicoli\ud83d\udca5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 559, "tweet_count": 9643, "listed_count": 0}, "id": "1053412770476187648", "location": "Bernardo De Irigoyen ", "username": "Nicoli43820048"}, {"name": "nari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 3523, "tweet_count": 49613, "listed_count": 11}, "id": "1031331953155420161", "username": "hobigun"}, {"name": "Faz o L \u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1041, "tweet_count": 32410, "listed_count": 1}, "id": "118921745", "location": "Ceil\u00e2ndia, DF", "username": "lauane18"}, {"name": "S\u00f4nia Azevedo \ud83c\udf35", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 350, "tweet_count": 183035, "listed_count": 8}, "id": "772222904998256640", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "regazevedo"}, {"name": "ella is stu(dying)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2323, "following_count": 2513, "tweet_count": 22117, "listed_count": 6}, "id": "1142535069497790466", "location": "in love with: JJK (jungkook)", "username": "K1RIST4N"}, {"name": "Daniel, con D de Dinamarca \ud83d\udc0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4655, "following_count": 940, "tweet_count": 8973, "listed_count": 8}, "id": "883334357456388097", "location": "Polombia", "username": "microteiido"}, {"name": "Edu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 212, "tweet_count": 2782, "listed_count": 0}, "id": "275275927", "location": "Lima, Peru", "username": "cholito_2309"}, {"name": "Y.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 839, "tweet_count": 30535, "listed_count": 12}, "id": "1606209709", "username": "zaynpureheart"}, {"name": "Hero.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21104, "following_count": 7530, "tweet_count": 34346, "listed_count": 72}, "id": "2503401952", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Agarozein"}, {"name": "Humberto Roalcaba Thom\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 535, "tweet_count": 8219, "listed_count": 1}, "id": "881190329356918784", "location": "Toluca, M\u00e9xico", "username": "HumbertoRTho"}, {"name": "Juan Carlos Lara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 35, "tweet_count": 2672, "listed_count": 0}, "id": "117201230", "username": "jcarlitos69"}, {"name": "Cornelio Laya Escobar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 5000, "tweet_count": 106567, "listed_count": 0}, "id": "1134192418788708363", "location": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddff Wellington / New Zealand", "username": "EscobarLaya"}, {"name": "\ud835\udce5\ud835\udcd8\ud835\udcd2\ud835\udce3\ud835\udcde\ud835\udce1 \ud835\udcdf\ud835\udcd0\ud835\udce1\ud835\udce1\ud835\udcd0 \ud835\udcd6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 330, "tweet_count": 8888, "listed_count": 0}, "id": "509503601", "location": "caracas", "username": "victorparrag"}, {"name": "Vanguardia de Veracruz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3357, "following_count": 45, "tweet_count": 125223, "listed_count": 21}, "id": "1005140420014166018", "location": "Poza Rica, Veracruz", "username": "Vanguardia_Mx"}, {"name": "mentalfobika \u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 426, "tweet_count": 203734, "listed_count": 117}, "id": "147580310", "username": "rarexvii"}, {"name": "JuJu | \ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 643, "tweet_count": 58947, "listed_count": 1}, "id": "477036360", "location": "\u2661\u2022Amy Lee", "username": "Jsoturna"}, {"name": "marceloelchulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 729, "tweet_count": 1654, "listed_count": 0}, "id": "286471510", "username": "marceloelchulo"}, {"name": "Bernardo Gomes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 1510, "tweet_count": 16452, "listed_count": 3}, "id": "737335223805972480", "location": "Contagem, Brasil", "username": "bernardogomes65"}, {"name": "*\u2022\u0329\u0329\u0359\u2729*Spooky \ud835\ude3e\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude56* \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 429, "tweet_count": 4476, "listed_count": 0}, "id": "608002125", "location": "Cordoba ", "username": "Sugu_blue"}, {"name": "kte |", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2642, "following_count": 2202, "tweet_count": 58212, "listed_count": 8}, "id": "3819338080", "location": "Argentina", "username": "shwnbldx"}, {"name": "pdro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 362, "tweet_count": 15411, "listed_count": 2}, "id": "3010828613", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "pedroutrageous"}, {"name": "Lua \ud83c\udf19 taekook is a cut world \ud83d\udc95\ud83d\udc6c\ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 2216, "tweet_count": 38056, "listed_count": 0}, "id": "942169371337809920", "location": "No cora\u00e7\u00e3o do BTS \ud83c\udfe1", "username": "taeguuk_jkth"}, {"name": "estela maris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 97, "tweet_count": 1913, "listed_count": 0}, "id": "704588057656365056", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, SP Brasil", "username": "estela9451"}, {"name": "R\u00f4mulo Duarte \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 659, "tweet_count": 8118, "listed_count": 3}, "id": "1164153957876469762", "username": "RomuloDuke"}, {"name": "Suely Mohallem", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 780, "tweet_count": 10412, "listed_count": 3}, "id": "52540871", "location": "Brazil", "username": "PatchAgulhinhas"}, {"name": "Jos\u00e9 Medeiros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 164290, "following_count": 1781, "tweet_count": 66743, "listed_count": 316}, "id": "157226645", "location": "Mato Grosso, Brasil", "username": "JoseMedeirosMT"}, {"name": "anyat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 836, "tweet_count": 43027, "listed_count": 2}, "id": "3413777573", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "imaginiedragons"}, {"name": "\u1d33\u2071\u02e2\u1d49", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 386, "tweet_count": 15523, "listed_count": 0}, "id": "1078378477294968833", "username": "Gise_montana"}, {"name": "aninha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 841, "tweet_count": 8988, "listed_count": 3}, "id": "3363349521", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "analuizaraa"}, {"name": "Francisco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 885, "tweet_count": 7702, "listed_count": 3}, "id": "320879758", "location": "Ecuador", "username": "fviera43"}, {"name": "flor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 523, "tweet_count": 2893, "listed_count": 0}, "id": "844897325822619648", "location": "Santiago, Chile", "username": "flobacan"}, {"name": "Lu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7388, "following_count": 6528, "tweet_count": 67722, "listed_count": 19}, "id": "58453554", "location": "Brasil", "username": "L_Fighera"}, {"name": "\ud83e\uddda\ud83c\udf44\u2728 Your Fairy \ud83e\uddda\ud83c\udf44\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 94, "tweet_count": 146370, "listed_count": 0}, "id": "1017191952863854592", "location": "A dormir", "username": "Catarynaa999"}, {"name": "Vamos \u00e0 Luta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 1255, "tweet_count": 95234, "listed_count": 1}, "id": "197910543", "location": "C\u00e1ceres-MT", "username": "Almeida_cac"}, {"name": "um monumento 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 268, "tweet_count": 38364, "listed_count": 3}, "id": "2640022615", "username": "bisurtada_"}, {"name": "Gislaine \u270a\ud83c\udfff,Esquerdista\u2665\ufe0f e Flamenguista\ud83d\udda4\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 2276, "tweet_count": 10734, "listed_count": 1}, "id": "1053060941833793537", "location": "Barra do Pira\u00ed, Brasil", "username": "Gislaineg4"}, {"name": "Franco, Crist\u00e3o Canhoto\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3723, "following_count": 3812, "tweet_count": 14799, "listed_count": 7}, "id": "293109677", "location": "Campinas-SP", "username": "crfrancof1"}, {"name": "Tere", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 499, "tweet_count": 2974, "listed_count": 1}, "id": "747913226009120768", "location": "Chile", "username": "Infancia2018"}, {"name": "claudia salinas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 622, "tweet_count": 54923, "listed_count": 2}, "id": "1340387071", "location": "centro america", "username": "claukinder"}, {"name": "Andree Cardona Daboub", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 1989, "tweet_count": 62173, "listed_count": 19}, "id": "167150894", "location": "El Salvador", "username": "_ancar17"}, {"name": "\u2022\u2022\u2022\ud835\udd4a\ud835\udd60\ud835\udd57\ud835\udd5a\u2022\u2022\u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 728, "tweet_count": 9858, "listed_count": 1}, "id": "348799401", "username": "stoyrayadisima"}, {"name": "Pedro H.Saavedra.Requena.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1997, "tweet_count": 66120, "listed_count": 3}, "id": "913866515971297280", "location": "Catacaos, Peru", "username": "PedroHSaavedra1"}, {"name": "cherry", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8065, "following_count": 6547, "tweet_count": 61915, "listed_count": 22}, "id": "1110590704026292226", "username": "tkkinluv"}, {"name": "ef\u00eamera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 168, "tweet_count": 10435, "listed_count": 0}, "id": "4044109047", "username": "eaeSammy"}, {"name": "Andr\u00e9s Ternengo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 128, "tweet_count": 11168, "listed_count": 1}, "id": "182588635", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "andres_ternengo"}, {"name": "Instituto Cato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53127, "listed_count": 685}, "id": "55665976", "location": "Washington, DC", "username": "InstitutoCato"}, {"name": "Leila Maria LULA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6284, "following_count": 4623, "tweet_count": 446581, "listed_count": 41}, "id": "3205955609", "username": "MariaCidada1"}, {"name": "valentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 243, "tweet_count": 7647, "listed_count": 0}, "id": "2961142031", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "valencejas99"}, {"name": "Bernardete Aguiar\u2764\ud83d\udea9\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3558, "following_count": 2094, "tweet_count": 161357, "listed_count": 29}, "id": "57159372", "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "username": "arquiberlula13"}, {"name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 222, "tweet_count": 14767, "listed_count": 1}, "id": "2300413189", "username": "MartuCanteros_"}, {"name": "nahuell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 410, "tweet_count": 21417, "listed_count": 1}, "id": "1073386432641798144", "username": "Nahueerp"}, {"name": "\u0432\u0454\u03b1 \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 324, "tweet_count": 14709, "listed_count": 0}, "id": "2338508598", "location": "Quijorna, Espa\u00f1a", "username": "bei_gonzalezz"}, {"name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 1642, "tweet_count": 20940, "listed_count": 14}, "id": "972326871366070272", "location": "she/her/21", "username": "yunhie_mp"}, {"name": "ella es tan Kubrick", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 108, "tweet_count": 8792, "listed_count": 0}, "id": "2858935344", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "vaca_rrion"}, {"name": "Inestabilidad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 171, "tweet_count": 10225, "listed_count": 0}, "id": "953124733180051457", "username": "yellowskin00"}, {"name": "lourdes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 200, "tweet_count": 3665, "listed_count": 1}, "id": "360909250", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "luvergara_"}, {"name": "fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 824, "tweet_count": 10940, "listed_count": 0}, "id": "2241721303", "username": "fatifernandz"}, {"name": "jaq \ud83c\udfb8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 2252, "tweet_count": 62865, "listed_count": 13}, "id": "882270388109152256", "location": "ravenclaw, ENFP", "username": "morningcollins"}, {"name": "ALTOS AUTOS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 302, "tweet_count": 5217, "listed_count": 0}, "id": "717898085851074560", "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "_vitorrog"}, {"name": "Sebasti\u00e3o de Rezende", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1732, "tweet_count": 7274, "listed_count": 2}, "id": "159682173", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "username": "se_de_ita"}, {"name": "ZULMA L\u00d3PEZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27453, "following_count": 5729, "tweet_count": 20672, "listed_count": 114}, "id": "71966905", "username": "ZULOGO"}, {"name": "SOFIA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 983, "tweet_count": 28593, "listed_count": 0}, "id": "775683319245799424", "location": "Treinta y Tres, Uruguay", "username": "sofilopezj12"}, {"name": "Leti G", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 117, "tweet_count": 3843, "listed_count": 0}, "id": "1083719912831533056", "username": "LetiG18727721"}, {"name": "Llu\u00eds Companys ||\\\u2606/|| \ud83c\udf97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 4575, "tweet_count": 16219, "listed_count": 11}, "id": "176225789", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "username": "gerardocarella"}, {"name": "Furious Nan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 360, "tweet_count": 2149, "listed_count": 0}, "id": "923067408251871232", "location": "United Kingdom", "username": "furious_nan"}, {"name": "Guilherme B R", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 402, "tweet_count": 5050, "listed_count": 0}, "id": "1069955772577185793", "location": "Tocantins, Brasil", "username": "guilhermepmw0"}, {"name": "Davidson \u2b50\ufe0f\ud83d\udc13\u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 65, "tweet_count": 22032, "listed_count": 1}, "id": "229102366", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "davidson_13"}, {"name": "Fotos de Fatos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331530, "following_count": 51, "tweet_count": 20236, "listed_count": 552}, "id": "2959459379", "location": "Brasil", "username": "FotosDeFatos"}, {"name": "Dani\ud83c\udf38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 171, "tweet_count": 80639, "listed_count": 1}, "id": "1633282555", "location": "Bahia Blanca.", "username": "DaniVallejosss"}, {"name": "Carlos C.F.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}, "id": "225269639", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "carlospeak"}, {"name": "Cd-NEUMAN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 1398, "tweet_count": 33851, "listed_count": 4}, "id": "3146568120", "username": "dulong23"}, {"name": "Roni Stefanuto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 122, "tweet_count": 8448, "listed_count": 2}, "id": "40752379", "username": "Ronisr"}, {"name": "Vivian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 465, "tweet_count": 12807, "listed_count": 0}, "id": "840748617153548289", "location": "Florian\u00f3polis", "username": "GiVivi7"}, {"name": "Vanessa Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 155, "tweet_count": 6654, "listed_count": 3}, "id": "39619469", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "vanesssass"}, {"name": "\ud835\udc06\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 0, "tweet_count": 12098, "listed_count": 0}, "id": "904538646967136256", "location": "Gonz\u00e1lez Cat\u00e1n, Argentina", "username": "Gretel017"}, {"name": "simp farmer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 120, "tweet_count": 5790, "listed_count": 0}, "id": "767186674975727616", "location": "Florian\u00f3polis, Brazil", "username": "pure_de_urso"}, {"name": "Gallega", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 126, "tweet_count": 5062, "listed_count": 0}, "id": "863761489", "username": "camila_mdiaz"}, {"name": "\ud835\udca5\ud835\udcca\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 465, "tweet_count": 46631, "listed_count": 1}, "id": "825740906", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "juuli_flores"}, {"name": "torita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 505, "tweet_count": 18915, "listed_count": 16}, "id": "185777353", "username": "Sopitadearvejas"}, {"name": "\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 \ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 354, "tweet_count": 7275, "listed_count": 0}, "id": "824764376397799430", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "soubsousa"}, {"name": "\ud835\udc13\ud835\udc21\ud835\udc1e \ud835\udc00\ud835\udc2b\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc20\ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud835\udc06\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 67, "tweet_count": 22444, "listed_count": 3}, "id": "1497203162", "location": "Heaven", "username": "CarrierPigexn"}, {"name": "\u2727 \u212drowley", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 211, "tweet_count": 15756, "listed_count": 1}, "id": "1016956516157591552", "location": "Londres. ", "username": "DypalutSul"}, {"name": "\u273f Every \u273f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 209, "tweet_count": 11857, "listed_count": 1}, "id": "1187814033287725061", "location": "Everywhere", "username": "Opuyoureyes"}, {"name": "Jo\u00e3o Raja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 578, "tweet_count": 5159, "listed_count": 3}, "id": "339271530", "location": "Rio de Janeiro", "username": "joaoraja"}, {"name": "malena \ud83c\udf6c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 261, "tweet_count": 23073, "listed_count": 0}, "id": "1023787580461146113", "username": "maleocampo_"}, {"name": "SlavaUkraini \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 200, "tweet_count": 3613, "listed_count": 0}, "id": "1189641412545073153", "location": "Brasil", "username": "KelvinMammar"}, {"name": "Ciclista Fiscal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13570, "following_count": 2497, "tweet_count": 176832, "listed_count": 84}, "id": "2723788234", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "aquelerebelde"}, {"name": "Vecci", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 1486, "tweet_count": 83629, "listed_count": 9}, "id": "1122032393198682112", "location": "Pan/Demiboy/INTP-T", "username": "VeccinalconeLOL"}, {"name": "l e o n i n a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 141, "tweet_count": 2300, "listed_count": 0}, "id": "229060911", "location": "B$B", "username": "caamiiliinda"}, {"name": "andrea.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 956, "tweet_count": 27968, "listed_count": 12}, "id": "65118495", "location": "Quindio, Colombia", "username": "cerezaflakes"}, {"name": "Patito !", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 525, "tweet_count": 25683, "listed_count": 1}, "id": "1100930822", "location": "Colonia Caroya, Cordoba. ", "username": "RooAnzolini"}, {"name": "Ste \ud83c\udf38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 452, "tweet_count": 13838, "listed_count": 0}, "id": "1055340413312253952", "username": "stefaniii05"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5917, "following_count": 2746, "tweet_count": 243119, "listed_count": 0}, "id": "889633411077373956", "location": "Morro dos Macacos \u2764", "username": "Mllkdoido11"}, {"name": "Ramita \ud83c\udf38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 296, "tweet_count": 1683, "listed_count": 0}, "id": "4780265187", "location": "Hudson, Berazategui", "username": "rama_garea"}, {"name": "Isa.\uf8ff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5829, "following_count": 1681, "tweet_count": 70493, "listed_count": 3}, "id": "887849514886983680", "location": "J.Lucas.\ud83d\udc76\ud83c\udffe\ud83d\udc99", "username": "IsabeleMendes0"}, {"name": "Adroaldo Bauer Corr\u00eaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 165, "tweet_count": 23500, "listed_count": 8}, "id": "16214062", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "adroaldo"}, {"name": "fat de fiesta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 399, "tweet_count": 20196, "listed_count": 1}, "id": "758379171450150912", "location": "Uruguay", "username": "asapfatxo"}, {"name": "SOLO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 572, "tweet_count": 5972, "listed_count": 0}, "id": "360258813", "location": "PERU", "username": "mejaisol"}, {"name": "jabiera\u1d34\u00b2\u2078", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 113, "tweet_count": 2237, "listed_count": 0}, "id": "935136707703386113", "location": "Chile", "username": "teenage_d1rtb4g"}, {"name": "Kaori_Mitzuki", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 132, "tweet_count": 1135, "listed_count": 0}, "id": "1005980744752254976", "username": "_pecasdefelix"}, {"name": "Viver Bem", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 154, "tweet_count": 11583, "listed_count": 15}, "id": "390284146", "location": "Brasil", "username": "gpviverbem"}, {"name": "Javi el Mapache \ud83e\udd9d\ud83d\ude37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 1520, "tweet_count": 29240, "listed_count": 1}, "id": "178910877", "location": "M\u00e9xico", "username": "Aberudasproyect"}, {"name": "Hoy CDMX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2376, "following_count": 29, "tweet_count": 43049, "listed_count": 41}, "id": "3158329988", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "HoyCDMX"}, {"name": "Hoy Estado de M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 38984, "following_count": 685, "tweet_count": 333171, "listed_count": 333}, "id": "127068662", "location": "M\u00e9xico", "username": "HoyEstado"}, {"name": "Mem\u00f3rias de um Capit\u00e3o de Mil\u00edcias\u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 597, "tweet_count": 6319, "listed_count": 0}, "id": "891127344487956484", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "juanalmeida59"}, {"name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 857568, "following_count": 528, "tweet_count": 640, "listed_count": 1435}, "id": "174818242", "location": "Estados Unidos", "username": "leandroruschel"}, {"name": "Jo\u00e3o Camargos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 3326, "tweet_count": 50846, "listed_count": 0}, "id": "1219224974", "location": "Brasil ", "username": "jbcamargos58"}, {"name": "ESPN Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3062853, "following_count": 28, "tweet_count": 808932, "listed_count": 4715}, "id": "51124892", "location": "Brasil", "username": "ESPNBrasil"}, {"name": "BavarescoJr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 2722, "tweet_count": 71619, "listed_count": 15}, "id": "95509252", "location": "Porto Alegre", "username": "BavarescoJr"}, {"name": "satacha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 380, "tweet_count": 74651, "listed_count": 29}, "id": "127403133", "username": "_satacha_"}, {"name": "kay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 561, "tweet_count": 23159, "listed_count": 7}, "id": "1108790269779025920", "username": "maybanjk"}, {"name": "Larissa Monteiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 368, "tweet_count": 6903, "listed_count": 0}, "id": "787069580350988289", "username": "larissamoraes47"}, {"name": "carol honorio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 726, "tweet_count": 52313, "listed_count": 1}, "id": "4395604833", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "brcarolx"}, {"name": "Miks.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 296, "tweet_count": 24421, "listed_count": 1}, "id": "800673862283206657", "location": "...", "username": "Miks96GF"}, {"name": "candelaria\ud83c\udf38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 918, "tweet_count": 14795, "listed_count": 0}, "id": "790403639257038848", "location": "fk", "username": "canderowling"}, {"name": "\ud83c\udf10TUTTO QUA NEWS\ud83c\udf10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 209, "tweet_count": 553648, "listed_count": 252}, "id": "3308422191", "location": "Italia", "username": "TuttoQuaNews"}, {"name": "IlSole24ORE", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1764991, "following_count": 808, "tweet_count": 255366, "listed_count": 6204}, "id": "420351046", "username": "sole24ore"}, {"name": "\ud83c\udf83 ; \ud835\udde3\ud835\ude06\ud835\uddf8\ud835\uddfc, \ud835\uddfa\ud835\uddf6 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\uddef\ud835\uddf6\ud835\uddfc. \ud83e\udd27\u200b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 397, "tweet_count": 37326, "listed_count": 2}, "id": "754245055867650048", "username": "ericitaa_"}, {"name": "@edgyportenio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3716, "following_count": 4989, "tweet_count": 160089, "listed_count": 10}, "id": "3099519387", "location": "Argenzuela, y 2022ChauPeronia!", "username": "edgyportenio"}, {"name": "mis3centavos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 1175, "tweet_count": 1040, "listed_count": 0}, "id": "1165353959701307393", "username": "Matute43713687"}, {"name": "pedro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 176, "tweet_count": 22836, "listed_count": 0}, "id": "1119324571197419527", "username": "predoHammes"}, {"name": "Animatoons", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6451, "following_count": 368, "tweet_count": 15029, "listed_count": 7}, "id": "1172546178493374469", "username": "Animatoons8"}, {"name": "\u00c1lvaro Larangeira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1025, "tweet_count": 5005, "listed_count": 17}, "id": "14015912", "location": "Mundo da Lua ", "username": "Larangeira"}, {"name": "Runner", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 734, "tweet_count": 34556, "listed_count": 1}, "id": "3959122468", "location": "n\u00e3o \u00e9 da sua conta", "username": "Gomes_94inc"}, {"name": "Nathanzinho\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 152, "tweet_count": 225, "listed_count": 0}, "id": "1188102297030725633", "username": "Nathan47302844"}, {"name": "Y", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1825, "tweet_count": 23821, "listed_count": 3}, "id": "732882848", "location": "Bs. As. San Martin", "username": "YaelMacarena00"}, {"name": "Brasilian D. Jes\u00fas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 154, "tweet_count": 2407, "listed_count": 0}, "id": "996041575569518592", "location": "Virgin Islands, USA", "username": "BrasilianJesus"}, {"name": "loona biggest group ever", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 26, "tweet_count": 2988, "listed_count": 0}, "id": "748261279048019968", "username": "wookjiwoo"}, {"name": "shinegalatic;;\ud83e\udde7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 371, "tweet_count": 11236, "listed_count": 1}, "id": "972669987675664384", "username": "shinegalatic"}, {"name": "primadonna girl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 2138, "tweet_count": 14065, "listed_count": 4}, "id": "2610599712", "location": "Mexico", "username": "isom3rasa"}, {"name": "quimreis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2844, "following_count": 3153, "tweet_count": 165258, "listed_count": 20}, "id": "58583772", "location": "Salvador-Ba Brasil", "username": "quimreis"}, {"name": "Bebiano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 77, "tweet_count": 5080, "listed_count": 0}, "id": "1092575231993102336", "location": "Lorena, Brasil", "username": "Bdegabs_"}, {"name": "FSMAVOZ1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 728, "tweet_count": 22376, "listed_count": 2}, "id": "3809936534", "location": "San Salvador, El Salvador", "username": "FSMAVOZ1"}, {"name": "Diario La P\u00e1gina", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 491908, "following_count": 587, "tweet_count": 267535, "listed_count": 847}, "id": "20819168", "location": "El Salvador", "username": "LaPagina"}, {"name": "El co\u00f1o MARIAvilloso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 153, "tweet_count": 60066, "listed_count": 7}, "id": "1140438031", "username": "nubesdeoxido"}, {"name": "Cielo de estrellas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 285, "tweet_count": 40169, "listed_count": 0}, "id": "939569852062339072", "location": "Villa Ballester, Argentina", "username": "MazzeiBrunox"}, {"name": "Gorila en BsAs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4662, "following_count": 4335, "tweet_count": 115588, "listed_count": 31}, "id": "3431581823", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As", "username": "antoniodevicen2"}, {"name": "Partido Popular", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 847712, "following_count": 5286, "tweet_count": 116487, "listed_count": 5052}, "id": "20509689", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "populares"}, {"name": "Sol\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1038, "tweet_count": 13867, "listed_count": 0}, "id": "939884843005038594", "location": "Rosario, Argentina", "username": "sol_pereyra18"}, {"name": "Lorenzo D'Arcangeli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 1369, "tweet_count": 45779, "listed_count": 1}, "id": "327120973", "location": "El mundo", "username": "ldarcangeli"}, {"name": "Guillermo Bastias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8811, "following_count": 3173, "tweet_count": 220816, "listed_count": 31}, "id": "242281175", "location": "Chile", "username": "gmobastias"}, {"name": "camis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 284, "tweet_count": 4575, "listed_count": 0}, "id": "1060724177244700674", "username": "Camiizz__"}, {"name": "na \ud83d\udc7b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 598, "tweet_count": 13849, "listed_count": 9}, "id": "1049750596146917376", "username": "joyllty"}, {"name": "n\u00f8ri \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11237, "following_count": 607, "tweet_count": 20045, "listed_count": 30}, "id": "399522366", "location": "Alicante", "username": "NoriLair"}, {"name": "Nancy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 1575, "tweet_count": 159556, "listed_count": 64}, "id": "3196300247", "username": "nancyacostatfe"}, {"name": "The Rebel Cat\ud83c\udf1f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2802, "following_count": 3789, "tweet_count": 7588, "listed_count": 3}, "id": "1161973928501403648", "location": "Barcelona ", "username": "cat_revel"}, {"name": "El Diez \u00c1guila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 168, "tweet_count": 1919, "listed_count": 0}, "id": "148421188", "location": "M\u00c9XICO", "username": "EL10AGUILA"}, {"name": "Lari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 242, "tweet_count": 4475, "listed_count": 0}, "id": "1094064454818562048", "username": "Larissaol_"}, {"name": "Heraclio Miranda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2653, "following_count": 2055, "tweet_count": 5908, "listed_count": 5}, "id": "1180223894562787328", "location": "Honduras", "username": "Heraclio_Mlzo"}, {"name": "alexGutiF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3069, "following_count": 5002, "tweet_count": 121339, "listed_count": 12}, "id": "1560885620", "username": "alexGutiF"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1190093156743811073"], "created_at": "2019-11-01T02:28:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 22, "like_count": 525, "quote_count": 2}, "author_id": "168710483", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9664, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9749, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 242, "end": 243, "probability": 0.5931, "type": "Organization", "normalized_text": "Z4"}]}, "text": "Cruzeiro optou por apenas se defender, abrindo m\u00e3o de jogar. Aceitou a press\u00e3o do Botafogo, mas se defendeu bem e matou o jogo no fim. Nessa altura do campeonato o desempenho pouco importa. Outra vit\u00f3ria, 7 jogos de invencibilidade e fora do Z4. Fez o q tinha de fazer e ponto.", "id": "1190093156743811073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189848941128499200"], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/kthuTr0u7e", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1189798680397631489/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kthuTr0u7e", "media_key": "7_1189798508343246848"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.9275, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "created_at": "2019-10-31T10:17:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 4, "like_count": 232, "quote_count": 3}, "author_id": "1037374363681665025", "text": "n\u00e3o sei se vcs sabem mas esse v\u00eddeo que o jk postou foi a melhor jogada da partida, sempre mostra no final quem fez a melhor e ele levou porque matou tr\u00eas do time advers\u00e1rio sozinho ainda mais jogando de sniper, jungkook pro gamer e todo mundo sabe  https://t.co/kthuTr0u7e", "id": "1189848941128499200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190093005123915777"], "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 11, "username": "Cruzeiro", "id": "1562061097"}, {"start": 87, "end": 96, "username": "Botafogo", "id": "69588362"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 102, "probability": 0.9355, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9derson"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:27:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 19, "like_count": 749, "quote_count": 4}, "author_id": "292017058", "text": "O @cruzeiro jogou bem? N\u00e3o. Isso importa? Hoje, n\u00e3o. Objetivo al\u00e7ando. Vit\u00f3ria sobre o @botafogo no Rio e a sa\u00edda da zona de rebaixamento ap\u00f3s uma eternidade. Ps.: que gol do \u00c9derson.", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "id": "1190093005123915777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190087657008832512"], "created_at": "2019-11-01T02:06:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "341174802", "text": "Na verdade o suicida n\u00e3o se sente pertencente ao mundo, por isso quando ele se retira da realidade, as coisas fazem sentido.", "id": "1190087657008832512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190093868680830976"], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/KSqUAWY8L5", "expanded_url": "https://twitter.com/45edineia/status/1190087329555374080", "display_url": "twitter.com/45edineia/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:31:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3630252972", "text": "Para os destros que ainda n\u00e3o se convenceram, \u00e9 contra esse tipo de psicopata que estamos lutando. Comunismo que matou milh\u00f5es. Assistam o v\u00eddeo https://t.co/KSqUAWY8L5", "id": "1190093868680830976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190092564910739461"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "clovisnow", "id": "3233557661"}]}, "in_reply_to_user_id": "3233557661", "created_at": "2019-11-01T02:25:52.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855924896194588673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190091312009220096"}], "text": "@clovisnow QUE", "id": "1190092564910739461"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190087119328464898"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Qxyyctq1GL", "expanded_url": "https://glo.bo/2q7OlpC", "display_url": "glo.bo/2q7OlpC"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:04:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 367, "reply_count": 176, "like_count": 1641, "quote_count": 46}, "author_id": "54341363", "text": "Per\u00edcia que contradisse porteiro de condom\u00ednio de Bolsonaro tem lacunas: https://t.co/Qxyyctq1GL", "id": "1190087119328464898"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190089952924749824"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/fbUd1IG4LM", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloBackes_/status/1190086604226007040", "display_url": "twitter.com/MarceloBackes_\u2026"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 62, "username": "TSEjusbr", "id": "75270377"}, {"start": 76, "end": 88, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9177, "type": "Person", "normalized_text": "Raul Jungmann"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.7768, "type": "Person", "normalized_text": "Etchegoyen"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 279, "tag": "QuemMandouMatarMarielle"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:15:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1083113927897239560", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190086604226007040"}], "text": "Raul Jungmann avisou...\n\nEtchegoyen calou (a todos)\n\n@TSEjusbr MENOSPREZOU\n\n@STF_oficial comsupremocomtudo acovardou\n\na Direita silenciou \n\nas F.A. cumpliciaram!\n\nparte ensandecida da popula\u00e7\u00e3o fingiu n\u00e3o ver\nparte suicida olhou p lado\nnossa parte GRITOU\n#QuemMandouMatarMarielle https://t.co/fbUd1IG4LM", "id": "1190089952924749824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190092756309434368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "BWidxw", "id": "1297674245208768512"}]}, "in_reply_to_user_id": "1090122371476922368", "created_at": "2019-11-01T02:26:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913563843577679872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190091582265004034"}], "text": "@bwidxw ent\u00e3o po, eu mere\u00e7o", "id": "1190092756309434368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189499865895784448"], "created_at": "2019-10-30T11:10:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 190, "like_count": 24458, "quote_count": 480}, "author_id": "822841304367464448", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.7646, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.7941, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las chicas que quer\u00edan ir de Harley Quinn el a\u00f1o que sali\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida", "id": "1189499865895784448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189729551825412098"], "in_reply_to_user_id": "160030566", "created_at": "2019-10-31T02:23:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 2, "like_count": 174, "quote_count": 2}, "author_id": "160030566", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189729143321223168"}], "text": "Tengo la luna en suicida.", "id": "1189729551825412098"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189940901914783752"], "created_at": "2019-10-31T16:23:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2855, "reply_count": 620, "like_count": 20671, "quote_count": 172}, "author_id": "78473551", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "Bom, a gente j\u00e1 sabe quem mandou matar a Marielle n\u00e9 ? E agora vamos fazer o que ?", "id": "1189940901914783752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190091204899332096"], "in_reply_to_user_id": "1131322257798815745", "created_at": "2019-11-01T02:20:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131322257798815745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190090268755812352"}], "text": "Eu sinceramente n\u00e3o sei o que vai ser de mim, a pessoa entrou na minha vida de um jeito que n\u00e3o sei explicar, e perde-la dessa forma s\u00f3 vai me fazer refletir no prop\u00f3sito que eu tenho na terra, um ser humano amado por poucas pessoas e odiado por muitas ++", "id": "1190091204899332096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190044627036000256"], "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2u62M5tiVJ", "expanded_url": "https://twitter.com/tomkucharz/status/1189976267015294977", "display_url": "twitter.com/tomkucharz/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 147, "end": 158, "username": "tomkucharz", "id": "869507689"}, {"start": 163, "end": 175, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 72, "tag": "COP25"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:15:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "592042231", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189976267015294977"}], "text": "Este es un hilo fundamental para comprender:\n. Porqu\u00e9 se mueve la #COP25\n. Porqu\u00e9 Espa\u00f1a hizo la oferta de hospedarla.\n\nS\u00faper recomendado, sigan a @tomkucharz y a @ecologistas https://t.co/2u62M5tiVJ", "id": "1190044627036000256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190090723523207168"], "created_at": "2019-11-01T02:18:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "46161480", "text": "PORQUE DIABOS A GENTE GOSTA DE FUTEBOL MESMO?", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "id": "1190090723523207168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190091056232222721"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "prisciromann", "id": "2344582776"}]}, "in_reply_to_user_id": "2344582776", "created_at": "2019-11-01T02:19:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1379344459", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190090613775065093"}], "text": "@prisciromann avisame y te acompa\u00f1o", "id": "1190091056232222721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190081097536811009"], "created_at": "2019-11-01T01:40:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3057801873", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9783, "type": "Other", "normalized_text": "peaky blinders"}]}, "text": "aconteceu tanta coisa hoje n\u00f3s 2 epis\u00f3dios que eu vi hoje de peaky blinders aaaaa to chocada at\u00e9 agora", "id": "1190081097536811009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190076210488971264"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/MzK40oiWfg", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseSalvador79/status/1190065622576582656", "display_url": "twitter.com/JoseSalvador79\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:20:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 6, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190065622576582656"}], "text": "Jajajaja igualito de mitomano que su maestro luz y gu\u00eda...el cobarde suicida. https://t.co/MzK40oiWfg", "id": "1190076210488971264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189907934073016320"], "created_at": "2019-10-31T14:12:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "198676001", "text": "Se a pessoa diz que \"a ditadura matou pouco, era pra ter matado mais\", n\u00e3o serve nem de pano de ch\u00e3o!", "id": "1189907934073016320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189953084660895746"], "created_at": "2019-10-31T17:11:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1684823311", "text": "nosso nada eterno esquadr\u00e3o suicida", "id": "1189953084660895746"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190032938160861184"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/IPQzTWAw71", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/10/bolsonaro-determina-cancelamento-de-assinaturas-da-folha-no-governo-federal.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/10/bolsonaro-determina-cancelamento-de-assinaturas-da-folha-no-governo-federal.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9866, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.4903, "type": "Organization", "normalized_text": "governo"}]}, "created_at": "2019-10-31T22:28:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 767, "reply_count": 5821, "like_count": 5703, "quote_count": 605}, "author_id": "837874510414098432", "text": "Bolsonaro determina cancelamento de assinaturas da Folha no governo federal.\n\u00c9 assim que as democracias come\u00e7am a morrer. \nhttps://t.co/IPQzTWAw71", "id": "1190032938160861184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190087307929501696"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/rilYpyUTyU", "expanded_url": "https://twitter.com/mestizo_soy/status/1190087307929501696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rilYpyUTyU", "media_key": "3_1190087042417483776"}], "annotations": [{"start": 253, "end": 259, "probability": 0.4823, "type": "Place", "normalized_text": "Barinas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "31Oct"}, {"start": 252, "end": 260, "tag": "Barinas"}, {"start": 261, "end": 280, "tag": "IndigenasEnCombate"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:04:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2820909188", "text": "#31Oct|| El mundo, la humanidad, espera de nosotros el ejemplo que lo gu\u00ede, que lo aparte del rumbo suicida que el imperio capitalista nos impone. No podemos conformarnos con menos, debemos demostrar que el Socialismo es posible. \nNosotros Venceremos! #Barinas #IndigenasEnCombate https://t.co/rilYpyUTyU", "id": "1190087307929501696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190089581347115008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Manumeurer", "id": "158882865"}]}, "in_reply_to_user_id": "158882865", "created_at": "2019-11-01T02:14:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "759966524824223745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190047998635659266"}], "text": "@Manumeurer pessoas intensas morrem cedo kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1190089581347115008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190086604226007040"], "created_at": "2019-11-01T02:02:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 865, "reply_count": 48, "like_count": 2866, "quote_count": 49}, "author_id": "1082939283298811904", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4006, "type": "Organization", "normalized_text": "MPRJ"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.7359, "type": "Person", "normalized_text": "Aras"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 191, "end": 199, "probability": 0.8157, "type": "Place", "normalized_text": "Dinamarca"}]}, "text": "O Brasil j\u00e1 era. Cala-a-boca geral em 12h: promotoras do MPRJ, Aras e Moro. E em um ano n\u00e3o chamam o Queiroz. N\u00e3o investigam. Nem disfar\u00e7am mais. Acabou. Ainda existe algo de s\u00e3o no Reino da Dinamarca? Onde? O crime organizado ocupa o centro do poder. Blindado pelas institui\u00e7\u00f5es.", "id": "1190086604226007040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189485428036063233"], "created_at": "2019-10-30T10:13:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 151, "quote_count": 7}, "author_id": "1070439868235505664", "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura.\n\u00e9 foda", "id": "1189485428036063233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189230903047917568"], "created_at": "2019-10-29T17:21:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "author_id": "1007278353693511681", "text": "Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va  a ser tarde para darte cuenta que alguien se siente apagado.", "id": "1189230903047917568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189783858281140224"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/oU9TuNj3xU", "expanded_url": "https://twitter.com/mostlykdrama/status/1178828298580873217/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oU9TuNj3xU", "media_key": "7_1178828224090066945"}]}, "created_at": "2019-10-31T05:59:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "3029064322", "text": "bateu  saudade e eu so falei mal e nunca terminei kkkkkkkkkkkkkkkkkk  https://t.co/oU9TuNj3xU", "id": "1189783858281140224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189728265642098688"], "created_at": "2019-10-31T02:18:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 4659, "like_count": 6407, "quote_count": 501}, "author_id": "3120745861", "text": "me falem filmes ruins q todo mundo diz q \u00e9 bom", "id": "1189728265642098688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190083163374182401"], "created_at": "2019-11-01T01:48:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2974803526", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.349, "type": "Other", "normalized_text": "beret"}]}, "text": "Porque la gente me dice que soy una suicida por escuchar beret\u00bf? Ustedes escuchan esos ruidos a lata y yo no les digo que son unos negros de mierda, aunque lo son pero cierro la boca, asique hagan lo mismo x favor", "id": "1190083163374182401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190085937956560897"], "created_at": "2019-11-01T01:59:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "305458331", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.5045, "type": "Organization", "normalized_text": "Jokers"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinns"}]}, "text": "No se si he visto a m\u00e1s Jokers este a\u00f1o que Harley Quinns cuando el Escuadr\u00f3n suicida.", "geo": {"place_id": "8c86b8b4cb716103"}, "id": "1190085937956560897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184970857942257665"], "created_at": "2019-10-17T23:14:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 32, "like_count": 1564, "quote_count": 11}, "author_id": "2390796442", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.6774, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.2813, "type": "Place", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "text": "Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E TODO UM ECOSSISTEMA. Hoje, o povo esqueceu o caso e a SAMARCO tem vencido os prejudicados na justi\u00e7a...", "id": "1184970857942257665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190086043602767874"], "created_at": "2019-11-01T01:59:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "author_id": "22063881", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9821, "type": "Organization", "normalized_text": "Atl\u00e9tico-MG"}]}, "text": "Se o Cruzeiro vence hoje, fica a 3pts do Atl\u00e9tico-MG \ud83d\ude02", "id": "1190086043602767874"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189648370878570502"], "created_at": "2019-10-30T21:00:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 15, "like_count": 1227, "quote_count": 18}, "author_id": "1006656086399701001", "text": "El suicidio por depresi\u00f3n ES REAL, si te sent\u00eds suicida/depresivo y necesitas un amigo, por favor hablame, yo te quiero vivo. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "id": "1189648370878570502"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186053499194351616"], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/VmpFSp8IPC", "expanded_url": "https://twitter.com/esilvacuadra/status/1186053499194351616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VmpFSp8IPC", "media_key": "7_1186052413729452032"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 210, "probability": 0.8951, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 234, "end": 238, "probability": 0.8414, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 271, "tag": "AlzateChile"}]}, "created_at": "2019-10-20T22:56:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 287, "like_count": 133, "quote_count": 57}, "author_id": "201517097", "text": "Hoy en su segundo d\u00eda estamos en la calle desafiando el toque de queda. Miles en desobediencia civil decimos basta de abusos,. Derogaci\u00f3n inmediata del estado de emergencia. Los militares a sus cuarteles. Pi\u00f1era No merece ser Pdte de Chile. Protesta Nacional\n#AlzateChile https://t.co/VmpFSp8IPC", "id": "1186053499194351616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190085130616004608"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lipesilva002", "id": "753764199998914560"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "paolo_crf", "id": "1471632065502269440"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 119, "probability": 0.9149, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}]}, "in_reply_to_user_id": "753764199998914560", "created_at": "2019-11-01T01:56:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032362937707638787", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190080027993481216"}], "text": "@lipesilva002 @paolo_crf @pedroenetto Mas \u00e9 oq t\u00ednhamos mano, n\u00e3o tinha outra op\u00e7\u00e3o. A culpa tem que ser colocada no VAR mesmo e aquele juiz mente fraca do crlh.", "id": "1190085130616004608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189938945594933250"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/yAwI0uX1Hj", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/31/elecciones-2020-aprista-mercedes-cabanillas-postulara-al-congreso-mauricio-mulder/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/31/elecciones-2020-aprista-mercedes-cabanillas-postulara-al-congreso-mauricio-mulder/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.6862, "type": "Other", "normalized_text": "2020"}, {"start": 25, "end": 43, "probability": 0.5268, "type": "Organization", "normalized_text": "Mercedes Cabanillas"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.8118, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-10-31T16:15:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 120, "like_count": 29, "quote_count": 27}, "author_id": "829750511624679424", "text": "Elecciones 2020: aprista Mercedes Cabanillas postular\u00e1 al Congreso\nhttps://t.co/yAwI0uX1Hj", "id": "1189938945594933250"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190085604891082753"], "created_at": "2019-11-01T01:58:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988783245667061761", "text": "n\u00e3o vejo a hora do meu pai poder ir buscar o cachorro q ele comprou\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1190085604891082753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189975699836350466"], "created_at": "2019-10-31T18:41:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 11, "like_count": 329, "quote_count": 8}, "author_id": "853473120660983809", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.597, "type": "Person", "normalized_text": "kaneki"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.4497, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}]}, "text": "- um_otaku_depressivo\n\n- fala que quer se matar\n\n- icon do kaneki\n\n- se acha o psicopata suic\u00edda na internet \n\notaku 2014 fellings", "id": "1189975699836350466"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189670795745910784"], "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/nZYHSHrJ4Y", "expanded_url": "https://twitter.com/widowsdaisy/status/1188636199633768449", "display_url": "twitter.com/widowsdaisy/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-30T22:29:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 30, "like_count": 1836, "quote_count": 90}, "author_id": "718923728789364736", "text": "todo mundo teve uma sess\u00e3o que o cinema todo tava gritando com as cenas, chorando, rindo, tudo incr\u00edvel demais, todo mundo saiu do cinema destru\u00eddo falando \"que film\u00e3o do caralho\"\n\nvoc\u00eas s\u00f3 falam que o filme \u00e9 ruim pq viram famosinho falando que o filme eh ruim https://t.co/nZYHSHrJ4Y", "id": "1189670795745910784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190082018949894145"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/s9aFLXlUV7", "expanded_url": "https://twitter.com/davidmirandario/status/1190082018949894145/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/s9aFLXlUV7", "media_key": "7_1190081901584891904"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.3731, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.945, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:43:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 86, "like_count": 5713, "quote_count": 31}, "author_id": "2479861125", "text": "Amanh\u00e3 vamos ocupar as ruas, por Marielle, e por n\u00f3s! Dia 1\u00ba de Novembro, \u00e0s 17h - Na Cinel\u00e2ndia! https://t.co/s9aFLXlUV7", "id": "1190082018949894145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190064393901477888"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/uGNiGtF0O2", "expanded_url": "https://twitter.com/Avryyyy/status/1046988058304950272/video/1", "display_url": "twitter.com/Avryyyy/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.6669, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:33:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10401, "reply_count": 525, "like_count": 45525, "quote_count": 4730}, "author_id": "2329694580", "text": "Imag\u00ednate que se te aparezca esta piba en una fiesta de Halloween jajaja https://t.co/uGNiGtF0O2", "id": "1190064393901477888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190082398349877249"], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/GmBPHPz7Td", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/10/31/el-exabrupto-de-hebe-de-bonafini-sobre-los-votantes-de-macri-son-un-cancer-permanente-del-pais-que-te-quiere-comer-las-entranas/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 126, "probability": 0.2926, "type": "Person", "normalized_text": "Bonafini"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.8575, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 229, "end": 235, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:45:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 12, "quote_count": 3}, "author_id": "2435929981", "text": "La vieja ya dialoga con su espejo ? Mir\u00e1 vos!!! La aplaudo Se\u00f1ora ! Reconoce que son un c\u00e1ncer\nEl exabrupto de Hebe de Bonafini sobre los votantes de Macri: \u201cSon un c\u00e1ncer permanente del pa\u00eds, que te quiere comer las entra\u00f1as\u201d - Infobae https://t.co/GmBPHPz7Td", "id": "1190082398349877249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190035952472920065"], "created_at": "2019-10-31T22:40:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "197451491", "text": "A nadie le molestan las motos? Son r\u00e9moras. Insoportables. Y un peligro.", "id": "1190035952472920065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189899740663689221"], "created_at": "2019-10-31T13:39:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "author_id": "832385728076197888", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.464, "type": "Place", "normalized_text": "Orix\u00e1s"}]}, "text": "Gente pelo amor dos Orix\u00e1s, se voc\u00eas conhecerem crian\u00e7as ou sejam que for que tenha depress\u00e3o, movam c\u00e9us \u00e9 terras para ajudar. Acabei de receber a not\u00edcia que uma crian\u00e7a de 12 ANOS, se enforcou, porque estava com depress\u00e3o \nNunca achem que \u00e9 frescura de crian\u00e7a, levem ao m\u00e9dico", "id": "1189899740663689221"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189931221909934080"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/3VNwPNa2n0", "expanded_url": "https://t.co/3VNwPNa2n0", "display_url": "t.co/3VNwPNa2n0"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5897, "type": "Person", "normalized_text": "Billy"}]}, "created_at": "2019-10-31T15:44:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "author_id": "916730796777537537", "text": "Esses s\u00e3o os pais do Billy??? Gente socorro \nSe ela n\u00e3o matou ele, eu n\u00e3o sei o que foi KKKKKK https://t.co/3VNwPNa2n0", "id": "1189931221909934080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189575096710717441"], "created_at": "2019-10-30T16:09:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3465, "reply_count": 1064, "like_count": 16679, "quote_count": 412}, "author_id": "41881267", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9912, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "text": "Globo destruiu a \u00e9tica de seu jornalismo, ultrapassou os limites do razo\u00e1vel. A pergunta que n\u00e3o quer calar \u00e9: qual o motivo?! Provocar o caos pol\u00edtico?! Desmoralizar o poder da Rep\u00fablica?! Com qual inten\u00e7\u00e3o?!", "id": "1189575096710717441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189914991455068161"], "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/TB3Dso8Jqt", "expanded_url": "https://twitter.com/krugger65/status/1189914991455068161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TB3Dso8Jqt", "media_key": "3_1189914977479598081"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.5831, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.9556, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 169, "tag": "NO"}, {"start": 249, "end": 254, "tag": "Debe"}]}, "in_reply_to_user_id": "800715400828751872", "created_at": "2019-10-31T14:40:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 19, "like_count": 154, "quote_count": 5}, "author_id": "800715400828751872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189914086785589248"}], "text": "Aqu\u00ed ya cambiada con La Plata de todos los peruanos (sus 27 mil soles  de sueldote) buena dieta, enjoyada y refinada.\nD\u00edganme esta se\u00f1ora Trabajo algo por el Per\u00fa  ? #NO solo, busco su beneficio.\nY encima gast\u00f3 millones y no denuncio al suicida AG.\n#Debe ser Denunciada. https://t.co/TB3Dso8Jqt", "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}, "id": "1189914991455068161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190001517530689536"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/pfBxFtlNgV", "expanded_url": "http://bit.ly/2r1xAgl", "display_url": "bit.ly/2r1xAgl"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/LLbmDsAfBK", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1190001517530689536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LLbmDsAfBK", "media_key": "3_1190001516268134402"}]}, "created_at": "2019-10-31T20:24:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "author_id": "65579025", "text": "Joven se suicida tras encontrar pornograf\u00eda infantil en el celular de su novio https://t.co/pfBxFtlNgV https://t.co/LLbmDsAfBK", "id": "1190001517530689536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190083326595473408"], "created_at": "2019-11-01T01:49:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855843458954780673", "text": "so um prod pra tentar fazer um projeto pique peep mrm", "id": "1190083326595473408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190022067472752641"], "created_at": "2019-10-31T21:45:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1014326148908703744", "text": "Estoy en un momento de mi vida, donde las relaciones son una misi\u00f3n suicida.", "id": "1190022067472752641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190059818201034760"], "created_at": "2019-11-01T00:15:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10017, "reply_count": 214, "like_count": 22151, "quote_count": 2116}, "author_id": "941304403054727169", "text": "melhor se arrepender do que passar vontade", "id": "1190059818201034760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189699438362714115"], "created_at": "2019-10-31T00:23:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "138971255", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.5218, "type": "Other", "normalized_text": "COP"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.6923, "type": "Organization", "normalized_text": "APEC"}]}, "text": "Veo las noticias y solo hablan de las p\u00e9rdidas que generar\u00e1 las cancelaciones de la COP y APEC. M\u00ed pregunta es, antes se hab\u00edan cuestionado las p\u00e9rdidas sociales de este pa\u00eds cansado. Se preguntaron porque la gente se suicida, porque el SENAME \ud83d\udc47\ud83c\udffc", "id": "1189699438362714115"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190075510489059329"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/VvgZnbqVLD", "expanded_url": "https://twitter.com/MuySorPrendida/status/1190075510489059329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VvgZnbqVLD", "media_key": "3_1190075503501283330"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 128, "end": 144, "probability": 0.9305, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Comunista"}, {"start": 153, "end": 155, "probability": 0.9205, "type": "Organization", "normalized_text": "CNT"}, {"start": 164, "end": 166, "probability": 0.643, "type": "Organization", "normalized_text": "UGT"}]}, "in_reply_to_user_id": "974025108003131392", "created_at": "2019-11-01T01:18:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "974025108003131392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190073626420240384"}], "text": "y liberal, que financiaba con pasi\u00f3n suicida los peri\u00f3dicos marxistas,  funcionaban a destajo hasta 6 tribunales: del PSOE, del Partido Comunista, de la CNT, de la UGT, de las Juventudes Socialistas Unificadas...Ni el mismo gobierno, ni el presidente de la Rep\u00fablica pod\u00edan hacer https://t.co/VvgZnbqVLD", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1190075510489059329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189922134098874368"], "created_at": "2019-10-31T15:08:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 251, "reply_count": 28, "like_count": 630, "quote_count": 4}, "author_id": "58008595", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 149, "probability": 0.6699, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "Em menos de 24 horas chegaram \u00e0 conclus\u00e3o que o porteiro mentiu e o inqu\u00e9rito foi arquivado, mas faz quase 1 ano que n\u00e3o conseguem encontrar o Queiroz. Pergunto: Por que o porteiro mentiria para incriminar Bolsonaro? Por que o porteiro mentiria em assunto que envolve milicianos?", "id": "1189922134098874368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190071363681312770"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/tzyQQQ2vqs", "expanded_url": "https://glo.bo/2WBEIvx", "display_url": "glo.bo/2WBEIvx", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/jornal-nacional/noticia/2019/10/31/caso-marielle-jornal-aponta-lacunas-na-pericia-do-mp-no-sistema-de-ligacoes-de-condominio.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=jn"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.5273, "type": "Person", "normalized_text": "S. Paulo"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 188, "end": 195, "probability": 0.7104, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 220, "end": 228, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 278, "end": 279, "probability": 0.3438, "type": "Other", "normalized_text": "JN"}], "hashtags": [{"start": 277, "end": 280, "tag": "JN"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:01:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1001, "reply_count": 582, "like_count": 4284, "quote_count": 100}, "author_id": "214570761", "text": "Reportagem da \u2018Folha de S. Paulo\u2019 apontou lacunas no trabalho de per\u00edcia do MP no sistema que registra liga\u00e7\u00f5es de interfone no condom\u00ednio onde morava um dos suspeitos de matar Marielle e Anderson, o mesmo do presidente Bolsonaro. Saiba o que diz o MP: https://t.co/tzyQQQ2vqs #JN", "id": "1190071363681312770"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190080731340574720"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/C5JD7W7eM7", "expanded_url": "https://twitter.com/malparidoe18/status/1190078517414895617", "display_url": "twitter.com/malparidoe18/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:38:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153348643992297474", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190078517414895617"}], "text": "Me transmites demasiada energ\u00eda con esa cara https://t.co/C5JD7W7eM7", "id": "1190080731340574720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190068436015050752"], "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/BTnOwSBLkm", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,juristas-avaliam-que-eduardo-pode-sofrer-processo-de-cassacao-por-sugerir-novo-ai-5,70003071756", "display_url": "politica.estadao.com.br/noticias/geral\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,juristas-avaliam-que-eduardo-pode-sofrer-processo-de-cassacao-por-sugerir-novo-ai-5,70003071756"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:50:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 139, "like_count": 126, "quote_count": 10}, "author_id": "76369002", "text": "Especialistas ouvidos pelo Estado, no entanto, consideram dif\u00edcil que o deputado seja responsabilizado criminalmente pela declara\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/BTnOwSBLkm", "id": "1190068436015050752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190064756616519680"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/2L30FFrGLO", "expanded_url": "https://wp.me/p7K2Bq-flZL", "display_url": "wp.me/p7K2Bq-flZL"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.718, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:35:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 104, "like_count": 744, "quote_count": 28}, "author_id": "30070288", "text": "Juristas avaliam que Eduardo pode sofrer processo de cassa\u00e7\u00e3o https://t.co/2L30FFrGLO", "id": "1190064756616519680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190080024084393986"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Yhtb18TFec", "expanded_url": "http://independentwrestling.tv/live", "display_url": "independentwrestling.tv/live", "status": 200, "title": "Login or Register - IndependentWrestling.tv", "description": "Tuesday, October 18 th, 2022 at 8:00 PM EDT Wednesday, October 19 th, 2022 at 10:00 PM EDT Thursday, October 20 th, 2022 at 8:00 PM EDT Thursday, October 20 th, 2022 at 8:00 PM EDT Friday, October 21 st, 2022 at 8:00 PM CDT Friday, October 21 st, 2022 at 8:00 PM EDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 3:00 PM EDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 6:00 PM CDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 6:00 PM EDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 8:00 PM CDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 8:00 PM EDT Login to your", "unwound_url": "https://independentwrestling.tv/login"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/fVxIwOVb9s", "expanded_url": "https://twitter.com/HeyyImRob/status/1190080024084393986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fVxIwOVb9s", "media_key": "16_1190080008578109440"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 37, "username": "EFFYlives", "id": "2967959975"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "beyondwrestling", "id": "61112911"}, {"start": 85, "end": 100, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "JESUS"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 47, "tag": "Beyond"}, {"start": 48, "end": 67, "tag": "UnchartedTerritory"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:36:03.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "786231545690329089", "text": "JESUS!!! Tope suicida from @EFFYlives!\n\n#Beyond #UnchartedTerritory @beyondwrestling @indiewrestling \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/Yhtb18TFec https://t.co/fVxIwOVb9s", "id": "1190080024084393986"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189983419775750144"], "created_at": "2019-10-31T19:12:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "author_id": "2570201531", "text": "O que tem mais piada \u00e9 que voc\u00eas s\u00f3 se preocupam com sa\u00fade mental quando algu\u00e9m se suicida ou para se fingirem de boas pessoas nas redes sociais pq se for preciso t\u00eam amigos que andam assim e nem querem saber", "id": "1189983419775750144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190075281052225536"], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/xdfkWu4tbz", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceBenini/status/1190075281052225536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xdfkWu4tbz", "media_key": "3_1190075222390693890"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "as_silva12", "id": "507591663"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Antony Silva"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.5753, "type": "Organization", "normalized_text": "Vojvoda"}, {"start": 203, "end": 211, "probability": 0.8655, "type": "Organization", "normalized_text": "Patronato"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.916, "type": "Organization", "normalized_text": "Newell's"}, {"start": 233, "end": 237, "probability": 0.987, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "in_reply_to_user_id": "704746776490844166", "created_at": "2019-11-01T01:17:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "704746776490844166", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190066336329871360"}], "text": "@as_silva12 Antony Silva totaliza 8 vallas invictas en 11 fechas. En los 3 partidos restantes, completamente expuesto al planteo suicida de Vojvoda, recibi\u00f3 10 goles, todos de visitante. Le convirtieron Patronato (2), Newell's (4) y River (4). Hoy es una muralla. https://t.co/xdfkWu4tbz", "id": "1190075281052225536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190078966855557120"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nepomucen3", "id": "1551915902152712192"}]}, "in_reply_to_user_id": "1018143687250006019", "created_at": "2019-11-01T01:31:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4509590794", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190071598889472002"}], "text": "@Nepomucen3 A vai tomar no cu", "id": "1190078966855557120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189942142988431365"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RsLymzojsd", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1189942142988431365/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RsLymzojsd", "media_key": "3_1189942137107947522"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.2298, "type": "Person", "normalized_text": "araoz"}, {"start": 226, "end": 235, "probability": 0.6047, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.8161, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.8521, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-10-31T16:28:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 43, "like_count": 422, "quote_count": 18}, "author_id": "406433712", "text": "con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooodos los programas\nfujiapristas como una virgen en politica\ny solo se dedica a limpiar al hampon\nsuicida AG ratalan y a keiko\ny tilda de dictador a Vizcarra https://t.co/RsLymzojsd", "id": "1189942142988431365"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190079006433001473"], "in_reply_to_user_id": "1009900034119421952", "created_at": "2019-11-01T01:32:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4550666177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190078570825179136"}], "text": "@closertocmila ok la verdad me decepcion\u00f3", "id": "1190079006433001473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190077992241893376"], "created_at": "2019-11-01T01:27:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1398455556", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.5258, "type": "Place", "normalized_text": "TN"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9214, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "text": "Est\u00e1 Birmajer en TN con Leuco\n\nTwitter es servicio. De nada. Bla bla bla. Etc", "id": "1190077992241893376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190078170009145346"], "in_reply_to_user_id": "936606524742529024", "created_at": "2019-11-01T01:28:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "936606524742529024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190077744819982339"}], "text": "A-miojo kkkkk,al\u00e9m de cunhada \u00e9 minha amiga,da v\u00e1rios conselhos mas conseguiu queimar o miojo kkkkkkkkk,forma o melhor casal com meu irm\u00e3o\u2764", "id": "1190078170009145346"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190077735206559744"], "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/McOC650DqJ", "expanded_url": "https://wp.me/p6xCyg-l8K", "display_url": "wp.me/p6xCyg-l8K"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:26:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142811824", "text": "Fue el hermano de la v\u00edctima quien encontr\u00f3 el cuerpo suspendido al interior de la casa que compart\u00edan. descubriendo que ya estaba muerto. https://t.co/McOC650DqJ", "id": "1190077735206559744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190037707558404096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "falar_se", "id": "1189621095651008512"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "arthurmoledoval", "id": "4106068103"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 49, "probability": 0.3951, "type": "Organization", "normalized_text": "Constitui\u00e7\u00e3o Federal"}]}, "in_reply_to_user_id": "1189621095651008512", "created_at": "2019-10-31T22:47:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61012125", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190037371988971522"}], "text": "@falar_se @arthurmoledoval Na Constitui\u00e7\u00e3o Federal.", "id": "1190037707558404096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190077667430862848"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "caiorxis", "id": "707033730641223680"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "arrascaeta"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "everton ribeiro"}]}, "in_reply_to_user_id": "707033730641223680", "created_at": "2019-11-01T01:26:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1912056955", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190076788816392192"}], "text": "@caiorxis \u00fanica coisa que achei errada foi ele ter tirado o arrascaeta e o everton ribeiro, \u00e9 isso", "id": "1190077667430862848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190002779223404544"], "created_at": "2019-10-31T20:29:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "490973854", "text": "A veces me cuesta entender a la gente que cuando alguien se suicida en el tren se enoja porque llega tarde a su casa", "id": "1190002779223404544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190076724802936833"], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/PefFBttwm3", "expanded_url": "https://twitter.com/casadoviralata/status/1189710295327019010", "display_url": "twitter.com/casadoviralata\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.7521, "type": "Other", "normalized_text": "fazenda"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:22:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2730631802", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189710295327019010"}], "text": "Vou comer s\u00f3 os da fazenda https://t.co/PefFBttwm3", "id": "1190076724802936833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190007910610419713"], "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/wvHJQ467N8", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasMenotty/status/1190007910610419713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wvHJQ467N8", "media_key": "3_1190007908081254406"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.8179, "type": "Other", "normalized_text": "LaLibertad"}, {"start": 117, "end": 140, "probability": 0.5232, "type": "Organization", "normalized_text": "Redondel Naciones Unidas"}, {"start": 146, "end": 162, "probability": 0.6212, "type": "Place", "normalized_text": "Antiguo Cuscatl\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LaLibertad"}]}, "created_at": "2019-10-31T20:49:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "84978428", "text": "#LaLibertad // MUJER SUICIDA\n\nUna mujer no identificada se suicid\u00f3 al lanzarse desde el paso a desnivel ubicado e el Redondel Naciones Unidas, en Antiguo Cuscatl\u00e1n. https://t.co/wvHJQ467N8", "id": "1190007910610419713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190065622576582656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.7669, "type": "Person", "normalized_text": "Abanto"}]}, "in_reply_to_user_id": "282155394", "created_at": "2019-11-01T00:38:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "author_id": "122538017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189916337100992512"}], "text": "@Cluzcar Abanto: \"ODB corrompio a todos pero conmigo no pudo\".", "id": "1190065622576582656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189687042311147522"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/jCuhpK2Ups", "expanded_url": "https://twitter.com/sea_shanty/status/1189687042311147522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jCuhpK2Ups", "media_key": "3_1189687023726149632"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/jCuhpK2Ups", "expanded_url": "https://twitter.com/sea_shanty/status/1189687042311147522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jCuhpK2Ups", "media_key": "3_1189687034442592258"}]}, "in_reply_to_user_id": "96948740", "created_at": "2019-10-30T23:34:28.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "96948740", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189686722335920129"}], "text": "Peter Weir lo vuole invece come figlio di Harrison Ford in \"Mosquito Coast\", che quasi richiama la sua avventurosa infanzia sudamericana. Il regista gli promette il ruolo del ragazzo suicida nel suo film seguente, \"L'attimo fuggente\", ma la parte andr\u00e0 poi a Robert Sean Leonard. https://t.co/jCuhpK2Ups", "id": "1189687042311147522"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1129062531803303948"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "amandamachg", "id": "723717662124191744"}], "annotations": [{"start": 257, "end": 258, "probability": 0.5, "type": "Organization", "normalized_text": "da"}]}, "in_reply_to_user_id": "4203584794", "created_at": "2019-05-16T16:34:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4203584794", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1129061698491564032"}], "text": "@amandamachg +Filmes confirmados:\nAd\u00e3o Negro\nArlequina e Coringa\nAsa Noturna\nAves de Rapina\nThe Batman\nBatgirl\nCiborgue\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nExterminador\nFlash: Ponto de Igni\u00e7\u00e3o\nGladiador Dourado\nHomem de A\u00e7o 2\nPistoleiro\nNovos Deuses\nSereias de Gotham\nLiga da Justi\u00e7a 2\nLiga da Justi\u00e7a Sombria", "id": "1129062531803303948"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190073626420240384"], "in_reply_to_user_id": "974025108003131392", "created_at": "2019-11-01T01:10:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "974025108003131392", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.689, "type": "Person", "normalized_text": "Agust\u00edn de Fox\u00e1"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.8543, "type": "Place", "normalized_text": "Bellas Artes"}, {"start": 213, "end": 219, "probability": 0.7091, "type": "Place", "normalized_text": "Ol\u00f3zaga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190072602494156800"}], "text": "de los sotabancos, de las alcantarilla\" - en palabras de Agust\u00edn de Fox\u00e1. \nEn la cheka del C\u00edrculo de Bellas Artes \"un tribunal de descamisados juzgaba entre carcajadas. El vocal era un limpiabotas de la calle de Ol\u00f3zaga\". En esa cheka, donde antes se daba cita la sociedad dorada", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1190073626420240384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189867175579922433"], "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/4EwpKb5QFL", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/corpo-de-jeffrey-epstein-tinha-sinais-de-homicidio-diz-legista/", "display_url": "renovamidia.com.br/corpo-de-jeffr\u2026", "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/corpo-de-jeffrey-epstein-tinha-sinais-de-homicidio-diz-legista/"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 110, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-10-31T11:30:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 20, "like_count": 381, "quote_count": 5}, "author_id": "1388402174", "text": "Um patologista forense afirmou, que a aut\u00f3psia realizada no corpo do bilion\u00e1rio norte-americano Jeffrey Epstein sugere que ele n\u00e3o se suicidou, mas sim que foi assassinado.\n\nhttps://t.co/4EwpKb5QFL", "id": "1189867175579922433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190066336329871360"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/6T8FsHWL0r", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceBenini/status/1190066336329871360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6T8FsHWL0r", "media_key": "3_1190066331774795776"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 114, "username": "as_silva12", "id": "507591663"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.6021, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s de la Cruz"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.8217, "type": "Organization", "normalized_text": "ST"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4578, "type": "Person", "normalized_text": "Hurac\u00e1n"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9884, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.5422, "type": "Place", "normalized_text": "Duc\u00f3"}, {"start": 243, "end": 251, "probability": 0.6162, "type": "Organization", "normalized_text": "paraguayo"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 66, "tag": "Hurac\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:41:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "704746776490844166", "text": "Desde el gol de Nicol\u00e1s de la Cruz a los 5 del ST, cuando #Hurac\u00e1n cay\u00f3 goleado ante River en el Duc\u00f3, @as_silva12 tiene un invicto de 490 minutos. La racha equivale a 5 partidos y medio. Tras un primer semestre muy malo de todo el equipo, el paraguayo demuestra ser un arquerazo. https://t.co/6T8FsHWL0r", "id": "1190066336329871360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190072658613940226"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fellmarin", "id": "4825823243"}]}, "in_reply_to_user_id": "4825823243", "created_at": "2019-11-01T01:06:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "759193866016808960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190071726463422464"}], "text": "@fellmarin Bom pelo menos parece", "id": "1190072658613940226"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189924367104380928"], "entities": {"mentions": [{"start": 195, "end": 211, "username": "Luis_C_Sandoval", "id": "1058347534832332800"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 23, "probability": 0.5001, "type": "Other", "normalized_text": "Coronel de Caballeria"}, {"start": 48, "end": 69, "probability": 0.6047, "type": "Other", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Verde Montes"}, {"start": 119, "end": 137, "probability": 0.6633, "type": "Person", "normalized_text": "Ovidio Guzm\u00e1n L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-10-31T15:17:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 359, "reply_count": 651, "like_count": 794, "quote_count": 164}, "author_id": "1935742783", "text": "El Coronel de Caballeria Diplomado Estado Mayor Juan Jos\u00e9 Verde Montes fue el responsable del operativo para detener a Ovidio Guzm\u00e1n L\u00f3pez el 17 de octubre, as\u00ed lo inform\u00f3 esta ma\u00f1ana el general @Luis_C_Sandoval.", "id": "1189924367104380928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190018061035814928"], "created_at": "2019-10-31T21:29:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 3420, "like_count": 1937, "quote_count": 654}, "author_id": "43115590", "text": "Estoy lo que sigue de furioso. Me voy a la chingada.", "id": "1190018061035814928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190073598461071364"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Fuckitmah", "id": "1020451562"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.8624, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.9821, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}, {"start": 170, "end": 172, "probability": 0.8402, "type": "Organization", "normalized_text": "CBF"}]}, "in_reply_to_user_id": "1020451562", "created_at": "2019-11-01T01:10:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "494040798", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190072222515372032"}], "text": "@Fuckitmah Assim que o goleiro bateu o tiro de meta, virou outra jogada, o VAR n\u00e3o pode ser acionado. O erro foi do fdp daquele juiz que sempre complica jogo do Fla. E a CBF paulista sabe disso", "id": "1190073598461071364"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189987392566022150"], "created_at": "2019-10-31T19:27:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 8, "like_count": 211, "quote_count": 2}, "author_id": "14665333", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9768, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 143, "end": 158, "probability": 0.6428, "type": "Person", "normalized_text": "Fabr\u00edcio Queiroz"}, {"start": 257, "end": 264, "probability": 0.818, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 268, "end": 275, "probability": 0.873, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "Que fim levaram as investiga\u00e7\u00f5es sobre a atua\u00e7\u00e3o do ministro do Turismo que negou se afastar ap\u00f3s ser acusado no caso dos laranjas do PSL? E o Fabr\u00edcio Queiroz que nunca \u00e9 chamado para depor? E a chocante inefici\u00eancia policial que n\u00e3o desvenda: \"Quem matou Anderson e Marielle\".", "id": "1189987392566022150"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190072792575807488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "patriciadaltro", "id": "2296933700"}]}, "in_reply_to_user_id": "92164762", "created_at": "2019-11-01T01:07:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 145, "quote_count": 0}, "author_id": "92164762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190072476421775364"}], "text": "@patriciadaltro ...era um som baixo, uma esp\u00e9cie de canto em l\u00edngua estranha que ningu\u00e9m entendia. \n\nO grupo come\u00e7ou a buscar a origem do som e, ent\u00e3o, constataram que o som parecia vir de um quadro antigo na sala, como se sa\u00edsse de dentro da parede.\n\nMas era imposs\u00edvel, n\u00e9?", "id": "1190072792575807488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190061483503341568"], "created_at": "2019-11-01T00:22:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "793143631968337921", "text": "Llore con escuadr\u00f3n suicida, esto es demasiado", "id": "1190061483503341568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190072515164549120"], "created_at": "2019-11-01T01:06:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 52, "like_count": 576, "quote_count": 11}, "author_id": "473200551", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel Batista"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.549, "type": "Person", "normalized_text": "Bizarro"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "Rodinei"}]}, "text": "Que falha bizarra do Gabriel Batista. Tudo bem que entrou na fogueira, mas sair naquela bola se abrende na base. N\u00e3o saiu, deixou o \u00e2ngulo aberto.... Bizarro. Rodinei eu nem falo nada", "id": "1190072515164549120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190071402071769088"], "created_at": "2019-11-01T01:01:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 177, "like_count": 1178, "quote_count": 23}, "author_id": "147624386", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8008, "type": "Organization", "normalized_text": "Goi\u00e1s"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.9816, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}]}, "text": "Goi\u00e1s muito valente! Daqui at\u00e9 o fim do Brasileiro este ser\u00e1 outro obst\u00e1culo q o Fla ter\u00e1 de enfrentar: advers\u00e1rios fazendo o jogo da vida.", "id": "1190071402071769088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190071835087519744"], "created_at": "2019-11-01T01:03:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 88, "like_count": 2445, "quote_count": 85}, "author_id": "193500696", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9149, "type": "Person", "normalized_text": "Ar\u00e3o"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9056, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}, {"start": 39, "end": 49, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}]}, "text": "Ar\u00e3o pagou geral pro Gabigol e at\u00e9 pro Jorge Jesus...", "id": "1190071835087519744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190054686721753088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElenaraLelex", "id": "51612048"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "maisabaria", "id": "827163662494339072"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 111, "probability": 0.7981, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "in_reply_to_user_id": "51612048", "created_at": "2019-10-31T23:55:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "302834375", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190054230641577985"}], "text": "@ElenaraLelex @maisabaria Isso, li ainda h\u00e1 pouco.  \u00c9 s\u00f3 investigar mais um pouco que acaba com essa farsa do MP", "id": "1190054686721753088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189659968817049602"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CdNLeon", "id": "37312877"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 154, "probability": 0.4458, "type": "Other", "normalized_text": "MPRJ"}, {"start": 246, "end": 252, "probability": 0.4947, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "in_reply_to_user_id": "37312877", "created_at": "2019-10-30T21:46:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1154901319855017985", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189647201170903040"}], "text": "@CdNLeon Ele sendo morador do condom\u00ednio pode a qualquer hora ter acesso as imagens e v\u00eddeos de seu interesse.\nE eu faria igualzinho ao q ele fez.\nE o MPRJ j\u00e1 se manifestou dizendo q o porteiro mentiu.\nE a esquerdopatia n\u00e3o quer saber quem matou Mariele, querem escolher quem matou!", "id": "1189659968817049602"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190067624199241732"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/kBNdR6gLqj", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/politica/bolsonaro-lamenta-afirmacao-do-filho-quem-fala-sobre-ai-5-esta-sonhando/", "display_url": "veja.abril.com.br/politica/bolso\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/politica/bolsonaro-lamenta-afirmacao-do-filho-quem-fala-sobre-ai-5-esta-sonhando/"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.8133, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:46:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "author_id": "69963168", "text": "Pelo menos o Bolsonaro Pai se manifestou pra dizer que essa pica \u00e9 do filho dele, ele que se resolva. N\u00e3o endossou o discurso absurdamente suicida do Eduardo.\n\nClaro que \u00e9 o M\u00cdNIMO que ele poderia fazer pra n\u00e3o se queimar ainda mais.\n\nhttps://t.co/kBNdR6gLqj", "id": "1190067624199241732"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189729653642219522"], "created_at": "2019-10-31T02:23:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "author_id": "164867972", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6482, "type": "Other", "normalized_text": "pasi\u00f3n"}, {"start": 24, "end": 32, "probability": 0.3134, "type": "Other", "normalized_text": "gavilanes"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.6775, "type": "Other", "normalized_text": "libia"}]}, "text": "me puse a ver pasi\u00f3n de gavilanes y ya qued\u00e9 pal pico con el cap\u00edtulo 4 we\u00f3n, libia se suicida y despu\u00e9s juan va a reconocer el cuerpo y se aguanta todo el dolor para decirles a sus hermanos que su hermana muri\u00f3, quede mal", "id": "1189729653642219522"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190027668567330816"], "created_at": "2019-10-31T22:08:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 458, "like_count": 2642, "quote_count": 32}, "author_id": "4106068103", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 137, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}]}, "text": "Sou 100% a favor da liberdade de express\u00e3o irrestrita. Logo, contra qualquer medida legal ou de censura contra a fala do Eduardo Bolsonaro.\n\nPosso discordar de tudo que diz, mas defendo seu direito de diz\u00ea-lo.", "id": "1190027668567330816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189960727668367367"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/F2BhfFC6oU", "expanded_url": "https://twitter.com/MaihenH/status/1189899245194747904?s=19", "display_url": "twitter.com/MaihenH/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "chaquetuo", "id": "464132693"}]}, "in_reply_to_user_id": "88469551", "created_at": "2019-10-31T17:42:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1128882605561176064", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189899245194747904"}, {"type": "replied_to", "id": "1189668385220636672"}], "text": "@gabyarocha @chaquetuo S\u00ed claro, me van a joder con ese intento de manipulaci\u00f3n de manual barato. \n1.- C\u00f3mo protesto, riendo?\n2.- Por qui\u00e9n voto, por el fantoche encargado?\n3.- El fanatismo es suicida, despierte.\n4.- \" ... Las ilusiones son peligrosas, pues no tienen defectos.\nhttps://t.co/F2BhfFC6oU", "id": "1189960727668367367"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190034003837046784"], "created_at": "2019-10-31T22:33:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 3, "like_count": 537, "quote_count": 1}, "author_id": "1184208715244888065", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 126, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "text": "Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bullying que sufr\u00eda: \u00bfqu\u00e9 co\u00f1o os pasa?", "id": "1190034003837046784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189938653306458112"], "created_at": "2019-10-31T16:14:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1053440107892629509", "text": "To chorando muito com a reportagem que acabei de no jornal , um cara matou uma menininha de 5 aninhos a facadas na rua \"do nada \u00e9 sem motivo algum , \u00e9 mesmo se tivesse motivo ne\" ! \nA baba da menina \u00e0 protegeu at\u00e9 onde pode ,e o cara esfaquiando a menininha com risadas mano.", "id": "1189938653306458112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190037071915896834"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/5SgbDkROPe", "expanded_url": "https://bit.ly/2NwY3tx", "display_url": "bit.ly/2NwY3tx", "status": 200, "unwound_url": "https://revoluciontrespuntocero.mx/mujer-se-suicida-lanzandose-desde-el-puente-en-circuito-interior-a-la-altura-de-marina-nacional-en-la-cdmx/"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.8086, "type": "Place", "normalized_text": "Circuito Interior"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.5918, "type": "Place", "normalized_text": "Marina Nacional"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9212, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-10-31T22:45:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "834361676", "text": "Mujer se suicida lanz\u00e1ndose desde el puente en Circuito Interior a la altura de Marina Nacional en la CDMX https://t.co/5SgbDkROPe", "id": "1190037071915896834"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190066004124155909"], "in_reply_to_user_id": "3015020465", "created_at": "2019-11-01T00:40:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018991511776776192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190065781394018305"}], "text": "@Joel_Fuentes_ Cuales son las buenas pelis a veree", "id": "1190066004124155909"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189900784122630144"], "created_at": "2019-10-31T13:43:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 900, "reply_count": 282, "like_count": 2384, "quote_count": 53}, "author_id": "252168075", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7002, "type": "Other", "normalized_text": "CONICET"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.331, "type": "Person", "normalized_text": "Albert"}]}, "text": "Sepan los genios de CONICET que permitieron esto (que son los mismos que le dieron mi nombre al t\u00edo Albert) que nos hunden como organismo de ciencia con estas actitudes.", "id": "1189900784122630144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189923577732255746"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/5DGEDuNKmH", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelaDavila/status/1189923577732255746/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5DGEDuNKmH", "media_key": "7_1189923397687562245"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.6335, "type": "Organization", "normalized_text": "AI5"}]}, "created_at": "2019-10-31T15:14:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4183, "reply_count": 4012, "like_count": 24870, "quote_count": 1241}, "author_id": "25858078", "text": "O filho do presidente amea\u00e7a o pa\u00eds com um novo AI5, o ato mais violento da ditadura militar brasileira. Temos medo, sabemos (cada vez mais) quem eles s\u00e3o. Mas n\u00e3o vamos nos intimidar. Lutaremos at\u00e9 derrotar esses canalhas! https://t.co/5DGEDuNKmH", "id": "1189923577732255746"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1140543219987615745"], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/efEbV0sGVa", "expanded_url": "https://twitter.com/CriticoEnf/status/1140278430031929344", "display_url": "twitter.com/CriticoEnf/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 103, "probability": 0.9578, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.5598, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-06-17T08:54:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1943, "reply_count": 247, "like_count": 2819, "quote_count": 89}, "author_id": "2201623465", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1140278430031929344"}], "text": "\u261d Ning\u00fan gobierno que necesite nuestros votos dar\u00e1 paguitas a los menas. Esto que acaban de apoyar el PP y Ciudadanos en Catalu\u00f1a nos parece suicida: por el mensaje que da, por el efecto llamada que provoca y porque hay muchos espa\u00f1oles que necesitan m\u00e1s ese dinero.\n\n\u2b07\u2b07\u2b07 https://t.co/efEbV0sGVa", "id": "1140543219987615745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190064972224778240"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "agmonges", "id": "169765539"}]}, "in_reply_to_user_id": "169765539", "created_at": "2019-11-01T00:36:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190056254", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190064358979768320"}], "text": "@agmonges Ca\u00edan los goles y yo no lo pod\u00eda creer. Hasta llegu\u00e9 a pensar que estaba arreglado porque era incre\u00edble lo que estaba viendo. Qu\u00e9 d\u00eda negro ese, por favor.", "id": "1190064972224778240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189777490228568064"], "entities": {"mentions": [{"start": 63, "end": 78, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}, {"start": 213, "end": 222, "username": "willaxtv", "id": "38512990"}, {"start": 223, "end": 235, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 236, "end": 251, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 252, "end": 260, "username": "apraint", "id": "2803695380"}, {"start": 261, "end": 275, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}, {"start": 276, "end": 289, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.5148, "type": "Other", "normalized_text": "Gamonal"}, {"start": 185, "end": 186, "probability": 0.2902, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "705775352", "created_at": "2019-10-31T05:33:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1345388172", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189619446408765441"}], "text": "@MijaelGLP Ese pillo de leche ya est\u00e1 como el farsante Gamonal @Pedro_Olaechea q dec\u00eda que s/ 850 es demasiado , q devuelva tu viejo corrupto todo lo q robo junto con su amo el suicida AG para salir de la pobreza @willaxtv @ExpresoPeru @vocero_aprista @apraint @LenguaAprista @congresoperu", "id": "1189777490228568064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189742432931450883"], "created_at": "2019-10-31T03:14:35.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "732735392735199232", "text": "Me wa a suicida", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "id": "1189742432931450883"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190050635045056517"], "in_reply_to_user_id": "2349846973", "created_at": "2019-10-31T23:39:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2349846973", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 106, "probability": 0.8341, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza de Mayo"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190038971868418048"}], "text": "Bueno, ahora que verifico, no dice que se suicida, sino que \"un presidente ser\u00e1 colgado en la Plaza de Mayo\"\n\nAhi ya califican ambos Fern\u00e1ndez!", "id": "1190050635045056517"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189636776131997698"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/rEvYVdAAXI", "expanded_url": "https://blocs.mesvilaweb.cat/xavierdiez/?p=270786", "display_url": "blocs.mesvilaweb.cat/xavierdiez/?p=\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blocs.mesvilaweb.cat/xavierdiez/la-bombolla-espanyola/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9937, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.6178, "type": "Organization", "normalized_text": "FAES"}, {"start": 231, "end": 239, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "espanyola"}]}, "created_at": "2019-10-30T20:14:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "282521345", "text": "Espa\u00f1a se ha cargado su fr\u00e1gil sistema democr\u00e1tico. Ha contribuido un sistema de medios de comunicaci\u00f3n contaminados por la FAES, y por un suicida nacionalismo banal acatado acr\u00edticamente por una opini\u00f3n p\u00fablica ovejil\nLa bombolla espanyola https://t.co/rEvYVdAAXI", "id": "1189636776131997698"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190065593132756996"], "created_at": "2019-11-01T00:38:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1138615007036530689", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.8692, "type": "Other", "normalized_text": "K-pop"}]}, "text": "antigamente, corriamos para o K-pop\nl\u00e1, n\u00f3s mergulava-mos na felicidade, amava cada grupo pois eles curavam nossa tristeza e dor\n\nMas hoje, n\u00f3s fugimos dele, pois cada dia ele nos machuca de uma maneira diferente, v\u00e1rios \u00eddos, mortos, por culpa da merda de uma sociedade.", "id": "1190065593132756996"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189511300126253062"], "created_at": "2019-10-30T11:56:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 6, "like_count": 79, "quote_count": 4}, "author_id": "52358814", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6093, "type": "Other", "normalized_text": "Ugalde"}]}, "text": "Ugalde: \"Cada vez me cuesta mas entender y me parece mas suicida la actitud de ...opositores que parecen concentrar sus recursos en disparar contra la oposici\u00f3n y hacer lo posible para que el primer gobierno postchavista fracase, lo que...seria una tragedia...", "id": "1189511300126253062"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189988258236813314"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/bCDQNFfO9N", "expanded_url": "https://twitter.com/pedritoortizjr/status/1189988258236813314/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bCDQNFfO9N", "media_key": "7_1189988063012958208"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 70, "username": "AyerNomasSeries", "id": "922593955518218241"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.899, "type": "Person", "normalized_text": "MaxwellSmart"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 50, "tag": "MaxwellSmart"}]}, "created_at": "2019-10-31T19:31:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "author_id": "126217335", "text": "El chiste del suicida, con el agente #MaxwellSmart CC @AyerNomasSeries https://t.co/bCDQNFfO9N", "id": "1189988258236813314"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189937712268226565"], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/zkn5UZN1Nh", "expanded_url": "https://twitter.com/larepublica_pe/status/1189932786460835840", "display_url": "twitter.com/larepublica_pe\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-31T16:10:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189932786460835840"}], "text": "Pastor de iglesia cristiana se SUICIDA. Enfrentaba a una condena de prisi\u00f3n perpetua tras ser acusado de abusar sexualmente de una menor en m\u00e1s de 100 oportunidades. https://t.co/zkn5UZN1Nh", "id": "1189937712268226565"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189939313410265088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "in_reply_to_user_id": "68740712", "created_at": "2019-10-31T16:16:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4243473723", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189834911869521928"}], "text": "@sanchezcastejon Bien tienes el monopolio de la violencia y c\u00f3mo se usa. Pero siempre estar\u00e1n los catalanes en su mayor\u00eda en lucha por los derechos que se le niegan.", "id": "1189939313410265088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189949566407397376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eliamidala96", "id": "263807392"}]}, "in_reply_to_user_id": "263807392", "created_at": "2019-10-31T16:57:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "190461855", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189770364668301312"}], "text": "@eliamidala96 Usualmente la gente que no quiere vivir hasta los 35 a\u00f1os se suicida un d\u00eda antes de cumplirlos, y ya eso es todo.", "id": "1189949566407397376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180890533935357953"], "created_at": "2019-10-06T17:00:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 305, "quote_count": 11}, "author_id": "4132705815", "text": "\"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"", "id": "1180890533935357953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190064253472006144"], "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/949iq9EloW", "expanded_url": "https://twitter.com/Raf33840429/status/1190064253472006144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/949iq9EloW", "media_key": "3_1190064200565088259"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/949iq9EloW", "expanded_url": "https://twitter.com/Raf33840429/status/1190064253472006144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/949iq9EloW", "media_key": "3_1190064218520932353"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/949iq9EloW", "expanded_url": "https://twitter.com/Raf33840429/status/1190064253472006144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/949iq9EloW", "media_key": "3_1190064233632976897"}]}, "in_reply_to_user_id": "1154069799204507648", "created_at": "2019-11-01T00:33:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1154069799204507648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190064194588160002"}], "text": "Mulheres mortas pelos seus parceiros(as) N\u00c3O MORRERAM POR SEREM MULHERES, elas morreram pois o agressor(a) \u00e9 um tremendo COVARDE que sabe que elas n\u00e3o v\u00e3o ou n\u00e3o tem como reagir! Morreram pois eles tem s\u00e9rios problemas e descontam sua viol\u00eancia nas mulheres! https://t.co/949iq9EloW", "id": "1190064253472006144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189983710868856832"], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/gRmaU7G2i2", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1189983710868856832/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gRmaU7G2i2", "media_key": "7_1189983584951644161"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.7691, "type": "Organization", "normalized_text": "AI-5"}, {"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 31, "end": 46, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Franklin Martins"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.8888, "type": "Person", "normalized_text": "Marighella"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Lamarca"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.8803, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9234, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.9182, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-10-31T19:13:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5637, "reply_count": 10757, "like_count": 23465, "quote_count": 2485}, "author_id": "74756085", "text": "O QUE FOI O AI-5?\nDilma, Lula, Franklin Martins, Marighella, Lamarca e outros trouxeram p\u00e2nico e terror ao Brasil no final dos anos 1960 e in\u00edcio dos 70. Hoje a estrat\u00e9gia se repete no Chile e a esquerda brasileira est\u00e1 louca para trazer isso para o Brasil. https://t.co/gRmaU7G2i2", "id": "1189983710868856832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189671315936043008"], "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/QaXKxa2sCi", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1189671315936043008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QaXKxa2sCi", "media_key": "7_1189671195035262978"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.6576, "type": "Person", "normalized_text": "Islay"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8443, "type": "Person", "normalized_text": "Martin"}, {"start": 142, "end": 151, "probability": 0.7507, "type": "Other", "normalized_text": "Referendum"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Islay"}, {"start": 77, "end": 92, "tag": "PlanDeGobierno"}, {"start": 141, "end": 152, "tag": "Referendum"}]}, "created_at": "2019-10-30T22:31:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 31, "like_count": 339, "quote_count": 6}, "author_id": "97840455", "text": "#Islay en estos momentos...\n\u261d\ud83c\udffcPero no se preocupen apenas Martin presente su #PlanDeGobierno todo se va a solucionar, igual como pas\u00f3 con el #Referendum \n\nBUENO PARA NADA. https://t.co/QaXKxa2sCi", "id": "1189671315936043008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189985837628428288"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/grB3KvF6ra", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1189983710868856832", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.7231, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-10-31T19:21:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 4157, "like_count": 1110, "quote_count": 173}, "author_id": "116519514", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189983710868856832"}], "text": "Caraca!!! O pai @jairbolsonaro acabou de tentar colocar panos quentes e o \u201cJ\u00caNIUUU\u201d faz isso. Deus s\u00f3 limitou a intelig\u00eancia. A burrice \u00e9 ilimitada. Quando eu digo que a \u201cfilhocracia\u201d pode acabar com o pa\u00eds... https://t.co/grB3KvF6ra", "id": "1189985837628428288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190051862726225925"], "created_at": "2019-10-31T23:44:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1131994752067559425", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 do Pipo"}]}, "text": "Como que o Z\u00e9 do Pipo se suicidou?!", "id": "1190051862726225925"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190062236527726592"], "in_reply_to_user_id": "50322722", "created_at": "2019-11-01T00:25:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "author_id": "50322722", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190061753721409536"}], "text": "A l\u00f3gica \u00e9 essa: se enrolou na Marielle, aumenta o tom da amea\u00e7a", "id": "1190062236527726592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189858779443187712"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/so1pw89CUz", "expanded_url": "https://twitter.com/mKiK808/status/1189633825401425920/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/so1pw89CUz", "media_key": "7_1189633632354422790"}]}, "created_at": "2019-10-31T10:56:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5190, "reply_count": 241, "like_count": 24262, "quote_count": 597}, "author_id": "54745785", "text": "\u201cgays querem implantar uma ditadura no mundo e destruir as fam\u00edlias\u201d\n\ngays: https://t.co/so1pw89CUz", "id": "1189858779443187712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190028709547401216"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/tq11kY8oMM", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1189992613308456961", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-31T22:12:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 79, "like_count": 489, "quote_count": 9}, "author_id": "54797928", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189992613308456961"}], "text": "O sea, no lo capturaron, sino se entreg\u00f3... \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/tq11kY8oMM", "id": "1190028709547401216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190058086817513472"], "in_reply_to_user_id": "337164057", "created_at": "2019-11-01T00:08:52.000Z", "lang": "qam", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024024059179425793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190056232607985666"}], "text": "@naalinews ?????????", "id": "1190058086817513472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189948298028888064"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MorenaPodemos", "id": "1173534160658604035"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "AbelVicencio", "id": "27372138"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "in_reply_to_user_id": "1173534160658604035", "created_at": "2019-10-31T16:52:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "298907570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189947546808045569"}], "text": "@MorenaPodemos @AbelVicencio @FelipeCalderon Eso le diremos tambi\u00e9n al turismo extranjero? Pat\u00e9tico que no puedan aceptar que su capricho est\u00e1 mal hecho...", "id": "1189948298028888064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189966788848734208"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/lVzbUvZvh7", "expanded_url": "https://bit.ly/334YzFY", "display_url": "bit.ly/334YzFY"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/SgOL0R4cQJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ConfidencialHN/status/1189966788848734208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SgOL0R4cQJ", "media_key": "3_1189966784998318085"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.7074, "type": "Person", "normalized_text": "Hern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-10-31T18:06:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "author_id": "747552431790137344", "text": "Se suicida comisionado de transparencia del Ejecutivo nacionalista de Hern\u00e1ndez\n\nhttps://t.co/lVzbUvZvh7 https://t.co/SgOL0R4cQJ", "id": "1189966788848734208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1187014311903924224"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xrZtwevXg6", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9553, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-23T14:34:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 10, "like_count": 103, "quote_count": 18}, "author_id": "7996082", "text": "Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Joker. De hecho, lleg\u00f3 a aterrorizar a sus compa\u00f1eros de reparto con regalos como una rata viva, balas o un cerdo muerto https://t.co/xrZtwevXg6", "id": "1187014311903924224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186750071100133376"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xrZtwevXg6", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9553, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-22T21:04:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 18, "like_count": 119, "quote_count": 30}, "author_id": "7996082", "text": "Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Joker. De hecho, lleg\u00f3 a aterrorizar a sus compa\u00f1eros de reparto con regalos como una rata viva, balas o un cerdo muerto\nhttps://t.co/xrZtwevXg6", "id": "1186750071100133376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186624241539530752"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xrZtweNy7E", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9553, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-22T12:44:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 10, "like_count": 111, "quote_count": 15}, "author_id": "7996082", "text": "Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Joker. De hecho, lleg\u00f3 a aterrorizar a sus compa\u00f1eros de reparto con regalos como una rata viva, balas o un cerdo muerto https://t.co/xrZtweNy7E", "id": "1186624241539530752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1186619208312016896"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xrZtwevXg6", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9553, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-22T12:24:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1, "like_count": 78, "quote_count": 12}, "author_id": "7996082", "text": "Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Joker. De hecho, lleg\u00f3 a aterrorizar a sus compa\u00f1eros de reparto con regalos como una rata viva, balas o un cerdo muerto https://t.co/xrZtwevXg6", "id": "1186619208312016896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190059552030494720"], "in_reply_to_user_id": "805129177322102784", "created_at": "2019-11-01T00:14:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805129177322102784", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.8095, "type": "Other", "normalized_text": "Watchmen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190059029185417219"}], "text": "NENHUM dos personagens de Watchmen \u00e9 um modelo a ser seguido. Esse \u00e9 o mote da HQ inteira, mostrar gente falha tentando ser os her\u00f3is que a gente v\u00ea por a\u00ed e falhando miseravelmente", "id": "1190059552030494720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190058554734129153"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_malumenezes", "id": "144605316"}]}, "in_reply_to_user_id": "144605316", "created_at": "2019-11-01T00:10:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "933029490166550528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190056389437202435"}], "text": "@_malumenezes Vai l\u00e1 e acalma ela e diz que a morte \u00e9 mais confort\u00e1vel que casar com um homem", "id": "1190058554734129153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190028410669719558"], "created_at": "2019-10-31T22:10:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4675, "reply_count": 2063, "like_count": 30792, "quote_count": 363}, "author_id": "1163562471854133250", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 19, "probability": 0.9296, "type": "Person", "normalized_text": "Jorn Mateus Vargas"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.6315, "type": "Organization", "normalized_text": "AI"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.6977, "type": "Organization", "normalized_text": "AI 5"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.3545, "type": "Person", "normalized_text": "jorn"}, {"start": 211, "end": 212, "probability": 0.6692, "type": "Organization", "normalized_text": "AI"}, {"start": 229, "end": 230, "probability": 0.636, "type": "Organization", "normalized_text": "AI"}]}, "text": "O Jorn Mateus Vargas publicou, no Estad\u00e3o, que, em  nenhum momento, eu repudiei o AI 5. MENTIRA! Disse a ele q o AI 5 n\u00e3o faz sentido em uma democracia. O jorn tirou conclus\u00f5es deturpadas, como se eu apoiasse o AI 5. Lament\u00e1vel. AI 5 \u00e9 coisa do passado.", "id": "1190028410669719558"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189940465342337024"], "created_at": "2019-10-31T16:21:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "author_id": "2503401952", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.7646, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.7941, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las chicas que quer\u00edan ir de Harley Quinn el a\u00f1o que sali\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida", "id": "1189940465342337024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190052894126546945"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HumbertoRTho", "id": "881190329356918784"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "mike_athie", "id": "43052225"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "Luis_C_Sandoval", "id": "1058347534832332800"}]}, "in_reply_to_user_id": "881190329356918784", "created_at": "2019-10-31T23:48:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "117201230", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190041605325119489"}], "text": "@HumbertoRTho @mike_athie @CartonCalderon @Luis_C_Sandoval En efecto, solicito retirar el plant\u00f3n de reforma y le pidi\u00f3 la orden por escrito", "id": "1190052894126546945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190052375765143554"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ZULOGO", "id": "71966905"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "EscobarLaya", "id": "1134192418788708363"}]}, "in_reply_to_user_id": "71966905", "created_at": "2019-10-31T23:46:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "509503601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190043128549564419"}], "text": "@ZULOGO @EscobarLaya Que porque CARAJO no se  suicida?", "id": "1190052375765143554"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190055379058774016"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8053, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00f4nia"}]}, "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "created_at": "2019-10-31T23:58:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164153957876469762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190054622922256384"}], "text": "@CarlaZambelli17 @BolsonaroSP Por que na Pol\u00f4nia \u00e9 proibido partidos comunistas ?  E pq o congresso \u00e9 palco para  idolatria de pessoas que mataram milh\u00f5es ?  Tenso.", "id": "1190055379058774016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190000855937945611"], "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Su46VjmXnu", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseMedeirosMT/status/1190000855937945611/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Su46VjmXnu", "media_key": "3_1190000841119404032"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.6966, "type": "Product", "normalized_text": "AI-5"}]}, "created_at": "2019-10-31T20:21:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 112, "like_count": 749, "quote_count": 36}, "author_id": "157226645", "text": "Ok, concordo plenamente ningu\u00e9m quer um AI-5. Uma coisa por\u00e9m me faz refletir porqu\u00ea a fala de um causa tanto alvoro\u00e7o e a fala e os atos dos demais s\u00e3o mansamente recebido s?\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/Su46VjmXnu", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "id": "1190000855937945611"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190036181511213060"], "created_at": "2019-10-31T22:41:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "293109677", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaros"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7137, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.805, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}]}, "text": "Esses bolsonaros s\u00e3o os mestres da cortina de fuma\u00e7a... todo mundo indignado c a fala do Eduardo sobre AI-5 e a hist\u00f3ria do porteiro \u00e9 esquecida", "id": "1190036181511213060"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190028870151483393"], "created_at": "2019-10-31T22:12:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "167150894", "text": "El suicidio es algo sumamente grave a nivel mundial, no podemos juzgar a quien se suicida pues solamente esa persona en su interior sabe el calvario que vive. Es importante hablar de esto con nuestro alrededor", "id": "1190028870151483393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189784818076266496"], "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-10-31T06:03:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "author_id": "55665976", "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "id": "1189784818076266496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189994798725443584"], "created_at": "2019-10-31T19:57:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1073386432641798144", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6174, "type": "Other", "normalized_text": "Nahuel"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.779, "type": "Other", "normalized_text": "Martina"}, {"start": 115, "end": 130, "probability": 0.818, "type": "Other", "normalized_text": "Martina Canteros"}]}, "text": "[31/10 4:56 p. m.] Nahuel: no veas mis rts Martina t vas a querer matar nas d lo que yo quiero \n[31/10 4:56 p. m.] Martina Canteros: ESTOY HACIENDO JUSTO ESO AJAJAJJAJA\n\nno digan que existe la mala junta, que uno sea suicida no significa que quiere que su amigo lo sea\ud83d\ude0e", "id": "1189994798725443584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190052144679936006"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuVergara15", "id": "1548012067327578114"}]}, "in_reply_to_user_id": "360909250", "created_at": "2019-10-31T23:45:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2241721303", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190049710398160896"}], "text": "@luvergara15 jajsjshsjsjsjsjsj me met\u00ed en un kiosco y literal se metieron como 15 nenes", "id": "1190052144679936006"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190043128549564419"], "created_at": "2019-10-31T23:09:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 267, "like_count": 32, "quote_count": 20}, "author_id": "71966905", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4259, "type": "Place", "normalized_text": "T\u00e1chira"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Falc\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "T\u00e1chira"}]}, "text": "Ma\u00f1ana en 30 Minutos por la Televisora del #T\u00e1chira, debo entrevistar a Henry Falc\u00f3n. \u00bfQu\u00e9 les gustar\u00eda que le preguntara?", "id": "1190043128549564419"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189669677896798208"], "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/DkOD8dLJrC", "expanded_url": "https://twitter.com/gerardocarella/status/1189669677896798208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DkOD8dLJrC", "media_key": "3_1189669666672779264"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gabrielhpereyra", "id": "201085868"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "ernesto_talvi", "id": "3248057667"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "Dmartinez_uy", "id": "2497269751"}, {"start": 75, "end": 90, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}]}, "in_reply_to_user_id": "201085868", "created_at": "2019-10-30T22:25:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "176225789", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189328291536297984"}], "text": "@Gabrielhpereyra Mir\u00e1 lo que le dec\u00eda @ernesto_talvi a @Dmartinez_uy sobre @LuisLacallePou \nEs una d\u00e9bil y forzada coalici\u00f3n electoral.\nLa \u00faltima vez q nos gobern\u00f3 una as\u00ed fue en el a\u00f1o 2000 y mir\u00e1 como terminamos.\nVotar eso es dar un salto al vaci\u00f3.\nEs suicida. https://t.co/DkOD8dLJrC", "id": "1189669677896798208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190047634960064513"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/9M4tP19qof", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1190047634960064513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9M4tP19qof", "media_key": "3_1190047626449891328"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9088, "type": "Place", "normalized_text": "Normandia"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:27:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 14, "like_count": 844, "quote_count": 3}, "author_id": "2959459379", "text": "Paraquedistas aliados pousam na Normandia durante o Dia D. \u00a9AFP https://t.co/9M4tP19qof", "id": "1190047634960064513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190029632785014785"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}]}, "in_reply_to_user_id": "705775352", "created_at": "2019-10-31T22:15:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "3146568120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190018960806297605"}], "text": "@MijaelGLP @JulianaOxenford Es Vas a hacer falta, burro.", "id": "1190029632785014785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190049475617861634"], "created_at": "2019-10-31T23:34:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "39619469", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8492, "type": "Person", "normalized_text": "willian"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8609, "type": "Person", "normalized_text": "Diogo"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.8662, "type": "Person", "normalized_text": "gisele"}, {"start": 139, "end": 148, "probability": 0.7218, "type": "Other", "normalized_text": "BomSucesso"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 149, "tag": "BomSucesso"}]}, "text": "Aff, agora mesmo q o willian tinha q explanar quem \u00e9 o Diogo. E a gisele merece se ferrar tbm por saber o q ele faz e ainda ficar com ele #BomSucesso", "id": "1190049475617861634"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190038971868418048"], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/ZVWMUl6NOY", "expanded_url": "https://twitter.com/honyrisa/status/1189708975421435904", "display_url": "twitter.com/honyrisa/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.2905, "type": "Other", "normalized_text": "Don Orione"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.4536, "type": "Other", "normalized_text": "Susana"}]}, "created_at": "2019-10-31T22:52:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2349846973", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189708975421435904"}], "text": "Desde que rele\u00ed la profec\u00eda de Don Orione, que vaticina el suicidio de un Presidente..., no paro de asociarlo a esta foto...\nQu\u00e9 otro presidente (\"vivo\", dir\u00eda Susana) tendr\u00eda motivos para suicidarse...? https://t.co/ZVWMUl6NOY", "id": "1190038971868418048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190049239516221440"], "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/kkRHdVVL9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/CarrierPigexn/status/1190048823126712323", "display_url": "twitter.com/CarrierPigexn/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:33:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1016956516157591552", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190048823126712323"}], "text": "Pfff. \u2014Resopla con mucho, MUCHO hast\u00edo\u2014 Si no es por mi se va a acabar enterando por cualquier otro capullo de aqu\u00ed abajo. Como si no le conocieras, le van a dar exactamente igual los problemas. https://t.co/kkRHdVVL9Q", "id": "1190049239516221440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190049572841807872"], "in_reply_to_user_id": "1187814033287725061", "created_at": "2019-10-31T23:35:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187814033287725061", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190049511755923456"}], "text": "Player de lol tem que ter mais c\u00e9rebro as vezes.", "id": "1190049572841807872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190048628947202048"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/JYsLNE5X2M", "expanded_url": "https://twitter.com/RodrigoMaia/status/1189964239697526785", "display_url": "twitter.com/RodrigoMaia/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:31:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 97, "quote_count": 3}, "author_id": "2723788234", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189964239697526785"}], "text": "Perfeito! Sabe qual \u00e9 problema? N\u00e3o tem credibilidade nenhuma com o pov\u00e3o.\n\nDefender a democracia quando um retardado fala merda \u00e9 mam\u00e3o com a\u00e7\u00facar, cachorro morto \u00e9 f\u00e1cil de chutar. Quero ver \u00e9 defender a democracia enquanto passa projetinho e faz acord\u00e3o pra salvar bandido... https://t.co/JYsLNE5X2M", "id": "1190048628947202048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190048365125476353"], "created_at": "2019-10-31T23:30:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889633411077373956", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5685, "type": "Person", "normalized_text": "Diogo"}]}, "text": "Diogo \u00e9 fdppp man\u00e9, matou o bichinho mane, que loucura. \nFdp sempre se salva \ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24", "id": "1190048365125476353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190047380839763968"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Dt66LxYRa8", "expanded_url": "https://www.hoyestado.com/2019/10/se-suicida-mujer-arrojandose-de-puente-en-la-cdmx/", "display_url": "hoyestado.com/2019/10/se-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.hoyestado.com/2019/10/se-suicida-mujer-arrojandose-de-puente-en-la-cdmx/"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Marina Nacional"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.5305, "type": "Place", "normalized_text": "Circuito Interior"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.8785, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 98, "tag": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:26:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3158329988", "text": "Mujer se suicida arroj\u00e1ndose desde un puente sobre Marina Nacional y Circuito Interior en la #CDMX\n\nhttps://t.co/Dt66LxYRa8", "id": "1190047380839763968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189895612092817408"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/s1uru3Jezq", "expanded_url": "https://es.pn/2NtpzZ1", "display_url": "es.pn/2NtpzZ1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/6262140/clube-do-ceara-acerta-com-bruno-e-aguarda-decisao-judicial-se-fosse-seu-filho-voce-daria-uma-segunda-chance"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "created_at": "2019-10-31T13:23:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 133, "like_count": 240, "quote_count": 69}, "author_id": "51124892", "text": "Clube do Cear\u00e1 acerta com Bruno e aguarda decis\u00e3o judicial: 'Se fosse seu filho, voc\u00ea daria uma segunda chance?'\n\nhttps://t.co/s1uru3Jezq", "id": "1189895612092817408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190045045208076289"], "created_at": "2019-10-31T23:17:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "author_id": "95509252", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 229, "end": 231, "probability": 0.3799, "type": "Organization", "normalized_text": "AI5"}, {"start": 264, "end": 277, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Humberto Costa"}]}, "text": "Por pior que tenha sido a fala do Eduardo Bolsonaro, trata-se de uma opini\u00e3o. Com a qual eu n\u00e3o concordo , mas \u00e9 OPINI\u00c3O. Querer punir um parlamentar eleito pelo voto soberano, por uma opini\u00e3o \u00e9, a\u00ed sim, ser autorit\u00e1rio, tipo um AI5. E o que faremos, ent\u00e3o, sobre Humberto Costa?", "id": "1190045045208076289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1165870351584256000"], "created_at": "2019-08-26T06:15:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "4395604833", "text": "todo dia uma not\u00edcia de algu\u00e9m q se matou por depress\u00e3o... todo dia um text\u00e3o sobre empatia, uma hastag nova, um filtro na foto de perfil\n\nde q adianta se por tr\u00e1s disso tem gente q humilha outra pessoa de gra\u00e7a? Limpem as m\u00e3os caralho, vcs t\u00e3o brincando c algo q mata, acordem!!!", "geo": {"place_id": "66a72011ed6d4853"}, "id": "1165870351584256000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190021978046042112"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/vRMGZNhTyp", "expanded_url": "https://www.ilsole24ore.com/art/figlio-suicida-bocciatura-inattesa-niente-danni-scuola-ACB4qtv?utm_term=Autofeed&utm_medium=TWSole24Ore&utm_source=Twitter#Echobox=1572557264", "display_url": "ilsole24ore.com/art/figlio-sui\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/NAvkzXUgm9", "expanded_url": "https://twitter.com/sole24ore/status/1190021978046042112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NAvkzXUgm9", "media_key": "3_1190021975407767554"}]}, "created_at": "2019-10-31T21:45:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "420351046", "text": "Figlio suicida per bocciatura inattesa, niente dalla danni dalla scuola https://t.co/vRMGZNhTyp https://t.co/NAvkzXUgm9", "id": "1190021978046042112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189920877548331008"], "created_at": "2019-10-31T15:03:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 171, "like_count": 187, "quote_count": 17}, "author_id": "1165353959701307393", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "text": "Si la c\u00e1mpora avasalla contra Alberto. Lo saltas a defender?", "id": "1189920877548331008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189721688314916864"], "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/7SjotOlmLH", "expanded_url": "https://t.co/7SjotOlmLH", "display_url": "t.co/7SjotOlmLH"}]}, "created_at": "2019-10-31T01:52:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "author_id": "1172546178493374469", "text": "O que adianta desenhar como seria depois da guerra se tu matou ele o filha da puta,se \u00e9 pra desenhar ele depois da guerra que n\u00e3o matasse https://t.co/7SjotOlmLH", "id": "1189721688314916864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190036112066121729"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/6gjhmvTUGr", "expanded_url": "https://twitter.com/loonctveIvet/status/1189843681714548737/video/1", "display_url": "twitter.com/loonctveIvet/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}]}, "in_reply_to_user_id": "3441348983", "created_at": "2019-10-31T22:41:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748261279048019968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189997059438452736"}], "text": "@marcimandradem @allantercalivre VAI ESTUDAR, DEFENSOR DE MILICIANO  https://t.co/6gjhmvTUGr", "id": "1190036112066121729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190002179509309440"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ViMNfpuZa9", "expanded_url": "https://www.lapagina.com.sv/nacionales/mujer-se-suicida-tras-lanzarse-de-paso-a-desnivel-en-redondel-naciones-unidas/", "display_url": "lapagina.com.sv/nacionales/muj\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/DSxAxdep9T", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPagina/status/1190002179509309440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DSxAxdep9T", "media_key": "3_1190002177714139136"}]}, "created_at": "2019-10-31T20:26:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "20819168", "text": "Mujer se suicida tras lanzarse de paso a desnivel en redondel Naciones\u00a0Unidas https://t.co/ViMNfpuZa9 https://t.co/DSxAxdep9T", "id": "1190002179509309440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189979554095329280"], "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/0L4taoeXr9", "expanded_url": "https://twitter.com/populares/status/1189979554095329280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0L4taoeXr9", "media_key": "13_1189979502455205888"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "JuanMa_Moreno", "id": "278955879"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 169, "tag": "PorTodoLoQueNosUne"}, {"start": 170, "end": 174, "tag": "10N"}]}, "created_at": "2019-10-31T18:56:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 16, "like_count": 90, "quote_count": 3}, "author_id": "20509689", "text": "\ud83d\udce3@JuanMa_Moreno: \"Somos el partido de los trabajadores porque somos el \u00fanico partido que crea trabajo y sabe crear empleo en Andaluc\u00eda y en Espa\u00f1a\u201d.\n\n#PorTodoLoQueNosUne #10N https://t.co/0L4taoeXr9", "id": "1189979554095329280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1190042054392451072"], "in_reply_to_user_id": "242281175", "created_at": "2019-10-31T23:05:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "242281175", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.6678, "type": "Place", "normalized_text": "La Moneda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190039313687420928"}], "text": "Por que la reuni\u00f3n de hoy en La Moneda convoc\u00f3 a los mismos actores que cuatro a\u00f1os atr\u00e1s, sin pudor y a plena vista fren\u00f3 todas las investigaciones por corrupci\u00f3n pol\u00edtica-empresarial. El punto es, raramente la \u00e9lite se suicida en p\u00fablico, van a dar la pelea.", "id": "1190042054392451072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1189529412401860608"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/i1OLH6cKtA", "expanded_url": "https://twitter.com/cat_revel/status/1189529412401860608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i1OLH6cKtA", "media_key": "3_1189529380751642624"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/i1OLH6cKtA", "expanded_url": "https://twitter.com/cat_revel/status/1189529412401860608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i1OLH6cKtA", "media_key": "3_1189529389823877122"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/i1OLH6cKtA", "expanded_url": "https://twitter.com/cat_revel/status/1189529412401860608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i1OLH6cKtA", "media_key": "3_1189529398011224064"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/i1OLH6cKtA", "expanded_url": "https://twitter.com/cat_revel/status/1189529412401860608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i1OLH6cKtA", "media_key": "3_1189529406571798528"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.3785, "type": "Other", "normalized_text": "GC"}, {"start": 14, "end": 31, "probability": 0.6493, "type": "Organization", "normalized_text": "Tsunami Democratic"}, {"start": 127, "end": 139, "probability": 0.8157, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-10-30T13:08:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "1161973928501403648", "text": "Seg\u00fan la GC, \"Tsunami Democratic ha sido confirmado como una organizaci\u00f3n criminal.\nLo que realmente est\u00e1 confirmado es que la Guardia Civil es una polic\u00eda, paramilitar, facha de corte gestapoide, suicida, con abus\u00f3 de drogas de todo tipo, la m\u00e1s corrupta y criminal de Europa. https://t.co/i1OLH6cKtA", "id": "1189529412401860608"}], "places": [{"full_name": "Resistencia, Argentina", "id": "00dde8db67eebcf8"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Sevilha, Espanha", "id": "8c86b8b4cb716103"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Rio Grande, Brasil", "id": "3c465ed3fc434def"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1154047622350626817", "value": "1154047622350626817", "detail": "User has been suspended: [1154047622350626817].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190093078465523712", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190093078465523712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190093078465523712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "122784628", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [122784628].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "122784628", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190058884754558977", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190058884754558977].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190058884754558977", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "720692654", "value": "720692654", "detail": "User has been suspended: [720692654].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190083513955028993", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190083513955028993", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190083513955028993].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1189959310308196353", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189959310308196353].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189959310308196353", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190074252709507072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190074252709507072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190074252709507072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189754144367747072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189754144367747072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189754144367747072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190010142915518466", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190010142915518466].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190010142915518466", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "986293957322829824", "value": "986293957322829824", "detail": "User has been suspended: [986293957322829824].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190057638484160512", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190057638484160512", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190057638484160512].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1190066261855784961", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190066261855784961", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190066261855784961].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1144342205856792576", "value": "1144342205856792576", "detail": "User has been suspended: [1144342205856792576].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190056112445362176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190056112445362176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190056112445362176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3380806895", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3380806895].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3380806895", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190064393616330760", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190064393616330760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190064393616330760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1006243250863267840", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1006243250863267840].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1006243250863267840", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189916318784507904", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189916318784507904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189916318784507904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "199676749", "value": "199676749", "detail": "User has been suspended: [199676749].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188178057229754369", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188178057229754369", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188178057229754369].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1190064961378226176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190064961378226176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190064961378226176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1190032018660380672", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190032018660380672", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190032018660380672].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1174054627861508096", "value": "1174054627861508096", "detail": "User has been suspended: [1174054627861508096].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190012793187123208", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190012793187123208", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190012793187123208].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1178492219113775106", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1178492219113775106].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1178492219113775106", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190051055511494658", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190051055511494658].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190051055511494658", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1247227722", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1247227722].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1247227722", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190058853259341824", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190058853259341824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190058853259341824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "903440064868491264", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [903440064868491264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "903440064868491264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190020076184977408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190020076184977408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190020076184977408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190025929852100610", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190025929852100610].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190025929852100610", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189619446408765441", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189619446408765441].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189619446408765441", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "329027879", "value": "329027879", "detail": "User has been suspended: [329027879].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189973703578341378", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189973703578341378", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189973703578341378].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1189979506876014594", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189979506876014594].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189979506876014594", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1190095120064032769", "oldest_id": "1190042651355205633", "result_count": 481, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbxwgjossxorgg418iyy0p8lob5p"}}