{"data": [{"lang": "es", "id": "1205162322500521984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:27:43.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205162322500521984"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317278787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205162289608790016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anyaht__", "id": "3403105347"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Paulofernando_j", "id": "986838331785965568"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:27:35.000Z", "text": "RT @anyaht__: @Paulofernando_j ent\u00e3o essa que \u00e9 a perereca suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1205162289608790016"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986838331785965568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205095806639968256"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205162124525424640", "created_at": "2019-12-12T16:26:55.000Z", "text": "RT @reliquia157rs: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205162124525424640"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011040339346575361", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205143147090722818"}]}, {"lang": "es", "id": "1205162046297452545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:26:37.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205162046297452545"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "626778540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205162031839469573", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/4oKwjTxGIh", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL8jtL", "display_url": "dlvr.it/RL8jtL"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/GkEloHT5eg", "expanded_url": "https://twitter.com/VikyFont/status/1205162031839469573/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GkEloHT5eg", "media_key": "3_1205162029935280128"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:26:33.000Z", "text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/4oKwjTxGIh https://t.co/GkEloHT5eg", "edit_history_tweet_ids": ["1205162031839469573"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3289987095"}, {"lang": "es", "id": "1205161934376636416", "in_reply_to_user_id": "33989170", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.3135, "type": "Other", "normalized_text": "Nacion"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:26:10.000Z", "text": "@LANACION La Nacion se suicida lentamente", "edit_history_tweet_ids": ["1205161934376636416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3360706637", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205123020806737923"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205161844840783877", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/OMUZRhuHy3", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:25:49.000Z", "text": "RT @tadeshaeu: esqueceram de esquadr\u00e3o suicida????? https://t.co/OMUZRhuHy3", "edit_history_tweet_ids": ["1205161844840783877"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42747645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205151230437277696"}]}, {"lang": "es", "id": "1205161642813640704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:25:01.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205161642813640704"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377743297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "es", "id": "1205161642226593794", "in_reply_to_user_id": "33884545", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.5394, "type": "Place", "normalized_text": "Hambre"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "Africa"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.8992, "type": "Place", "normalized_text": "Oriente Medio"}, {"start": 150, "end": 162, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:25:00.000Z", "text": "@CNNEE Hay que tener cuidado con esa ni\u00f1a, si se llegara a enterar del Hambre en Africa, los genocidios en Oriente Medio, y la violencia y pobreza en Latinoam\u00e9rica, se suicida \ud83d\ude33\ud83d\ude12", "edit_history_tweet_ids": ["1205161642226593794"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305391299", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205057234612445184"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205161579500785667", "in_reply_to_user_id": "128372940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:24:46.000Z", "text": "@jairbolsonaro Sou a favor pq tem muito motorista suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1205161579500785667"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244520908", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205108718955835392"}]}, {"lang": "es", "id": "1205161576879284234", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:24:45.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205161576879284234"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303556576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205161571791577088", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/OMUZRhuHy3", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:24:44.000Z", "text": "RT @tadeshaeu: esqueceram de esquadr\u00e3o suicida????? https://t.co/OMUZRhuHy3", "edit_history_tweet_ids": ["1205161571791577088"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70139140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205151230437277696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205161532641959937", "created_at": "2019-12-12T16:24:34.000Z", "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs la dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem ate que voc\u00ea acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. Ai vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura.", "edit_history_tweet_ids": ["1205161532641959937"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1179429030946361344"}, {"lang": "es", "id": "1205161357643005952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:23:53.000Z", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205161357643005952"], "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4864712366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"lang": "es", "id": "1205161352190255104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:23:51.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205161352190255104"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015788448370720769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205161212193001473", "created_at": "2019-12-12T16:23:18.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja! E voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala\ud83d\udca3\u270c", "edit_history_tweet_ids": ["1205161212193001473"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185234011951685632", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3582, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205161058517835777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:22:41.000Z", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205161058517835777"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186082179262095360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205160981569118213", "created_at": "2019-12-12T16:22:23.000Z", "text": "Todo m\u00eas, a mesma dor cabe\u00e7a espec\u00edfica antes de menstruar.\n\nMe perguntou duas coisas:\n- pra q uma enxaqueca dessa propor\u00e7\u00e3o?\n- ser\u00e1 se isso j\u00e1 matou algu\u00e9m?\n\n#dahoraavida", "edit_history_tweet_ids": ["1205160981569118213"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "637147551", "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 170, "probability": 0.9112, "type": "Other", "normalized_text": "dahoraavida"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 171, "tag": "dahoraavida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1205160981212651520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.856, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:22:23.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: A Warner tem definidas 2 datas de filmes sem t\u00edtulo para 2021:\n\n\u2022 29 de janeiro de 2021 (New Line);\n\n\u2022 05 de mar\u00e7o de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205160981212651520"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798270259295821824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205158062669148160"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205160888313040897", "in_reply_to_user_id": "187677312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lumajpg", "id": "187677312"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:22:01.000Z", "text": "@lumajpg ai luma olha essa capa, vou ir ali me suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1205160888313040897"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951903421107490818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205160701624496129"}]}, {"lang": "en", "id": "1205160825440239616", "created_at": "2019-12-12T16:21:46.000Z", "text": "8 days of duty? IZ DIZ SUICIDA\u2019H? \ud83d\ude14\ud83d\ude35Anyways, it is a challenge. \ud83d\ude10", "edit_history_tweet_ids": ["1205160825440239616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1423763276", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.5041, "type": "Other", "normalized_text": "IZ"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.312, "type": "Other", "normalized_text": "SUICIDA"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1205160669286322176", "created_at": "2019-12-12T16:21:09.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1205160669286322176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172965743094370307"}, {"lang": "es", "id": "1205160613866950662", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:20:55.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205160613866950662"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166391767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205160611849605121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:20:55.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205160611849605121"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433861616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "es", "id": "1205160571022303233", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/blcM2QTpdS", "expanded_url": "https://www.prensaactivard.com/nacional/hombre-se-suicida-por-difusion-en-redes-sociales-de-video-sexual-con-travesti/", "display_url": "prensaactivard.com/nacional/hombr\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:20:45.000Z", "text": "Hombre se suicida por difusi\u00f3n en redes sociales de video sexual con travesti https://t.co/blcM2QTpdS", "edit_history_tweet_ids": ["1205160571022303233"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "105004957"}, {"lang": "es", "id": "1205160494157316096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:20:27.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205160494157316096"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "602079983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205160417942622209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:20:09.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205160417942622209"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "496099693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205160162824249344", "in_reply_to_user_id": "1129918988438446080", "created_at": "2019-12-12T16:19:08.000Z", "text": "pra quem n\u00e3o entendeu.. meu utt \u00e9 o Jonghyun. Ok que ja faz muito tempo que ele se suicidou e tals.. mas foi algo que eu n\u00e3o consigo superar.. s\u00f3 quem sabe o que eu ja passei vai entender o motivo..", "edit_history_tweet_ids": ["1205160162824249344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1129918988438446080", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205159790198038529"}]}, {"lang": "es", "id": "1205159620517351424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:16:58.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205159620517351424"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027397754337878016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205159534731223047", "created_at": "2019-12-12T16:16:38.000Z", "text": "No tocarme la cara de aqu\u00ed al pr\u00f3ximo s\u00e1bado, eeeel reto suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1205159534731223047"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148661186415738880"}, {"lang": "es", "id": "1205159433896157185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:16:14.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205159433896157185"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132796669324431361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205159347795439617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:15:53.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205159347795439617"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "528043820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205159332985425928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:15:50.000Z", "text": "RT @PanAmPost_es: Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enamorada del poder, capaz de enterr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205159332985425928"], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2373594877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204981453190246400"}]}, {"lang": "es", "id": "1205159226068353026", "in_reply_to_user_id": "896023625953923074", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 18, "username": "djkepe", "id": "316059781"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:15:24.000Z", "text": "@faquistan @djkepe si hago eso se suicida mi cuenta.", "edit_history_tweet_ids": ["1205159226068353026"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35802650", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205158417402355719"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205159169910824960", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/Yc5WdFRrX8", "expanded_url": "https://t.co/Yc5WdFRrX8", "display_url": "t.co/Yc5WdFRrX8"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:15:11.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/Yc5WdFRrX8", "edit_history_tweet_ids": ["1205159169910824960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "850390889008640000"}, {"lang": "es", "id": "1205159094392442885", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "davidamistad", "id": "1423230776"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.8586, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP12D"}, {"start": 29, "end": 47, "probability": 0.4894, "type": "Other", "normalized_text": "SomosLaAudiencia12D"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "GHVIP12D"}, {"start": 28, "end": 48, "tag": "SomosLaAudiencia12D"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:14:53.000Z", "text": "RT @davidamistad: #GHVIP12D #SomosLaAudiencia12D Madre m\u00eda pues yo he dormido a piernas abiertas, cualquiera me quita a m\u00ed el sue\u00f1o...Cuand\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205159094392442885"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4365558737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205157284168577025"}]}, {"lang": "es", "id": "1205159028428591110", "in_reply_to_user_id": "528687911", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lobatiyo", "id": "528687911"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.4674, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:14:37.000Z", "text": "@Lobatiyo Al menos no es Escuadr\u00f3n Suicida. Podemos pensar as\u00ed.", "edit_history_tweet_ids": ["1205159028428591110"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3233544267", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205158519370133505"}]}, {"lang": "es", "id": "1205158954147491840", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/6cSNpICoAQ", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1205145324815294465", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:14:20.000Z", "text": "Revolcaron al defensor de la impunidad y ex abogado del suicida https://t.co/6cSNpICoAQ", "edit_history_tweet_ids": ["1205158954147491840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271163298", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205145324815294465"}]}, {"lang": "es", "id": "1205158914100285441", "created_at": "2019-12-12T16:14:10.000Z", "text": "Que lindos los recuerdos de Instagram mostr\u00e1ndome casi todos los d\u00edas una foto distinta con mi ex jejejje *se suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1205158914100285441"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "145420384", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9525, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205158825051000835", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:13:49.000Z", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205158825051000835"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154146844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205158819220852736", "in_reply_to_user_id": "2980735166", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "besidegrazer", "id": "1210542452693749762"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:13:47.000Z", "text": "@besidegrazer - matou aula\n- mentiu pro seus pais\n- ja deu beijo triplo\n- bebeu \u00e1lcool sendo de menor\n- fumou sendo se menor\n- j\u00e1 assistiu p*rno \n- saiu escondido\n- pintou o cabelo sem permissao \n- fingiu que estava doente pra n ir na escola\n- pegou deten\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1205158819220852736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770325342536011776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205157943567622145"}]}, {"lang": "es", "id": "1205158558893060098", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:12:45.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205158558893060098"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195601191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205158420027990016", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/wVYgbGktR5", "expanded_url": "https://www.muyinteresante.es/ciencia/articulo/actualidad-un-robot-suicida-limpiara-basura-espacial-en-2025-801576149946", "display_url": "muyinteresante.es/ciencia/articu\u2026"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 93, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:12:12.000Z", "text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/wVYgbGktR5 v\u00eda @muyinteresante", "edit_history_tweet_ids": ["1205158420027990016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3911229905"}, {"lang": "es", "id": "1205158243535925258", "in_reply_to_user_id": "151227996", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Carmidei", "id": "151227996"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "AnderHeinz", "id": "2612631643"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "Puppy_Liliana", "id": "783073965161996288"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:11:30.000Z", "text": "@Carmidei @AnderHeinz @Puppy_Liliana @todonoticias Disculpe, en dos d\u00edas cumpli\u00f3 m\u00e1s promesas que Macri en 4 a\u00f1os, volvieron los ministerios de salud y trabajo por ejemplo, yo no soy suicida se\u00f1or, Macri me bajo el sueldo,  o voto en contra m\u00eda ni para el malestar de los dem\u00e1s, yo quiero el bienestar de todos...", "edit_history_tweet_ids": ["1205158243535925258"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "792805680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205126458944954368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205158109251063808", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/q8cG1a2xNY", "expanded_url": "https://twitter.com/juloredx/status/1205155522808307713", "display_url": "twitter.com/juloredx/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:10:58.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/q8cG1a2xNY", "edit_history_tweet_ids": ["1205158109251063808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "author_id": "804014015613648897", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205155522808307713"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205158097196605440", "created_at": "2019-12-12T16:10:55.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nsuspens\u00e3o: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1205158097196605440"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838176050001625088"}, {"lang": "pt", "id": "1205158062669148160", "created_at": "2019-12-12T16:10:47.000Z", "text": "A Warner tem definidas 2 datas de filmes sem t\u00edtulo para 2021:\n\n\u2022 29 de janeiro de 2021 (New Line);\n\n\u2022 05 de mar\u00e7o de 2021.\n\n\u00c9 poss\u00edvel que 'Shazam 2' estreie em uma dessas datas. Assim ter\u00edamos 04 filmes da DC em 2021 (The Batman, O Esquadr\u00e3o Suicida, Ad\u00e3o Negro e Shazam 2).", "edit_history_tweet_ids": ["1205158062669148160"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 97, "quote_count": 1}, "author_id": "1076671335953297408", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.858, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.7783, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 208, "end": 209, "probability": 0.5968, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 220, "end": 229, "probability": 0.7448, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 232, "end": 250, "probability": 0.7004, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 253, "end": 262, "probability": 0.7331, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.4338, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1205158040917467138", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/o8h3R9ZGJv", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:10:42.000Z", "text": "Que exagero, s\u00f3 porq esquadr\u00e3o suicida e liga da justi\u00e7a a gente finge q nem existe porq se n\u00e3o pegaria terceiro lugar https://t.co/o8h3R9ZGJv", "edit_history_tweet_ids": ["1205158040917467138"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708858844353597442", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}]}, {"lang": "es", "id": "1205158032491069440", "in_reply_to_user_id": "108600828", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Fe9ijbkJ0X", "expanded_url": "https://twitter.com/acaimo/status/1205158032491069440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fe9ijbkJ0X", "media_key": "3_1205158028493950976"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.8544, "type": "Other", "normalized_text": "Justice League"}, {"start": 180, "end": 189, "probability": 0.6946, "type": "Person", "normalized_text": "Snyder Cut"}, {"start": 258, "end": 263, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 268, "end": 275, "probability": 0.4488, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:10:40.000Z", "text": "Es verdad que, una vez que abandon\u00f3 el rodaje, tratar de cambiar el tono de \u201cJustice League\u201c cuando ya estaba casi todo rodado fue una idea suicida. Pero lo poco que conozco de la Snyder Cut me hace pensar que esquivamos una bala todav\u00eda m\u00e1s lamentable que \u201cBatman v. Superman\u201d. https://t.co/Fe9ijbkJ0X", "edit_history_tweet_ids": ["1205158032491069440"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108600828", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205158023011930112"}]}, {"lang": "es", "id": "1205157903734198277", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:10:09.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205157903734198277"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88031680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205157729154809856", "in_reply_to_user_id": "199821163", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fabjanski", "id": "199821163"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "ThiagoKrause2", "id": "819369228"}, {"start": 43, "end": 50, "username": "psol50", "id": "1202130601"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.9089, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1sia"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.9359, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.9388, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.5947, "type": "Place", "normalized_text": "States"}, {"start": 233, "end": 244, "probability": 0.9668, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:09:28.000Z", "text": "@fabjanski @ThiagoKrause2 @leonelbrizola50 @psol50 A URSS venceu na Europa, 80% das mortes alem\u00e3s. S\u00f3 que existe um lugar chamado \u00c1sia. O Jap\u00e3o matou mais ou menos o mesmo que a Alemanha. Teria invadido a URSS se os States deixassem Pearl Harbor barato, como achavam que iriam.", "edit_history_tweet_ids": ["1205157729154809856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "29619898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205156741215870976"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205157656563998721", "in_reply_to_user_id": "701176725099646976", "created_at": "2019-12-12T16:09:10.000Z", "text": "@gazetinio suspenso por 14 dias pq uma senna se matou, ficou puta me xingando e me deixou 1v2 no bot por 15 minutos\n\ne eu xinguei ela de palerma babaca", "edit_history_tweet_ids": ["1205157656563998721"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56579567", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205157175980691456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205157623995256839", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/LUIZs4d8mR", "expanded_url": "https://t.co/LUIZs4d8mR", "display_url": "t.co/LUIZs4d8mR"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:09:02.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nsuspens\u00e3o: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705  \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/LUIZs4d8mR", "edit_history_tweet_ids": ["1205157623995256839"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "893449356828962818"}, {"lang": "pt", "id": "1205157349666803713", "created_at": "2019-12-12T16:07:57.000Z", "text": "Vai perceber, vai ver, se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe", "edit_history_tweet_ids": ["1205157349666803713"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1017451299120525313", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.5494, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205157284168577025", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/i7rGVC13oB", "expanded_url": "https://twitter.com/davidamistad/status/1205157284168577025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i7rGVC13oB", "media_key": "3_1205157278132899842"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8993, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP12D"}, {"start": 11, "end": 29, "probability": 0.5345, "type": "Other", "normalized_text": "SomosLaAudiencia12D"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "GHVIP12D"}, {"start": 10, "end": 30, "tag": "SomosLaAudiencia12D"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:07:41.000Z", "text": "#GHVIP12D #SomosLaAudiencia12D Madre m\u00eda pues yo he dormido a piernas abiertas, cualquiera me quita a m\u00ed el sue\u00f1o...Cuando termine el Reality s\u00e9 suicida sin saber que va a hacer con su vida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/i7rGVC13oB", "edit_history_tweet_ids": ["1205157284168577025"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1423230776"}, {"lang": "pt", "id": "1205157132527685634", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 133, "tag": "ODia"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:07:05.000Z", "text": "RT @jornalodia: A Barragem I da mina do C\u00f3rrego do Feij\u00e3o se rompeu no dia 25 de janeiro. O acidente matou mais de 250 pessoas. #ODia \n\nhtt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205157132527685634"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2366491345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205147209781694479"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205157072553332736", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/7uUC4hmA7w", "expanded_url": "https://t.co/7uUC4hmA7w", "display_url": "t.co/7uUC4hmA7w"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:06:51.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/7uUC4hmA7w", "edit_history_tweet_ids": ["1205157072553332736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098044377937690624"}, {"lang": "es", "id": "1205157064223444992", "in_reply_to_user_id": "1093963127484485634", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Superlopezxxl", "id": "265659106"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:06:49.000Z", "text": "@Superlopezxxl -No levanto cabeza.\n-Prueba a sacarla del horno, suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1205157064223444992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1093963127484485634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205152480197316608"}]}, {"lang": "es", "id": "1205156897063657478", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VideojuegosGAME", "id": "15243058"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.5572, "type": "Organization", "normalized_text": "DLC"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.4339, "type": "Organization", "normalized_text": "LEGO"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 109, "tag": "LEGO"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:06:09.000Z", "text": "RT @VideojuegosGAME: No te vayas muy LEGOs que estos DLC que te regalamos al comprar cualquier juego de #LEGO son canelita en rama \ud83d\ude0f\n\nLEGO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205156897063657478"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955505196171448328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205156857595088898"}]}, {"lang": "es", "id": "1205156857595088898", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/JpHxFRA4lo", "expanded_url": "https://www.game.es/OFERTAS/PACK/PACKS/PACK-2-JUEGOS-LEGO-A-ELEGIR-STEELBOOK-DE-REGALO/P02965", "display_url": "game.es/OFERTAS/PACK/P\u2026"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/1my4aWLM5p", "expanded_url": "https://twitter.com/VideojuegosGAME/status/1205156857595088898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1my4aWLM5p", "media_key": "3_1204371906394284032"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.4822, "type": "Organization", "normalized_text": "DLC"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.5412, "type": "Other", "normalized_text": "LEGO"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.5339, "type": "Other", "normalized_text": "BATMAN"}, {"start": 174, "end": 186, "probability": 0.737, "type": "Other", "normalized_text": "Black Panther"}, {"start": 223, "end": 234, "probability": 0.6728, "type": "Other", "normalized_text": "Infinity War"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 88, "tag": "LEGO"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:06:00.000Z", "text": "No te vayas muy LEGOs que estos DLC que te regalamos al comprar cualquier juego de #LEGO son canelita en rama \ud83d\ude0f\n\nLEGO BATMAN 3 \u27a1 Pack Escuadr\u00f3n Suicida.\nLEGO AVENGERS \u27a1 Pack Black Panther.\nLEGO MARVEL SUPER HEROES 2 \u27a1 Pack Infinity War.\n\nhttps://t.co/JpHxFRA4lo https://t.co/1my4aWLM5p", "edit_history_tweet_ids": ["1205156857595088898"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "15243058"}, {"lang": "es", "id": "1205156743090769921", "created_at": "2019-12-12T16:05:32.000Z", "text": "RT @1992Dmcr: -Hola, quiero Amsterdam\n-Bien, como abona?\n-Con monedas\n-Aguarde un momento... ( se suicida el cajero) \ud83d\ude02 https://t.co/qsHWGfY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205156743090769921"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2352303114", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8883, "type": "Place", "normalized_text": "Amsterdam"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205156605316288513"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205156720089161731", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/OMUZRhuHy3", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:05:27.000Z", "text": "RT @tadeshaeu: esqueceram de esquadr\u00e3o suicida????? https://t.co/OMUZRhuHy3", "edit_history_tweet_ids": ["1205156720089161731"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964855068053864448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205151230437277696"}]}, {"lang": "es", "id": "1205156709133692929", "in_reply_to_user_id": "229457613", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ginesggarcia", "id": "229457613"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:05:24.000Z", "text": "@ginesggarcia B TARDES SE\u00d1OR. A TODOS LES VOY A DECIR LO MISMO,COMO LA CEFALEA EN RACIMOS NO ENTRA COMO  ENFERMEDAD X DISCAPACIDAD?SI YA ES DISCAPACITANTE SUFRIRLA Y PADECERLA!EL PEOR DOLOR DE CABEZA Q EXISTE Y  TAMBI\u00c9N LLAMADA CLUSTER Y LA CEFALEA DEL SUICIDA.SALUDOS Y SUERTE.", "edit_history_tweet_ids": ["1205156709133692929"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2541968507"}, {"lang": "es", "id": "1205156605316288513", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/qsHWGfY9Fk", "expanded_url": "https://twitter.com/CamiiMaison/status/1205155104405495811", "display_url": "twitter.com/CamiiMaison/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "Amsterdam"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:05:00.000Z", "text": "-Hola, quiero Amsterdam\n-Bien, como abona?\n-Con monedas\n-Aguarde un momento... ( se suicida el cajero) \ud83d\ude02 https://t.co/qsHWGfY9Fk", "edit_history_tweet_ids": ["1205156605316288513"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1000595076920340481", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205155104405495811"}]}, {"lang": "es", "id": "1205156582998233093", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:04:54.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205156582998233093"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144992008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205156481160634368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 71, "tag": "DiadelosDerechosHumanos"}, {"start": 83, "end": 108, "tag": "DerechoaNuestrosDerechos"}, {"start": 109, "end": 121, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:04:30.000Z", "text": "RT @DUEdevocacion: @consaludmental lanza en el #DiadelosDerechosHumanos la campa\u00f1a #DerechoaNuestrosDerechos #SaludMental https://t.co/JtZE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205156481160634368"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579131771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205151284552183808"}]}, {"lang": "es", "id": "1205156447153217536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:04:22.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205156447153217536"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254806292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205156446549229570", "in_reply_to_user_id": "1124531314105966592", "created_at": "2019-12-12T16:04:22.000Z", "text": "@GiovannaLua4 gaitei com o SUICIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1205156446549229570"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2342757414", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205156208694444033"}]}, {"lang": "es", "id": "1205156351753834496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:03:59.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205156351753834496"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61307513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205156235273744391", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/JbAHzzlC4Z", "expanded_url": "https://t.co/JbAHzzlC4Z", "display_url": "t.co/JbAHzzlC4Z"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:03:31.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola/faculdade\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/JbAHzzlC4Z", "edit_history_tweet_ids": ["1205156235273744391"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "470642519"}, {"lang": "es", "id": "1205156166403268609", "in_reply_to_user_id": "591899014", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CasiMetro60", "id": "591899014"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:03:15.000Z", "text": "@CasiMetro60 Siento que no tenes que aclarar nada blda, cada uno va a entender lo que se le cante. Yo en ning\u00fan momento entend\u00ed que eras K x esto, pero a los gorilones les suicida el cerebro que alguien se de cuenta de sus actitudes irrespetuosas y de mierda", "edit_history_tweet_ids": ["1205156166403268609"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "839241465171750913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205154502652911617"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205156084593369088", "in_reply_to_user_id": "821582810951647236", "created_at": "2019-12-12T16:02:55.000Z", "text": "@LunaColmanetti O problema n\u00e3o \u00e9 o ator, at\u00e9 pq o coringa n\u00e3o \u00e9 a \u00fanica coisa ruim de esquadr\u00e3o suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1205156084593369088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "164435538", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.8143, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205107390435213312"}]}, {"lang": "es", "id": "1205156057472847872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.8736, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.8823, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:02:49.000Z", "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Se confirma que James Gunn contact\u00f3 con David Ayer, director de Escuadron Suicida (2016), para acordar una se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205156057472847872"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923170764215541760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205018604225347585"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205156032588242944", "created_at": "2019-12-12T16:02:43.000Z", "text": "os casos t\u00e3o todos se embolando, t\u00f4 meio perdida. cihangir matou o homem de amarelo, que t\u00e1 relacionado com a pris\u00e3o do kaan. o gar\u00e7om testemunhou tudo e sabe quem matou, mas mudou o testemunho. a ficha desse gar\u00e7om t\u00e1 com o ilhan agora...eu t\u00f4 perdida, muita informa\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1205156032588242944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800141136", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8395, "type": "Person", "normalized_text": "cihangir"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.4239, "type": "Person", "normalized_text": "kaan"}, {"start": 225, "end": 229, "probability": 0.3073, "type": "Person", "normalized_text": "ilhan"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205156002292629504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:02:36.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205156002292629504"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486756864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "es", "id": "1205155899251286019", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:02:11.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205155899251286019"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2430073962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205155843794071552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:01:58.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205155843794071552"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3106089404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205155626747383808", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/O2wkD32eeB", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1205155249373294592", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9861, "type": "Person", "normalized_text": "Lucho Casta\u00f1eda"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:01:06.000Z", "text": "Asu. Con raz\u00f3n, Lucho Casta\u00f1eda era pataza del colosal suicida... https://t.co/O2wkD32eeB", "edit_history_tweet_ids": ["1205155626747383808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "61620531", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205155249373294592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205155602122412033", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/DZaQFmtXxB", "expanded_url": "https://twitter.com/theleighofus/status/1204507916084162561", "display_url": "twitter.com/theleighofus/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:01:00.000Z", "text": "isso foi o auge do rid\u00edculo, a garota n\u00e3o pensa que por tr\u00e1s disso tudo tem uma pessoa? Da\u00ed quando algu\u00e9m se suicida por depress\u00e3o, t\u00e1 l\u00e1 fazendo textinho, n\u00e3o adianta merda nenhuma. \n\nVoc\u00ea pode at\u00e9 n\u00e3o gostar do artista, mas RESPEITAR \u00e9 essencial. https://t.co/DZaQFmtXxB", "edit_history_tweet_ids": ["1205155602122412033"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076303322603290624"}, {"lang": "es", "id": "1205155593868193794", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:00:58.000Z", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205155593868193794"], "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180565792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205155522808307713", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/xxN15tZgYr", "expanded_url": "https://twitter.com/julfonsecw/status/1204959106165100545", "display_url": "twitter.com/julfonsecw/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:00:42.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/xxN15tZgYr", "edit_history_tweet_ids": ["1205155522808307713"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "881992188313448450"}, {"lang": "es", "id": "1205155283321802756", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:59:44.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205155283321802756"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85491247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205155270013227009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:59:41.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205155270013227009"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533844256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205155213952331783", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MaviCcg", "id": "1501751904883425281"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.6264, "type": "Other", "normalized_text": "da justi\u00e7a"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.6109, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.5357, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.8812, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.7668, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.4871, "type": "Other", "normalized_text": "Lanterna Verde"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:59:28.000Z", "text": "RT @maviccg: Esqueceram de Liga da justi\u00e7a, Aquaman, Esquadr\u00e3o Suicida, Batman vs Superman, Lanterna Verde kkkkk \nAiai, se for\u00e7ar mais caga\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205155213952331783"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193400921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205149873407967232"}]}, {"lang": "es", "id": "1205155205261623296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:59:26.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205155205261623296"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003115122334691328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205155037745426433", "in_reply_to_user_id": "885248120581492738", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Pantheyrinho", "id": "885248120581492738"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "StellamarinhoT", "id": "1308468421"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "ovelhasmofadas", "id": "1193612387829633025"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:58:46.000Z", "text": "@Pantheyrinho @__HOTMESS__ @StellamarinhoT @isanantess @ovelhasmofadas Nunca soube de casos de pessoas com tendencias suicidas que se mataram e deixaram registro sinalizando que foi culpa da forma que foi tratado na cl\u00ednica. De onde voc\u00ea tirou isso? Existem t\u00e9cnicas para saber sobre a tend\u00eancia suicida do sujeito e como agir nestes casos.", "edit_history_tweet_ids": ["1205155037745426433"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "202877463", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205136404319260672"}]}, {"lang": "es", "id": "1205154968455589921", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/hsGZCHDCkW", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/mundo/2019/12/12/la-vida-de-virginia-giuffre-corre-peligro-y-advierte-no-soy-suicida/", "display_url": "infobae.com/america/mundo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Giuffre"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:58:29.000Z", "text": "La vida de Virginia Giuffre corre peligro, y advierte: \u201cNo soy suicida\u201d https://t.co/hsGZCHDCkW", "edit_history_tweet_ids": ["1205154968455589921"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100556905"}, {"lang": "es", "id": "1205154966995795968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:58:29.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205154966995795968"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820200409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205154952534011905", "in_reply_to_user_id": "1112050787176325120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vivimc__", "id": "1112050787176325120"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.8243, "type": "Other", "normalized_text": "LSD"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:58:26.000Z", "text": "@vivimc__ Meu amigo ficou louco com LSD   e com passado tempo tentamos ajudar ele de todas as formas mais n\u00e3o deu jeito , ele se suicidou.", "edit_history_tweet_ids": ["1205154952534011905"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287850600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204842848643891203"}]}, {"lang": "es", "id": "1205154869159583744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:58:06.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205154869159583744"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "580266554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205154490699177984", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/heAfsVLs30", "expanded_url": "https://twitter.com/GiuSuaarez/status/1204867271862226955", "display_url": "twitter.com/GiuSuaarez/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:56:35.000Z", "text": "Lo q angustia y causa dolor a otro, no se minimiza... Cuantos casos escuchamos sobre gente q se suicida pq sufre discriminaci\u00f3n, gente q no controla las exigencias de si mismo. etc\nNO SEAN GILES. Capaz p vos es liviano, para otro NO. https://t.co/heAfsVLs30", "edit_history_tweet_ids": ["1205154490699177984"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "620342292", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204867271862226955"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205154481937231873", "in_reply_to_user_id": "4769992798", "created_at": "2019-12-12T15:56:33.000Z", "text": "@srtamnesia amiga pior q eles realmente sao mais rapidos q a cobra, a gata de uma parente minha tbm ja matou, se for uma cobra pequena eles so quebram a espinha", "edit_history_tweet_ids": ["1205154481937231873"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "175882557", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205154060267147264"}]}, {"lang": "es", "id": "1205154372251873280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:56:07.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205154372251873280"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139676974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205154306225258497", "in_reply_to_user_id": "64624399", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cunhafabioh", "id": "64624399"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:55:51.000Z", "text": "@cunhafabioh @dudidudk se a mulher q matou n, pq smp est\u00e3o certas !", "edit_history_tweet_ids": ["1205154306225258497"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419092119", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205153854867808257"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205154170447302656", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/5Vwq6eYz7d", "expanded_url": "https://twitter.com/vivimc__/status/1204842848643891203", "display_url": "twitter.com/vivimc__/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:55:19.000Z", "text": "cad\u00ea meus amigos pra me dar droga suicida https://t.co/5Vwq6eYz7d", "edit_history_tweet_ids": ["1205154170447302656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1128692741876088832"}, {"lang": "es", "id": "1205154089841152002", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Sixtynine69691", "id": "1061750490818637825"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:55:00.000Z", "text": "RT @Sixtynine69691: @nidiavilchez @JaimeChincha @RPPNoticias Pobrecita la defensora del suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1205154089841152002"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138665585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205133208611958784"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205154042806231040", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/d9ZfNvYUXP", "expanded_url": "https://twitter.com/Merycrf/status/1205153271679266816", "display_url": "twitter.com/Merycrf/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:54:49.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/d9ZfNvYUXP", "edit_history_tweet_ids": ["1205154042806231040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862437517890646016"}, {"lang": "es", "id": "1205153979342168064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:54:34.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205153979342168064"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2212970568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "es", "id": "1205153893300215808", "in_reply_to_user_id": "82882622", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/r9YMvDaLf2", "expanded_url": "https://twitter.com/notoriusmatsuda/status/1205153893300215808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r9YMvDaLf2", "media_key": "3_1205153883330416640"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jorgevillenal", "id": "82882622"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.9717, "type": "Organization", "normalized_text": "TFC"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.5781, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 109, "end": 118, "probability": 0.8664, "type": "Other", "normalized_text": "El suicida"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:54:13.000Z", "text": "@jorgevillenal Oe cabro antiguo, TFC inicio actividades en julio del 2006, justo cuando entr\u00f3 al poder Alan \"El suicida\". https://t.co/r9YMvDaLf2", "edit_history_tweet_ids": ["1205153893300215808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1898081382", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205131106003161088"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205153766707732480", "created_at": "2019-12-12T15:53:43.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1205153766707732480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1027990743669989376"}, {"lang": "es", "id": "1205153764736409600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:53:42.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205153764736409600"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2156058194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205153531990200320", "in_reply_to_user_id": "240912476", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DonMezcal", "id": "240912476"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:52:47.000Z", "text": "@DonMezcal No, mi \"Santo\" era letal con su \"tope suicida\".", "edit_history_tweet_ids": ["1205153531990200320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87520508", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205145727908880385"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205153486930882560", "created_at": "2019-12-12T15:52:36.000Z", "text": "vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1205153486930882560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099350194242621441"}, {"lang": "pt", "id": "1205153486033313792", "in_reply_to_user_id": "2813731105", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CANALDIGPLAY", "id": "2813731105"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "NatiiLuiiza", "id": "30275744"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "rodrigocoelhoc", "id": "114725031"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "DanilloVellozo", "id": "936163698904838145"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.4633, "type": "Other", "normalized_text": "crep\u00fasculo"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.3279, "type": "Other", "normalized_text": "ruinzinho"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:52:36.000Z", "text": "@CANALDIGPLAY @NatiiLuiiza @rodrigocoelhoc @danillovellozo O per\u00edmetro crep\u00fasculo e ruinzinho. Vc consegue at\u00e9 divertir mas o resto \u00e9 uma merda atr\u00e1s da outra. Esquadr\u00e3o suicida e uma bagun\u00e7a, ficou sem p\u00e9 nem cabe\u00e7a.", "edit_history_tweet_ids": ["1205153486033313792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282797426", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204970372078153729"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205153483877470209", "created_at": "2019-12-12T15:52:35.000Z", "text": "menina que se suicida aos 17 anos deixa carta ao cantor Jonghyun. \u2018Obrigada por tudo.\u2019", "edit_history_tweet_ids": ["1205153483877470209"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142793808079466497", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205153303438516225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:51:52.000Z", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205153303438516225"], "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005892820216041472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"lang": "es", "id": "1205152754911469569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:49:42.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205152754911469569"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967968622344884224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205152639685709825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:49:14.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205152639685709825"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156619966956888069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205152617174728705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:49:09.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205152617174728705"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87966577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205152578830577665", "in_reply_to_user_id": "725060174260637696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "osampaioaquele", "id": "725060174260637696"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:49:00.000Z", "text": "@osampaioaquele Sim!! Nossa diretoria \u00e9 burra mas n\u00e3o suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1205152578830577665"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "996213637223256064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205152080031289344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205152363511787520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MaviCcg", "id": "1501751904883425281"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.6264, "type": "Other", "normalized_text": "da justi\u00e7a"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.6109, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.5357, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.8812, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.7668, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.4871, "type": "Other", "normalized_text": "Lanterna Verde"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:48:08.000Z", "text": "RT @maviccg: Esqueceram de Liga da justi\u00e7a, Aquaman, Esquadr\u00e3o Suicida, Batman vs Superman, Lanterna Verde kkkkk \nAiai, se for\u00e7ar mais caga\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205152363511787520"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064991370878877696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205149873407967232"}]}, {"lang": "es", "id": "1205152340900057089", "in_reply_to_user_id": "79124132", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elhigadodmarita", "id": "79124132"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:48:03.000Z", "text": "@elhigadodmarita La evidencia es viajar x los rincones m\u00e1s olvidados del pa\u00eds y ver si lo que dice el texto se refleja en la pr\u00e1ctica.. Para charlatanes ya tenemos un suicida.. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1205152340900057089"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134307007", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205142015819878402"}]}, {"lang": "es", "id": "1205152270423334913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:47:46.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205152270423334913"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783333222469947392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205152229386268679", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:47:36.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205152229386268679"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2950329469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205152135148703745", "geo": {"place_id": "dcdb417053af045a"}, "created_at": "2019-12-12T15:47:14.000Z", "text": "Antigamente na \u00e9poca de natal n\u00f3s v\u00edamos filmes crist\u00e3os.. hj em dia estamos vendo com\u00e9dia sobre uma religi\u00e3o, e se vc criticar v\u00e3o sair justificando q a igreja matou e bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1 ,,, mas Jesus? Jesus matou quem? caralho.", "edit_history_tweet_ids": ["1205152135148703745"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302868115", "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 193, "probability": 0.7371, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.7447, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205152055511400448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:46:55.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205152055511400448"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93907622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205151989761560577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:46:39.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205151989761560577"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2496522164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205151912242360322", "in_reply_to_user_id": "711250534", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "falasemgritar", "id": "711250534"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9292, "type": "Person", "normalized_text": "Bianca"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.8827, "type": "Person", "normalized_text": "Bianca"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:46:21.000Z", "text": "@falasemgritar Sai no intervalo, quando voltei vem a seguinte frase : Voc\u00ea matou a Bianca! \n\nQ\u00bf do nada vejo voc\u00ea na merda \n\nAlguns muitos minutos depois, Bianca ressuscitando, comemorando como se estivesse bem o tempo todo.\n\nMuito bom kkkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1205151912242360322"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1639661412", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205149744932278272"}]}, {"lang": "es", "id": "1205151857112313857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:46:08.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205151857112313857"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259521366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205151854952435712", "created_at": "2019-12-12T15:46:07.000Z", "text": "RT @tequeromuito007: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205151854952435712"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1204557919980859395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204954858555674624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205151720575315968", "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.6287, "type": "Place", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:45:35.000Z", "text": "@_DCBRASIL Vai estar em Esquadr\u00e3o Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1205151720575315968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1003417525353402369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205150516109611008"}]}, {"lang": "es", "id": "1205151662005837824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:45:21.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205151662005837824"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84494268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205151442849476609", "in_reply_to_user_id": "500290601", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7295, "type": "Other", "normalized_text": "MM84"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4365, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.7579, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:44:29.000Z", "text": "@dcucomics Aves de rapina, MM84, Batman e Esquadr\u00e3o Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1205151442849476609"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846327065230147585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204870916242649088"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205151405377384449", "in_reply_to_user_id": "962196925192818688", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Wg6f2166y2", "expanded_url": "https://twitter.com/alvaro_geek/status/1205151405377384449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wg6f2166y2", "media_key": "3_1205151402118537217"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marvenitta", "id": "962196925192818688"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.9291, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.676, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:44:20.000Z", "text": "@marvenitta Acho q erraram o nome de Liga da Justi\u00e7a e Esquadr\u00e3o suicida https://t.co/Wg6f2166y2", "edit_history_tweet_ids": ["1205151405377384449"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984295978596528128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205142103556272134"}]}, {"lang": "es", "id": "1205151394099073024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 71, "tag": "DiadelosDerechosHumanos"}, {"start": 83, "end": 108, "tag": "DerechoaNuestrosDerechos"}, {"start": 109, "end": 121, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:44:17.000Z", "text": "RT @DUEdevocacion: @consaludmental lanza en el #DiadelosDerechosHumanos la campa\u00f1a #DerechoaNuestrosDerechos #SaludMental https://t.co/JtZE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205151394099073024"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370284761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205151284552183808"}]}, {"lang": "es", "id": "1205151284552183808", "in_reply_to_user_id": "618094149", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/JtZEPj0HQu", "expanded_url": "https://consaludmental.org/general/derechos-humanos-salud-mental-2-51346/", "display_url": "consaludmental.org/general/derech\u2026"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/RJSRNY0IF0", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1205151284552183808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJSRNY0IF0", "media_key": "3_1205151279321886720"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/RJSRNY0IF0", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1205151284552183808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJSRNY0IF0", "media_key": "3_1205151279355486211"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/RJSRNY0IF0", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1205151284552183808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJSRNY0IF0", "media_key": "3_1205151279418396674"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 52, "tag": "DiadelosDerechosHumanos"}, {"start": 64, "end": 89, "tag": "DerechoaNuestrosDerechos"}, {"start": 90, "end": 102, "tag": "SaludMental"}, {"start": 223, "end": 235, "tag": "SaludMental"}, {"start": 237, "end": 253, "tag": "cuidoenregional"}, {"start": 254, "end": 275, "tag": "prevenciondelsuicido"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:43:51.000Z", "text": "@consaludmental lanza en el #DiadelosDerechosHumanos la campa\u00f1a #DerechoaNuestrosDerechos #SaludMental https://t.co/JtZEPj0HQu \n\ud83d\udc49Contenciones mec\u00e1nicas\n\ud83d\udc49Falta de atenci\u00f3n en conducta suicida\n\ud83d\udc49Elevadas tasas de desempleo en #SaludMental \n#cuidoenregional #prevenciondelsuicido https://t.co/RJSRNY0IF0", "edit_history_tweet_ids": ["1205151284552183808"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2423987868"}, {"lang": "pt", "id": "1205151230437277696", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/OMUZRhuHy3", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:43:38.000Z", "text": "esqueceram de esquadr\u00e3o suicida????? https://t.co/OMUZRhuHy3", "edit_history_tweet_ids": ["1205151230437277696"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 108, "quote_count": 0}, "author_id": "742457989811015680", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}]}, {"lang": "es", "id": "1205151061427679234", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:42:58.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205151061427679234"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189754342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205151029714653184", "in_reply_to_user_id": "478751968", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "kamikazebrasil", "id": "900573939109441536"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.874, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 237, "end": 246, "probability": 0.9529, "type": "Other", "normalized_text": "Death Note"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:42:50.000Z", "text": "@Pr_Felipep @kamikazebrasil @NinjaZeGarapa @FabioPorchat Querido se hashtag acabasse com carreira ou qualquer coisa a Globo j\u00e1 tava falida\nSe n\u00e3o gostam dele, estejam a vontade para cancelar as contas, a Netflix vai continuar bem\nSe nem Death Note matou eles, n\u00e3o vai ser um bando de chatos que v\u00e3o conseguir", "edit_history_tweet_ids": ["1205151029714653184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69689236", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204870952724639744"}]}, {"lang": "es", "id": "1205151027143380993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:42:50.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205151027143380993"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220384374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "es", "id": "1205150805466210304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:41:57.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205150805466210304"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170540820619046914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205150793940307968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:41:54.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205150793940307968"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973725722010439680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205150666546700288", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/vB11AdbeBQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielRPK/status/1205149192576020481", "display_url": "twitter.com/DanielRPK/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.8034, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:41:24.000Z", "text": "RT @UniversoDCnauta: Jogando rumor sobre Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/vB11AdbeBQ", "edit_history_tweet_ids": ["1205150666546700288"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703785884836110336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205149736644292609"}]}, {"lang": "es", "id": "1205150662197174272", "in_reply_to_user_id": "147227083", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:41:23.000Z", "text": "@MetroCDMX Cuando un perro Interrumpe la l\u00ednea \n\nPobrecito.\n\nUn Suicida o alguien que se call\u00f3 a las v\u00edas.\n\nPinche pendejo.", "edit_history_tweet_ids": ["1205150662197174272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2323054490", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205148655491014658"}]}, {"lang": "es", "id": "1205150590147317760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:41:05.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205150590147317760"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431270425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205150538981167104", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/JgKzThWVMM", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisFerCamachoV/status/1204891210315452416", "display_url": "twitter.com/LuisFerCamacho\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.446, "type": "Organization", "normalized_text": "FRAUDE"}, {"start": 145, "end": 147, "probability": 0.913, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:40:53.000Z", "text": "Pero solo porque el FRAUDE era demasiado evidente.\nCon tantas pruebas, era suicida que asegure que estas elecciones fueron limpias.\nDe hecho, la OEA deber\u00eda investigar todas las elecciones desde hace 14 a\u00f1os atr\u00e1s. https://t.co/JgKzThWVMM", "edit_history_tweet_ids": ["1205150538981167104"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2844247215", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204891210315452416"}]}, {"lang": "es", "id": "1205150412761948160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:40:23.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205150412761948160"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724900848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "es", "id": "1205150410316623874", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:40:23.000Z", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205150410316623874"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806807463462739968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204343749855178754"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205150278254657536", "in_reply_to_user_id": "954341431107301376", "created_at": "2019-12-12T15:39:51.000Z", "text": "@KayBird_x Com esquadrao suicida e liga da justi\u00e7a ai no mundo kkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1205150278254657536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "617247600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205150132829855745"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205150238039785472", "created_at": "2019-12-12T15:39:42.000Z", "text": "Minha prima se suicidou e minha fam\u00edlia ta chorando TANTO que to me sentindo muito culpada de um dia ter achado q eles n iam nem ligar", "edit_history_tweet_ids": ["1205150238039785472"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2974024605"}, {"lang": "es", "id": "1205150147384139777", "in_reply_to_user_id": "2912647083", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "bicipaladin", "id": "2912647083"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:39:20.000Z", "text": "@bicipaladin Soy ciclista, te apoyo en todo, pero circular en bici con auriculares es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1205150147384139777"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "252327417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205073746710683649"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205150133840687108", "in_reply_to_user_id": "1092753187784798209", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 23, "username": "roxmo", "id": "17752026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.8874, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Vitale"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "escambau"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.4739, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:39:17.000Z", "text": "@Emerson86676037 @roxmo Putz, \u00e9 sensacional! E o Marco Vitale t\u00e1 jurado de morte e o escambau. Tb se ele morrer v\u00e3o saber quem matou, n\u00e9? Mas s\u00f3 saber mesmo, pq \u00f1 ir\u00e3o fazer nada. Vide o caso Celso Daniel.", "edit_history_tweet_ids": ["1205150133840687108"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68585902", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205136848001159169"}]}, {"lang": "es", "id": "1205150099845898240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:39:09.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205150099845898240"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860406918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205150000721907713", "created_at": "2019-12-12T15:38:45.000Z", "text": "Um rapaz que estudou comigo no ensino m\u00e9dio se suicidou hoje.", "edit_history_tweet_ids": ["1205150000721907713"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237976701"}, {"lang": "pt", "id": "1205149920514195456", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/6TYveSvtEh", "expanded_url": "https://twitter.com/rxcielly/status/1205149359375077378", "display_url": "twitter.com/rxcielly/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:38:26.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/6TYveSvtEh", "edit_history_tweet_ids": ["1205149920514195456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2198573635"}, {"lang": "pt", "id": "1205149873407967232", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/rGjdJ9nXoK", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.7503, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.4493, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9008, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8338, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 79, "end": 92, "probability": 0.3997, "type": "Other", "normalized_text": "Lanterna Verde"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:38:15.000Z", "text": "Esqueceram de Liga da justi\u00e7a, Aquaman, Esquadr\u00e3o Suicida, Batman vs Superman, Lanterna Verde kkkkk \nAiai, se for\u00e7ar mais caga https://t.co/rGjdJ9nXoK", "edit_history_tweet_ids": ["1205149873407967232"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4438635387", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}]}, {"lang": "es", "id": "1205149811466485761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.4553, "type": "Other", "normalized_text": "Nav"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:38:00.000Z", "text": "RT @Salomes32455: @nidiavilchez @TC_Peru M\u00e1s te debe doler saber q Nav@, ese al que le besabas la mano cuando ministra hoy le llamas traido\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205149811466485761"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4756314573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204803987431731201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205149808857665541", "in_reply_to_user_id": "942150595934375936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dcuniversebra", "id": "975741461785464832"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:37:59.000Z", "text": "@DCUniverseBRA Ningu\u00e9m viu esquadr\u00e3o suic\u00edda?", "edit_history_tweet_ids": ["1205149808857665541"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965269612077207552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205123388357926913"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205149736644292609", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/vB11AdbeBQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielRPK/status/1205149192576020481", "display_url": "twitter.com/DanielRPK/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:37:42.000Z", "text": "Jogando rumor sobre Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/vB11AdbeBQ", "edit_history_tweet_ids": ["1205149736644292609"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "2255625498", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205149192576020481"}]}, {"lang": "es", "id": "1205149675386556419", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marco10diaz1", "id": "3085070345"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.4732, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.7373, "type": "Person", "normalized_text": "Turbio"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3076, "type": "Person", "normalized_text": "Apris"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:37:27.000Z", "text": "RT @marco10diaz1: @nidiavilchez @TC_Peru Si un Aprista se solidariza con alguien, siempre hay algo Turbio, a nadie le conviene que un Apris\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205149675386556419"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082068645482848256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204837593541681154"}]}, {"lang": "es", "id": "1205149642704478209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Megustaeldepor3", "id": "1198299680532303874"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:37:20.000Z", "text": "RT @Megustaeldepor3: @Chuchi10 @Alvisepf \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205149642704478209"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989666059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204504403002216448"}]}, {"lang": "es", "id": "1205149457253388288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:36:35.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205149457253388288"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35795614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "es", "id": "1205149230937104389", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elpregonerodeld", "id": "729411101566316545"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:35:41.000Z", "text": "RT @elpregonerodeld: Tenemos mu\u00f1eco suicida, lo que nos faltaba, cuando el pueblo lo arrastra en las encuestas a la m\u00ednima expresi\u00f3n, contr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205149230937104389"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2919989872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205124432936783873"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205149190789177345", "created_at": "2019-12-12T15:35:32.000Z", "text": "RT @reliquia157rs: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205149190789177345"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142288533522190336", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205143147090722818"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205149085285650432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaBolsonaro", "id": "1101680527709483008"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:35:07.000Z", "text": "RT @SaBolsonaro: Al\u00e9m do pecado e do desrespeito aos crist\u00e3os, ele ainda 'acha' que se deve combater a 'desigualdade'. Essa utopia socialis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205149085285650432"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081504224226275328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205131508593373184"}]}, {"lang": "es", "id": "1205149044814663680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:34:57.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205149044814663680"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2309333114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "es", "id": "1205149029446885378", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:34:53.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205149029446885378"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261276825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "en", "id": "1205149013198229509", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/cTbW9e9qAe", "expanded_url": "https://twitter.com/Ashewre/status/1204496080286736384", "display_url": "twitter.com/Ashewre/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "L3onTv", "id": "1385614084050149379"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:34:49.000Z", "text": "RT @L3ONTV: suicida https://t.co/cTbW9e9qAe", "edit_history_tweet_ids": ["1205149013198229509"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039133972524097536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204793915477549056"}]}, {"lang": "es", "id": "1205148960978915328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:34:37.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205148960978915328"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133755213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205148890829348864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:34:20.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205148890829348864"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73533858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205148883854057472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:34:19.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205148883854057472"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245392282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205148838840950787", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/e8xThlGHwb", "expanded_url": "https://twitter.com/pxdropaulo/status/1205147201267208193", "display_url": "twitter.com/pxdropaulo/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:34:08.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nSdds EM https://t.co/e8xThlGHwb", "edit_history_tweet_ids": ["1205148838840950787"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3997210703", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205147201267208193"}]}, {"lang": "es", "id": "1205148814539198465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:34:02.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205148814539198465"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80481928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205148739742175233", "in_reply_to_user_id": "814363462642126848", "created_at": "2019-12-12T15:33:44.000Z", "text": "@viniholanda15 Um mano meu se matou \ud83d\ude2a", "edit_history_tweet_ids": ["1205148739742175233"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837370407854424065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205148449462784001"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205148628064653313", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/QuE568diOP", "expanded_url": "https://twitter.com/its_riccaa/status/1204834518089289729", "display_url": "twitter.com/its_riccaa/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:33:18.000Z", "text": "esse homem eh suicida... todo dia acorda esperando bate a cabe\u00e7a na escola... https://t.co/QuE568diOP", "edit_history_tweet_ids": ["1205148628064653313"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "753745287089455105", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204834518089289729"}]}, {"lang": "es", "id": "1205148565510795269", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:33:03.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205148565510795269"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3037316616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205148478860677120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:32:42.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205148478860677120"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386727311", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205148469519892482", "in_reply_to_user_id": "3134981554", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabrielplay21", "id": "3134981554"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.768, "type": "Person", "normalized_text": "kakashi"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.8223, "type": "Person", "normalized_text": "kakashi"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6515, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 249, "end": 254, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:32:40.000Z", "text": "@gabrielplay21 O pai do kakashi se matou qd o kakashi era uma crian\u00e7a, kakashi perdeu tudo e nunca quis descontar sua raiva em ngm. Naruto desde crian\u00e7a tratado feito lixo por geral da vila e msm assim nunca quis cometer um genoc\u00eddio. o problema do sasuke \u00e9 que ele \u00e9 um lixo de pessoa msm.", "edit_history_tweet_ids": ["1205148469519892482"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1222151605", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205147369270054912"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205148370966323200", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/Uo2vIRpJjG", "expanded_url": "https://twitter.com/babidsg/status/1205147394825957376", "display_url": "twitter.com/babidsg/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:32:16.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/Uo2vIRpJjG", "edit_history_tweet_ids": ["1205148370966323200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1001866750936453120", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205147394825957376"}]}, {"lang": "es", "id": "1205148319011549189", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Verovelasco", "id": "49026119"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.4204, "type": "Other", "normalized_text": "ChileVamos"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 88, "tag": "RechazoAcuerdo"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:32:04.000Z", "text": "RT @Verovelasco: La farandulera abuela es m\u00e1s consecuente que ChileVamos #RechazoAcuerdo que sacrific\u00f3 la Constituci\u00f3n a cambio de nada, ni\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205148319011549189"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169420226309570560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205148070020825093"}]}, {"lang": "es", "id": "1205148199884738560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:31:36.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205148199884738560"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108370851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205148151730122752", "in_reply_to_user_id": "32658545", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "berunardo", "id": "32658545"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.5645, "type": "Organization", "normalized_text": "Philly fusion"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Blizz"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:31:24.000Z", "text": "@berunardo (Philly fusion pagou 50MI pra construir uma arena)\n\nMas o maior problema ta sendo o jogo e isso ta afastando o publico absurdamente (muitos players se aposentano tambem).\n\nBlizz matou o jogo e a liga", "edit_history_tweet_ids": ["1205148151730122752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "980223194035564545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205147454800302080"}]}, {"lang": "es", "id": "1205148070020825093", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/fYrp2DTQfY", "expanded_url": "https://twitter.com/Diego_Schalper/status/1205115644754190336", "display_url": "twitter.com/Diego_Schalper\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.577, "type": "Other", "normalized_text": "ChileVamos"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 71, "tag": "RechazoAcuerdo"}, {"start": 157, "end": 178, "tag": "CuidemosLaDemocracia"}]}, "geo": {"place_id": "00dc8225055a8fdc"}, "created_at": "2019-12-12T15:31:05.000Z", "text": "La farandulera abuela es m\u00e1s consecuente que ChileVamos #RechazoAcuerdo que sacrific\u00f3 la Constituci\u00f3n a cambio de nada, ni un minuto de Paz, la guerra sigue #CuidemosLaDemocracia seguir honrando el acuerdo es suicida https://t.co/fYrp2DTQfY", "edit_history_tweet_ids": ["1205148070020825093"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "49026119", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205115644754190336"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205147981621673984", "in_reply_to_user_id": "954477990410444804", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HenriqueBrendel", "id": "954477990410444804"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:30:44.000Z", "text": "@HenriqueBrendel S\u00f3 de dizer que maconha n\u00e3o \u00e9 droga minha m\u00e3e quase me matou, imagina se falo uma coisa dessas", "edit_history_tweet_ids": ["1205147981621673984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2828028273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205147309589155841"}]}, {"lang": "es", "id": "1205147891251240962", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:30:22.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205147891251240962"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351595199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205147877204529152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaBolsonaro", "id": "1101680527709483008"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:30:19.000Z", "text": "RT @SaBolsonaro: Al\u00e9m do pecado e do desrespeito aos crist\u00e3os, ele ainda 'acha' que se deve combater a 'desigualdade'. Essa utopia socialis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205147877204529152"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088819781510328320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205131508593373184"}]}, {"lang": "es", "id": "1205147799072849920", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/uyrqm2BO5f", "expanded_url": "http://bit.ly/2PBzxIZ", "display_url": "bit.ly/2PBzxIZ"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/3Eo2HnDvvW", "expanded_url": "https://twitter.com/ElInformeNica/status/1205147799072849920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Eo2HnDvvW", "media_key": "3_1205095375062863875"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.8901, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.5066, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.3708, "type": "Other", "normalized_text": "SOSNicaragua"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 92, "tag": "SOSNicaragua"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:30:00.000Z", "text": "Se suicida estudiante de medicina Brandon Sandoval ex atrincherado de la UPOLI #SOSNicaragua \u25b6https://t.co/uyrqm2BO5f https://t.co/3Eo2HnDvvW", "edit_history_tweet_ids": ["1205147799072849920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734800348078964737"}, {"lang": "pt", "id": "1205147766990737409", "in_reply_to_user_id": "1318900526", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "achoquejony", "id": "1318900526"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:29:52.000Z", "text": "@achoquejony Vamos come\u00e7ar com o fato de que ninguem matou ninguem, s\u00f3 quebraram o carro. Ent\u00e3o \u201cbandido bom bandido morto\u201d n\u00e3o vem ao caso pq ele esta vivissimo. Tbm um crime de \u00f3dio n\u00e3o \u00e9 a mesma coisa de um roubo. Quem despresa a vida humana merece ela? +", "edit_history_tweet_ids": ["1205147766990737409"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2371062940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205145662335148032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205147742168928259", "created_at": "2019-12-12T15:29:46.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nsuspens\u00e3o: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1205147742168928259"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "900846247568920577"}, {"lang": "pt", "id": "1205147599231242240", "in_reply_to_user_id": "1008745813068206080", "created_at": "2019-12-12T15:29:12.000Z", "text": "tamb\u00e9m vi o quanto a gente perde tempo com besteira. Eu s\u00f3 vi meu av\u00f4 paterno 1 vez na vida, ano passado, e agora ele t\u00e1 com AVC, a mesma doen\u00e7a que matou meu av\u00f4 materno, e mano eu vejo o pessoal no grupo da fam\u00edlia brigando por besteira, se acontecer alguma coisa com ele+", "edit_history_tweet_ids": ["1205147599231242240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008745813068206080", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 127, "probability": 0.4234, "type": "Other", "normalized_text": "AVC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205147582177185792"}]}, {"lang": "es", "id": "1205147522194382851", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:28:54.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205147522194382851"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936723073381756928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205147510576054272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:28:51.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205147510576054272"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755471760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205147394825957376", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/tZ2wODi4xS", "expanded_url": "https://t.co/tZ2wODi4xS", "display_url": "t.co/tZ2wODi4xS"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:28:24.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/tZ2wODi4xS", "edit_history_tweet_ids": ["1205147394825957376"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "824039173887770624"}, {"lang": "es", "id": "1205147365172301825", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/qXC3b8Qu4b", "expanded_url": "https://twitter.com/ytukekieres/status/1205147365172301825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qXC3b8Qu4b", "media_key": "3_1205147361099571201"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:28:17.000Z", "text": "me fumo uno en la kornisa de tu tejao contemplando la caida como una suicida, me pikan las heridas ahora ke ya no me miras? https://t.co/qXC3b8Qu4b", "edit_history_tweet_ids": ["1205147365172301825"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "878218401545687040"}, {"lang": "pt", "id": "1205147294959591424", "created_at": "2019-12-12T15:28:00.000Z", "text": "endgame pior filme da d\u00e9cada quando a gente tem o primeiro filme do thor liga da justi\u00e7a esquadr\u00e3o suicida todos os 50 tons de cinza os dois \u00faltimos filmes de divergente e muitos outros piores \u00e9 pra ganhar biscoito \u00e9????", "edit_history_tweet_ids": ["1205147294959591424"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010763392293003264", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8162, "type": "Other", "normalized_text": "endgame"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.5383, "type": "Other", "normalized_text": "thor liga"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.4822, "type": "Other", "normalized_text": "justi\u00e7a"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1205147209781694479", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/ZXxT4ZCRtv", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/brasil/2019/12/5839160-especialistas-apontam-causas-do-rompimento-de-barragem-em-brumadinho.html#utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=odia", "display_url": "odia.ig.com.br/brasil/2019/12\u2026"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5172, "type": "Other", "normalized_text": "ODia"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 117, "tag": "ODia"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:27:40.000Z", "text": "A Barragem I da mina do C\u00f3rrego do Feij\u00e3o se rompeu no dia 25 de janeiro. O acidente matou mais de 250 pessoas. #ODia \n\nhttps://t.co/ZXxT4ZCRtv", "edit_history_tweet_ids": ["1205147209781694479"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "17675497"}, {"lang": "pt", "id": "1205147201267208193", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/4UpoNDiott", "expanded_url": "https://t.co/4UpoNDiott", "display_url": "t.co/4UpoNDiott"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:27:37.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/4UpoNDiott", "edit_history_tweet_ids": ["1205147201267208193"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "710187792035397632"}, {"lang": "pt", "id": "1205147010178965504", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/GBVDC6OV6Q", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:26:52.000Z", "text": "esqueceram esquadr\u00e3o suicida no churrasco https://t.co/GBVDC6OV6Q", "edit_history_tweet_ids": ["1205147010178965504"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "4875607696", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}]}, {"lang": "es", "id": "1205146931401351168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:26:33.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205146931401351168"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100788670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205146852812828672", "created_at": "2019-12-12T15:26:14.000Z", "text": "A trairagem de Joice Hasselmann superou at\u00e9 Judas Iscariotes que traiu Jesus. Judas Iscariotes traiu Jesus com 30 moedas de prata, quando percebeu seu erro,correu para devolver ao sacerdote e em seguida se enforcou. A Joice continua atr\u00e1s de mais moedas, n\u00e3o importa a quem trair.", "edit_history_tweet_ids": ["1205146852812828672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140325907061776384", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.8994, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 44, "end": 59, "probability": 0.619, "type": "Person", "normalized_text": "Judas Iscariotes"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.7019, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 78, "end": 93, "probability": 0.678, "type": "Person", "normalized_text": "Judas Iscariotes"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.7398, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1205146782646308865", "in_reply_to_user_id": "885995976225423364", "created_at": "2019-12-12T15:25:58.000Z", "text": "Fam\u00edlia &amp; Meu esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\udc6d\ud83d\udc6d\ud83d\udc6d\ud83d\udc6d e minha gostosa thay Obrigado por tudo amo muito muito voc\u00eas . Amigos e colegas obrigado por tira um tempo pra me deseja um Feliz anivers\u00e1rio \ud83c\udf8a \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1205146782646308865"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "885995976225423364", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205145395199987712"}]}, {"lang": "es", "id": "1205146773972488195", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:25:56.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205146773972488195"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226994724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205146760261357568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:25:52.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205146760261357568"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1537062859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205146505151012864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:24:52.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205146505151012864"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19035520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205146200938340358", "created_at": "2019-12-12T15:23:39.000Z", "text": "a 123 milhas simplesmente nos matou, se algu\u00e9m tiver um jatinho pra me busca em bras\u00edlia....", "edit_history_tweet_ids": ["1205146200938340358"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022651129614807041", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "bras\u00edlia"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205146134718664704", "in_reply_to_user_id": "170857538", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RossaFlor1", "id": "170857538"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 131, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 146, "end": 161, "probability": 0.5538, "type": "Other", "normalized_text": "Francisco T\u00e1vara"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 182, "tag": "yanosomoscojudos"}, {"start": 183, "end": 217, "tag": "fujiaprismoseniegadejarlamamadera"}, {"start": 218, "end": 238, "tag": "fujiaprismonuncamas"}, {"start": 239, "end": 250, "tag": "ratasfuera"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:23:23.000Z", "text": "@RossaFlor1 No quiero desacreditar la carrera de dicha se\u00f1ora; pero es bien conocido la gran amistad que tuvo el suicida Alan Garc\u00eda con el se\u00f1or Francisco T\u00e1vara . #yanosomoscojudos #fujiaprismoseniegadejarlamamadera #fujiaprismonuncamas #ratasfuera", "edit_history_tweet_ids": ["1205146134718664704"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "102852624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205091135263301640"}]}, {"lang": "es", "id": "1205146106876907520", "in_reply_to_user_id": "1067797049226264576", "created_at": "2019-12-12T15:23:17.000Z", "text": "@Tuamorsitolind0 La u\u00f1a suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1205146106876907520"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1125763991463186434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205101610709475328"}]}, {"lang": "es", "id": "1205146010680545281", "in_reply_to_user_id": "1482891858", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "East_Blue95", "id": "1482891858"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9504, "type": "Other", "normalized_text": "Rogue one"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:22:54.000Z", "text": "@East_Blue95 Rogue one, o como entre mis colegas le decimos \"el verdadero escudron suicida\"", "edit_history_tweet_ids": ["1205146010680545281"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "628623392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205144220694122501"}]}, {"lang": "es", "id": "1205145996038156288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:22:50.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205145996038156288"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289688016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "es", "id": "1205145889473470464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:22:25.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205145889473470464"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105064347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205145829486551043", "in_reply_to_user_id": "4846222912", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "selipereira2", "id": "4846222912"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:22:10.000Z", "text": "@selipereira2 Es el h\u00e1mster suicida JAJAJAJAJAJ", "edit_history_tweet_ids": ["1205145829486551043"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040338569016094720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205137057322086402"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205145803079200768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eliseuneto", "id": "83224693"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8868, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:22:04.000Z", "text": "RT @eliseuneto: Ontem um jovem trans se matou na casa nem (RJ). 23 anos de idade. N\u00f3s  militantes nunca saberemos quantas vidas salvamos, m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205145803079200768"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37921404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205094098987880449"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205145802252967937", "in_reply_to_user_id": "436064738", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cleiton_CBJR", "id": "436064738"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:22:04.000Z", "text": "@cleiton_CBJR @CPFsCancelados Cara eu realmente queria entender aa reais condi\u00e7\u00f5es do fato q aconteceu. N se sabe se o cara q se \"suicidou\" tinha problemas, ou ele s\u00f3 queria fazer o terror ou sei l\u00e1 tinha matado algu\u00e9m. Dever\u00edamos analisar os fatos antes de comemorar sua morte.", "edit_history_tweet_ids": ["1205145802252967937"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "496290786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205039738631196672"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205145794917081088", "in_reply_to_user_id": "1195198770864148481", "entities": {"mentions": [{"start": 51, "end": 64, "username": "Rei_do_Gulag", "id": "1284484593832341505"}], "annotations": [{"start": 243, "end": 247, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 299, "end": 303, "probability": 0.5549, "type": "Other", "normalized_text": "Khmer"}, {"start": 317, "end": 323, "probability": 0.7964, "type": "Place", "normalized_text": "Camboja"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:22:02.000Z", "text": "@erick5guilherme @lh_balieiro @edguei @paulobattis @rei_do_gulag Aham. At\u00e9 por que a informa\u00e7\u00e3o s\u00f3 est\u00e1 correta quando conv\u00e9m ao seu vi\u00e9s ideol\u00f3gico n\u00e9? Se n\u00e3o, foda-se a academia...\u00e9 o famoso \"vai estudar a (es)hist\u00f3ria que concorda comigo\". China tamb\u00e9m n\u00e3o matou ningu\u00e9m neh? Guerra das coreias, Khmer vermelho no Camboja....", "edit_history_tweet_ids": ["1205145794917081088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176138750117761024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205086610855014400"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205145788755693569", "in_reply_to_user_id": "1063870432045162497", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mariju_annaa_", "id": "1063870432045162497"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "vivimc__", "id": "1112050787176325120"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:22:01.000Z", "text": "@mariju_annaa_ @vivimc__ A droga \u00e9 bem conhecida e associada \u00e0 bads.\nMuitos m\u00fasicos que usavam, se mataram. Isso quer dizer que lsd leva ao suic\u00eddio? N\u00e3o necessariamente. T\u00e1 mais pra: pessoas com tend\u00eancia suicida buscam ref\u00fagio na droga.", "edit_history_tweet_ids": ["1205145788755693569"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104503271", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205082544280084486"}]}, {"lang": "es", "id": "1205145779758927876", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:21:59.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205145779758927876"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97224753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205145715518976001", "in_reply_to_user_id": "253683382", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/9uaOCPsWM5", "expanded_url": "https://twitter.com/marvenitta/status/1205145715518976001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9uaOCPsWM5", "media_key": "3_1205145712427712512"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alissonsdc", "id": "253683382"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:21:43.000Z", "text": "@alissonsdc tendo liga da justi\u00e7a e esquadr\u00e3o suicida nessa d\u00e9cada e eles lan\u00e7am uma dessa hm kk https://t.co/9uaOCPsWM5", "edit_history_tweet_ids": ["1205145715518976001"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "962196925192818688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205145015200239618"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205145611038789633", "created_at": "2019-12-12T15:21:18.000Z", "text": "Vou comprar uma capinha nova hj pq a minha se suicidou no esgoto", "edit_history_tweet_ids": ["1205145611038789633"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121123077012774912"}, {"lang": "es", "id": "1205145540192882688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:21:01.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205145540192882688"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3142481424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205145530709528577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:20:59.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205145530709528577"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "564274257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205145425642217474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:20:34.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205145425642217474"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35074915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205145415311667200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:20:32.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205145415311667200"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49772291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205145385695678464", "created_at": "2019-12-12T15:20:25.000Z", "text": "elenco de esquadr\u00e3o suicida: a\n@anaasausen hoje na aula: nossa, eu casava muito f\u00e1cil", "edit_history_tweet_ids": ["1205145385695678464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1181965835071557634"}, {"lang": "es", "id": "1205145281278312448", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wup1FsjHID", "expanded_url": "https://bit.ly/2LOLg5L", "display_url": "bit.ly/2LOLg5L"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 80, "probability": 0.662, "type": "Place", "normalized_text": "G\u00f3mez Palacio"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:20:00.000Z", "text": "#Policiaca\ud83d\ude94| El suicidio 143 del a\u00f1o se registr\u00f3 en el municipio de G\u00f3mez Palacio en manos de una joven de 16 a\u00f1os.\n\nhttps://t.co/wup1FsjHID", "edit_history_tweet_ids": ["1205145281278312448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2483102179"}, {"lang": "es", "id": "1205145222268649473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:19:46.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205145222268649473"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67808911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205145143902232576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:19:27.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205145143902232576"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117295134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205145138433069059", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/ekXUqpPqwS", "expanded_url": "https://pdm.com.co", "display_url": "pdm.com.co", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580942791789596672/3-KivdSo?format=jpg&name=orig", "width": 498, "height": 327}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580942791789596672/3-KivdSo?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Disco de 8 TB - PDM Productos Digitales M\u00f3viles", "description": "Disco duro con capacidad de 8 Terabytes Cree copias de seguridad y acceda a su universo completo de m\u00fasica y videos favoritos, en conjunto con todos sus importantes documentos, proyectos y fotos irremplazables caracter\u00edsticas Penegra is the chief online hostile to feebleness pharmaceutical that is intended for the man erection inconveniences. prices viagra generic Never \u2026 Continue reading Disco de 8 TB \u2192", "unwound_url": "https://pdm.com.co"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/R6jJ2ANswf", "expanded_url": "https://ift.tt/36uyYri", "display_url": "ift.tt/36uyYri"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/SJabYJbsZA", "expanded_url": "https://twitter.com/PDMcomco/status/1205145138433069059/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SJabYJbsZA", "media_key": "3_1205145137267060736"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.4668, "type": "Other", "normalized_text": "espacial"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:19:26.000Z", "text": "Europa lanzar\u00e1 un robot suicida para limpiar basura espacial https://t.co/ekXUqpPqwS https://t.co/R6jJ2ANswf https://t.co/SJabYJbsZA", "edit_history_tweet_ids": ["1205145138433069059"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46151416"}, {"lang": "es", "id": "1205145108481560576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.7392, "type": "Other", "normalized_text": "Agencia Espacial Europea"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.9486, "type": "Other", "normalized_text": "ClearSpace-1"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:19:19.000Z", "text": "RT @muyinteresante: \ud83e\udd16 La Agencia Espacial Europea lanzar\u00e1 una nave experimental llamada ClearSpace-1, equipada con cuatro brazos rob\u00f3ticos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205145108481560576"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1204069613992103941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205096664047992837"}]}, {"lang": "es", "id": "1205145079830044672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:19:12.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205145079830044672"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135394027652694021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205145001199575048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:18:53.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205145001199575048"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266318916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205144989115678720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:18:50.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205144989115678720"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14661560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205144846215847938", "in_reply_to_user_id": "157546376", "created_at": "2019-12-12T15:18:16.000Z", "text": "Ni para apoyarle a un suicida no sirven...\nMalditos followers\u00a1!", "edit_history_tweet_ids": ["1205144846215847938"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157546376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205131315827412993"}]}, {"lang": "es", "id": "1205144764326256641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:17:56.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205144764326256641"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "540350826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205144698987466753", "created_at": "2019-12-12T15:17:41.000Z", "text": "RT @triloka22: e se saudade n\u00e3o mata, hj ela quase me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1205144698987466753"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2433789794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205099822275088384"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205144599846621184", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/n29JvuL0re", "expanded_url": "https://twitter.com/peterjordan100/status/1204885514790342659", "display_url": "twitter.com/peterjordan100\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:17:17.000Z", "text": "Racismo escravizou e matou v\u00e1rios, homofobia mata td dia, machismo tbm. V\u00f4 nem falar qq a f\u00e9 alheia q se defende fez no passado e lamentavelmente alguns ainda fazem hj em dia https://t.co/n29JvuL0re", "edit_history_tweet_ids": ["1205144599846621184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4716358175"}, {"lang": "es", "id": "1205144500479225857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:16:54.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205144500479225857"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308170726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205144426093436930", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:16:36.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205144426093436930"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090383030525546496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205144406925303809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:16:31.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205144406925303809"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589119736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205144380610416647", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:16:25.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205144380610416647"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98754959", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205144332937965570", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:16:14.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205144332937965570"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95432081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205144329217564672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:16:13.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205144329217564672"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1284350786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205144282526625792", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/p7do0lyocE", "expanded_url": "https://lacallerevista.com/portada/comerciante-se-suicida-anoche-en-cabo-rojo/54633", "display_url": "lacallerevista.com/portada/comerc\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.647, "type": "Place", "normalized_text": "Cabo Rojo"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:16:02.000Z", "text": "Comerciante se suicida anoche en Cabo Rojo https://t.co/p7do0lyocE", "edit_history_tweet_ids": ["1205144282526625792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115527490"}, {"lang": "es", "id": "1205144206567706624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:15:43.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205144206567706624"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133444742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205144158119198720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:15:32.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205144158119198720"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173940970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205144068856143872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:15:11.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205144068856143872"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59953455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205143981102899201", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/A8pkspmUi9", "expanded_url": "https://t.co/A8pkspmUi9", "display_url": "t.co/A8pkspmUi9"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:14:50.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/A8pkspmUi9", "edit_history_tweet_ids": ["1205143981102899201"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022846119200612352"}, {"lang": "es", "id": "1205143933510012929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:14:38.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205143933510012929"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565937476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205143850714648576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:14:19.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205143850714648576"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54546235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205143789444194304", "created_at": "2019-12-12T15:14:04.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala!", "edit_history_tweet_ids": ["1205143789444194304"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025568586851643392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3482, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205143787082698753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:14:03.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205143787082698753"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1332686954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205143429962850305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:12:38.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205143429962850305"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2606774426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "es", "id": "1205143401441693696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:12:32.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205143401441693696"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2575211526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205143398010761216", "created_at": "2019-12-12T15:12:31.000Z", "text": "Minha v\u00f3 j\u00e1 t\u00e1 puta e ficam irritando ela mais ainda\nAt\u00e9 o natal a fam\u00edlia toda se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1205143398010761216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1340761194", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.4966, "type": "Other", "normalized_text": "natal"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205143298161037312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:12:07.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205143298161037312"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092507595208908802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "es", "id": "1205143295346794499", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:12:06.000Z", "text": "RT @Excelsior: El hombre dej\u00f3 una carta p\u00f3stuma en la que pidi\u00f3 que los velen y los entierren juntos, porque \"amaba a su familia\". \ud83e\udd2c https:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205143295346794499"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783345898826764288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205034553875849217"}]}, {"lang": "es", "id": "1205143262173941760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:11:58.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205143262173941760"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3323057342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205143258764136448", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dtQCPjQjSF", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying?utm_source=dynamic&utm_campaign=bffbbuzzfeedbrasil&ref=bffbbuzzfeedbrasil", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:11:58.000Z", "text": "Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/dtQCPjQjSF", "edit_history_tweet_ids": ["1205143258764136448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129752674"}, {"lang": "pt", "id": "1205143147090722818", "created_at": "2019-12-12T15:11:31.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "edit_history_tweet_ids": ["1205143147090722818"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1143205003227799552", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.359, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205143060411232258", "created_at": "2019-12-12T15:11:10.000Z", "text": "Pa el gato que salto para casa era suicida , no viste que habia perros boludo\ud83d\ude44", "edit_history_tweet_ids": ["1205143060411232258"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1708518386"}, {"lang": "es", "id": "1205142972456587266", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:10:49.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205142972456587266"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072575620822036481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205142917209149442", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:10:36.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205142917209149442"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153856178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205142909215006728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:10:34.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205142909215006728"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130860900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205142867360002050", "created_at": "2019-12-12T15:10:24.000Z", "text": "uma crian\u00e7a que n\u00e3o aproveitou o m\u00ednimo do que a vida podia oferecer. E por causa da m\u00e3e. Ele pegou as cordas de uma rede e se suicidou. Eu achava que o mundo n\u00e3o podia piorar, e, de novo, o mundo me provou o contr\u00e1rio, que ele pode piorar sim. Isso n\u00e3o \u00e9 uma m\u00e3e, \u00e9 um monstro", "edit_history_tweet_ids": ["1205142867360002050"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126198992092770305"}, {"lang": "pt", "id": "1205142813257687041", "created_at": "2019-12-12T15:10:11.000Z", "text": "Vejo nossa extin\u00e7\u00e3o como quest\u00e3o\nAbro a janela de casa e vejo tens\u00e3o\nO ser humano \u00e9 movido a dinheiro e tez\u00e3o\nVivendo sempre sobre press\u00e3o\n\nAcho que nossa cultura \u00e9 suicida\nOu sera que \u00e9 s\u00f3 impress\u00e3o?\nJogamos fora nosso tempo e sa\u00fade mental\nSempre na busca de ascens\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1205142813257687041"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781284876720934912"}, {"lang": "es", "id": "1205142812368363520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:10:11.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205142812368363520"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115246746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205142735570849793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:09:53.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205142735570849793"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3032088938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205142705812193280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:09:46.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205142705812193280"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48082026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205142683888603136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:09:40.000Z", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205142683888603136"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115978950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205142599641812992", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/OcYcCmjC5a", "expanded_url": "https://twitter.com/barbosadduda/status/1205125933285478400", "display_url": "twitter.com/barbosadduda/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:09:20.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/OcYcCmjC5a", "edit_history_tweet_ids": ["1205142599641812992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1142947168514387968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205125933285478400"}]}, {"lang": "es", "id": "1205142578234056705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:09:15.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205142578234056705"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146485006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205142557207994368", "created_at": "2019-12-12T15:09:10.000Z", "text": "\u00c9 mt engra\u00e7ado pq o povo fala comigo achando que sou meu irm\u00e3o kkkkkk \nainda soltam um: e sua irm\u00e3 ta morando onde? \nAi eu: vixi morreu, faz tempo viu, ficou sabendo n\u00e3o? Se matou \no povo: \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "edit_history_tweet_ids": ["1205142557207994368"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1117494632802332672"}, {"lang": "es", "id": "1205142540766400512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:09:06.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205142540766400512"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132334031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205142523905282048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:09:02.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205142523905282048"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191813082777104384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205142522084888577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:09:02.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205142522084888577"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838281179619012608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205142402186526721", "created_at": "2019-12-12T15:08:33.000Z", "text": "qualquer tentativa suicida \u00e9 de total responsabilidade do mundo", "edit_history_tweet_ids": ["1205142402186526721"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050468038506635264"}, {"lang": "pt", "id": "1205142399527337984", "created_at": "2019-12-12T15:08:33.000Z", "text": "ou seja, ele se matou porque a m\u00e3e dele simplesmente n\u00e3o aceita se o garoto deu um descuido. Ela sacrificou ele, ela p\u00f4s muita press\u00e3o nele. Em outra vez, ela deu tanto nele que ele foi parar no hospital. Ele s\u00f3 tinha 11 anos...\nIsso \u00e9 triste e cruel. Uma crian\u00e7a.\n+", "edit_history_tweet_ids": ["1205142399527337984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126198992092770305"}, {"lang": "es", "id": "1205142388307566592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "reverdeconcausa", "id": "235279608"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:08:30.000Z", "text": "RT @reverdeconcausa: El negacionismo mutante.\nYa no niegan el cambio clim\u00e1tico, ahora ponen en duda la urgencia. Buscan forzar la realidad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205142388307566592"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2241439914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205126604197892097"}]}, {"lang": "es", "id": "1205142319877513217", "in_reply_to_user_id": "512124135", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SofiaaRomeroo", "id": "512124135"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "AmelieGranata", "id": "155434166"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:08:14.000Z", "text": "@SofiaaRomeroo @AmelieGranata Al violador hay que educarlo, al depresivo contarle chistes, al diab\u00e9tico malas noticias, al suicida impuestazo a las balas...", "edit_history_tweet_ids": ["1205142319877513217"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "996104784880066560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204971724778938368"}]}, {"lang": "es", "id": "1205142307479019521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:08:11.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205142307479019521"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233685219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "es", "id": "1205142283324186624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:08:05.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205142283324186624"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170798768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205142229410553864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:07:52.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205142229410553864"], "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965643851707961344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"lang": "es", "id": "1205142211576377344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:07:48.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205142211576377344"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75132683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205142198078996481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:07:45.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205142198078996481"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36710361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205142174565834763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:07:39.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205142174565834763"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573141031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205142136397676545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:07:30.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205142136397676545"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1372986446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205142128424366080", "in_reply_to_user_id": "145759529", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rock_pix", "id": "145759529"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "cuchicalderon", "id": "353886451"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:07:28.000Z", "text": "@rock_pix @cuchicalderon El rincon del suicida es este", "edit_history_tweet_ids": ["1205142128424366080"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2438599471"}, {"lang": "es", "id": "1205142082299584512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:07:17.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205142082299584512"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2247536095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205141903848681472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:06:34.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205141903848681472"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780918091316355072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205141827260747776", "in_reply_to_user_id": "70139140", "created_at": "2019-12-12T15:06:16.000Z", "text": "@Juarezelone Poxa. Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 bom demais pra t\u00e1 a\u00ed poxa. Hahaha", "edit_history_tweet_ids": ["1205141827260747776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3580777041", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.6417, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205039814770343936"}]}, {"lang": "es", "id": "1205141811125202944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:06:12.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205141811125202944"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098018617529118721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205141810827411461", "created_at": "2019-12-12T15:06:12.000Z", "text": "na minha cidade, um garoto de 11 anos se matou... isso mesmo, 11 anos. 11 ANOS. E sabe quem causou isso? a pr\u00f3pria m\u00e3e do garoto, a pr\u00f3pria m\u00e3e fez isso. Sabe qual o motivo? porque a M\u00c3E dele disse que ele ia apanhar e ficar de castigo por um m\u00eas se ele ficar wm recupera\u00e7\u00e3o +", "edit_history_tweet_ids": ["1205141810827411461"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126198992092770305"}, {"lang": "es", "id": "1205141807731838976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:06:12.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205141807731838976"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2384824999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205141803264905219", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:06:11.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205141803264905219"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120293664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205141802241544193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:06:10.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205141802241544193"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200697632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205141706301231104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "shesartt", "id": "738811225845432320"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.8452, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:05:47.000Z", "text": "RT @shesartt: Nunca, jamais, em hip\u00f3tese alguma ROMANTIZEM o Ted Bundy ou qualquer outro serial killer. Ted Bundy era doente e nojento. Ele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205141706301231104"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033452702917906437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202768343083732992"}]}, {"lang": "es", "id": "1205141623308468226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:05:28.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205141623308468226"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108209389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205141561648074759", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:05:13.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205141561648074759"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275777086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205141555893420033", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/5XYkKA1Zch", "expanded_url": "http://ow.ly/vpm550xylRU", "display_url": "ow.ly/vpm550xylRU"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/wGZMW0dsHm", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1205117893018554368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wGZMW0dsHm", "media_key": "3_1205117890573324288"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:05:12.000Z", "text": "RT @Foro_TV: Asesina a exesposa y dos hijas, luego se suicida: https://t.co/5XYkKA1Zch https://t.co/wGZMW0dsHm", "edit_history_tweet_ids": ["1205141555893420033"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019696766684356609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205117893018554368"}]}, {"lang": "es", "id": "1205141464222617600", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/MBORpzIyNx", "expanded_url": "https://twitter.com/Diego_Schalper/status/1205113254462312448", "display_url": "twitter.com/Diego_Schalper\u2026"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 113, "probability": 0.4617, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 53, "tag": "Rechazo"}, {"start": 125, "end": 146, "tag": "CuidemosLaDemocracia"}]}, "geo": {"place_id": "00dc8225055a8fdc"}, "created_at": "2019-12-12T15:04:50.000Z", "text": "Seguir confiando en la oposici\u00f3n es suicida. #Rechazo el Acuerdo que nunca trajo Paz y es garant\u00eda de Constituci\u00f3n Boliviana #CuidemosLaDemocracia https://t.co/MBORpzIyNx", "edit_history_tweet_ids": ["1205141464222617600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "49026119", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205113254462312448"}]}, {"lang": "es", "id": "1205141449257435136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:04:46.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205141449257435136"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123364641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205141447445336065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:04:46.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205141447445336065"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51316878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205141421470040064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:04:39.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205141421470040064"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394235839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "es", "id": "1205141420258070529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:04:39.000Z", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205141420258070529"], "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220106766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"lang": "es", "id": "1205141352704557056", "created_at": "2019-12-12T15:04:23.000Z", "text": "Ese gato era suicida sino no se explica", "edit_history_tweet_ids": ["1205141352704557056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2509006885"}, {"lang": "pt", "id": "1205141350984953856", "in_reply_to_user_id": "856897450950492164", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "liberextra", "id": "858069834034294784"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:04:23.000Z", "text": "@Liberextra Conhe\u00e7o uma pessoa que tem mania de falar \"nossa t\u00e3o bonita(o)\" quando v\u00ea nos programas que assiste algu\u00e9m que morreu assasinado, desapareceu, matou, roubou, etc. \n\nSempre me pergunto: U\u00e9, se fosse feio (a) tudo bem? \ud83d\ude44\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1205141350984953856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2567672137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204964370461184000"}]}, {"lang": "es", "id": "1205141319074512896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:04:15.000Z", "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205141319074512896"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2922360893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205141279069409280", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/5lNXmwmC5r", "expanded_url": "http://mwl.press/AET180895", "display_url": "mwl.press/AET180895"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:04:06.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.// rt https://t.co/5lNXmwmC5r", "edit_history_tweet_ids": ["1205141279069409280"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54394783"}, {"lang": "es", "id": "1205141262128615424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:04:01.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205141262128615424"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107224540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205141252439789568", "in_reply_to_user_id": "762814486046703616", "created_at": "2019-12-12T15:03:59.000Z", "text": "@cal3br3 Liga da justi\u00e7a e esquadr\u00e3o suicida foram p karalho n\u00e9 kkkkk tudo p ganhar m\u00eddia isso a\u00ed", "edit_history_tweet_ids": ["1205141252439789568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709038208546443265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204965024776773633"}]}, {"lang": "es", "id": "1205141121988546561", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/eyXq9QSqJT", "expanded_url": "https://twitter.com/elheraldo_mx/status/1204772597940080643?s=21", "display_url": "twitter.com/elheraldo_mx/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:03:28.000Z", "text": "Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen y entierren con ellas. \n\nUn change punto org para que lo entierren en la fosa com\u00fan.\nhttps://t.co/eyXq9QSqJT", "edit_history_tweet_ids": ["1205141121988546561"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 76, "like_count": 1357, "quote_count": 11}, "author_id": "35036854", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204772597940080643"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205141069773586432", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/o6Ez3FoZ7A", "expanded_url": "https://twitter.com/douglas_oaraujo/status/1205132906106179584", "display_url": "twitter.com/douglas_oarauj\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.3938, "type": "Other", "normalized_text": "EBD"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.7927, "type": "Other", "normalized_text": "Golias"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:03:16.000Z", "text": "J\u00e1 participei de uma gincana na igreja, em que o professor da EBD mandou procurar um texto em Golias 3:10 e o pessoal quase se matou tentando achar. https://t.co/o6Ez3FoZ7A", "edit_history_tweet_ids": ["1205141069773586432"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943207403943809025", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205132906106179584"}]}, {"lang": "es", "id": "1205140997207986179", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:02:58.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205140997207986179"], "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4099037632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"lang": "es", "id": "1205140804630528001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:02:12.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205140804630528001"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3298388444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "es", "id": "1205140776285552642", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:02:06.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205140776285552642"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930178100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "es", "id": "1205140672480792576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:01:41.000Z", "text": "RT @14Milimetros: Los veh\u00edculos suicida SVBIED se han convertido en \u201cla aviaci\u00f3n\u201d de los grupos insurgentes que carecen de apoyo a\u00e9reo.\n\nMu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205140672480792576"], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2604664924", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205098152132595712"}]}, {"lang": "es", "id": "1205140596538650635", "in_reply_to_user_id": "2778173023", "entities": {"urls": [{"start": 325, "end": 348, "url": "https://t.co/qIjOS3YFAM", "expanded_url": "https://twitter.com/antonio47074983/status/1205140596538650635/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qIjOS3YFAM", "media_key": "3_1205140594093445123"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "Micaela_xx_", "id": "836246825338302464"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "diegodelacurva", "id": "340663665"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}, {"start": 61, "end": 77, "username": "GuidoManiniRios", "id": "944199473835773952"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "ernesto_talvi", "id": "3248057667"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:01:23.000Z", "text": "@FiedrichAugust @Micaela_xx_ @diegodelacurva @LuisLacallePou @GuidoManiniRios @ernesto_talvi Diria que el suicida sos vos pensando que sera un.buen.gobierno bueno ta para algunos si sera como siempre paso con estos muchachos,pero para la mayoria no?Habra que recordarle que gano.por 30000 votos y no se llevara puesto al 50% https://t.co/qIjOS3YFAM", "edit_history_tweet_ids": ["1205140596538650635"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965670048005349376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205138237813075970"}]}, {"lang": "es", "id": "1205140527479500800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:01:06.000Z", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205140527479500800"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806322504541343744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"lang": "es", "id": "1205140445145260032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Megustaeldepor3", "id": "1198299680532303874"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:00:47.000Z", "text": "RT @Megustaeldepor3: @Chuchi10 @Alvisepf \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuan\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205140445145260032"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1708028570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204504403002216448"}]}, {"lang": "es", "id": "1205140411167195140", "entities": {"mentions": [{"start": 131, "end": 140, "username": "SiPatsy_", "id": "525926521"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:00:39.000Z", "text": "Amigos se cancelan mis ganas de morir porque ya me depositaron mi aguinaldo, es m\u00e1s, los invito a comer \ud83e\udd2a \nSobretodo a estos nenes @SiPatsy_ y @__LILI97 que me escribieron despu\u00e9s de mi tuit suicida \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a", "edit_history_tweet_ids": ["1205140411167195140"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "345041525"}, {"lang": "pt", "id": "1205140313347690496", "created_at": "2019-12-12T15:00:15.000Z", "text": "meu pai veio no quarto me chamar p almo\u00e7ar e eu chorando de solu\u00e7ar, ele tipo???? Volto a ser suicida? Chorando antes da meio dia", "edit_history_tweet_ids": ["1205140313347690496"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "738405650485673985"}, {"lang": "pt", "id": "1205140274823016448", "created_at": "2019-12-12T15:00:06.000Z", "text": "Coisas que nunca imaginei que faria \n\nParar de seguir nutricionista que diz que psic\u00f3logo \u00e9 gasto desnecess\u00e1rio com sa\u00fade\n\nVAI L\u00c1 MUDAR IDEA\u00c7\u00c3O SUICIDA COMENDO BANANA COM AVEIA", "edit_history_tweet_ids": ["1205140274823016448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122511074199310337", "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 165, "probability": 0.3499, "type": "Other", "normalized_text": "BANANA"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205140253331410945", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/gaYSkHfs6Y", "expanded_url": "https://bit.ly/2tbHSvq", "display_url": "bit.ly/2tbHSvq"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/jq7wcPbbS7", "expanded_url": "https://twitter.com/AntenaSanLuis/status/1205140253331410945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jq7wcPbbS7", "media_key": "3_1205135938680176642"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:00:01.000Z", "text": "Se suicida luego de matar a su expareja y envenenar a sus dos hijas   https://t.co/gaYSkHfs6Y https://t.co/jq7wcPbbS7", "edit_history_tweet_ids": ["1205140253331410945"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184827671"}, {"lang": "es", "id": "1205140247430025216", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/EQUmdTQIdT", "expanded_url": "http://bit.ly/2rsW4zN", "display_url": "bit.ly/2rsW4zN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noticiaaldia", "id": "27066139"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:00:00.000Z", "text": "RT @noticiaaldia: Atacante suicida detona bomba en cl\u00ednica en Afganist\u00e1n y deja dos muertos y m\u00e1s 70 heridos https://t.co/EQUmdTQIdT", "edit_history_tweet_ids": ["1205140247430025216"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171509866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205137731514445825"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205140243579637761", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/hxN6NIkMzx", "expanded_url": "https://twitter.com/jacobstampok/status/1204906960971161600", "display_url": "twitter.com/jacobstampok/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlkserazinho", "id": "140214024"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:59:59.000Z", "text": "RT @mlkserazinho: quase se matou bixo AAHAHAHAHA https://t.co/hxN6NIkMzx", "edit_history_tweet_ids": ["1205140243579637761"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556518702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205102087559958530"}]}, {"lang": "es", "id": "1205140125350551552", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/qxoI5GqovB", "expanded_url": "https://twitter.com/GeorgeKplan/status/1205096146739384321", "display_url": "twitter.com/GeorgeKplan/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 27, "probability": 0.5313, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida Espa\u00f1ol"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:59:30.000Z", "text": "El Escuadr\u00f3n Suicida Espa\u00f1ol https://t.co/qxoI5GqovB", "edit_history_tweet_ids": ["1205140125350551552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4845776759", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205096146739384321"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205139892507938819", "in_reply_to_user_id": "4842507334", "created_at": "2019-12-12T14:58:35.000Z", "text": "E n\u00e3o marvete, bilheteria n\u00e3o quer dizer que o filme \u00e9 bom, s\u00f3 quer dizer que mais pessoas o assistiram. Esquadr\u00e3o Suicida passou dos 700 milh\u00f5es em bilheteria e o filme \u00e9 um lixo completo.", "edit_history_tweet_ids": ["1205139892507938819"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4842507334", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 121, "probability": 0.8748, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205139025687912449"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205139871410671616", "in_reply_to_user_id": "1046060188799840256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "reaIitystone", "id": "1156749590953177089"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6079, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:58:30.000Z", "text": "@reaIitystone esquadrao suicida a \u00fanica coisa que salva \u00e9 a trilha sonora", "edit_history_tweet_ids": ["1205139871410671616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007680532501680129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205138617720545281"}]}, {"lang": "es", "id": "1205139683979780096", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/snmY0Xc2fd", "expanded_url": "https://twitter.com/dpiloncita/status/1205112301998751744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/snmY0Xc2fd", "media_key": "3_1205112294734270464"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dpiloncita", "id": "141940558"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 80, "tag": "PatriaIndetenible"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:57:45.000Z", "text": "RT @dpiloncita: Todav\u00eda hay gente que se suicida con guaid\u00f3g. #PatriaIndetenible https://t.co/snmY0Xc2fd", "edit_history_tweet_ids": ["1205139683979780096"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "414877282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205112301998751744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205139031232798722", "created_at": "2019-12-12T14:55:10.000Z", "text": "RT @LunaColmanetti: Eu me pergunto todo dia como pode ter sa\u00eddo do mesmo ator Requiem para um Sonho/Mr. Nobody e o Coringa de Esquadr\u00e3o Sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205139031232798722"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003464023445262336", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.705, "type": "Other", "normalized_text": "Requiem"}, {"start": 100, "end": 109, "probability": 0.5211, "type": "Other", "normalized_text": "Mr. Nobody"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.6431, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Sui"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205107390435213312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205139022185717760", "in_reply_to_user_id": "960275211659698179", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "giuliettacapeta", "id": "960275211659698179"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.586, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:55:07.000Z", "text": "@giuliettacapeta Meu deus mais quem mata a pessoa n\u00e3o se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1205139022185717760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813389144462422016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205138746217291776"}]}, {"lang": "es", "id": "1205138687861968896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:53:48.000Z", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205138687861968896"], "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926121960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"lang": "it", "id": "1205138558090141696", "in_reply_to_user_id": "575620232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AndreC198", "id": "575620232"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:53:17.000Z", "text": "@AndreC198 E il restante 2% pedoni con tendenze suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1205138558090141696"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "745953463339737089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204666590945533953"}]}, {"lang": "es", "id": "1205138389130862592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:52:37.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205138389130862592"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054095720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205138156246491136", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/9BrhpWYT7p", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:51:41.000Z", "text": "em uma d\u00e9cada que existe esquadr\u00e3o suicida e liga da justi\u00e7a voc\u00eas vem me dizer que ultimato \u00e9 o pior filme da d\u00e9cada, forcem mais que t\u00e1 pouco https://t.co/9BrhpWYT7p", "edit_history_tweet_ids": ["1205138156246491136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "907541272063291393", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}]}, {"lang": "es", "id": "1205137998410584065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "reverdeconcausa", "id": "235279608"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:51:03.000Z", "text": "RT @reverdeconcausa: El negacionismo mutante.\nYa no niegan el cambio clim\u00e1tico, ahora ponen en duda la urgencia. Buscan forzar la realidad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205137998410584065"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1944595165", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205126604197892097"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205137889010626560", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/B2oCzUGOMa", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaClara__26/status/1205135732639055872", "display_url": "twitter.com/MariaClara__26\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:50:37.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/B2oCzUGOMa", "edit_history_tweet_ids": ["1205137889010626560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "954041554234200065", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205135732639055872"}]}, {"lang": "es", "id": "1205137731514445825", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/EQUmdTQIdT", "expanded_url": "http://bit.ly/2rsW4zN", "display_url": "bit.ly/2rsW4zN"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:50:00.000Z", "text": "Atacante suicida detona bomba en cl\u00ednica en Afganist\u00e1n y deja dos muertos y m\u00e1s 70 heridos https://t.co/EQUmdTQIdT", "edit_history_tweet_ids": ["1205137731514445825"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27066139"}, {"lang": "es", "id": "1205137642561642496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:49:39.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205137642561642496"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2710418138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "es", "id": "1205137632398921729", "in_reply_to_user_id": "1374905958", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/ndYpzbqUuZ", "expanded_url": "https://twitter.com/BuffAzul/status/1205137632398921729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ndYpzbqUuZ", "media_key": "3_1205137623653724160"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "J0s3K", "id": "1374905958"}, {"start": 7, "end": 19, "username": "TeamQuesoGG", "id": "819110509966454784"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.549, "type": "Person", "normalized_text": "Shelly"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:49:36.000Z", "text": "@J0s3K @TeamQuesoGG Te hice caso y podemos decir que saqu\u00e9 la mitad de los puntos que pod\u00eda conseguir. Derrota por culpa de una Shelly suicida, victoria sobrad\u00edsima y empate con sabor a derrota. Aprobado raspado. https://t.co/ndYpzbqUuZ", "edit_history_tweet_ids": ["1205137632398921729"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909282266", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205126721646792704"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205137509971374080", "in_reply_to_user_id": "459489950", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CINEMA505", "id": "459489950"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8422, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9197, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:49:07.000Z", "text": "@CINEMA505 Eu n\u00e3o consigo acreditar. Filmes como Deadpool, Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o entraram na lista certeza mas colocar uma das maiores releituras dos quadrinhos, produ\u00e7\u00f5es e bilheterias do mundo ... Isso n\u00e3o \u00e9 clubismo \u00e9 fato. Realmente \u00e9 estranho pra n\u00e3o dizer tendencioso.", "edit_history_tweet_ids": ["1205137509971374080"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4024943050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204964537914580993"}]}, {"lang": "es", "id": "1205137498038509568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.7392, "type": "Other", "normalized_text": "Agencia Espacial Europea"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.9486, "type": "Other", "normalized_text": "ClearSpace-1"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:49:04.000Z", "text": "RT @muyinteresante: \ud83e\udd16 La Agencia Espacial Europea lanzar\u00e1 una nave experimental llamada ClearSpace-1, equipada con cuatro brazos rob\u00f3ticos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205137498038509568"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972163425403944960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205096664047992837"}]}, {"lang": "it", "id": "1205137289745248257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avadesordre", "id": "383302183"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 34, "tag": "ricordiamodomani"}, {"start": 83, "end": 99, "tag": "Ren\u00e9eFalconetti"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:48:14.000Z", "text": "RT @avadesordre: #ricordiamodomani nel 1946 muore forse suicida l'attrice francese #Ren\u00e9eFalconetti\nIconica Giovanna d'Arco di\u00a0Carl Theodor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205137289745248257"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2971862902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204850119578923008"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205137281302122496", "created_at": "2019-12-12T14:48:12.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "edit_history_tweet_ids": ["1205137281302122496"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200749598844891136", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205137243037257728", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/shbDRfORYU", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL8PKb", "display_url": "dlvr.it/RL8PKb"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/fPqFk9Ap5P", "expanded_url": "https://twitter.com/andrearochap/status/1205137243037257728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fPqFk9Ap5P", "media_key": "3_1205137240986284032"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:48:03.000Z", "text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/shbDRfORYU https://t.co/fPqFk9Ap5P", "edit_history_tweet_ids": ["1205137243037257728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "92363607"}, {"lang": "es", "id": "1205137186967969797", "in_reply_to_user_id": "2438580160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MerciforLeVenom", "id": "2438580160"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.4389, "type": "Other", "normalized_text": "mylanta"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:47:50.000Z", "text": "@MerciforLeVenom Toma mylanta suicida, es horrible el reflujo cuando queres dormir, yo me levanto ahog\u00e1ndome ya  y sin respirar \ud83e\udd2d", "edit_history_tweet_ids": ["1205137186967969797"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872393454", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204982992835399680"}]}, {"lang": "es", "id": "1205136850437976065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:46:30.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205136850437976065"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112753225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205136798139240454", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/VJEDv1nAV1", "expanded_url": "https://twitter.com/pereiramandax/status/1204947819217477632", "display_url": "twitter.com/pereiramandax/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:46:17.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/VJEDv1nAV1", "edit_history_tweet_ids": ["1205136798139240454"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768247150316781568", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204947819217477632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205136464591372294", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/k7NKviiJ5Y", "expanded_url": "https://twitter.com/dcuworlds/status/1205123388357926913", "display_url": "twitter.com/dcuworlds/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9011, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9367, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:44:58.000Z", "text": "Mano como assim ? Que absurdo ... Tanto filme p\u00e9ssimo como Deadpool, Esquadr\u00e3o Suicida e os caras d\u00e3o uma dessa ? Ah n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel ... https://t.co/k7NKviiJ5Y", "edit_history_tweet_ids": ["1205136464591372294"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4024943050"}, {"lang": "pt", "id": "1205136439912140801", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/RrFPYVLEIP", "expanded_url": "https://t.co/RrFPYVLEIP", "display_url": "t.co/RrFPYVLEIP"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:44:52.000Z", "text": "RT @MartuuTorressss: se suicida medio pais https://t.co/RrFPYVLEIP", "edit_history_tweet_ids": ["1205136439912140801"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050837741947248640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204915870935453696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205136436497960960", "in_reply_to_user_id": "821582810951647236", "created_at": "2019-12-12T14:44:51.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme que REALMENTE me traumatizou \nDepois dele agr eu penso 15 vezes antes de pagar cinema e depois eu reflito 15 vezes se os meus pensamentos nas primeira 15 vezes foram decentes e s\u00f3 vou se tenho ctz absoluta que vai ser um filme bom", "edit_history_tweet_ids": ["1205136436497960960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821582810951647236", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9526, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205135962348621824"}]}, {"lang": "es", "id": "1205136277898702848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:44:13.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205136277898702848"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232222144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205136249671110656", "in_reply_to_user_id": "2153555507", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "victorleaoreal", "id": "2153555507"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "azevedopaulo15", "id": "62159989"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "SylvaNando", "id": "2532673279"}, {"start": 44, "end": 47, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:44:06.000Z", "text": "@victorleaoreal @azevedopaulo15 @SylvaNando @g1 S\u00e9rio mesmo que as pessoas t\u00e3o engolindo esse de que o traficante se matou?", "edit_history_tweet_ids": ["1205136249671110656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1107321644", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205130229502693383"}]}, {"lang": "es", "id": "1205136197795897349", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LakeSagaris", "id": "1185903207899389952"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:43:54.000Z", "text": "RT @LakeSagaris: Espantoso: siguen con un sistema para una minor\u00eda peque\u00f1a y poqu\u00edsimo para la mayor\u00eda. Y dejan en carencia a las regiones\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205136197795897349"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "411090613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204401826923188227"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205136035728019456", "in_reply_to_user_id": "942150595934375936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dcuniversebra", "id": "975741461785464832"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9139, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.8088, "type": "Other", "normalized_text": "Stand Up comedy"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:43:15.000Z", "text": "@DCUniverseBRA Eu colocaria f\u00e1cil Deadpool que pra mim nem \u00e9 filme \u00e9 Stand Up comedy pra adolescentes de 15 anos. E esquadr\u00e3o suicida, gente que foi aquilo ? Desastre total aquele filme.", "edit_history_tweet_ids": ["1205136035728019456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4024943050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205123388357926913"}]}, {"lang": "es", "id": "1205135977028689920", "in_reply_to_user_id": "124010482", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jotaalonso", "id": "124010482"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.9503, "type": "Other", "normalized_text": "Twit"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:43:01.000Z", "text": "@jotaalonso Lapidario. Si le\u00e9 tu Twit se suicida. Perfecta s\u00edntesis.", "edit_history_tweet_ids": ["1205135977028689920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "187565891", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205071775199092736"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205135962348621824", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/uzqTptUQY5", "expanded_url": "https://twitter.com/lulutrbll/status/1204958809300574208", "display_url": "twitter.com/lulutrbll/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8038, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:42:58.000Z", "text": "Eu no cinema pistola dps de pagar pra ver esquadr\u00e3o Suicida super empolgada por\u00e9m notando na primeira meia hora que o filme possu\u00eda motiva\u00e7\u00f5es desmotivantes https://t.co/uzqTptUQY5", "edit_history_tweet_ids": ["1205135962348621824"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821582810951647236", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204958809300574208"}]}, {"lang": "es", "id": "1205135860108341248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:42:34.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205135860108341248"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227447557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "es", "id": "1205135850310373376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:42:31.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205135850310373376"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876965664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205135772422213632", "in_reply_to_user_id": "49685585", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Kc5H6UnXyj", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizctbaII/status/1205135772422213632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kc5H6UnXyj", "media_key": "3_1205135763735793666"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "freire_roberto", "id": "49685585"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.6436, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:42:13.000Z", "text": "@freire_roberto @JoseMedeirosMT A turma da Manuela j\u00e1 matou mais de 100 milh\u00f5es de inocentes mundo a fora, ser\u00e1 que ela poderia nos informar at\u00e9 quantos milh\u00f5es eles ainda est\u00e3o dispostos a matar para ver se um dia o comunismo vai dar certo? https://t.co/Kc5H6UnXyj", "edit_history_tweet_ids": ["1205135772422213632"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "800771430132523008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205125295134650368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205135732639055872", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/XK32hKpAnm", "expanded_url": "https://twitter.com/malu__rc/status/1205125901933043713", "display_url": "twitter.com/malu__rc/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:42:03.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/XK32hKpAnm", "edit_history_tweet_ids": ["1205135732639055872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1046082495026991104", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205125901933043713"}]}, {"lang": "es", "id": "1205135643401166849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:41:42.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205135643401166849"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065247200308006912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "es", "id": "1205135573360365569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:41:25.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205135573360365569"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562978241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205135548769280002", "in_reply_to_user_id": "897588743389024257", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "kombi_da_ana", "id": "897588743389024257"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "myshippwr", "id": "949769493005389825"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.6883, "type": "Person", "normalized_text": "Caminho"}, {"start": 158, "end": 166, "probability": 0.6487, "type": "Other", "normalized_text": "PR Camino"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "Maite"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:41:19.000Z", "text": "@kombi_da_ana @myshippwr Como assim? Kkkkkkkkkkkkk ela deu corda e tanto foi que a Caminho se enforcou... Aquele papo do amor entre as mulheres foi o \"sinal\" PR Camino fazer oq fez... Quando fez, Maite voltou atr\u00e1s de uma forma cruel... D\u00e1 n\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1205135548769280002"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715949431368073217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205134791408062465"}]}, {"lang": "es", "id": "1205135356968030208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:40:34.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205135356968030208"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222872736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "en", "id": "1205135088561917952", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/EjNjil0PzN", "expanded_url": "https://twitter.com/capitaoderrite/status/1204925391623925772", "display_url": "twitter.com/capitaoderrite\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:39:30.000Z", "text": "Suicida \ud83e\udd2d\ud83e\udd23 https://t.co/EjNjil0PzN", "edit_history_tweet_ids": ["1205135088561917952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "449863488", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204925391623925772"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205134886253867008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Matias7sacanaa2", "id": "1064607555702456320"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:38:41.000Z", "text": "RT @Matias7sacanaa2: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o! Que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205134886253867008"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758840284054560769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205134622432120837"}]}, {"lang": "es", "id": "1205134859758448645", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/m34N9tOBx2", "expanded_url": "http://Ollantatodalaverdad.org", "display_url": "Ollantatodalaverdad.org"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/3AZfabXvLG", "expanded_url": "https://twitter.com/gvillasis/status/1205128122523422722", "display_url": "twitter.com/gvillasis/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:38:35.000Z", "text": "No fue porque se lo dieron a dedo en el gobierno del suicida? La verdad tarda pero siempre sale a flote. https://t.co/m34N9tOBx2 https://t.co/3AZfabXvLG", "edit_history_tweet_ids": ["1205134859758448645"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130951772", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205128122523422722"}]}, {"lang": "es", "id": "1205134764648341505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "90gradosmx", "id": "359619136"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9653, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9341, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8837, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 99, "tag": "Naucalpan"}, {"start": 120, "end": 127, "tag": "Edomex"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:38:12.000Z", "text": "RT @90gradosmx: Asesina a joven madre, a sus dos hijitas y posteriormente se suicida, en #Naucalpan, Estado de M\u00e9xico | #Edomex https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205134764648341505"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944797406322937856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204811132868931584"}]}, {"lang": "es", "id": "1205134744066748416", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Bci481ZGUE", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL8MdJ", "display_url": "dlvr.it/RL8MdJ"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/P7jEHfCrdI", "expanded_url": "https://twitter.com/lascuriosidade1/status/1205134744066748416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P7jEHfCrdI", "media_key": "3_1205134742204452865"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:38:07.000Z", "text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/Bci481ZGUE https://t.co/P7jEHfCrdI", "edit_history_tweet_ids": ["1205134744066748416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "738732132"}, {"lang": "es", "id": "1205134733513908225", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/qK9XxIAVGK", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL8Mb1", "display_url": "dlvr.it/RL8Mb1"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/UCWcz2L2KH", "expanded_url": "https://twitter.com/ES_Actualidad/status/1205134733513908225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UCWcz2L2KH", "media_key": "3_1205134731085434881"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:38:05.000Z", "text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/qK9XxIAVGK https://t.co/UCWcz2L2KH", "edit_history_tweet_ids": ["1205134733513908225"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3158276559"}, {"lang": "es", "id": "1205134729558671360", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/F86zvc1G7j", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL8MZp", "display_url": "dlvr.it/RL8MZp"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/FgohpZuMdZ", "expanded_url": "https://twitter.com/TUGAMO_1/status/1205134729558671360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FgohpZuMdZ", "media_key": "3_1205134727654465536"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:38:04.000Z", "text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/F86zvc1G7j https://t.co/FgohpZuMdZ", "edit_history_tweet_ids": ["1205134729558671360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953448528025673729"}, {"lang": "pt", "id": "1205134622432120837", "created_at": "2019-12-12T14:37:38.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o! Que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala!", "edit_history_tweet_ids": ["1205134622432120837"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1064607555702456320", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3615, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205134582502318080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gramuag21", "id": "812579027668111360"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:37:29.000Z", "text": "RT @gramuag21: Cada dos horas y media se\u00a0suicida\u00a0una persona\u00a0en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda:\u00a0los muertos por suicidio duplican a los de accidentes\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205134582502318080"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263293479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205121454976720896"}]}, {"lang": "es", "id": "1205134577783713793", "in_reply_to_user_id": "979899624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AndreaAusfet", "id": "979899624"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Mr_Bugman", "id": "258968955"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:37:28.000Z", "text": "@AndreaAusfet @Mr_Bugman Suicida y autodestructiva es la mayoria", "edit_history_tweet_ids": ["1205134577783713793"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1167080359126806529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205132360750112775"}]}, {"lang": "es", "id": "1205134575040696323", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:37:27.000Z", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205134575040696323"], "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3262593656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205134452869025794", "created_at": "2019-12-12T14:36:58.000Z", "text": "Acabei de ter a not\u00edcia que um amigo da minha cidade natal se enforcou depois de um ano de depress\u00e3o... \u00c9 inacredit\u00e1vel o quanto as pessoas s\u00f3 d\u00e3o a devida import\u00e2ncia tarde demais. Que Deus conforte a fam\u00edlia \u2639\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1205134452869025794"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "author_id": "1589901782", "entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 189, "probability": 0.6786, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205134337370279936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:36:30.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205134337370279936"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134319096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205134274455916544", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/nef1tTow5G", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:36:15.000Z", "text": "coragem falar isso quando existe esquadr\u00e3o suicida https://t.co/nef1tTow5G", "edit_history_tweet_ids": ["1205134274455916544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3090047937", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}]}, {"lang": "es", "id": "1205134250707542018", "created_at": "2019-12-12T14:36:10.000Z", "text": "Hacer cualquier tr\u00e1mite en venezuela es como una misi\u00f3n suicida si no tienes un gestor o una \"palanca\"", "edit_history_tweet_ids": ["1205134250707542018"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115191986", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1205134236233191424", "in_reply_to_user_id": "1154146982006579202", "created_at": "2019-12-12T14:36:06.000Z", "text": "@noshexiste Quer um conselho? N\u00e3o se mata estudando n\u00e3o....minha prima se matou estudando pra entrar na Etec e n\u00e3o conseguiu passar j\u00e1 eu que n\u00e3o estudei um \u00fanico dia se quer entrei !!", "edit_history_tweet_ids": ["1205134236233191424"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1054112279250305029", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.5515, "type": "Organization", "normalized_text": "Etec"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204983670425161728"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205134219149795329", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/GkznBNlAo2", "expanded_url": "https://twitter.com/LellisClara/status/1205128042764480513", "display_url": "twitter.com/LellisClara/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:36:02.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/GkznBNlAo2", "edit_history_tweet_ids": ["1205134219149795329"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1078806766023000064", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205128042764480513"}]}, {"lang": "es", "id": "1205134159754276864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:35:48.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205134159754276864"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330498240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "es", "id": "1205133697902678016", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ZoLGuZVuCF", "expanded_url": "https://www.dominicanos.nyc/2019/12/12/terrorista-suicida-de-base-militar-en-florida-se-inspiro-tras-visitar-museo-9-11-en-nueva-york/", "display_url": "dominicanos.nyc/2019/12/12/ter\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/k2f58BLjuB", "expanded_url": "https://twitter.com/DominicanosNYC/status/1205133697902678016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k2f58BLjuB", "media_key": "3_1205133696174563329"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9532, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.5335, "type": "Other", "normalized_text": "Museo 9/11"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:33:58.000Z", "text": "Terrorista suicida de base militar en Florida \u201cse inspir\u00f3\u201d tras visitar Museo 9/11 en Nueva\u00a0York https://t.co/ZoLGuZVuCF https://t.co/k2f58BLjuB", "edit_history_tweet_ids": ["1205133697902678016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3112035659"}, {"lang": "pt", "id": "1205133580487340032", "in_reply_to_user_id": "1190002955900063745", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Paaula111_", "id": "1190002955900063745"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:33:30.000Z", "text": "@Paaula111_ ChEgAnDo Em CaSa Eu Vo Me SuIcIdA", "edit_history_tweet_ids": ["1205133580487340032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "996921963774971904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205130121188978689"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205133475306704896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaBolsonaro", "id": "1101680527709483008"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:33:05.000Z", "text": "RT @SaBolsonaro: Al\u00e9m do pecado e do desrespeito aos crist\u00e3os, ele ainda 'acha' que se deve combater a 'desigualdade'. Essa utopia socialis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205133475306704896"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103432055256477702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205131508593373184"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205133455698333696", "in_reply_to_user_id": "904135483281874948", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/dhU3vtv6cc", "expanded_url": "https://twitter.com/charlixixixis/status/1205133455698333696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dhU3vtv6cc", "media_key": "16_1205133441353863168"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.5172, "type": "Organization", "normalized_text": "esquerda"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:33:00.000Z", "text": "a esquerda brasileira \u00e9 completamente suicida cara eu n\u00e3o aguento mais https://t.co/dhU3vtv6cc", "edit_history_tweet_ids": ["1205133455698333696"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "904135483281874948", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205133327591710721"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205133451822850053", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/M7R1xcPOdM", "expanded_url": "https://twitter.com/ThaiimyChaves/status/1205121034703298560", "display_url": "twitter.com/ThaiimyChaves/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:32:59.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nsuspens\u00e3o: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/M7R1xcPOdM", "edit_history_tweet_ids": ["1205133451822850053"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189704899430408193", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205121034703298560"}]}, {"lang": "es", "id": "1205133413004431361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:32:50.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205133413004431361"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166861385533415424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "es", "id": "1205133368901459969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:32:40.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205133368901459969"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904461210032103424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "es", "id": "1205133302153105408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:32:24.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205133302153105408"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1635938858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "es", "id": "1205133252266221568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "reverdeconcausa", "id": "235279608"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:32:12.000Z", "text": "RT @reverdeconcausa: El negacionismo mutante.\nYa no niegan el cambio clim\u00e1tico, ahora ponen en duda la urgencia. Buscan forzar la realidad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205133252266221568"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77748386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205126604197892097"}]}, {"lang": "es", "id": "1205133208611958784", "in_reply_to_user_id": "82714803", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:32:01.000Z", "text": "@nidiavilchez @JaimeChincha @RPPNoticias Pobrecita la defensora del suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1205133208611958784"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1061750490818637825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204855213426913280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205132832047325184", "created_at": "2019-12-12T14:30:32.000Z", "text": "RT @GCOABOD: No outro dia vi uma foto muita marada. Um sapo morto com uma aranha morta meio de fora.\n\nN\u00e3o sei se a aranha matou o sapo e de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205132832047325184"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2389994384", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.382, "type": "Person", "normalized_text": "aranha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204848866895572995"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205132613872226306", "in_reply_to_user_id": "1063022384863739904", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 38, "end": 46, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:29:40.000Z", "text": "@vminseokj @BTS_twt Esquadr\u00e3o suicida @BTS_twt", "edit_history_tweet_ids": ["1205132613872226306"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195149902432657408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204963330420563970"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205132459282718726", "in_reply_to_user_id": "32144146", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Tonkiel", "id": "32144146"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:29:03.000Z", "text": "@Tonkiel E pensar na quantidade de artista que se suicida depois de uma carreira grande seguindo a pr\u00f3pria paix\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1205132459282718726"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41449435", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205114851489714176"}]}, {"lang": "es", "id": "1205132453595222017", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/hrJRW4Y7bM", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/asesina-a-su-esposa-a-sus-hijas-de-4-y-1-ano-luego-se-suicida-crimen-feminicidio-asesinato-naucalpan/343968", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/ases\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/metropoli/2019/12/11/asesina-su-esposa-sus-hijas-de-ano-luego-se-suicida-209590.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8501, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 94, "tag": "Edomex"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:29:01.000Z", "text": "RT @lasillarota: Asesina a su esposa, a sus hijas de 4 y 1 a\u00f1o; luego se suicida en el #Edomex https://t.co/hrJRW4Y7bM", "edit_history_tweet_ids": ["1205132453595222017"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312936582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205131232998236161"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205132448109072385", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/06UCfXEj5n", "expanded_url": "https://twitter.com/arthh_gomess/status/1204902183432527872", "display_url": "twitter.com/arthh_gomess/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:29:00.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/06UCfXEj5n", "edit_history_tweet_ids": ["1205132448109072385"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "1097998310068154368"}, {"lang": "pt", "id": "1205132345369677824", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/NtDjVd4wsb", "expanded_url": "https://twitter.com/Wendel_Mota_/status/1205130049717964801", "display_url": "twitter.com/Wendel_Mota_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:28:36.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria/coordena\u00e7\u00e3o: \u2705\nchorou na sala:\u2705 https://t.co/NtDjVd4wsb", "edit_history_tweet_ids": ["1205132345369677824"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111751179703332865"}, {"lang": "es", "id": "1205132237580242944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:28:10.000Z", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205132237580242944"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186337895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205131986102304768", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/MEkUoiYXQt", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:27:10.000Z", "text": "em um mundo em que existe esquadr\u00e3o suicida ultimato \u00e9 eleito o pior filme da d\u00e9cada???? me ajuda a te ajudar ne kkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/MEkUoiYXQt", "edit_history_tweet_ids": ["1205131986102304768"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "147026535", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}]}, {"lang": "es", "id": "1205131974257590273", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/hrJRW4Y7bM", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/asesina-a-su-esposa-a-sus-hijas-de-4-y-1-ano-luego-se-suicida-crimen-feminicidio-asesinato-naucalpan/343968", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/ases\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/metropoli/2019/12/11/asesina-su-esposa-sus-hijas-de-ano-luego-se-suicida-209590.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8501, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 94, "tag": "Edomex"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:27:07.000Z", "text": "RT @lasillarota: Asesina a su esposa, a sus hijas de 4 y 1 a\u00f1o; luego se suicida en el #Edomex https://t.co/hrJRW4Y7bM", "edit_history_tweet_ids": ["1205131974257590273"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115474959", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205131232998236161"}]}, {"lang": "es", "id": "1205131972219166721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:27:07.000Z", "text": "RT @PanAmPost_es: Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enamorada del poder, capaz de enterr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205131972219166721"], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183789688936718342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204981453190246400"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205131841746980864", "created_at": "2019-12-12T14:26:35.000Z", "text": "Entrei no meu quarto e tive uma enorme surpresa: \n\nMeu cacto se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1205131841746980864"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "902713173995859968"}, {"lang": "es", "id": "1205131821765287936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:26:31.000Z", "text": "RT @14Milimetros: Los veh\u00edculos suicida SVBIED se han convertido en \u201cla aviaci\u00f3n\u201d de los grupos insurgentes que carecen de apoyo a\u00e9reo.\n\nMu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205131821765287936"], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049968871321595904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205098152132595712"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205131688965222401", "in_reply_to_user_id": "709395105900314624", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/pXOzpEhlcW", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www1.folha.uol.com.br/amp/cotidiano/2018/12/homem-atira-dentro-de-igreja-em-campinas-mata-quatro-e-se-suicida.shtml", "display_url": "google.com/amp/s/www1.fol\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AMaranganha", "id": "709395105900314624"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "flaviomotti", "id": "2618139908"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:25:59.000Z", "text": "@AMaranganha @flaviomotti Verdade, os evang\u00e9licos n\u00e3o s\u00e3o perseguidos. A cada dia  temos mais not\u00edcias de bandidos entrando em igrejas e atirando nas pessoas, mas os evang\u00e9licos s\u00e3o os vil\u00f5es.  https://t.co/pXOzpEhlcW", "edit_history_tweet_ids": ["1205131688965222401"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2434361289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205088929231331328"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205131554294566913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eliseuneto", "id": "83224693"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.8868, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:25:27.000Z", "text": "RT @eliseuneto: Ontem um jovem trans se matou na casa nem (RJ). 23 anos de idade. N\u00f3s  militantes nunca saberemos quantas vidas salvamos, m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205131554294566913"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134548008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205094098987880449"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205131508593373184", "in_reply_to_user_id": "1101680527709483008", "created_at": "2019-12-12T14:25:16.000Z", "text": "Al\u00e9m do pecado e do desrespeito aos crist\u00e3os, ele ainda 'acha' que se deve combater a 'desigualdade'. Essa utopia socialista j\u00e1 matou mais de 100 milh\u00f5es de pessoas e esses cr\u00e1pulas, nojentos e desumanos esquerdosos ainda continuam lutando para isso. Eles nunca v\u00e3o entender que..", "edit_history_tweet_ids": ["1205131508593373184"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1101680527709483008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205124118317879301"}]}, {"lang": "es", "id": "1205131446706491394", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/hrJRW4Y7bM", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/asesina-a-su-esposa-a-sus-hijas-de-4-y-1-ano-luego-se-suicida-crimen-feminicidio-asesinato-naucalpan/343968", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/ases\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/metropoli/2019/12/11/asesina-su-esposa-sus-hijas-de-ano-luego-se-suicida-209590.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8501, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 94, "tag": "Edomex"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:25:01.000Z", "text": "RT @lasillarota: Asesina a su esposa, a sus hijas de 4 y 1 a\u00f1o; luego se suicida en el #Edomex https://t.co/hrJRW4Y7bM", "edit_history_tweet_ids": ["1205131446706491394"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2920143786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205131232998236161"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205131441643950082", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/4Z5tPVieFD", "expanded_url": "https://twitter.com/crf_salles/status/1205127317271535616", "display_url": "twitter.com/crf_salles/sta\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"}, "created_at": "2019-12-12T14:25:00.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c https://t.co/4Z5tPVieFD", "edit_history_tweet_ids": ["1205131441643950082"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "899755221575970816", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205127317271535616"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205131437583818752", "created_at": "2019-12-12T14:24:59.000Z", "text": "A galera sem uma gota de pop cultura que confundiu uma frase de lost com mensagem suicida kkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1205131437583818752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45164843"}, {"lang": "es", "id": "1205131315407982593", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/d45Q7voNhy", "expanded_url": "https://laprensafl.com/2019/12/12/terrorista-suicida-de-base-militar-en-florida-se-inspiro-tras-visitar-museo-9-11-en-nueva-york/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576160669", "display_url": "laprensafl.com/2019/12/12/ter\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/cliw1YYTVt", "expanded_url": "https://twitter.com/prensafl/status/1205131315407982593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cliw1YYTVt", "media_key": "3_1205131312308338693"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.5469, "type": "Other", "normalized_text": "Museo 9/11"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:24:30.000Z", "text": "Terrorista suicida de base militar en Florida \u201cse inspir\u00f3\u201d tras visitar Museo 9/11 en Nueva York https://t.co/d45Q7voNhy https://t.co/cliw1YYTVt", "edit_history_tweet_ids": ["1205131315407982593"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41407521"}, {"lang": "es", "id": "1205131232998236161", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/hrJRW4Y7bM", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/asesina-a-su-esposa-a-sus-hijas-de-4-y-1-ano-luego-se-suicida-crimen-feminicidio-asesinato-naucalpan/343968", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/ases\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/metropoli/2019/12/11/asesina-su-esposa-sus-hijas-de-ano-luego-se-suicida-209590.html"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8121, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 77, "tag": "Edomex"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:24:10.000Z", "text": "Asesina a su esposa, a sus hijas de 4 y 1 a\u00f1o; luego se suicida en el #Edomex https://t.co/hrJRW4Y7bM", "edit_history_tweet_ids": ["1205131232998236161"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615"}, {"lang": "es", "id": "1205131165860081671", "entities": {"mentions": [{"start": 59, "end": 73, "username": "UNA_Nicaragua", "id": "448195144"}, {"start": 113, "end": 129, "username": "AlianzaCivicaNi", "id": "1004837865203912704"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:23:54.000Z", "text": "RT @zugamiguel: -Expulsan y sancionan 40 estudiantes de la @UNA_Nicaragua.\n\n-Se suicida un exatrincherado.\n\nY la @AlianzaCivicaNi hace temb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205131165860081671"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133640434058694656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204908749787406336"}]}, {"lang": "es", "id": "1205131149502226433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "reverdeconcausa", "id": "235279608"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:23:50.000Z", "text": "RT @reverdeconcausa: El negacionismo mutante.\nYa no niegan el cambio clim\u00e1tico, ahora ponen en duda la urgencia. Buscan forzar la realidad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205131149502226433"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14652066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205126604197892097"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205130907318923264", "created_at": "2019-12-12T14:22:53.000Z", "text": "Perereca suicida kkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1205130907318923264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734868842955046912", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4653, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205130894434078720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:22:50.000Z", "text": "RT @14Milimetros: Los veh\u00edculos suicida SVBIED se han convertido en \u201cla aviaci\u00f3n\u201d de los grupos insurgentes que carecen de apoyo a\u00e9reo.\n\nMu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205130894434078720"], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2952352242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205098152132595712"}]}, {"lang": "es", "id": "1205130617949687809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:21:44.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205130617949687809"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58989194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205130579986931712", "created_at": "2019-12-12T14:21:35.000Z", "text": "Ultimato ser o pior filme da decada, sendo que na mesma decada foi lan\u00e7ado Liga da Justi\u00e7a, Esquadr\u00e3o Suicida, Homem de Ferro 3, Emoji, e v\u00e1rios outras bosta em forma cinematografica, \u00e9 claramente um mimimi de pessoas que \u00f1 aceitam que a Marvel \u00e9 foda", "edit_history_tweet_ids": ["1205130579986931712"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1134226527841857536", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 89, "probability": 0.7705, "type": "Other", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.9311, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 111, "end": 126, "probability": 0.848, "type": "Other", "normalized_text": "Homem de Ferro 3"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.6429, "type": "Other", "normalized_text": "Emoji"}, {"start": 238, "end": 243, "probability": 0.6467, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205130528925597696", "in_reply_to_user_id": "409790677", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/OtzLv0MBGz", "expanded_url": "https://twitter.com/ardillaaviadora/status/1205130528925597696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OtzLv0MBGz", "media_key": "16_1205130518460850177"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 167, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Kate Beringer"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:21:22.000Z", "text": "Lo que m\u00e1s me gusta de la pel\u00edcula, aparte de las referencias a la tecnolog\u00eda por la tecnolog\u00eda, la gente privilegiada que desprecia a les pobres, etc, es Kate Beringer, que dice que la navidad es un rollo y que la gente se suicida y a\u00fan as\u00ed le sigue gustando al protagonista. https://t.co/OtzLv0MBGz", "edit_history_tweet_ids": ["1205130528925597696"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "409790677", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205129100211425280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205130520918671362", "created_at": "2019-12-12T14:21:21.000Z", "text": "chega bem devagar\ncalma, s\u00f3 me beija\ncala a minha boca\nme leva desse lugar\n\nMINHAAA SINAAAA GANA SUICIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1205130520918671362"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "59358954"}, {"lang": "pt", "id": "1205130468204666886", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/qtCvsKLHoM", "expanded_url": "https://olhardigital.com.br/ciencia-e-espaco/noticia/europa-lancara-robo-suicida-para-recolher-lixo-espacial/94206", "display_url": "olhardigital.com.br/ciencia-e-espa\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8196, "type": "Other", "normalized_text": "rob\u00f4 suicida"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.5574, "type": "Other", "normalized_text": "espacial"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:21:08.000Z", "text": "Europa lan\u00e7ar\u00e1 'rob\u00f4 suicida' para recolher lixo espacial https://t.co/qtCvsKLHoM", "edit_history_tweet_ids": ["1205130468204666886"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3589738162"}, {"lang": "es", "id": "1205130309404168198", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "reverdeconcausa", "id": "235279608"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:20:30.000Z", "text": "RT @reverdeconcausa: El negacionismo mutante.\nYa no niegan el cambio clim\u00e1tico, ahora ponen en duda la urgencia. Buscan forzar la realidad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205130309404168198"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3406922175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205126604197892097"}]}, {"lang": "es", "id": "1205130230760923136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psiquiatriacom", "id": "117036494"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:20:11.000Z", "text": "RT @psiquiatriacom: C\u00f3mo la agresi\u00f3n modera la asociaci\u00f3n entre la intolerancia a la incertidumbre y las construcciones de deseo suicida #a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205130230760923136"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064167728007794694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204800651944976385"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205130213253885952", "in_reply_to_user_id": "86086452", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Eglef", "id": "86086452"}, {"start": 7, "end": 22, "username": "elicarlospires", "id": "89288613"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 205, "probability": 0.8774, "type": "Person", "normalized_text": "DANIEL"}, {"start": 231, "end": 241, "probability": 0.7422, "type": "Person", "normalized_text": "DANIEL\nBORA"}, {"start": 266, "end": 268, "probability": 0.5224, "type": "Person", "normalized_text": "TAC"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:20:07.000Z", "text": "@Eglef @elicarlospires @mariadorosario JA QUE ENTENDE DE LEIS, LISTA AI POR FAVOR, QUAIS SE ENQUADRA O MAIOR LADR\u00c3O DO MUNDO ...\nROUBAR\nFORMA\u00c7\u00c3O DE QUADRILHA\nARROMBAR UM PAIS INTEIRO\nQUEM MATOU CELSO DANIEL\nQUEM MANDOU MATAR CELSO DANIEL\nBORA, TO ESPERANDO  ... TIC TAC TIC TAC", "edit_history_tweet_ids": ["1205130213253885952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420773100", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204923732730556422"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205130172439105541", "in_reply_to_user_id": "3845616221", "created_at": "2019-12-12T14:19:58.000Z", "text": "dc, voc\u00ea eh tudo para mim, mas esquadr\u00e3o suicida e luga da justi\u00e7a pode jogar fora", "edit_history_tweet_ids": ["1205130172439105541"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3845616221", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205130170857934848"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205130170857934848", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/7BBQ5mRclH", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:19:57.000Z", "text": "pior que esquadr\u00e3o suicida? hm kk https://t.co/7BBQ5mRclH", "edit_history_tweet_ids": ["1205130170857934848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3845616221", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}]}, {"lang": "es", "id": "1205130080407740416", "in_reply_to_user_id": "786775717", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "xMiguelSBx", "id": "786775717"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:19:36.000Z", "text": "@xMiguelSBx Pero si eras un fizz suicida, desgraciao", "edit_history_tweet_ids": ["1205130080407740416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "857169842780205057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205128699944812545"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205129952838012929", "created_at": "2019-12-12T14:19:05.000Z", "text": "Na minha cidade um cara matou o outro pq simplesmente ELES SE ESBARRARAM, o menino pediu desculpa, o cara n aceitou e matou ele. Eu to com medo do que vai ser o Brasil daqui pra frente.", "edit_history_tweet_ids": ["1205129952838012929"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1110909365828141060", "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 166, "probability": 0.9038, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1205129951676121089", "in_reply_to_user_id": "1099738110718590977", "created_at": "2019-12-12T14:19:05.000Z", "text": "@acewitchx Simm ??? Tanto filme horrivel por ai, liga da justi\u00e7a e esquadrao suicida ta ai pra pprovar haisjsj", "edit_history_tweet_ids": ["1205129951676121089"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "617247600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205129576155889665"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205129773665718278", "in_reply_to_user_id": "459489950", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/ARzZcrW5hn", "expanded_url": "https://twitter.com/itsjustanx/status/1185223438035763200/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ARzZcrW5hn", "media_key": "7_1185223133151797254"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CINEMA505", "id": "459489950"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.7034, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.5688, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:18:22.000Z", "text": "@CINEMA505 U\u00e9 ? e Liga da Justi\u00e7a e Esquadr\u00e3o Suicida fica aonde nisso ? Ultimato \u00e9 o filme de maior bilheteria, te faz rir, chorar, gritar e ficar calmo tudo em uma s\u00f3 cena, al\u00e9m de ter dado conclus\u00e3o a uma saga de 11 anos de forma perfeita.\n\nhttps://t.co/ARzZcrW5hn", "edit_history_tweet_ids": ["1205129773665718278"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1134226527841857536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204964537914580993"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205129495532965889", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/A8uENjM9UH", "expanded_url": "https://curiouscat.me/RdsVitor/post/1027736677?t=1576160236", "display_url": "curiouscat.me/RdsVitor/post/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:17:16.000Z", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Me sinto o mlk mais feliz do mundo, agr eu posso ser suicida junto com ela\ud83d\udc8f https://t.co/A8uENjM9UH", "edit_history_tweet_ids": ["1205129495532965889"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770502123582808064"}, {"lang": "pt", "id": "1205129418869551104", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/XgQfOOMnru", "expanded_url": "https://twitter.com/vivimc__/status/1204856029869215744", "display_url": "twitter.com/vivimc__/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:16:58.000Z", "text": "\ud83e\udd14\ud83e\udd14 quer dizer q quem toma lsd \u00e9 suicida!? Acho q pra vc se jogar de 7 metros na onda de \u00e1cido, ou vc tem q ser mt demente(conhe\u00e7o v\u00e1rios, nem por isso se jogam de 7m) ou vc tem q ter pensamentos suicidas. A culpa \u00e9 mais sua q da droga, n tem psicol\u00f3gico n use nada, nem \u00e1lcool https://t.co/XgQfOOMnru", "edit_history_tweet_ids": ["1205129418869551104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "785635618772643841", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204856029869215744"}]}, {"lang": "es", "id": "1205129379476455424", "in_reply_to_user_id": "227381539", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Nubia_SCG", "id": "227381539"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:16:48.000Z", "text": "@Nubia_SCG Ser\u00eda absurdo y suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1205129379476455424"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1120011637", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202566102741635072"}]}, {"lang": "es", "id": "1205129348203917319", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:16:41.000Z", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205129348203917319"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994575493767802880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"lang": "es", "id": "1205129178930130944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:16:01.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205129178930130944"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397706685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "it", "id": "1205129043043135489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LucianoBarraCar", "id": "1096235264"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:15:28.000Z", "text": "RT @LucianoBarraCar: Perci\u00f2 persuasi non si sa come dell'indispensabilit\u00e0 di un backstop che interviene DOPO perdite di azionisti, obbligaz\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205129043043135489"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275754256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205055203474575360"}]}, {"lang": "it", "id": "1205129010914746369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LucianoBarraCar", "id": "1096235264"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:15:21.000Z", "text": "RT @LucianoBarraCar: Perci\u00f2 persuasi non si sa come dell'indispensabilit\u00e0 di un backstop che interviene DOPO perdite di azionisti, obbligaz\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205129010914746369"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1454502163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205055203474575360"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205128842098151425", "created_at": "2019-12-12T14:14:40.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso da sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1205128842098151425"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060652240430612480"}, {"lang": "pt", "id": "1205128701274476545", "in_reply_to_user_id": "80128330", "geo": {"place_id": "70d9237ded8be5f4"}, "created_at": "2019-12-12T14:14:07.000Z", "text": "Qual a parte do ela nunca usou drogas e que foi drogada sem o consentimento dela esse pessoal n\u00e3o \u00e9 entendeu?\nEla ficou fora de si, suicida e sofreu um acidente!\nCaralho, s\u00f3 tem gente sem no\u00e7\u00e3o aqui? Porra...", "edit_history_tweet_ids": ["1205128701274476545"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "80128330", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205128699357671424"}]}, {"lang": "es", "id": "1205128636283674624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:13:51.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205128636283674624"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157342231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205128592625197056", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/3dCc5WSOvN", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:13:41.000Z", "text": "com esquadr\u00e3o suicida existindo? for\u00e7ado https://t.co/3dCc5WSOvN", "edit_history_tweet_ids": ["1205128592625197056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909938812360564736", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205128575063601152", "in_reply_to_user_id": "1035848551044186113", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:13:37.000Z", "text": "@FalleirosFlavia @LulaOficial Ele se suicidou para escapar dos fascistas! \ud83d\ude25", "edit_history_tweet_ids": ["1205128575063601152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3428696883", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205126798268420098"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205128514317561857", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/gJsafD1C8o", "expanded_url": "https://twitter.com/heroinadolixo/status/1204870916242649088", "display_url": "twitter.com/heroinadolixo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:13:22.000Z", "text": "S\u00f3 esquadr\u00e3o suicida porque eu sou dcf\u00f3bico https://t.co/gJsafD1C8o", "edit_history_tweet_ids": ["1205128514317561857"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013449281213272064", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204870916242649088"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205128501831045121", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/aGd9wHoyqm", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:13:19.000Z", "text": "Com esquadr\u00e3o suicida ai no mundo??? Kkkkkkkk https://t.co/aGd9wHoyqm", "edit_history_tweet_ids": ["1205128501831045121"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "617247600", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205128477629931520", "in_reply_to_user_id": "42593930", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "andretrig", "id": "42593930"}, {"start": 11, "end": 16, "username": "TIME", "id": "14293310"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Adolf Hitler"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "Joseph Stalin"}, {"start": 175, "end": 188, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Aiatol\u00e1 Khomei"}, {"start": 205, "end": 218, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 232, "end": 236, "probability": 0.7602, "type": "Person", "normalized_text": "Satan"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:13:13.000Z", "text": "@andretrig @TIME Em 1938 Adolf Hitler (matou negros/Gay/Judeu...) foi escolhido pela revista TIME. Em 1938 e 1942 Joseph Stalin foi escolhido ( assassino de milh\u00f5es). Em 1979 Aiatol\u00e1 Khomei se referiu aos Estados Unidos como grande Satan. Parab\u00e9ns a sele\u00e7\u00e3o da revista TIME!", "edit_history_tweet_ids": ["1205128477629931520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967133504344592389", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204749681978413058"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205128474333192192", "in_reply_to_user_id": "1179820080911323136", "created_at": "2019-12-12T14:13:13.000Z", "text": "sim esse livro quase me matou de dor se cabe\u00e7a", "edit_history_tweet_ids": ["1205128474333192192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179820080911323136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205125935869169664"}]}, {"lang": "es", "id": "1205128247719157760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:12:19.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205128247719157760"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "584295655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205128243688411142", "in_reply_to_user_id": "2892290499", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 177, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:12:18.000Z", "text": "@opropriolavo @mente_sub Se o comunismo internacional fosse atacar os isl\u00e2micos HAVERIA MUITO ATENTADO SUICIDA de estado isl\u00e2mico e acabaria matando todos os do movimento, Maduro, Ortega e outros 5 milh\u00f5es entre l\u00edderes e os militantes O comunista \u00e9 igual viciado em drogas pois nunca rouba a boca de fumo", "edit_history_tweet_ids": ["1205128243688411142"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068978717916057600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204509115235667969"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205128042764480513", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/lknUvNolKf", "expanded_url": "https://twitter.com/milenalouro1/status/1205119235070005254", "display_url": "twitter.com/milenalouro1/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:11:30.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria/coordena\u00e7\u00e3o: \u2705\nchorou na sala:\u2705 https://t.co/lknUvNolKf", "edit_history_tweet_ids": ["1205128042764480513"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "726966504084873216", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205119235070005254"}]}, {"lang": "es", "id": "1205127930499784704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "reverdeconcausa", "id": "235279608"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:11:03.000Z", "text": "RT @reverdeconcausa: El negacionismo mutante.\nYa no niegan el cambio clim\u00e1tico, ahora ponen en duda la urgencia. Buscan forzar la realidad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205127930499784704"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265554853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205126604197892097"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205127864670179328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RevistaISTOE", "id": "29913589"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:10:47.000Z", "text": "RT @RevistaISTOE: A Barragem I da mina do C\u00f3rrego do Feij\u00e3o se rompeu no dia 25 de janeiro. O acidente matou mais de 250 pessoas https://t.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205127864670179328"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178827655296245761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205123722853670915"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205127846294966272", "created_at": "2019-12-12T14:10:43.000Z", "text": "O cara que matou O cara se diz pesquisador e j\u00e1 estou passando calor Eu odeio esse pa\u00eds.", "edit_history_tweet_ids": ["1205127846294966272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964159334082138112"}, {"lang": "es", "id": "1205127777059508224", "in_reply_to_user_id": "1200837806118989824", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/6uDsMbWbjN", "expanded_url": "https://twitter.com/JEscobalM/status/1205127777059508224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6uDsMbWbjN", "media_key": "3_1205127768549347330"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:10:26.000Z", "text": "@Ermis75910565 @hectorbecerrilr Un suicida que se pone en bandeja para una demanda por difamaci\u00f3n... nada inteligente \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/6uDsMbWbjN", "edit_history_tweet_ids": ["1205127777059508224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552971236", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204989285104939010"}]}, {"lang": "es", "id": "1205127693836140547", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Hfph41xezn", "expanded_url": "http://www.hoydiariodelmagdalena.com.co/?p=308995", "display_url": "hoydiariodelmagdalena.com.co/?p=308995"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.3393, "type": "Person", "normalized_text": "Bombero"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Los Laureles"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Judicial"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:10:07.000Z", "text": "#Judicial Bombero frustr\u00f3 acci\u00f3n suicida en Los Laureles https://t.co/Hfph41xezn", "edit_history_tweet_ids": ["1205127693836140547"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350926847"}, {"lang": "es", "id": "1205127660717969409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.7392, "type": "Other", "normalized_text": "Agencia Espacial Europea"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.9486, "type": "Other", "normalized_text": "ClearSpace-1"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:09:59.000Z", "text": "RT @muyinteresante: \ud83e\udd16 La Agencia Espacial Europea lanzar\u00e1 una nave experimental llamada ClearSpace-1, equipada con cuatro brazos rob\u00f3ticos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205127660717969409"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2720547042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205096664047992837"}]}, {"lang": "es", "id": "1205127650798428160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:09:56.000Z", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205127650798428160"], "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994816409724211201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"lang": "es", "id": "1205127592350752768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:09:42.000Z", "text": "RT @14Milimetros: Los veh\u00edculos suicida SVBIED se han convertido en \u201cla aviaci\u00f3n\u201d de los grupos insurgentes que carecen de apoyo a\u00e9reo.\n\nMu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205127592350752768"], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486933384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205098152132595712"}]}, {"lang": "es", "id": "1205127468253888519", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elpregonerodeld", "id": "729411101566316545"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:09:13.000Z", "text": "RT @elpregonerodeld: Tenemos mu\u00f1eco suicida, lo que nos faltaba, cuando el pueblo lo arrastra en las encuestas a la m\u00ednima expresi\u00f3n, contr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205127468253888519"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3503958735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205124432936783873"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205127427523063813", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/b53915NRJ2", "expanded_url": "https://twitter.com/Er7ckk/status/1204836578494963712", "display_url": "twitter.com/Er7ckk/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:09:03.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: mn acho que sim, geral me conhece btf\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/b53915NRJ2", "edit_history_tweet_ids": ["1205127427523063813"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1657562484", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204836578494963712"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205127391477215237", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/fqPnr62czK", "expanded_url": "https://twitter.com/vivimc__/status/1204842848643891203", "display_url": "twitter.com/vivimc__/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:08:54.000Z", "text": "como se nao bastasse que a guria quase se matou por culpa de outra pessoa....... ver gente DEFENDENDO droga........... ou td mundo surtou ou eu q simplesmente parei no tempo kkkkkk https://t.co/fqPnr62czK", "edit_history_tweet_ids": ["1205127391477215237"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "81978105"}, {"lang": "pt", "id": "1205127330257080320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloACoelho1", "id": "1151388890"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "MitadasDoBolso", "id": "1213788367030079488"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 72, "tag": "EnfiemAsPanelasNoCu"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:08:40.000Z", "text": "RT @MarceloACoelho1: @mitadasdobolso @jairbolsonaro #EnfiemAsPanelasNoCu!\nQueima de arquivo?\nO cara se suicidou !\nSe suicidou depois de esp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205127330257080320"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151388890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1135380127662137350"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205127317271535616", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/2tuWSo9Epo", "expanded_url": "https://twitter.com/danii_ramos1/status/1205127083581673472", "display_url": "twitter.com/danii_ramos1/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:08:37.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/2tuWSo9Epo", "edit_history_tweet_ids": ["1205127317271535616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "755485762234310656", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205127083581673472"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205127094717571072", "in_reply_to_user_id": "25577585", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/HosgbclV9S", "expanded_url": "https://twitter.com/Lavajato2019/status/1205127094717571072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HosgbclV9S", "media_key": "3_1205127080373112832"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FlavioDino", "id": "25577585"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:07:44.000Z", "text": "@FlavioDino Fl\u00e1vio, a sua turma j\u00e1 matou mais de 100 milh\u00f5es de inocentes mundo a fora, ser\u00e1 que voc\u00ea poderia nos informar at\u00e9 quantos milh\u00f5es eles ainda est\u00e3o dispostos a matar para ver se um dia o comunismo vai dar certo? https://t.co/HosgbclV9S", "edit_history_tweet_ids": ["1205127094717571072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083404535538872321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205118839995932672"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205127083581673472", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/BqdItaPBs4", "expanded_url": "https://twitter.com/bbourquarb/status/1204848536384356352", "display_url": "twitter.com/bbourquarb/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:07:41.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/BqdItaPBs4", "edit_history_tweet_ids": ["1205127083581673472"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1017259205999382528"}, {"lang": "es", "id": "1205127000471543808", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/tuNP66fdSi", "expanded_url": "https://twitter.com/porquetendencia/status/1204985172862656512", "display_url": "twitter.com/porquetendenci\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9498, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:07:21.000Z", "text": "La necesidad de atenci\u00f3n que tiene esta pelotuda, le cierran Instagram y se suicida. https://t.co/tuNP66fdSi", "edit_history_tweet_ids": ["1205127000471543808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "590490981", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204985172862656512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205126980322177025", "in_reply_to_user_id": "822054622361690113", "created_at": "2019-12-12T14:07:16.000Z", "text": "@lmjblazed amiga esquadr\u00e3o suicida foi muito ruim", "edit_history_tweet_ids": ["1205126980322177025"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950504583897534465", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.7026, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205124308026167298"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205126861313003520", "in_reply_to_user_id": "1319489522", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/XI2k9MXFTh", "expanded_url": "https://twitter.com/djongaoriginaI/status/1204766202809241600", "display_url": "twitter.com/djongaoriginaI\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pedroh_adriano", "id": "1319489522"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:06:48.000Z", "text": "@pedroh_adriano podia ser n\u00f3s mas tu j\u00e1 se matou de moto e agora eu tenho medo de andar contigo https://t.co/XI2k9MXFTh", "edit_history_tweet_ids": ["1205126861313003520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "395543063"}, {"lang": "es", "id": "1205126758862852097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:06:24.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205126758862852097"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70265561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "es", "id": "1205126604197892097", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/CIAsKskmzH", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1205098215806316544", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 214, "tag": "TiempoDeActuar"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:05:47.000Z", "text": "El negacionismo mutante.\nYa no niegan el cambio clim\u00e1tico, ahora ponen en duda la urgencia. Buscan forzar la realidad para que siempre responda a sus intereses.\nUna pr\u00e1ctica irresponsable y suicida.\n#TiempoDeActuar https://t.co/CIAsKskmzH", "edit_history_tweet_ids": ["1205126604197892097"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "235279608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205098215806316544"}]}, {"lang": "es", "id": "1205126494739161090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:05:21.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205126494739161090"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762058101495246848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205126459003682816", "in_reply_to_user_id": "1178005575386517504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ferriml", "id": "1178005575386517504"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:05:12.000Z", "text": "@ferriml N\u00e3o foi a droga que quase matou, foi ela q achou que tinha asas e se jogou a 7metros de altura. Se voc\u00ea pesquisar ou tentar aprender sobre essa droga que \u00e9 uma droga como todos os rem\u00e9dios q voc\u00ea toma, ela n\u00e3o cria alucina\u00e7\u00f5es na mente de ningu\u00e9m! E quem falar q cria t\u00e1 mentindo", "edit_history_tweet_ids": ["1205126459003682816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309409309", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205119448849489920"}]}, {"lang": "es", "id": "1205126344880861185", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/8AYqEleyoC", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1204575903365390336", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8203, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "KeikoFujimori"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 121, "tag": "KeikoFujimori"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:04:45.000Z", "text": "Calla delincuente te hiciste la v\u00edctima pero robaste con Alan ahora muestra tu desprecio y suicida te pues #KeikoFujimori https://t.co/8AYqEleyoC", "edit_history_tweet_ids": ["1205126344880861185"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784586086567776258", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204575903365390336"}]}, {"lang": "es", "id": "1205126343358341121", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/nrEwrMlAoT", "expanded_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782", "display_url": "news.un.org/es/story/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:04:45.000Z", "text": "UN SER HUMANO SE SUICIDA EN EL MUNDO CADA CUARENTA MINUTOS \nJUZGUE USTED\nhttps://t.co/nrEwrMlAoT", "edit_history_tweet_ids": ["1205126343358341121"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793436174597623808"}, {"lang": "es", "id": "1205126191864303616", "in_reply_to_user_id": "2399445835", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CaracolBga", "id": "2399445835"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.339, "type": "Other", "normalized_text": "mulas"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:04:08.000Z", "text": "@CaracolBga Como cosa rara los conductores de mulas invadiendo los carriles contrarios de forma imprudente, suicida y sin importar la vida de los dem\u00e1s\ud83d\ude23 merecen una fuerte sanci\u00f3n por su irresponsabilidad\ud83d\ude20", "edit_history_tweet_ids": ["1205126191864303616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "445317357", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205118155653341186"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205126179830804481", "in_reply_to_user_id": "45447020", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/uhxfkIVxd7", "expanded_url": "https://twitter.com/Lavajato2019/status/1205126179830804481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uhxfkIVxd7", "media_key": "3_1205126167587696647"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "xicosa", "id": "45447020"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.7047, "type": "Person", "normalized_text": "Xico"}, {"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Dino"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:04:06.000Z", "text": "@xicosa Xico, a turma do Fl\u00e1vio Dino j\u00e1 matou mais de 100 milh\u00f5es de inocentes mundo a fora, ser\u00e1 que ele  poderia nos informar at\u00e9 quantos milh\u00f5es eles ainda est\u00e3o dispostos a matar para ver se um dia o comunismo vai dar certo? https://t.co/uhxfkIVxd7", "edit_history_tweet_ids": ["1205126179830804481"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1083404535538872321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205123948133961729"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205126044606435330", "created_at": "2019-12-12T14:03:33.000Z", "text": "QUEM deu facada em JAIR MESSIAS BOLSONARO era membro do PSOL que n\u00e3o TRABALHA e tem DINHEIRO s\u00f3 se eu ROUBAR. agora  \u00c9 LOUCO.LOUCO \u00e9 quem acredita nele.QUERO saber quem vai me devolver o SALARIO dos fazedor de LEIS do BRASIL.QUEM matou CELSO DANIEL.????", "edit_history_tweet_ids": ["1205126044606435330"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087816645492572161", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 40, "probability": 0.841, "type": "Person", "normalized_text": "JAIR MESSIAS BOLSONARO"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.9111, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 218, "end": 223, "probability": 0.7653, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.5101, "type": "Person", "normalized_text": "DANIEL"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1205125933285478400", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/eCD2GVKF8J", "expanded_url": "https://twitter.com/mariiia_marques/status/1205125443294318592", "display_url": "twitter.com/mariiia_marque\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:03:07.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 acho q ja \nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/eCD2GVKF8J", "edit_history_tweet_ids": ["1205125933285478400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "775438337020665857", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205125443294318592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205125901933043713", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/4vqjCPFi4X", "expanded_url": "https://t.co/4vqjCPFi4X", "display_url": "t.co/4vqjCPFi4X"}]}, "geo": {"place_id": "44f8a3e6033fe5b1"}, "created_at": "2019-12-12T14:02:59.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/4vqjCPFi4X", "edit_history_tweet_ids": ["1205125901933043713"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1059944734674874368"}, {"lang": "en", "id": "1205125537632542721", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/vFJ2vWFHsy", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=rFwaXFhiMBI", "display_url": "youtube.com/watch?v=rFwaXF\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=rFwaXFhiMBI"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.4268, "type": "Other", "normalized_text": "Turok"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:01:32.000Z", "text": "Clip: Turok suicida.... https://t.co/vFJ2vWFHsy", "edit_history_tweet_ids": ["1205125537632542721"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "206282512"}, {"lang": "es", "id": "1205125525360009221", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:01:30.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205125525360009221"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4658671086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205125443294318592", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/6S3OFDE5QN", "expanded_url": "https://twitter.com/nps_sophia/status/1205115894537564161", "display_url": "twitter.com/nps_sophia/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:01:10.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/6S3OFDE5QN", "edit_history_tweet_ids": ["1205125443294318592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1007663153059127297", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205115894537564161"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205125346527469568", "in_reply_to_user_id": "714274743868907520", "created_at": "2019-12-12T14:00:47.000Z", "text": "@henriouc ok esquadr\u00e3o suicida f\u00e3, se o filme for bom eu coloco uma imagem do james gunn no meu icon", "edit_history_tweet_ids": ["1205125346527469568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1959708451", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "james gunn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205124327345205249"}]}, {"lang": "es", "id": "1205125079530704897", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/QRMcbdv5Fj", "expanded_url": "https://twitter.com/Anaenferfisio/status/1205125079530704897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QRMcbdv5Fj", "media_key": "3_1205125055174389760"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 135, "probability": 0.6601, "type": "Person", "normalized_text": "Satan\u00e1s"}]}, "created_at": "2019-12-12T13:59:43.000Z", "text": "A m\u00ed no me parece triste que un t\u00edo, socio de honor del proyecto hombre y capaz de hacer que los pentagramas prefieran invocar a Satan\u00e1s, antes que ver c\u00f3mo se suicida una nota musical cada vez que coge un micro, diga \u00e9sto sobre las enfermeras. https://t.co/QRMcbdv5Fj", "edit_history_tweet_ids": ["1205125079530704897"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1868125477"}, {"lang": "pt", "id": "1205125063827169281", "in_reply_to_user_id": "128372940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-12-12T13:59:40.000Z", "text": "@jairbolsonaro Se eu n\u00e3o tenho valor a minha pr\u00f3pria vida eu posso dirigir acima da velocidade.\nAgora os Governantes tem que interferir pelo assassino, inrespons\u00e1vel que teve a atitude de por a vida de outros, que est\u00e1 correto. Cada um e dono do nariz: correu matou paga pelo seu erro.", "edit_history_tweet_ids": ["1205125063827169281"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92641415", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205108718955835392"}]}, {"lang": "es", "id": "1205124814618480640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "created_at": "2019-12-12T13:58:40.000Z", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205124814618480640"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2547344965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"lang": "es", "id": "1205124787929939968", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/NGg6Od11fI", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL8Drc", "display_url": "dlvr.it/RL8Drc"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/gpmGEEK9j1", "expanded_url": "https://twitter.com/Ruubbenss/status/1205124787929939968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpmGEEK9j1", "media_key": "3_1205124784457056256"}]}, "created_at": "2019-12-12T13:58:34.000Z", "text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/NGg6Od11fI https://t.co/gpmGEEK9j1", "edit_history_tweet_ids": ["1205124787929939968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245643678"}, {"lang": "es", "id": "1205124775795933185", "in_reply_to_user_id": "740892754658627584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MundoUT_", "id": "740892754658627584"}]}, "created_at": "2019-12-12T13:58:31.000Z", "text": "@MundoUT_ Se suicida media comunidad", "edit_history_tweet_ids": ["1205124775795933185"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "1000151440508309504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205124504244109315"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205124758439964674", "in_reply_to_user_id": "175799835", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Pizlo", "id": "175799835"}]}, "created_at": "2019-12-12T13:58:27.000Z", "text": "@Pizlo mandaram isso no grupo agora e eu nem lembrava que esquadr\u00e3o suicida tinha sido na d\u00e9cada anterior rssss", "edit_history_tweet_ids": ["1205124758439964674"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908467827828563969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205124563312545792"}]}, {"lang": "es", "id": "1205124489899429888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "created_at": "2019-12-12T13:57:23.000Z", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205124489899429888"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2253830575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}]}, {"lang": "es", "id": "1205124432936783873", "entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 135, "username": "HassNassar", "id": "32211946"}, {"start": 254, "end": 267, "username": "ArielAnaliza", "id": "960943470390272006"}, {"start": 268, "end": 278, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}, "created_at": "2019-12-12T13:57:09.000Z", "text": "Tenemos mu\u00f1eco suicida, lo que nos faltaba, cuando el pueblo lo arrastra en las encuestas a la m\u00ednima expresi\u00f3n, contrata a @HassNassar  para que lo acabe de sepultar. No tienen a nadie decente, ni para fiscal, ni registrador, ni para nada, que desastre @ArielAnaliza @IvanDuque", "edit_history_tweet_ids": ["1205124432936783873"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "729411101566316545"}, {"lang": "pt", "id": "1205124421708648448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "created_at": "2019-12-12T13:57:06.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1205124421708648448"], "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4835479222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"lang": "es", "id": "1205124370265280513", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/5XYkKA1Zch", "expanded_url": "http://ow.ly/vpm550xylRU", "display_url": "ow.ly/vpm550xylRU"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/wGZMW0dsHm", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1205117893018554368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wGZMW0dsHm", "media_key": "3_1205117890573324288"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "created_at": "2019-12-12T13:56:54.000Z", "text": "RT @Foro_TV: Asesina a exesposa y dos hijas, luego se suicida: https://t.co/5XYkKA1Zch https://t.co/wGZMW0dsHm", "edit_history_tweet_ids": ["1205124370265280513"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135290657453563905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205117893018554368"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 433, "tweet_count": 37478, "listed_count": 6}, "id": "317278787", "location": "CDMX", "name": "Oscar Altamirano", "username": "tebas33"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 428501, "following_count": 302, "tweet_count": 36073, "listed_count": 840}, "id": "35036854", "location": "\uea00\uea00\uea00", "name": "vampipe \u2368", "username": "vampipe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 441, "tweet_count": 4860, "listed_count": 0}, "id": "986838331785965568", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti/ Rj", "name": "PAULO \ud83d\udc8e", "username": "Paulofernando_j"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 184, "tweet_count": 47987, "listed_count": 3}, "id": "3403105347", "location": "rj - bxd", "name": "Thayn\u00e1", "username": "anyaht__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 1128, "tweet_count": 24266, "listed_count": 0}, "id": "1011040339346575361", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "name": "Jhenifer Marques", "username": "JhennyRMarquesA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 703, "tweet_count": 2921, "listed_count": 0}, "id": "1143205003227799552", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "name": "Dachina )(\ud83e\udd2c", "username": "ruan22rs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 667, "tweet_count": 58643, "listed_count": 0}, "id": "626778540", "name": "Cybill A.", "username": "takouhi1604"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 22, "tweet_count": 32048, "listed_count": 3}, "id": "3289987095", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Victoria fuentes", "username": "VikyFont"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 651, "tweet_count": 170834, "listed_count": 2}, "id": "3360706637", "name": "isem", "username": "isem20142015"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3876171, "following_count": 226, "tweet_count": 479978, "listed_count": 10903}, "id": "33989170", "location": "Argentina", "name": "LA NACION", "username": "LANACION"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 723, "tweet_count": 123129, "listed_count": 3}, "id": "42747645", "location": "Porto, Portugal", "name": "Comunista de Xiaomi", "username": "vilusa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5399, "following_count": 2654, "tweet_count": 113522, "listed_count": 14}, "id": "742457989811015680", "location": "Ele/a/u. Any pronouns ", "name": "o + gostoso da psicologia marxista", "username": "tadeshando"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 823, "tweet_count": 156232, "listed_count": 8}, "id": "377743297", "location": "Cd Victoria, Tamaulipas", "name": "Alexander Garcia", "username": "alexigari62"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18019, "following_count": 8209, "tweet_count": 11497, "listed_count": 24}, "id": "1152755955676909568", "name": "Dr. Freud. #\u00bfYa sabemos de qu\u00e9 viven los L\u00f3pez?", "username": "ApostolManotas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 180, "tweet_count": 11083, "listed_count": 0}, "id": "305391299", "location": "Wilhelmshaven, Alemania", "name": "Leonardo Deutsch \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "deutschleonardo"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 22212276, "following_count": 413, "tweet_count": 389516, "listed_count": 52699}, "id": "33884545", "location": "En todas partes", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "username": "CNNEE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 101, "tweet_count": 107, "listed_count": 0}, "id": "244520908", "location": "rio de janeiro", "name": "Sheila Maria Simoes", "username": "simoessheila"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9425822, "following_count": 511, "tweet_count": 15275, "listed_count": 8557}, "id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "jairbolsonaro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 236, "tweet_count": 54050, "listed_count": 2}, "id": "303556576", "location": "Merida, Yucatan", "name": "Isabel Bolio", "username": "IBolio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6828, "following_count": 7305, "tweet_count": 706904, "listed_count": 0}, "id": "70139140", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Juarez", "username": "Ahh_Juarez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 100, "tweet_count": 36, "listed_count": 0}, "id": "1179429030946361344", "name": "Lorena$\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "username": "PAPO69061401"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 2151, "tweet_count": 223181, "listed_count": 1}, "id": "4864712366", "name": "raymundo garay", "username": "pibevigil7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8562, "following_count": 249, "tweet_count": 17853, "listed_count": 7}, "id": "178861552", "location": "Narnia", "name": "Dora Arg\u00fcello", "username": "FlacaExplosiva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 279, "tweet_count": 17284, "listed_count": 0}, "id": "1015788448370720769", "location": "M\u00e9xico", "name": "elho60", "username": "ElhorePatricia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 33, "tweet_count": 71, "listed_count": 0}, "id": "1185234011951685632", "name": "SANTOS\ud83d\udca3", "username": "alequinho731"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 135, "tweet_count": 16677, "listed_count": 0}, "id": "1186082179262095360", "name": "Lenny", "username": "LennyMatapako"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32835, "following_count": 463, "tweet_count": 23553, "listed_count": 0}, "id": "1122728240", "location": "Chile", "name": "Crist\u00f3bal Yessen", "username": "CristobalYessen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 0, "tweet_count": 25795, "listed_count": 0}, "id": "637147551", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Priyanka Shirley Cuthbert \ud83e\udd8a", "username": "Gsa_Costa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 4603, "tweet_count": 198928, "listed_count": 3}, "id": "798270259295821824", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Henrique Alves\ud83e\udde1", "username": "Henriqu23673678"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288955, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "id": "1076671335953297408", "name": "DC da Depress\u00e3o", "username": "Dc_da_depressao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 921, "tweet_count": 57129, "listed_count": 1}, "id": "951903421107490818", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Wan", "username": "backtoyoou"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11810, "following_count": 1032, "tweet_count": 282551, "listed_count": 56}, "id": "187677312", "location": "CORINTHIANS", "name": "luma", "username": "lumajpg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 428, "tweet_count": 6598, "listed_count": 0}, "id": "1423763276", "location": "AC", "name": "bhuy\ud83c\udf03", "username": "deangbhuy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 175, "tweet_count": 2877, "listed_count": 0}, "id": "1172965743094370307", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "ANINHA", "username": "AnaCaro62440557"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 4581, "tweet_count": 113447, "listed_count": 13}, "id": "166391767", "location": "Fif\u00edlandia", "name": "Norman Rodr\u00edguez R.", "username": "normarodriguezr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 2019, "tweet_count": 19888, "listed_count": 0}, "id": "433861616", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "kika", "username": "Calipso065"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11798, "following_count": 2398, "tweet_count": 78648, "listed_count": 11}, "id": "105004957", "location": "Republica Dominicana", "name": "Prensa Xtrema RD", "username": "PrensaXtremard"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 706, "tweet_count": 2328, "listed_count": 0}, "id": "602079983", "location": "Mexico", "name": "Alejandra Rej\u00f3n", "username": "RejonAle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1143, "tweet_count": 29579, "listed_count": 7}, "id": "496099693", "location": "Mexico", "name": "Paty hdz A", "username": "Patyhdza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3244, "following_count": 4312, "tweet_count": 96147, "listed_count": 22}, "id": "1129918988438446080", "location": "\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc66 \ud835\udc5d\ud835\udc5f\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc5c\ud835\udc62\ud835\udc5b \ud83e\udd0d", "name": "\ud835\udc94\ud835\udc8c\ud835\udc9a;; 13! \u2605", "username": "taehskys"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 63, "tweet_count": 1882, "listed_count": 0}, "id": "1027397754337878016", "name": "Daniel Zamudio", "username": "Danielozam17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 444, "tweet_count": 10517, "listed_count": 0}, "id": "1148661186415738880", "location": "Cerca", "name": "\ud835\udd3c\ud835\udd61\ud835\udd5a\ud835\udd5e\ud835\udd56\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd56\ud835\udd66\ud835\udd64 \ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udea6", "username": "ferprofol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 4960, "tweet_count": 62825, "listed_count": 0}, "id": "1132796669324431361", "name": "\u00e9xito", "username": "exito44697843"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 19, "tweet_count": 7349, "listed_count": 0}, "id": "528043820", "location": "Iztapalapa, Distrito Federal", "name": "HuMa", "username": "zzeizz5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1034, "tweet_count": 22294, "listed_count": 0}, "id": "2373594877", "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f", "name": "EMA\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83e\udd1d\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "EneidaMontagne"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 216513, "following_count": 158, "tweet_count": 255655, "listed_count": 1003}, "id": "2228816504", "location": "Miami, FL", "name": "PanAm Post Espa\u00f1ol", "username": "PanAmPost_es"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 1091, "tweet_count": 49450, "listed_count": 0}, "id": "35802650", "location": "Buenos Aires", "name": "Luciana \ud83c\udf3a\u2665\ufe0f", "username": "hijadelcentro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 913, "tweet_count": 16184, "listed_count": 0}, "id": "850390889008640000", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "B r u n a", "username": "Brunaa_Oliver7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1073, "tweet_count": 76643, "listed_count": 0}, "id": "4365558737", "name": "Alove", "username": "AloveDoudou"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 100, "tweet_count": 36083, "listed_count": 2}, "id": "1423230776", "location": "TE SIGUE", "name": "\ud835\udd6f\ud835\uddee\ud835\ude03\ud835\uddf6\ud835\uddf1 \ud835\udd6e\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddee \uf8ff", "username": "davidamistad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 84, "tweet_count": 4000, "listed_count": 0}, "id": "3233544267", "location": "Madrid, Spain", "name": "Angy Kress", "username": "AngyKress"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 675, "tweet_count": 115612, "listed_count": 3}, "id": "528687911", "location": "Guarrom\u00e1n, Espa\u00f1a", "name": "eeey", "username": "Lobatiyo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 2511, "tweet_count": 82531, "listed_count": 31}, "id": "271163298", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "The SciLibrarian", "username": "carlosqgvader"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49300, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 194, "tweet_count": 12497, "listed_count": 2}, "id": "145420384", "name": "Roberta", "username": "RoMangiaterra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 548, "tweet_count": 83112, "listed_count": 1}, "id": "154146844", "location": "Santiago, Chile", "name": "Malebr\u00e1n sin e", "username": "mcmalbran"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 1430, "tweet_count": 23943, "listed_count": 7}, "id": "770325342536011776", "location": "\u2055 \ud80c\udff0 \ud83e\udee7 thinking of naib punching norton in the face, they are in love.", "name": "katsudon \ud83c\udf90", "username": "evillerty"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 717, "tweet_count": 24642, "listed_count": 54}, "id": "195601191", "location": "Monterrey, N.L.", "name": "7eresa \ud83d\udc9c", "username": "tercera1978"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 443, "tweet_count": 8982, "listed_count": 2}, "id": "3911229905", "location": "Spain", "name": "MarsVitae", "username": "MarsVitae"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 328, "tweet_count": 42042, "listed_count": 1}, "id": "792805680", "name": "santiago", "username": "santiagoavatane"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 331, "tweet_count": 5596, "listed_count": 0}, "id": "151227996", "location": "Concordia-ER-Argentina", "name": "Carmidei", "username": "Carmidei"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 978, "tweet_count": 25787, "listed_count": 1}, "id": "804014015613648897", "name": "Assis", "username": "AssisTbj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3223, "following_count": 531, "tweet_count": 16211, "listed_count": 1}, "id": "881992188313448450", "location": "RJ", "name": "Lor\u00eado", "username": "juloredx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 192, "tweet_count": 5442, "listed_count": 0}, "id": "838176050001625088", "location": "Vilhena, Brasil", "name": "NEG\u00c3O\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "_Gabriel_Reis7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 561, "tweet_count": 3484, "listed_count": 0}, "id": "708858844353597442", "location": "Saquarema, Brasil", "name": "larissa", "username": "alarissairreal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189889, "following_count": 215, "tweet_count": 16549, "listed_count": 590}, "id": "459489950", "name": "CINEMA 505", "username": "CINEMA505"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 1079, "tweet_count": 51765, "listed_count": 44}, "id": "108600828", "location": "La Laguna (Tenerife)", "name": "Acaimo Gonz\u00e1lez", "username": "acaimo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1617, "tweet_count": 55601, "listed_count": 2}, "id": "88031680", "location": "mexico", "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Cabrera Luna", "username": "ANYELIUXS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3523, "following_count": 1094, "tweet_count": 52331, "listed_count": 58}, "id": "29619898", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "F\u00e1bio Marton", "username": "FabioMarton"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 420, "tweet_count": 238, "listed_count": 22}, "id": "199821163", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Fabi \ud83e\uddbb \ud83c\udf08 \u262d \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83e\udd91", "username": "fabjanski"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 668, "tweet_count": 132102, "listed_count": 18}, "id": "56579567", "location": "BC - Canada", "name": "eco", "username": "ecoflute"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 647, "tweet_count": 34363, "listed_count": 0}, "id": "893449356828962818", "name": "\u039d\u03b9\u03ba\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "orelhinhaSJS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 715, "tweet_count": 8510, "listed_count": 0}, "id": "1017451299120525313", "location": "Pelo mundo", "name": "Huguin \ud83d\ude85\ud83c\udf6c", "username": "HGringo69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 2255, "tweet_count": 152248, "listed_count": 2}, "id": "2366491345", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Renaissance act", "username": "Victor9Ferreira"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 888848, "following_count": 108, "tweet_count": 245375, "listed_count": 2422}, "id": "17675497", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Jornal O Dia", "username": "jornalodia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 149, "tweet_count": 7133, "listed_count": 0}, "id": "1098044377937690624", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "Gerk\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "gerk_maria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 2978, "tweet_count": 58586, "listed_count": 0}, "id": "1093963127484485634", "location": "Tus sue\u00f1os", "name": "La llama divergente (que llama).", "username": "LuisMig25399404"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 1384, "tweet_count": 26588, "listed_count": 7}, "id": "955505196171448328", "location": "Where the streets have no name", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd91\ud835\udd9e\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93 \ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd91 \ud83d\udc0d", "username": "Slytheringirl_7"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 639323, "following_count": 547, "tweet_count": 362695, "listed_count": 1659}, "id": "15243058", "location": "Espa\u00f1a", "name": "GAME Espa\u00f1a", "username": "VideojuegosGAME"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 1694, "tweet_count": 46685, "listed_count": 3}, "id": "2352303114", "location": "Uruguay", "name": "cami", "username": "CamiiMaison"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1096, "tweet_count": 22224, "listed_count": 1}, "id": "1000595076920340481", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Jedi Master", "username": "DiegoJedi1992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 3100, "tweet_count": 46617, "listed_count": 1}, "id": "964855068053864448", "name": "jg \ud83c\udf44", "username": "jgs703"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 164, "tweet_count": 2463, "listed_count": 0}, "id": "2541968507", "location": "San Miguel.BS.AS Argentina", "name": "Rodolfo Diaz", "username": "rodolfo101010"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 210383, "following_count": 179, "tweet_count": 3649, "listed_count": 451}, "id": "229457613", "location": "Buenos Aires, Argentina.", "name": "Gines Gonz\u00e1lez Garc\u00eda", "username": "ginesggarcia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 3547, "tweet_count": 70954, "listed_count": 0}, "id": "144992008", "location": "Atizap\u00e1n de Zaragoza, M\u00e9xico", "name": "Consuelo Huerta", "username": "Cghuerta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2828, "following_count": 4926, "tweet_count": 22633, "listed_count": 51}, "id": "579131771", "location": "Malaga", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud835\udc00\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1a \ud835\udc12\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc28", "username": "CAguiler2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21958, "following_count": 4300, "tweet_count": 68310, "listed_count": 416}, "id": "2423987868", "location": "M\u00e1laga y Arjona", "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbTeresa P\u00e9rez", "username": "DUEdevocacion"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 649, "tweet_count": 2853, "listed_count": 8}, "id": "254806292", "location": "Xalapa, Veracruz", "name": "Malleo veritatis", "username": "ORLXalapa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5442, "following_count": 3398, "tweet_count": 249976, "listed_count": 0}, "id": "2342757414", "name": "\u00c9 O BRADNEIFF 100% ORIGINAL", "username": "fabiorbto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 839, "tweet_count": 19863, "listed_count": 1}, "id": "1124531314105966592", "location": "Recife, Brasil", "name": "lua", "username": "giovannalua_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3770, "following_count": 1957, "tweet_count": 57861, "listed_count": 20}, "id": "61307513", "name": "Becca Berger", "username": "BeccaBerger17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 552, "tweet_count": 19301, "listed_count": 0}, "id": "470642519", "location": "Brasil", "name": "Hellen \ud83d\udd34", "username": "H2HellenM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 675, "tweet_count": 44686, "listed_count": 2}, "id": "839241465171750913", "name": "Mindy\ud83e\udd28", "username": "malditafuega"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 286, "tweet_count": 100326, "listed_count": 4}, "id": "591899014", "location": "Posadas, Argentina", "name": "Mother of cats", "username": "CasiMetro60"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 234, "tweet_count": 6991, "listed_count": 2}, "id": "164435538", "name": "Vanessa", "username": "vanessagoms"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 869, "tweet_count": 24001, "listed_count": 0}, "id": "821582810951647236", "location": "City of Shoes", "name": "sommelier de terror", "username": "aarribalaluna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1291, "tweet_count": 83916, "listed_count": 5}, "id": "923170764215541760", "name": "The M\u00e1rquez de Apokolips \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "elJoseph16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7833, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "id": "1079488472136716293", "location": "Espa\u00f1a", "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "username": "AtlantidaDCita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 666, "tweet_count": 314095, "listed_count": 21}, "id": "800141136", "location": "exo, tbz e vrvr", "name": "mundinho bad prosecutor br", "username": "favjoyongs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 320, "tweet_count": 2234, "listed_count": 0}, "id": "486756864", "name": "Jose Antonio", "username": "jagenesta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 842, "tweet_count": 5572, "listed_count": 0}, "id": "2430073962", "name": "Racso Feguri", "username": "kurozaki12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 998, "tweet_count": 34819, "listed_count": 35}, "id": "3106089404", "name": "Sofi", "username": "lauraramz61"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6549, "following_count": 1241, "tweet_count": 170776, "listed_count": 76}, "id": "61620531", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Rene Galarreta", "username": "rgalarreta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539225, "following_count": 927, "tweet_count": 98677, "listed_count": 930}, "id": "1616146872", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "username": "Politica_ECpe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 489, "tweet_count": 18571, "listed_count": 0}, "id": "1076303322603290624", "location": "fan account", "name": "be\u2077", "username": "kookcoffe0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 405, "tweet_count": 3360, "listed_count": 1}, "id": "1180565792", "location": "Nicaragua", "name": "Guillermo", "username": "elgrangodzila"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 208, "tweet_count": 69118, "listed_count": 4}, "id": "85491247", "location": "Mexico, Puebla", "name": "JuanJo Gomez", "username": "elfuanjo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 340, "tweet_count": 3678, "listed_count": 9}, "id": "533844256", "location": "Zapotlanejo", "name": "Elizabeth Mondrag\u00f3n", "username": "ElyMondragon_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4503, "following_count": 1182, "tweet_count": 64180, "listed_count": 8}, "id": "193400921", "location": "Brasil", "name": "pato", "username": "itaspato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 596, "tweet_count": 25231, "listed_count": 1}, "id": "4438635387", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Mavi da simbi\u00f3tica", "username": "ichmavi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 345, "tweet_count": 28878, "listed_count": 0}, "id": "1003115122334691328", "location": "M\u00e9xico", "name": "Iv\u00e1n Montelongo", "username": "IvnLpez10593885"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3015, "following_count": 2933, "tweet_count": 40211, "listed_count": 3}, "id": "202877463", "location": "nosso amor \u00e9 capa de revista", "name": "Tchu NO ESCURO \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56\ud83d\udea9", "username": "tchulinhoO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3958, "following_count": 4285, "tweet_count": 56362, "listed_count": 1}, "id": "100556905", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "name": "FcoFG", "username": "DrFigueroaG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 4983, "tweet_count": 25969, "listed_count": 13}, "id": "820200409", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "name": "JoseAlberto Diaz", "username": "z_jadiazz6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 1566, "tweet_count": 3515, "listed_count": 0}, "id": "287850600", "location": "Seu cora\u00e7\u00e3o, Direto. \ud83d\udc94", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcee\ud835\udcfe \ud835\udce0\ud835\udcfe\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udced\ud835\udcf8 \ud835\udcdf\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcf8 \ud835\udcd5\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcf8.", "username": "queridoponto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3780, "following_count": 1511, "tweet_count": 17833, "listed_count": 2}, "id": "1112050787176325120", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "\u0475\u0e40\u0475\u0e40", "username": "vivimc__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 1311, "tweet_count": 119349, "listed_count": 8}, "id": "580266554", "name": "fernando manzano", "username": "Fernandoemag"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 234, "tweet_count": 14917, "listed_count": 3}, "id": "620342292", "location": "Argentina", "name": "Aldana R", "username": "AldiRostagno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 455, "tweet_count": 14700, "listed_count": 1}, "id": "1541541996", "location": "\ud83d\udccdEl Tr\u00e9bol-Sta Fe.", "name": "chinita .", "username": "GiuSuaarez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 734, "tweet_count": 76514, "listed_count": 18}, "id": "175882557", "location": "qualquer pronome/any pronouns", "name": "elis", "username": "jinnieb00"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 209, "tweet_count": 26296, "listed_count": 8}, "id": "4769992798", "name": "triz", "username": "rdioaha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 4965, "tweet_count": 35921, "listed_count": 22}, "id": "139676974", "location": "Norte de M\u00e9xico", "name": "xFuel", "username": "jesusfuel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 516, "tweet_count": 130635, "listed_count": 4}, "id": "419092119", "location": "Rio de Janeiro", "name": "\ud83c\udf38 Nikka \ud83c\udf38", "username": "nickmartins_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 784, "tweet_count": 20680, "listed_count": 2}, "id": "64624399", "location": "Daytona Beach, FL", "name": "Fabioh Cunha", "username": "cunhafabioh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 136, "tweet_count": 13559, "listed_count": 1}, "id": "1128692741876088832", "name": "honorato", "username": "linkkiore"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1767, "tweet_count": 58664, "listed_count": 9}, "id": "138665585", "location": "San Jose, Costa Rica", "name": "Juan VILLEGUEZ Jr.", "username": "jwvilleguez_cr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 250, "tweet_count": 12210, "listed_count": 0}, "id": "1061750490818637825", "name": "Sixtynine6969", "username": "Sixtynine69691"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 584, "tweet_count": 41866, "listed_count": 0}, "id": "862437517890646016", "name": "Ana", "username": "luaninhamatta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 311, "tweet_count": 1466, "listed_count": 0}, "id": "2212970568", "location": "Hermosillo, Sonora.", "name": "El Hijo no deseado de dios.", "username": "Ramoncillo151"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 60, "tweet_count": 34980, "listed_count": 1}, "id": "1898081382", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "the enchantment of language", "username": "notoriusmatsuda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61196, "following_count": 400, "tweet_count": 77644, "listed_count": 122}, "id": "82882622", "location": "Lima - Peru", "name": "Jorge Villena \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "jorgevillenal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 391, "tweet_count": 1335, "listed_count": 0}, "id": "1027990743669989376", "location": "Ariquemes, RO.", "name": "Sabrina Vicente", "username": "saviicente"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 243, "tweet_count": 4232, "listed_count": 0}, "id": "2156058194", "name": "Jos\u00e9 Jim\u00e9nez", "username": "2492Jose"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 1258, "tweet_count": 32226, "listed_count": 24}, "id": "87520508", "location": "M\u00e9xico City", "name": "Who Am I?", "username": "AstaretMX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 796, "tweet_count": 44111, "listed_count": 0}, "id": "240912476", "location": "M\u00e9xico", "name": "El Gandul.", "username": "DonMezcal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 513, "tweet_count": 16738, "listed_count": 0}, "id": "1099350194242621441", "location": "Maldives", "name": "05\ud83e\udd65", "username": "Sabrina20200909"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 55, "tweet_count": 681, "listed_count": 0}, "id": "282797426", "name": "Frank", "username": "tiaomacale69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16580, "following_count": 735, "tweet_count": 30566, "listed_count": 76}, "id": "2813731105", "location": "Brasil", "name": "Diego Leonardo ~", "username": "CANALDIGPLAY"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 339, "tweet_count": 7890, "listed_count": 4}, "id": "1142793808079466497", "location": "hard soft angry sad \u270a\ud83c\udffb\ud83e\udd7a", "name": "tata; blackrose", "username": "changbeenmyluv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 277, "tweet_count": 3611, "listed_count": 0}, "id": "1005892820216041472", "name": "SolDeLibertad\u2695\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "username": "Vandalic19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 1451, "tweet_count": 137402, "listed_count": 0}, "id": "967968622344884224", "location": "Mexico", "name": "Ale Pedroza", "username": "Starlight_myo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 124, "tweet_count": 23280, "listed_count": 0}, "id": "1156619966956888069", "name": "David Fidel Cruz Jim\u00e9nez", "username": "DavidFidelCruz1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 1061, "tweet_count": 6265, "listed_count": 1}, "id": "87966577", "name": "Christian", "username": "michuta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 827, "tweet_count": 17827, "listed_count": 1}, "id": "996213637223256064", "name": "M\u00f4nica \ud83c\udf39\ud83c\udf17", "username": "MnicaMartinell3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 1970, "tweet_count": 16391, "listed_count": 3}, "id": "725060174260637696", "name": "Rafa", "username": "osampaioaquele"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 483, "tweet_count": 31015, "listed_count": 0}, "id": "1064991370878877696", "location": "Brasil", "name": "atreides (Taylor\u2019s Version)", "username": "dricaChase"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 1086, "tweet_count": 16050, "listed_count": 0}, "id": "134307007", "name": "Jorge Byrne", "username": "JorxeByrne"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115600, "following_count": 1104, "tweet_count": 107688, "listed_count": 341}, "id": "79124132", "location": "Wien. Z\u00fcrich.", "name": "M\u03b1r Mounier\ud83c\udf10", "username": "elhigadodmarita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1113, "tweet_count": 23963, "listed_count": 0}, "id": "783333222469947392", "location": "M\u00e9xico", "name": "SOUL REBEL", "username": "yanco_1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5278, "following_count": 5701, "tweet_count": 71518, "listed_count": 0}, "id": "2950329469", "location": "Chicoloapan, M\u00e9xico", "name": "Angie Bravo \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "angie_bravo9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 328, "tweet_count": 5093, "listed_count": 0}, "id": "302868115", "location": "Conselheiro Lafaiete, Brasil", "name": "Thiago M. Rocha", "username": "thiiaguytto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 592, "tweet_count": 2681, "listed_count": 1}, "id": "93907622", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Daniel Vazquez C", "username": "SuperPhantom26"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 187, "tweet_count": 9399, "listed_count": 1}, "id": "2496522164", "location": "M\u00e9xico D. F. ", "name": "Hades 999", "username": "apoco777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 905, "tweet_count": 81748, "listed_count": 1}, "id": "1639661412", "name": "The Joker", "username": "Thielffc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14976, "following_count": 1182, "tweet_count": 96125, "listed_count": 19}, "id": "711250534", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "eu, terror do privilegiado", "username": "falasemgritar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 1319, "tweet_count": 98603, "listed_count": 0}, "id": "259521366", "location": "M\u00e9xico", "name": "ROSA IVONNE RENDON C", "username": "IVONNERENCE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 17, "tweet_count": 153, "listed_count": 0}, "id": "1204557919980859395", "name": "alexjuniorsouzam@gmail.com", "username": "alexjuniorsouz8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 791, "tweet_count": 15866, "listed_count": 0}, "id": "822304886805016576", "location": "banguzada", "name": "Isa\u00edas n\u00e9 ?", "username": "miranhacristao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 54, "tweet_count": 4284, "listed_count": 0}, "id": "1003417525353402369", "name": "Mr.Wayne", "username": "dcnautalouco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 615, "tweet_count": 20379, "listed_count": 4}, "id": "84494268", "location": "CeDeEmeEquis", "name": ".\u2022 Kova Navarrete \u2022.", "username": "kova17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 435, "tweet_count": 18895, "listed_count": 1}, "id": "846327065230147585", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "alex\u2074 \u2665\ufe0f\u2666\ufe0f\u2663\ufe0f\u2660\ufe0f", "username": "elpetersunofGod"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122424, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "id": "500290601", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "heroina do lixo", "username": "heroinadolixo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 1012, "tweet_count": 50955, "listed_count": 7}, "id": "984295978596528128", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "name": "\u00e1lvaro \u26a1\u2297\u26a1", "username": "4lvaro__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2669, "following_count": 1297, "tweet_count": 83996, "listed_count": 18}, "id": "962196925192818688", "name": "chris", "username": "marvenitta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 840, "tweet_count": 7720, "listed_count": 33}, "id": "370284761", "location": "Sant Andreu de Llavaneres", "name": "Jordi Mitj\u00e0 Costa", "username": "Jordi_Mitja"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 29061, "following_count": 2019, "tweet_count": 36778, "listed_count": 451}, "id": "618094149", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A", "username": "consaludmental"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 1224, "tweet_count": 21297, "listed_count": 2}, "id": "189754342", "location": "Los Reyes La Paz", "name": "Roman Rico Gonzalez", "username": "Romanricog"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 142, "tweet_count": 7986, "listed_count": 0}, "id": "69689236", "name": "Daniel Bryan", "username": "Daniel_Kisaragi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 1125, "tweet_count": 1245, "listed_count": 1}, "id": "478751968", "location": "Embu-Gua\u00e7u, Brasil", "name": "Felipe", "username": "Felipe88paiva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 789, "tweet_count": 4525, "listed_count": 0}, "id": "220384374", "location": "Mi coraz\u00f3n: Chihuahua, M\u00e9xico", "name": "Gabriela Monroy", "username": "gabrielabeas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 378, "tweet_count": 3626, "listed_count": 0}, "id": "1170540820619046914", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "name": "Letty", "username": "_LettyZu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 436, "tweet_count": 11417, "listed_count": 0}, "id": "973725722010439680", "name": "Josefa", "username": "LaCorregidora3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 106, "tweet_count": 13969, "listed_count": 0}, "id": "703785884836110336", "location": "Natal, Brasil", "name": "Comunista Gostoso \u262d", "username": "_rafaelsemph"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223601, "following_count": 279, "tweet_count": 110212, "listed_count": 322}, "id": "2255625498", "location": "Brasil", "name": "DC Comics - Universo", "username": "UniversoDCnauta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1369, "tweet_count": 59921, "listed_count": 3}, "id": "2323054490", "location": "Nuevo Toledo ", "name": "Efra\u00edn Pe\u00f1a Ortega\uea00", "username": "efrapo28122000"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2432091, "following_count": 371, "tweet_count": 291959, "listed_count": 2714}, "id": "147227083", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "MetroCDMX", "username": "MetroCDMX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1224, "tweet_count": 20836, "listed_count": 1}, "id": "431270425", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "name": "Dra. Denali", "username": "NVRE26"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2625, "following_count": 414, "tweet_count": 81403, "listed_count": 0}, "id": "2844247215", "name": "Mauricio I Camacho S", "username": "CasalMauri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249761, "following_count": 88, "tweet_count": 2105, "listed_count": 300}, "id": "1133033369850339328", "location": "Bolivia", "name": "Luis Fernando Camacho", "username": "LuisFerCamachoV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 2157, "tweet_count": 24266, "listed_count": 3}, "id": "724900848", "location": "Mexico", "name": "Joe", "username": "juancarloszl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 128, "tweet_count": 769, "listed_count": 0}, "id": "806807463462739968", "name": "Victoria", "username": "VirataMR"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 221074, "following_count": 5876, "tweet_count": 329687, "listed_count": 3185}, "id": "2910853983", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "CTXT", "username": "ctxt_es"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 1379, "tweet_count": 60880, "listed_count": 2}, "id": "617247600", "name": "Tay \ud83c\udf40", "username": "selmybaby"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 2880, "tweet_count": 16561, "listed_count": 1}, "id": "2974024605", "name": "NHL vai ver t\u00f8p\ud83e\udd91", "username": "_Aahiln"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 155, "tweet_count": 3977, "listed_count": 2}, "id": "252327417", "location": "Buenos Aires", "name": "Vero72", "username": "veroseg72"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2796, "following_count": 421, "tweet_count": 17888, "listed_count": 24}, "id": "2912647083", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "\ud83d\udeb2", "username": "bicipaladin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 524, "tweet_count": 3952, "listed_count": 4}, "id": "68585902", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Ivanna Domenyco", "username": "IvanaDomenico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 301, "tweet_count": 658, "listed_count": 0}, "id": "860406918", "name": "Eri", "username": "HerdzErika"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 228, "tweet_count": 4210, "listed_count": 0}, "id": "237976701", "location": "Ariquemes - RO", "name": "Italo Oliveira", "username": "SrItalo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 376, "tweet_count": 4609, "listed_count": 0}, "id": "2198573635", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Jax", "username": "JoaoEstrela5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 251, "tweet_count": 50842, "listed_count": 0}, "id": "4756314573", "location": "Lima,los olivos", "name": "Luis Alberto Rodr\u00edguez", "username": "Luisalb90503166"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "id": "870449053787721730", "name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 470, "tweet_count": 1847, "listed_count": 0}, "id": "965269612077207552", "location": "pupila do Bucky", "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc86\ud835\udc90\ud835\udc88\ud835\udc86\ud835\udc90\u2728", "username": "jgilseff"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292399, "following_count": 17050, "tweet_count": 36951, "listed_count": 865}, "id": "80957643", "name": "Daniel Richtman #BlackLivesMatter", "username": "DanielRPK"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 3965, "tweet_count": 132640, "listed_count": 0}, "id": "1082068645482848256", "location": "T.", "name": "DDLN", "username": "DDLN46664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 758, "tweet_count": 19320, "listed_count": 0}, "id": "3085070345", "name": "Que viva el tacacho \ud83d\ude0b", "username": "marco10diaz1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 54, "tweet_count": 1103, "listed_count": 0}, "id": "989666059", "name": "Juan", "username": "Espaa36747448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 2279, "tweet_count": 1727, "listed_count": 0}, "id": "1198299680532303874", "name": "Me gusta VOX Y me gusta ver a progres rabiando", "username": "Megustaeldepor3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 276, "tweet_count": 42326, "listed_count": 4}, "id": "35795614", "name": "Rafael M. Herrera", "username": "rafael_mh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 123, "tweet_count": 6617, "listed_count": 0}, "id": "2919989872", "name": "Aleyda Gaitan Pedraz", "username": "AleydaGaitan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2397, "following_count": 3464, "tweet_count": 7386, "listed_count": 9}, "id": "729411101566316545", "name": "wilmar Jaramillo Vel\u00e1squez", "username": "elpregonerodeld"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 358, "tweet_count": 481, "listed_count": 0}, "id": "1142288533522190336", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "name": "sdds eternas # Douglas #", "username": "cerol982265396"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 370, "tweet_count": 24175, "listed_count": 0}, "id": "1081504224226275328", "location": "Chapec\u00f3 - SC", "name": "Wylton Ribeiro", "username": "RibeiroWylton"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33671, "following_count": 29978, "tweet_count": 15945, "listed_count": 7}, "id": "1101680527709483008", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Sabrina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e", "username": "SaBolsonaro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 1725, "tweet_count": 71206, "listed_count": 6}, "id": "2309333114", "location": "Metepec, M\u00e9xico", "name": "Figueroa M.", "username": "Figumal70"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 467, "tweet_count": 6625, "listed_count": 0}, "id": "261276825", "location": "Kyoto City", "name": "CSTL", "username": "Hectxrxc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 561, "tweet_count": 9918, "listed_count": 0}, "id": "1039133972524097536", "location": "Pindamonhangaba, Brasil", "name": "Gabriel Mainardi", "username": "Gab_Mainardi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 230, "tweet_count": 1526, "listed_count": 0}, "id": "4348061242", "location": "Pindamonhangaba-SP", "name": "ATORmentado", "username": "Otakuflopado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5767, "following_count": 4879, "tweet_count": 674316, "listed_count": 118}, "id": "133755213", "location": "D. F. M\u00e9xico", "name": "Bores   #Gracias FCH", "username": "esbores"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 4999, "tweet_count": 24922, "listed_count": 1}, "id": "73533858", "name": "Asael Sans", "username": "asael_ss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 1622, "tweet_count": 111942, "listed_count": 2}, "id": "245392282", "name": "\u041e\u0441\u0432\u0435\u0442\u043d\u0438\u043a", "username": "JoMAKCHO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 1052, "tweet_count": 91799, "listed_count": 0}, "id": "3997210703", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udc3a\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc56", "username": "Cyprya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 417, "tweet_count": 8132, "listed_count": 0}, "id": "710187792035397632", "name": "2P", "username": "pxdropaulo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 2558, "tweet_count": 14806, "listed_count": 1}, "id": "80481928", "location": "M\u00e9xico", "name": "O C", "username": "osccdmx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 509, "tweet_count": 815, "listed_count": 0}, "id": "837370407854424065", "location": "Ariquemes", "name": "Patriarcha \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "Duh_Patriarcha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2721, "following_count": 1169, "tweet_count": 138985, "listed_count": 0}, "id": "753745287089455105", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "pau do tyler posey", "username": "__________x23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4274, "following_count": 280, "tweet_count": 273, "listed_count": 0}, "id": "4322981957", "name": "Erica\ud83c\udf31", "username": "its_riccaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 393, "tweet_count": 11302, "listed_count": 1}, "id": "3037316616", "name": "jeovany lira", "username": "Jeo_lira1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3713, "following_count": 631, "tweet_count": 49869, "listed_count": 57}, "id": "386727311", "name": "Una Mam\u00e1 que twittea", "username": "lizyqg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 8, "tweet_count": 4568, "listed_count": 0}, "id": "1222151605", "name": "KawakiDrogado", "username": "KingJackKingg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9792, "following_count": 1031, "tweet_count": 6313, "listed_count": 13}, "id": "3134981554", "location": "Porto Seguro - BA", "name": "GABRIEL PLAY", "username": "gabrielplay21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 1106, "tweet_count": 36187, "listed_count": 0}, "id": "1001866750936453120", "name": "Andreina", "username": "tchola16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4326, "following_count": 955, "tweet_count": 42833, "listed_count": 2}, "id": "824039173887770624", "name": "babi", "username": "babidsg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 1522, "tweet_count": 85370, "listed_count": 1}, "id": "1169420226309570560", "location": "Tradiloco. Contrarrevoluci\u00f3n.", "name": "\u0428\u0430\u0442\u043e\u0432 \ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf2", "username": "Shatov_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17450, "following_count": 10539, "tweet_count": 115733, "listed_count": 10}, "id": "49026119", "location": "Miami, FL", "name": "VeroVelasco \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Verovelasco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 180, "tweet_count": 13517, "listed_count": 0}, "id": "108370851", "location": "muy muy muy  muy lejano", "name": "I d \u00ed l i c a \ud83e\udec0\ud83d\udd25", "username": "DaccJade"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 4000, "tweet_count": 36647, "listed_count": 0}, "id": "980223194035564545", "name": "\u00c9rick\u2602\ufe0e", "username": "ErickTaveira13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5835, "following_count": 786, "tweet_count": 134817, "listed_count": 0}, "id": "32658545", "name": "\u1e07ernardo", "username": "berunardo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162912, "following_count": 3321, "tweet_count": 17170, "listed_count": 291}, "id": "71949243", "location": "Chile", "name": "Diego Schalper \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Diego_Schalper"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 290, "tweet_count": 53635, "listed_count": 0}, "id": "2828028273", "name": "carol", "username": "carolzitiii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 330, "tweet_count": 19740, "listed_count": 2}, "id": "954477990410444804", "location": "S\u00e3o Borja, Brasil", "name": "\ud83c\udd71\ufe0frendel \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "HenriqueBrendel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 3840, "tweet_count": 6874, "listed_count": 1}, "id": "351595199", "location": "Ju\u00e1rez, Chihuahua", "name": "C B R", "username": "capitancrbr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 1404, "tweet_count": 121485, "listed_count": 2}, "id": "1088819781510328320", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "OInexistente", "username": "Infinito262"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 91, "tweet_count": 7998, "listed_count": 10}, "id": "734800348078964737", "location": "Nicaragua", "name": "El Informe Nicaragua", "username": "ElInformeNica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 565, "tweet_count": 29952, "listed_count": 5}, "id": "2371062940", "location": "Brasilia, DF", "name": "lilith", "username": "2cbruna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4906, "following_count": 978, "tweet_count": 187420, "listed_count": 8}, "id": "1318900526", "location": "Santo Andr\u00e9, S\u00e3o Paulo", "name": "Akonytum \ud83d\udc3a", "username": "achoquejony"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 848, "tweet_count": 18485, "listed_count": 0}, "id": "900846247568920577", "location": "Em qualquer buteco da city", "name": "Cretino", "username": "Jaopedro_11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 423, "tweet_count": 24099, "listed_count": 0}, "id": "1008745813068206080", "name": "madu", "username": "Madujaguar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 236, "tweet_count": 5171, "listed_count": 0}, "id": "936723073381756928", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "q reinona", "username": "reniloyo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 271, "tweet_count": 3522, "listed_count": 1}, "id": "755471760", "name": "Perla Garc\u00eda R", "username": "dixit1518"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9616, "following_count": 966, "tweet_count": 27619, "listed_count": 10}, "id": "878218401545687040", "location": "VIDA INERTE", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc03\ud835\udc0e\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc00 \ud83d\udd78", "username": "ytukekieres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 730, "tweet_count": 52851, "listed_count": 3}, "id": "1010763392293003264", "location": "setor 45", "name": "astrid | \ud83d\udcd6: e n\u00e3o sobrou nenhum", "username": "acciosblack"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7042, "following_count": 2690, "tweet_count": 53727, "listed_count": 0}, "id": "4875607696", "location": "curitiba", "name": "luize \ud83e\udd8b", "username": "Iuhhmb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 909, "tweet_count": 39647, "listed_count": 2}, "id": "100788670", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "Cthulu Wilson", "username": "cesarwilson"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 60, "tweet_count": 1939, "listed_count": 0}, "id": "1140325907061776384", "name": "FERNANDO", "username": "FERNAND02477929"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6407, "following_count": 850, "tweet_count": 15922, "listed_count": 1}, "id": "885995976225423364", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udd18\ud835\udd29\ud835\udd36 \u212d\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd1e \ud83c\udf37", "username": "UlyCriistinaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1708, "tweet_count": 149664, "listed_count": 7}, "id": "226994724", "location": "Todos lados.", "name": "Adrian Urbano", "username": "AdrianUrbano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 988, "tweet_count": 28136, "listed_count": 1}, "id": "1537062859", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdOctavio Mor Lun", "username": "OCMOLU1984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 2829, "tweet_count": 29283, "listed_count": 4}, "id": "19035520", "location": "Mexico, city", "name": "Alex", "username": "arekusumx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 150, "tweet_count": 26006, "listed_count": 0}, "id": "1022651129614807041", "location": "021", "name": "scherbatsky", "username": "lovehaleb_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 2346, "tweet_count": 7990, "listed_count": 1}, "id": "102852624", "location": "Lima La Gris - Per\u00fa", "name": "TodosSomosPoliticos\ud83d\udd95\ud83c\udffb", "username": "princesa_dhielo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6153, "following_count": 5383, "tweet_count": 66147, "listed_count": 1}, "id": "170857538", "location": "PERU", "name": "Rosa Flor", "username": "RossaFlor1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 285, "tweet_count": 14389, "listed_count": 1}, "id": "1125763991463186434", "location": "La Azulita, M\u00e9rida", "name": "Santi \ud83e\udee0\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d", "username": "smacniatico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10878, "following_count": 1623, "tweet_count": 56575, "listed_count": 24}, "id": "1067797049226264576", "location": "En tu coraz\u00f3n.", "name": "\ud835\udd41\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd6a\ud835\udd53\ud835\udd56\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud83c\udf52", "username": "Jellybeansss0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 323, "tweet_count": 16180, "listed_count": 0}, "id": "628623392", "location": "better call Sr.Medina", "name": "Sr.Medina OP", "username": "jimenezmedina94"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 717, "tweet_count": 9792, "listed_count": 1}, "id": "289688016", "location": "cd juarez chihuahua", "name": "JOSE TORRES LEZAMA", "username": "_josetorres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 299, "tweet_count": 7554, "listed_count": 0}, "id": "1105064347", "name": "Un d\u00eda m\u00e1s", "username": "loream10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 111, "tweet_count": 3208, "listed_count": 0}, "id": "1040338569016094720", "location": "Uruguay \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "name": "Beel\ud83c\udf39", "username": "belensc01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 352, "tweet_count": 7067, "listed_count": 1}, "id": "4846222912", "location": "San Crist\u00f3bal de la Laguna, Es", "name": "sel", "username": "selipereira2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 1068, "tweet_count": 23442, "listed_count": 0}, "id": "37921404", "location": "Brasilia-DF", "name": "ex-h\u00e9tero", "username": "julliocardia"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 39448, "following_count": 1277, "tweet_count": 80115, "listed_count": 106}, "id": "83224693", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Eliseu Neto", "username": "eliseuneto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 353, "tweet_count": 1736, "listed_count": 0}, "id": "496290786", "name": "Gozo de Avestruz", "username": "gozoDeAvetruz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 371, "tweet_count": 1090, "listed_count": 0}, "id": "436064738", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "cleiton_mgr", "username": "cleiton_CBJR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 663, "tweet_count": 14684, "listed_count": 1}, "id": "1176138750117761024", "name": "*SUS SLAYER!*\ud83c\udf06", "username": "KnineDar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 976, "tweet_count": 67086, "listed_count": 0}, "id": "1195198770864148481", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "name": "Gui", "username": "YamiyaminomiD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 283, "tweet_count": 14585, "listed_count": 1}, "id": "104503271", "location": "Fortaleza Ce Brasil", "name": "Little Mazel", "username": "Mazelinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20106, "following_count": 130, "tweet_count": 13925, "listed_count": 11}, "id": "1063870432045162497", "location": "picpay: @marijupacks", "name": "\ud83c\udf41 \ud835\udcc2\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcbf\ud835\udcca\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcc3\ud835\udcb6 \ud83c\udf41", "username": "mariju_annaa_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 4978, "tweet_count": 153275, "listed_count": 26}, "id": "97224753", "location": "Encerrado.", "name": "B.I.G. SAGA \ud83e\udd85\ud83e\udd4a\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "BIGSAGA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 1487, "tweet_count": 48189, "listed_count": 10}, "id": "253683382", "name": "MOTOALI \u00c9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "alissonsdc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 280, "tweet_count": 21951, "listed_count": 0}, "id": "1121123077012774912", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "stellaheinen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 706, "tweet_count": 62010, "listed_count": 13}, "id": "3142481424", "location": "M\u00e9xico", "name": "Isa \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\udf40", "username": "lgespos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1193, "tweet_count": 9213, "listed_count": 4}, "id": "564274257", "name": "Armando", "username": "ICryptedI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 164, "tweet_count": 16367, "listed_count": 4}, "id": "35074915", "name": "Thejrcar_79", "username": "jrcar_79"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 325, "tweet_count": 10195, "listed_count": 0}, "id": "49772291", "location": "M\u00e9xico DF ", "name": "Javi", "username": "Javis_B"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 383, "tweet_count": 5995, "listed_count": 0}, "id": "1181965835071557634", "location": "\ud83d\udc25+\ud83d\udc30", "name": "k.", "username": "gcfinmochie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13439, "following_count": 624, "tweet_count": 140091, "listed_count": 154}, "id": "2483102179", "location": "Durango, M\u00e9xico", "name": "El Sol de Durango", "username": "ElSoldeDurango"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 4092, "tweet_count": 58742, "listed_count": 29}, "id": "67808911", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "Isaias Avelar", "username": "IsaiasAvelar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 792, "tweet_count": 88710, "listed_count": 20}, "id": "117295134", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Cdmx. Qto. SLP. Sal. Mty", "name": "Darieh", "username": "D_arieh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 1727, "tweet_count": 23090, "listed_count": 78}, "id": "46151416", "location": "Colombia", "name": "Productos Digitales M\u00f3viles PDM", "username": "PDMcomco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 43, "tweet_count": 493, "listed_count": 0}, "id": "1204069613992103941", "name": "Stefany\ud83c\udf38", "username": "MarcyBring18"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8391482, "following_count": 1026, "tweet_count": 221943, "listed_count": 29199}, "id": "15648827", "location": "Spain", "name": "MUY Interesante", "username": "muyinteresante"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 192, "tweet_count": 2833, "listed_count": 0}, "id": "1135394027652694021", "name": "El Cachorro", "username": "ElCacho99951590"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 412, "tweet_count": 29692, "listed_count": 1}, "id": "266318916", "name": "Aide C\u00e9spedes", "username": "AideCespedes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 979, "tweet_count": 46435, "listed_count": 9}, "id": "14661560", "location": "Sainte-Ode, ", "name": "Od", "username": "OdCantu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 273, "tweet_count": 15395, "listed_count": 7}, "id": "157546376", "location": "\ud83c\udf0e mundore ", "name": "\u00a1Hi Haters!", "username": "InadaptadoBaez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 847, "tweet_count": 51533, "listed_count": 3}, "id": "540350826", "location": "El pa\u00eds de nunca jam\u00e1s.", "name": "Astrid", "username": "abg7796"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3675, "following_count": 550, "tweet_count": 86769, "listed_count": 0}, "id": "2433789794", "location": "@arielyolegario", "name": "team blackzinha", "username": "maffeixjm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 301, "tweet_count": 16212, "listed_count": 0}, "id": "874749039992070144", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "name": "Soares", "username": "soaress007"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 524, "tweet_count": 1974, "listed_count": 0}, "id": "4716358175", "name": "Daher", "username": "daher_viguini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 948, "tweet_count": 19944, "listed_count": 0}, "id": "308170726", "location": "Mexico D.F.", "name": "mao_normal", "username": "foccoz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 80, "tweet_count": 171, "listed_count": 0}, "id": "1090383030525546496", "name": "Ver\u00f3nica", "username": "Veronica_lp2508"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1119, "tweet_count": 31290, "listed_count": 0}, "id": "589119736", "name": "Tan s\u00f3lo un Inge", "username": "ingercivil_85"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 971, "tweet_count": 28099, "listed_count": 8}, "id": "98754959", "location": "Arriba de tu cabeza \ud83d\udc0d", "name": "Lolo Abernathy \ud83d\udc0d (soy un c\u00f1or).", "username": "Linuxendo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 753, "tweet_count": 7119, "listed_count": 0}, "id": "95432081", "name": "cougar932", "username": "cougar932"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 997, "tweet_count": 6634, "listed_count": 3}, "id": "1284350786", "location": "Rockotitlan", "name": "Gerardo", "username": "Tezcatlipunk77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 5001, "tweet_count": 20145, "listed_count": 2}, "id": "115527490", "name": "luis enrique santiag", "username": "leschago"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1401, "tweet_count": 61729, "listed_count": 3}, "id": "133444742", "location": "MEXICO D.F.", "name": "Kary MarAl", "username": "kary_mtz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 5000, "tweet_count": 65797, "listed_count": 26}, "id": "173940970", "location": "Chilangolandia", "name": "eManem \u26a1", "username": "emanuelmendoza1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 193, "tweet_count": 8586, "listed_count": 0}, "id": "59953455", "location": "CDMX", "name": "Agnes \ud83d\udda4\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "username": "la_lunatik_a"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 229, "tweet_count": 13948, "listed_count": 0}, "id": "1022846119200612352", "location": "Maiob\u00e3o", "name": "Mari", "username": "mari4narodr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1703, "tweet_count": 22347, "listed_count": 0}, "id": "565937476", "location": "Guadalajara", "name": "Luis Olvera Gonzalez", "username": "lolverto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 1284, "tweet_count": 50863, "listed_count": 2}, "id": "54546235", "location": "The Woodlands, TX", "name": "Jaime Pech Salcedo", "username": "pech4pech4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 449, "tweet_count": 11555, "listed_count": 0}, "id": "1025568586851643392", "name": "V$", "username": "VVesener"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 220, "tweet_count": 1867, "listed_count": 1}, "id": "1332686954", "name": "Erika Galindo", "username": "ErikaGalindo89"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3977, "following_count": 4041, "tweet_count": 81166, "listed_count": 34}, "id": "2606774426", "location": "Lejania esquina con Extranjia", "name": "Carmen Rodr\u00edguez", "username": "Rodcarmen6471"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 1892, "tweet_count": 2329, "listed_count": 1}, "id": "2575211526", "location": "Ciudad Victoria, Tamaulipas", "name": "Edgar Alex Lozano", "username": "AlexandroLoza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6983, "following_count": 3969, "tweet_count": 73778, "listed_count": 30}, "id": "1340761194", "location": "5sosliebers; 5exoliebers", "name": "lari \u2b50\ud83d\udea9", "username": "biebrsupremacy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 3007, "tweet_count": 31386, "listed_count": 1}, "id": "1092507595208908802", "name": "ernredtya@gmail.com", "username": "ernredtya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 674, "tweet_count": 6451, "listed_count": 1}, "id": "783345898826764288", "name": "Blanca Gonz\u00e1lez", "username": "BBETAN_GLEZ"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2320176, "following_count": 866, "tweet_count": 883675, "listed_count": 9585}, "id": "104683173", "location": "Ciudad Imagen", "name": "Exc\u00e9lsior", "username": "Excelsior"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 265, "tweet_count": 3005, "listed_count": 1}, "id": "3323057342", "name": "Emmanuel G.", "username": "EmmanuelMGA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 3348, "listed_count": 0}, "id": "1129752674", "name": "Renato dos santos", "username": "Renatun13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 2279, "tweet_count": 28087, "listed_count": 0}, "id": "1708518386", "location": "Paysand\u00fa, Uruguay", "name": "FACU", "username": "facundo8411"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 2618, "tweet_count": 8533, "listed_count": 1}, "id": "1072575620822036481", "name": "Chris B.A de S.A.", "username": "chrisbarrettsan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 206, "tweet_count": 266, "listed_count": 0}, "id": "153856178", "location": "mexico", "name": "Eddy sanchez", "username": "eryksanchez39"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 918, "tweet_count": 5495, "listed_count": 2}, "id": "130860900", "name": "gerda hitz", "username": "gerdahitz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 99, "tweet_count": 665, "listed_count": 0}, "id": "1126198992092770305", "name": "sabs | #BlackLivesMatter", "username": "sabsnaoveraNU"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 950, "tweet_count": 8551, "listed_count": 1}, "id": "781284876720934912", "name": "jpedroj", "username": "bashjeee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1003, "tweet_count": 23091, "listed_count": 6}, "id": "115246746", "location": "DFectuoso", "name": "Jamile \ud83c\udf3b", "username": "bombonzozqii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 1722, "tweet_count": 65236, "listed_count": 9}, "id": "3032088938", "location": "\ud83c\udf0e", "name": "\u03a9\u03bc\u03b1\u03c1\u03b3\u03b1\u03b4\u03c9 \u03b1\u03c9", "username": "1_5707"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 611, "tweet_count": 28436, "listed_count": 5}, "id": "48082026", "location": "Mexico Df", "name": "Diego Morales", "username": "BrasiDiego"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 360, "tweet_count": 66040, "listed_count": 0}, "id": "115978950", "name": "ONLY GOD", "username": "UnicoMaster"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5074, "following_count": 1688, "tweet_count": 11274, "listed_count": 29}, "id": "2218121245", "location": "Nicaragua", "name": "BOLETIN ECOLOGICO", "username": "BOLETINECOLOGI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 350, "tweet_count": 1063, "listed_count": 0}, "id": "1142947168514387968", "name": "Gdias7", "username": "Diazinho4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 331, "tweet_count": 35061, "listed_count": 1}, "id": "775438337020665857", "name": "duda", "username": "barbosadduda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 250, "tweet_count": 763, "listed_count": 0}, "id": "146485006", "location": "Pedro Escobedo", "name": "Gero Cruz", "username": "terkups"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 99, "tweet_count": 1169, "listed_count": 0}, "id": "1117494632802332672", "name": "fi de arcanjo", "username": "Muliiloo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 861, "tweet_count": 278112, "listed_count": 4}, "id": "132334031", "name": "Alexis L\u00f3pez Salinas", "username": "alex_lopezs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 433, "tweet_count": 33936, "listed_count": 0}, "id": "1191813082777104384", "location": "Somewhere in your toughts", "name": "\u30b8\u30e7\u30c3\u30b9\ud83e\udda4\ud83e\udde1\ud83d\udcf7", "username": "justJoss345"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 296, "tweet_count": 169144, "listed_count": 3}, "id": "838281179619012608", "location": "Desconocida....", "name": "c\u00f3smic \u00f1iau", "username": "consumatum86"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 136, "tweet_count": 8978, "listed_count": 0}, "id": "1050468038506635264", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "nunes de volta ao mundo de maravilhas", "username": "nunesjoesta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7363, "following_count": 1017, "tweet_count": 15961, "listed_count": 186}, "id": "2241439914", "location": "El 26 de cada mes de 18 a 19h ", "name": "#EA26 - Educaci\u00f3n Ambiental", "username": "Edu_Ambiental"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3732, "following_count": 1180, "tweet_count": 39748, "listed_count": 106}, "id": "235279608", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "Sera Huertas\ud83c\udf36", "username": "reverdeconcausa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4435, "following_count": 3283, "tweet_count": 50578, "listed_count": 4}, "id": "996104784880066560", "name": "Angry Alberdi \ud83d\udc99\ud83d\udc0d\ud83e\udd81\u2708\ufe0f", "username": "AngryAlberdi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 488, "tweet_count": 14407, "listed_count": 1}, "id": "512124135", "name": "Sof\u00eda", "username": "SofiaaRomeroo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 442, "tweet_count": 72799, "listed_count": 8}, "id": "233685219", "location": "mexico city", "name": "Jolpri", "username": "Jolpri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 330, "tweet_count": 2502, "listed_count": 1}, "id": "1170798768", "name": "Miguel Mu\u00f1oz", "username": "ChinchanMV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 334, "tweet_count": 48288, "listed_count": 0}, "id": "965643851707961344", "location": "Espa\u00f1a", "name": "tania\ud83c\udf52", "username": "tanadonnav"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}, "id": "1119190474525421568", "name": "Aitana", "username": "aitanafergo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 894, "tweet_count": 28371, "listed_count": 12}, "id": "75132683", "location": "MEXICO, DF", "name": "AIDA LUNA", "username": "aidarisai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 1481, "tweet_count": 76444, "listed_count": 14}, "id": "36710361", "name": "Leticitita", "username": "LetyHin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 2377, "tweet_count": 48248, "listed_count": 0}, "id": "573141031", "location": "Monterrey", "name": "Salvador Morales", "username": "salvadorml84"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 4981, "tweet_count": 211935, "listed_count": 20}, "id": "1372986446", "location": "Turret Coahuila", "name": "rescatemostorr", "username": "rescatemostorr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 482, "tweet_count": 23737, "listed_count": 1}, "id": "2438599471", "name": "Fede Barroso", "username": "FedeHBarroso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42386, "following_count": 731, "tweet_count": 85421, "listed_count": 137}, "id": "145759529", "location": "Wherever I may roam ", "name": "El Gallo", "username": "rock_pix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 489, "tweet_count": 41169, "listed_count": 0}, "id": "2247536095", "location": "M\u00e9xico, D.F. ", "name": "Tonatiuh PM", "username": "Tona_pm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 259, "tweet_count": 6662, "listed_count": 0}, "id": "780918091316355072", "location": " Estado de Mexico ", "name": "Jair", "username": "Jairguionbajo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3273, "following_count": 4930, "tweet_count": 92865, "listed_count": 16}, "id": "3580777041", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Elton Bertoja", "username": "orc_omunista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 250, "tweet_count": 48118, "listed_count": 0}, "id": "1098018617529118721", "name": "\ud83c\udf3aConnie de la Pe\u00f1a", "username": "connie_delap"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 930, "tweet_count": 17609, "listed_count": 0}, "id": "2384824999", "location": "Baja California", "name": "Nosferatu", "username": "MetalBeast75"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 922, "tweet_count": 22455, "listed_count": 2}, "id": "120293664", "name": "Nathaly", "username": "yajairaNCC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 665, "tweet_count": 4799, "listed_count": 4}, "id": "200697632", "location": "Puebla y CDMX", "name": "Pedro", "username": "Pedro_MiHe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 4, "tweet_count": 694, "listed_count": 0}, "id": "1033452702917906437", "location": "Estou perdida?", "name": "Nigel", "username": "0BiancaSouza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1006, "tweet_count": 36619, "listed_count": 5}, "id": "738811225845432320", "location": "Idle town", "name": "n\u00e3o faz sentido x\u2070=1", "username": "shesartt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 5000, "tweet_count": 64312, "listed_count": 23}, "id": "108209389", "location": "Mexico, MD", "name": "Alejandro Hern\u00e1ndez", "username": "aleztharkonnen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 885, "tweet_count": 10210, "listed_count": 2}, "id": "275777086", "location": "CDMX", "name": "Vero Vp", "username": "Verito_Vp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 98, "tweet_count": 202, "listed_count": 0}, "id": "1019696766684356609", "name": "Fernando O", "username": "Fernand0Ortiz"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1970570, "following_count": 83, "tweet_count": 738850, "listed_count": 6911}, "id": "109651819", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Foro_TV", "username": "Foro_TV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 2945, "tweet_count": 6056, "listed_count": 8}, "id": "123364641", "location": "CDMX", "name": "Paulino Cruz", "username": "jfjpaulin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1045, "tweet_count": 46995, "listed_count": 2}, "id": "51316878", "location": "Los Cabos, BCS, ", "name": "T\u00edo \u03c0 ter", "username": "petercabo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 1339, "tweet_count": 78580, "listed_count": 9}, "id": "394235839", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "Dr. Duckenstein", "username": "Higadodepato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 798, "tweet_count": 22171, "listed_count": 3}, "id": "220106766", "location": "Managua, Nicaragua", "name": "A\ud83d\udc1d", "username": "_andrea_me"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 554, "tweet_count": 11381, "listed_count": 0}, "id": "2509006885", "location": "Paysand\u00fa, Uruguay", "name": "Lucas\ud83e\uddd1\ud83c\udffd\u200d\ud83e\uddb1", "username": "Lucas5Castillo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 520, "tweet_count": 45306, "listed_count": 2}, "id": "2567672137", "name": "R\u00ea_nata", "username": "Re_nata001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1169, "tweet_count": 34564, "listed_count": 1}, "id": "2922360893", "name": "Angel Palillo Lopez", "username": "caripalillo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 264, "tweet_count": 414, "listed_count": 0}, "id": "54394783", "location": "Paragua\u00e7u MG", "name": "INGRID MOTERANI", "username": "ingridfmoterani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 651, "tweet_count": 6538, "listed_count": 1}, "id": "107224540", "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "name": "JuanAle\u00ae", "username": "JuanAlito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1076, "tweet_count": 2407, "listed_count": 0}, "id": "709038208546443265", "name": "caralho", "username": "gbrlazvdo"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 382185, "following_count": 897, "tweet_count": 351458, "listed_count": 1494}, "id": "846899281806082053", "name": "El Heraldo de M\u00e9xico", "username": "heraldodemexico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 613, "tweet_count": 78973, "listed_count": 1}, "id": "943207403943809025", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "name": "PERFIL EM MANUTEN\u00c7\u00c3O", "username": "_flrrock"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13508, "following_count": 722, "tweet_count": 19611, "listed_count": 45}, "id": "125098472", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Douglas Araujo \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb\u2615", "username": "douglas_oaraujo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 301, "tweet_count": 14535, "listed_count": 0}, "id": "4099037632", "location": "Principality of Asturias, Spai", "name": "S O N I A \ud83c\udf3c", "username": "sonia_af4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 123, "tweet_count": 1433, "listed_count": 0}, "id": "3298388444", "name": "pepe garcia", "username": "pepepuma35"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 4239, "tweet_count": 40536, "listed_count": 2}, "id": "930178100", "name": "Isidro Hurtado", "username": "52Ihurtado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2825, "following_count": 2778, "tweet_count": 160773, "listed_count": 47}, "id": "2604664924", "location": "Galicia", "name": "Zapli \ud83c\udf5f\ud83d\udc9c", "username": "david_zaplana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35712, "following_count": 95, "tweet_count": 5838, "listed_count": 325}, "id": "983642710631501824", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "14Milimetros", "username": "14Milimetros"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1365, "tweet_count": 81847, "listed_count": 1}, "id": "965670048005349376", "location": "Montevideu, Uruguai", "name": "Antonio", "username": "antonio47074983"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 202, "tweet_count": 26776, "listed_count": 3}, "id": "2778173023", "name": "El Kelly", "username": "KellydelaYenchi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 137, "tweet_count": 19955, "listed_count": 0}, "id": "806322504541343744", "name": "Mar\u00eda Elena Maco Bus", "username": "MaraElenaMacoB1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 142, "tweet_count": 6482, "listed_count": 0}, "id": "1708028570", "name": "MewTwo_Hunter", "username": "alexfuentesito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 433, "tweet_count": 35940, "listed_count": 2}, "id": "345041525", "name": "V \ud83e\udda6", "username": "vrnkljm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1086, "tweet_count": 31791, "listed_count": 1}, "id": "738405650485673985", "location": "017", "name": "mii", "username": "Miraandanaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 150, "tweet_count": 1958, "listed_count": 0}, "id": "1122511074199310337", "name": "que", "username": "bonitapcaramba_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120392, "following_count": 16406, "tweet_count": 285731, "listed_count": 422}, "id": "184827671", "location": "San Luis Potos\u00ed, SLP.", "name": "Antena San Luis", "username": "AntenaSanLuis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 1198, "tweet_count": 24860, "listed_count": 8}, "id": "171509866", "location": "Barquisimeto,Venezuela.", "name": "Leonardo Solano Te Mueve", "username": "LEONARDO_SOLANO"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 484082, "following_count": 1444, "tweet_count": 940858, "listed_count": 1358}, "id": "27066139", "location": "Maracaibo, Venezuela.", "name": "Noticia al D\u00eda", "username": "noticiaaldia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 738, "tweet_count": 47365, "listed_count": 0}, "id": "556518702", "location": "Santos, Brasil", "name": "Pedr\u00e3o \ud83e\udd8d", "username": "PedroVicentte_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1227, "tweet_count": 104992, "listed_count": 2}, "id": "140214024", "name": "Ser\u00e1 \u270c", "username": "mlkserazinho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 103, "tweet_count": 46124, "listed_count": 1}, "id": "4845776759", "location": "From the World", "name": "Onizuka-Sensei", "username": "haciendovientre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19900, "following_count": 1279, "tweet_count": 104996, "listed_count": 118}, "id": "2403298005", "location": "Alicante - Murcia", "name": "George Kaplan", "username": "GeorgeKplan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 333, "tweet_count": 25345, "listed_count": 2}, "id": "4842507334", "name": "Alex da Silva, Phd.", "username": "IAmNotMarkov"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56539, "following_count": 28260, "tweet_count": 84176, "listed_count": 192}, "id": "1007680532501680129", "location": "ela/dela", "name": "isa", "username": "hogwartxsx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5224, "following_count": 5745, "tweet_count": 125328, "listed_count": 19}, "id": "414877282", "name": "Pelu8a", "username": "Pelu8a"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27997, "following_count": 26631, "tweet_count": 1419521, "listed_count": 248}, "id": "141940558", "location": "Caracas", "name": "Rebeca Brice\u00f1o", "username": "dpiloncita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 3158, "tweet_count": 57567, "listed_count": 1}, "id": "1003464023445262336", "location": "Recife, Brasil", "name": "Pa\u00e7oca com T\ud83c\udf1d", "username": "bbzordd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 557, "tweet_count": 1963, "listed_count": 0}, "id": "813389144462422016", "location": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste, Brasil", "name": "Dracula\u1dab\u1d52\u1d5b\u1d49\u1d67\u2092\u1d64", "username": "Draculindo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 126, "tweet_count": 24790, "listed_count": 2}, "id": "960275211659698179", "location": "ela (eu) dela (eleonora)", "name": "giulietta&eleonora presas pol\u00edticas", "username": "giuliettacapeta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 804, "tweet_count": 56331, "listed_count": 8}, "id": "926121960", "name": "\u0280\u026a\u1d04\u029c", "username": "Rahf_ImI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 772, "tweet_count": 15310, "listed_count": 2}, "id": "745953463339737089", "name": "Sheep Floyd", "username": "sheep_floyd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4497, "following_count": 998, "tweet_count": 81514, "listed_count": 22}, "id": "575620232", "location": "FLCT", "name": "Andrea C.", "username": "AndreC198"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 1371, "tweet_count": 50070, "listed_count": 5}, "id": "1054095720", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "Cesar Ochoa Elias", "username": "Cesar8aelias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2449, "following_count": 2505, "tweet_count": 18105, "listed_count": 16}, "id": "907541272063291393", "name": "bibi", "username": "satorugirI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 3650, "tweet_count": 53869, "listed_count": 2}, "id": "1944595165", "name": "io", "username": "kilnerevonnet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 319, "tweet_count": 4713, "listed_count": 0}, "id": "954041554234200065", "location": "Ariquemes- EUA", "name": "seu amor", "username": "p2pp4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 445, "tweet_count": 11708, "listed_count": 0}, "id": "1046082495026991104", "location": "Cacoal, Brasil", "name": "maria clara", "username": "MariaClara__26"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 484, "tweet_count": 3027, "listed_count": 2}, "id": "2710418138", "name": "Manu", "username": "MeGiraLaRata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3024, "following_count": 1024, "tweet_count": 92149, "listed_count": 33}, "id": "909282266", "location": "Valencia", "name": "Buffito\ud83c\udf99\ufe0f", "username": "Buffito_"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7682, "following_count": 490, "tweet_count": 6573, "listed_count": 5}, "id": "1374905958", "name": "AN AVERAGE BACHIRA ENJOYER", "username": "J0s3K"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1447, "tweet_count": 24002, "listed_count": 1}, "id": "4024943050", "location": "Terra 2", "name": "Dark Aster", "username": "Annaklusmos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 2980, "tweet_count": 24170, "listed_count": 0}, "id": "972163425403944960", "name": "Jorge Eduardo Mayorg", "username": "EduardoMayorg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3716, "following_count": 3531, "tweet_count": 64987, "listed_count": 51}, "id": "2971862902", "name": "Lia", "username": "amatorosalia1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5296, "following_count": 1757, "tweet_count": 92209, "listed_count": 91}, "id": "383302183", "name": "avadesordre", "username": "avadesordre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 28, "tweet_count": 116, "listed_count": 0}, "id": "1200749598844891136", "location": "Recife, Brasil", "name": "Anjinha da Cyclone", "username": "AnnayelyMoraiss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13139, "following_count": 6975, "tweet_count": 66643, "listed_count": 166}, "id": "92363607", "location": "andrearochapereira@gmail.com", "name": "Andrea C Rocha P", "username": "andrearochap"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 284, "tweet_count": 27252, "listed_count": 0}, "id": "872393454", "location": "Berisso City", "name": "Ani\u2728", "username": "Annnnniluu_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 472, "tweet_count": 21789, "listed_count": 1}, "id": "2438580160", "location": "calle falsa 123", "name": "\u0438\u03b9\u043a", "username": "MerciforLeVenom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 389, "tweet_count": 135897, "listed_count": 3}, "id": "112753225", "location": "Mexico", "name": "Hebert", "username": "hebertrh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 70, "tweet_count": 11988, "listed_count": 0}, "id": "768247150316781568", "location": "Canoas, Brasil", "name": "gabrielle", "username": "Pedrosoo14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 347, "tweet_count": 5741, "listed_count": 0}, "id": "1096662724510212096", "location": "mundo invertido", "name": "amanda", "username": "pereiramandax"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 545, "tweet_count": 18292, "listed_count": 0}, "id": "1050837741947248640", "name": "palogeee", "username": "GennaroPalom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 139, "tweet_count": 1333, "listed_count": 0}, "id": "1143649254650650624", "name": "\u043c\u03b1\u044f fo\u0455fo\u044fi\u0442o", "username": "martutorressm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2712, "following_count": 4711, "tweet_count": 33266, "listed_count": 1}, "id": "232222144", "name": "gabriel", "username": "gaboesstw"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 203, "tweet_count": 2791, "listed_count": 1}, "id": "1107321644", "name": "Veloz0", "username": "Veloz0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 1011, "tweet_count": 2677, "listed_count": 5}, "id": "2153555507", "name": "Victor Le\u00e3o", "username": "victorleaoreal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5236, "following_count": 2183, "tweet_count": 6885, "listed_count": 61}, "id": "411090613", "location": "Santiago de Chile", "name": "S\u00fabete a la Bici Ya", "username": "SubetealaBiciya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2955, "following_count": 1180, "tweet_count": 8514, "listed_count": 31}, "id": "1185903207899389952", "location": "Barrio Bellavista, Chile", "name": "Lake Sagaris", "username": "LakeSagaris"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2419, "following_count": 3407, "tweet_count": 111305, "listed_count": 18}, "id": "187565891", "location": "Buenos Aires", "name": "Viviana Campos Rusofila", "username": "viviana_campos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116457, "following_count": 10567, "tweet_count": 102782, "listed_count": 359}, "id": "124010482", "name": "Juan Alonso", "username": "jotaalonso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43478, "following_count": 437, "tweet_count": 12471, "listed_count": 24}, "id": "770066305655382017", "location": "Boston, MA", "name": "lulu silv\u00e9rio COLINAS", "username": "lulutrbll"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10881, "following_count": 6530, "tweet_count": 131164, "listed_count": 35}, "id": "227447557", "location": "CDMX", "name": "Juan F. Herrero #VotarParaBotarlos", "username": "juanfherrero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 710, "tweet_count": 20052, "listed_count": 0}, "id": "876965664", "name": "No, pos s\u00ed", "username": "LGaubeca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 86, "tweet_count": 115880, "listed_count": 0}, "id": "800771430132523008", "name": "LUIZ CTBA \u2696\u24c2\ufe0f", "username": "LuizctbaII"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 74290, "following_count": 7031, "tweet_count": 144998, "listed_count": 739}, "id": "49685585", "location": "S\u00e3o Paulo/ SP", "name": "Roberto Freire", "username": "freire_roberto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 734, "tweet_count": 32756, "listed_count": 0}, "id": "1059944734674874368", "location": "Cacoal/Pimenta ", "name": "malu \u30b8", "username": "malu__rc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 1860, "tweet_count": 46510, "listed_count": 0}, "id": "1065247200308006912", "location": "CDMX-Chihuahua", "name": "Adriana Barraza", "username": "AedrianaBarraza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6488, "following_count": 6777, "tweet_count": 35546, "listed_count": 5}, "id": "562978241", "location": "Wiesbaden, Germany", "name": "\ud835\ude48\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\ude60 \ud835\ude51\ud835\ude64\ud835\ude63 \ud835\ude43\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude68\ud835\ude5a \ud83d\ude80 Te sigue", "username": "mackontw"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 1143, "tweet_count": 158540, "listed_count": 8}, "id": "715949431368073217", "location": "Pernambuco", "name": "Lexa Cangaceira St. James \u2665VILLANELLE \u2665\ufe0f", "username": "lexadocangaco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 544, "tweet_count": 17451, "listed_count": 1}, "id": "897588743389024257", "location": "Las Vegas, NV", "name": "Ana \ud83c\udf80\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfa8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "kombi_da_ana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 2446, "tweet_count": 265616, "listed_count": 1}, "id": "222872736", "location": "Monterrey N.L. Mexico", "name": "GHVB", "username": "gregvazq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13371, "following_count": 9765, "tweet_count": 145853, "listed_count": 34}, "id": "449863488", "location": "No cora\u00e7\u00e3o do Alex\ud83e\udd81", "name": "#Falo_Nada 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "Brasil_2021"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 231993, "following_count": 396, "tweet_count": 3830, "listed_count": 239}, "id": "1081517956964802561", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Capit\u00e3o Derrite", "username": "capitaoderrite"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 996, "tweet_count": 325650, "listed_count": 2}, "id": "758840284054560769", "location": "Cosmos - Rio de Janeiro ", "name": "Jotta \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "JosiasDiaszed"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4462, "following_count": 4377, "tweet_count": 8147, "listed_count": 0}, "id": "1064607555702456320", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "ZED \ud83d\ude80", "username": "Matias7sacanaa2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 2171, "tweet_count": 28749, "listed_count": 22}, "id": "130951772", "location": "Per\u00fa", "name": "M\u00f3nica", "username": "monicabarone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60616, "following_count": 812, "tweet_count": 11294, "listed_count": 183}, "id": "362120863", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Graciela Villas\u00eds", "username": "gvillasis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1490, "tweet_count": 91135, "listed_count": 1}, "id": "944797406322937856", "name": "Csa7et", "username": "csa7et"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8682, "following_count": 1185, "tweet_count": 170617, "listed_count": 95}, "id": "359619136", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n", "name": "Noventa Grados", "username": "90gradosmx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 782, "tweet_count": 10603, "listed_count": 5}, "id": "738732132", "location": "Spain", "name": "Un mundo Curioso", "username": "lascuriosidade1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 881, "tweet_count": 39967, "listed_count": 6}, "id": "3158276559", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Actualidad Espa\u00f1a", "username": "ES_Actualidad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 4265, "tweet_count": 6191, "listed_count": 3}, "id": "953448528025673729", "location": "Miami, FL", "name": "Mikhael Pacheco", "username": "TUGAMO_1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 430, "tweet_count": 59852, "listed_count": 23}, "id": "263293479", "location": "Cadiz\ud83d\udeebMadrid ", "name": "Faerecio.eth (:D, :D)", "username": "FaeRecio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7310, "following_count": 4223, "tweet_count": 178138, "listed_count": 18}, "id": "812579027668111360", "location": "Pensar Sin Permiso", "name": "Gracia Mu\u00f1oz Aguirre\ud83c\udf0e\ud83d\ude22", "username": "gramuag21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 1893, "tweet_count": 42646, "listed_count": 0}, "id": "1167080359126806529", "name": "Silviru", "username": "Silviru2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 1232, "tweet_count": 53303, "listed_count": 9}, "id": "979899624", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3f Bakelita \ud83c\udf3f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "AndreaAusfet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 2289, "tweet_count": 85554, "listed_count": 0}, "id": "3262593656", "location": "asteroide B 612", "name": "\ud83c\udf35\ud83c\udf35LA CHAPARRA \ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "username": "chapavandalica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2767, "following_count": 483, "tweet_count": 18221, "listed_count": 2}, "id": "1589901782", "name": "\ud83c\udf1e", "username": "leticiatosqui_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 251, "tweet_count": 76625, "listed_count": 0}, "id": "134319096", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Jorge Mokross Ortega", "username": "jmokross"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 1025, "tweet_count": 173663, "listed_count": 2}, "id": "3090047937", "location": "Maring\u00e1, PR", "name": "tay", "username": "tayanelopesx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 2063, "tweet_count": 13268, "listed_count": 1}, "id": "115191986", "location": "Puerto Ordaz / Venezuela", "name": "A tired mimir \ud83d\udc9c", "username": "GeneBleu_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 487, "tweet_count": 9844, "listed_count": 1}, "id": "1054112279250305029", "location": "n\u00e3o sei ", "name": "Jake Chini \ud83e\udd8b", "username": "jk_rc20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3176, "following_count": 3197, "tweet_count": 7080, "listed_count": 3}, "id": "1154146982006579202", "location": "LISA \ud83d\udc96", "name": "pedro", "username": "tnbhdvibes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 163, "tweet_count": 9595, "listed_count": 0}, "id": "1078806766023000064", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "name": "babi", "username": "brabaraf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 257, "tweet_count": 4672, "listed_count": 0}, "id": "726966504084873216", "location": "em outro patamar ", "name": "ana clara", "username": "LellisClara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 1235, "tweet_count": 6305, "listed_count": 2}, "id": "330498240", "location": "M\u00e9xico D.F", "name": "M\u00f3nica Vargas", "username": "moniquedesing"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 125, "tweet_count": 299054, "listed_count": 19}, "id": "3112035659", "location": "New York City", "name": "DominicanosNYC", "username": "DominicanosNYC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 292, "tweet_count": 12079, "listed_count": 0}, "id": "996921963774971904", "location": "Itapema, Brasil", "name": "Galv\u00e2ni \ud83e\ude90", "username": "lucasclrc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 282, "tweet_count": 7932, "listed_count": 0}, "id": "1190002955900063745", "location": "Itapema, Brasil", "name": "paula", "username": "Paaula111_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 993, "tweet_count": 15675, "listed_count": 0}, "id": "1103432055256477702", "location": "Aragua\u00edna TO", "name": "Ronicharles", "username": "RonicharlesM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 476, "tweet_count": 37611, "listed_count": 1}, "id": "904135483281874948", "location": "RJ", "name": "leite", "username": "ikeeputucked"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 32, "tweet_count": 1329, "listed_count": 0}, "id": "1189704899430408193", "location": "Rolim de Moura, Brasil", "name": "batata", "username": "AguiarKaoane"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 411, "tweet_count": 40315, "listed_count": 0}, "id": "940655504392622081", "location": "Rolim de Moura, Brasil", "name": "Tata", "username": "ThaiimyChaves"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 50, "tweet_count": 497, "listed_count": 0}, "id": "1166861385533415424", "name": "AI CONSULTORES Ingenier\u00eda en Costos.", "username": "AiCostos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 254, "tweet_count": 43268, "listed_count": 0}, "id": "904461210032103424", "location": "Nezahualc\u00f3yotl, M\u00e9xico", "name": "Ram\u00f3n Vital", "username": "RamnVital4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 4449, "tweet_count": 18410, "listed_count": 0}, "id": "1635938858", "name": "Jesus Antonio.", "username": "JavquezmxJesus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20823, "following_count": 17201, "tweet_count": 1200107, "listed_count": 336}, "id": "77748386", "name": "ginniasa", "username": "ginniasa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25513, "following_count": 1674, "tweet_count": 8473, "listed_count": 167}, "id": "82714803", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Nidia Vilchez", "username": "nidiavilchez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 390, "tweet_count": 82184, "listed_count": 9}, "id": "2389994384", "location": "Seixal/Sydney/Lisboa", "name": "Ivan is typing...", "username": "legend_of_ivan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4681, "following_count": 38, "tweet_count": 64581, "listed_count": 2}, "id": "1158453639595401216", "location": "Mordor.", "name": "K\u0337\u030e\u0314\u0344\u0341\u0313\u030a\u031bI\u0337\u0344\u0346\u0358\u0309\u034b\u032b\u0323N\u0334\u0300\u033e\u0302\u033f\u0328\u0323\u031fT\u0338\u0341\u0352\u0306\u0303\u0314A\u0334\u0360\u0352\u0352\u031b\u0314S\u0334\u0357\u0300\u0343\u0304\u0311\u0314\u034c", "username": "MikeWella"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 1909, "tweet_count": 21124, "listed_count": 5}, "id": "1195149902432657408", "location": "only army BTS", "name": "Pookie\u20771\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 TEMPORARIAMENTE OBCECADA PELO EVANS", "username": "pumpkindrysdale"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 273, "tweet_count": 16971, "listed_count": 4}, "id": "41449435", "location": "Brasil", "name": "joshua dan hazan", "username": "joshazan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51625, "following_count": 273, "tweet_count": 71558, "listed_count": 795}, "id": "32144146", "location": "Camaqu\u00e3", "name": "Ivanko Barbell", "username": "Tonkiel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 998, "tweet_count": 70890, "listed_count": 8}, "id": "312936582", "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "name": "Froy", "username": "fflg27"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 480373, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996828, "listed_count": 3704}, "id": "152358615", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "name": "La Silla Rota", "username": "lasillarota"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 90, "tweet_count": 8449, "listed_count": 0}, "id": "1097998310068154368", "location": "Guabiruba sc, brasil", "name": "Jubscleuso\uf8ff", "username": "dilljordann"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 949, "tweet_count": 15472, "listed_count": 0}, "id": "1111751179703332865", "name": "Thayanna\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "geria_thayanna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 465, "tweet_count": 16454, "listed_count": 0}, "id": "186337895", "location": "Chile", "name": "Niwa Ikigai \u5ead \u751f\u304d\u304c\u3044 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc95\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "RealEduHuerta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 344, "tweet_count": 22697, "listed_count": 0}, "id": "147026535", "name": "camila", "username": "caamiula_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1025, "tweet_count": 659, "listed_count": 0}, "id": "1115474959", "name": "Josias Flores", "username": "josiman16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 498, "tweet_count": 71209, "listed_count": 1}, "id": "1183789688936718342", "name": "Maria", "username": "Maria10753072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 692, "tweet_count": 54206, "listed_count": 0}, "id": "902713173995859968", "location": "):)", "name": "Gan | \ud83d\udcd6: KOD e WTTNG", "username": "volervolant"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 270, "tweet_count": 22757, "listed_count": 1}, "id": "1049968871321595904", "location": "Pais Valenci\u00e0", "name": "#OtanNo", "username": "escolopendra__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 215, "tweet_count": 1615, "listed_count": 0}, "id": "2434361289", "name": "Kleber Lucas", "username": "francoisekleber"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 472, "tweet_count": 4154, "listed_count": 0}, "id": "709395105900314624", "location": "Para\u00edba, Brasil", "name": "Antonio Maranganha - \ud83c\udf35\ud83d\udcda", "username": "AMaranganha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 655, "tweet_count": 37051, "listed_count": 1}, "id": "134548008", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "name": "Jessica Darling", "username": "jeanpaaul"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1071, "tweet_count": 23932, "listed_count": 0}, "id": "2920143786", "name": "Luis Osuna Zambada", "username": "42fcfb0347414ab"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 439, "tweet_count": 15710, "listed_count": 0}, "id": "899755221575970816", "location": "Maric\u00e1/SG", "name": "malvad\u00e3o", "username": "_gbtrem7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 210, "tweet_count": 38061, "listed_count": 0}, "id": "755485762234310656", "name": "mano gb", "username": "crf_salles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 469, "tweet_count": 111819, "listed_count": 12}, "id": "45164843", "location": "USA", "name": "Um dia eu volto, ou n\u00e3o", "username": "carpegiany"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 225, "tweet_count": 115905, "listed_count": 102}, "id": "41407521", "location": "Orlando, Florida", "name": "La Prensa Orlando", "username": "prensafl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 58, "tweet_count": 5823, "listed_count": 0}, "id": "1133640434058694656", "name": "Allan(Nicarao 19)", "username": "nicarao_19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 264, "tweet_count": 1823, "listed_count": 2}, "id": "753251780", "location": "Nicaragua", "name": "Camoapa Antisandinista", "username": "CamoapaLibre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3100, "following_count": 4260, "tweet_count": 38381, "listed_count": 133}, "id": "14652066", "name": "Tona", "username": "cuidados"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 153, "tweet_count": 17973, "listed_count": 0}, "id": "734868842955046912", "name": "bonequinha", "username": "poxa_marvih"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 520, "tweet_count": 12257, "listed_count": 2}, "id": "2952352242", "location": "Canarias, \u00c1frica", "name": "\u00c1lvaro", "username": "alvarosobieski"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 681, "tweet_count": 28051, "listed_count": 8}, "id": "58989194", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Luis R. Martinez", "username": "lrmartin08"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 700, "tweet_count": 160988, "listed_count": 14}, "id": "1134226527841857536", "location": "por\u00e3o de camilla falk", "name": "wandi jur\u00eddico rhaenys brasil", "username": "azulesyrojas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 995, "tweet_count": 23847, "listed_count": 15}, "id": "409790677", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Ardillavoladora \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "ardillaaviadora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 307, "tweet_count": 33416, "listed_count": 9}, "id": "59358954", "location": "Goi\u00e2nia, Go", "name": "a noivinha", "username": "Raissa_mq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 4197, "tweet_count": 38390, "listed_count": 0}, "id": "3589738162", "name": "CICERATENORIODEMELO", "username": "CLEONICETENORI1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7990, "following_count": 2125, "tweet_count": 33250, "listed_count": 171}, "id": "3406922175", "name": "GISMAU", "username": "ensgismau"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 1617, "tweet_count": 3909, "listed_count": 0}, "id": "1064167728007794694", "name": "Gerardo Bettinotti", "username": "GBettinotti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47477, "following_count": 5522, "tweet_count": 26574, "listed_count": 572}, "id": "117036494", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Psiquiatria.com", "username": "psiquiatriacom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 887, "tweet_count": 1866, "listed_count": 0}, "id": "420773100", "name": "silvinhofenix", "username": "silvinhofenix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 1391, "tweet_count": 44153, "listed_count": 1}, "id": "86086452", "location": "Brazil", "name": "Egle Figueiredo", "username": "Eglef"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 534, "tweet_count": 54864, "listed_count": 0}, "id": "3845616221", "location": " Charlotte Cardin's Lyrics", "name": "Moretz", "username": "Re_Moretz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 318, "tweet_count": 10589, "listed_count": 0}, "id": "857169842780205057", "location": "\u82b1\u6751", "name": "\u30d1\u30ef\u30fc", "username": "odinscrxw"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 446, "tweet_count": 26895, "listed_count": 9}, "id": "786775717", "location": "Andaluc\u00eda", "name": "\u0e56\u025b\u026c\u0188\u0267\u0131", "username": "xMiguelSBx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 267, "tweet_count": 4203, "listed_count": 0}, "id": "1110909365828141060", "location": "Engenheiro Coelho, Brasil", "name": "alice", "username": "aricerasec"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 848, "tweet_count": 6241, "listed_count": 0}, "id": "770502123582808064", "location": "Errejota\ud83d\udea9", "name": "\u1d20\u026a\u1d1b\u026an\uf8ff", "username": "qlfvitinn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 501, "tweet_count": 7323, "listed_count": 1}, "id": "785635618772643841", "location": "Tr\u00eas Rios, Brasil", "name": "ja1", "username": "Ja1Ferreira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 640, "tweet_count": 1244, "listed_count": 0}, "id": "1120011637", "name": "balles20", "username": "Balles20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18988, "following_count": 10969, "tweet_count": 48952, "listed_count": 14}, "id": "227381539", "location": "Al norte ", "name": "Nubia_", "username": "Nubia_SCG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 80, "tweet_count": 3343, "listed_count": 0}, "id": "994575493767802880", "name": "Oti.mora", "username": "MoraOti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 661, "tweet_count": 130722, "listed_count": 1}, "id": "397706685", "location": "M\u00e9xico", "name": "Ayala", "username": "soldado5ayala"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 325, "tweet_count": 2041376, "listed_count": 117}, "id": "275754256", "name": "Tommy Brain\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "TommyBrain"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27921, "following_count": 1128, "tweet_count": 73702, "listed_count": 152}, "id": "1096235264", "name": "LucianoBarraCaraccio", "username": "LucianoBarraCar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 132, "tweet_count": 1950462, "listed_count": 20}, "id": "1454502163", "location": "Bari, Puglia", "name": "Tommaso Iacobellis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "IacobellisT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 469, "tweet_count": 4480, "listed_count": 0}, "id": "1060652240430612480", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "davi", "username": "vsfdavii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1029, "tweet_count": 57442, "listed_count": 22}, "id": "80128330", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "Lari 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "username": "Larissammoura"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 448, "tweet_count": 21942, "listed_count": 1}, "id": "157342231", "name": "Nuc", "username": "edgar_nuca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 400, "tweet_count": 31859, "listed_count": 15}, "id": "909938812360564736", "name": "eve", "username": "cinetalking"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146477, "following_count": 1809, "tweet_count": 5806, "listed_count": 273}, "id": "3428696883", "name": "Luis Carlos Valois", "username": "LuisCValois"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 365, "tweet_count": 9787, "listed_count": 0}, "id": "1013449281213272064", "name": "rafael\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "rudetsukki"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 54, "tweet_count": 110, "listed_count": 0}, "id": "967133504344592389", "name": "Alan Oliveira", "username": "AlanOli24656015"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 679226, "following_count": 1035, "tweet_count": 26577, "listed_count": 1904}, "id": "42593930", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "username": "andretrig"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 496, "tweet_count": 3809, "listed_count": 1}, "id": "1179820080911323136", "name": "diana deslogou", "username": "uzumakifavs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 605, "tweet_count": 103276, "listed_count": 7}, "id": "584295655", "location": "CDMX ", "name": "Francisco de Padua", "username": "TlacuilodeMex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 3500, "tweet_count": 36109, "listed_count": 0}, "id": "1068978717916057600", "location": "S\u00e3o Paulo ", "name": "Beija-Flor", "username": "PistelliRoberto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816324, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "id": "2892290499", "name": "Olavo de Carvalho", "username": "opropriolavo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 172, "tweet_count": 1700, "listed_count": 0}, "id": "1066865979148378114", "name": "1000ena", "username": "milenalouro1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 1050, "tweet_count": 47410, "listed_count": 71}, "id": "265554853", "location": "Barcelona", "name": "Capitana Pastanaga \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2697\ud83c\udf0d\ud83d\ude24", "username": "cptn_pastanaga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5745, "following_count": 6055, "tweet_count": 3487, "listed_count": 13}, "id": "1178827655296245761", "name": "Marli", "username": "Marli34586338"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1920190, "following_count": 425, "tweet_count": 152504, "listed_count": 4783}, "id": "29913589", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "name": "Revista ISTO\u00c9", "username": "RevistaISTOE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 0, "tweet_count": 24095, "listed_count": 0}, "id": "964159334082138112", "name": "Out of context keinzauberer", "username": "kein_ebucher"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4045, "following_count": 2560, "tweet_count": 96161, "listed_count": 4}, "id": "552971236", "location": "Lima, Peru", "name": "Jaime Escobal McEvoy", "username": "JEscobalM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 519, "tweet_count": 447, "listed_count": 0}, "id": "1200837806118989824", "name": "Ermis\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "EJORAESPI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31599, "following_count": 1708, "tweet_count": 82248, "listed_count": 165}, "id": "350926847", "location": "Santa Marta, Colombia", "name": "HOY DIARIO DEL MAGDALENA", "username": "HoyDiarioMag"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 1321, "tweet_count": 247384, "listed_count": 3}, "id": "2720547042", "location": "Bolivia", "name": "Oscar Kellenberger Z", "username": "KellenbergerZ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 207, "tweet_count": 25255, "listed_count": 0}, "id": "994816409724211201", "location": "Jinotepe, Nicaragua", "name": "La nina", "username": "Jenny90438331"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 179, "tweet_count": 21304, "listed_count": 4}, "id": "486933384", "name": "Soyunarumbera", "username": "Soyunarumbera1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 0, "tweet_count": 134139, "listed_count": 13}, "id": "3503958735", "name": "Guaitipan", "username": "Guaitipan1492"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 337, "tweet_count": 22812, "listed_count": 1}, "id": "1657562484", "location": "onde a inveja n localiza ", "name": "turi", "username": "turivagabundoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 98, "tweet_count": 30187, "listed_count": 6}, "id": "1009104420041314304", "name": "Erick", "username": "Er7ckk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 1228, "tweet_count": 25521, "listed_count": 1}, "id": "81978105", "location": "Alegrete/Santa Maria", "name": "luiza", "username": "luizardrs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4301, "following_count": 2325, "tweet_count": 1275289, "listed_count": 108}, "id": "1151388890", "name": "Marcelo A Coelho \u26ab\ufe0f\u26aa", "username": "MarceloACoelho1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2691, "following_count": 1253, "tweet_count": 29659, "listed_count": 2}, "id": "1017259205999382528", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "danii", "username": "danii_ramos1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 16, "tweet_count": 6296, "listed_count": 0}, "id": "1083404535538872321", "location": "CURITIBA PR", "name": "LAVA JATO, EU APOIO", "username": "Lavajato2019"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 762114, "following_count": 763, "tweet_count": 69985, "listed_count": 1424}, "id": "25577585", "location": "Maranh\u00e3o", "name": "Fl\u00e1vio Dino 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "FlavioDino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1915, "tweet_count": 36718, "listed_count": 2}, "id": "590490981", "name": "Rodrigo", "username": "mateypizza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1332669, "following_count": 143, "tweet_count": 34405, "listed_count": 592}, "id": "973302847654760448", "location": "Tendencias, Argentina ", "name": "\u00bfPor qu\u00e9 es tendencia?", "username": "porquetendencia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 1157, "tweet_count": 19674, "listed_count": 6}, "id": "950504583897534465", "location": "lauren follow.\u2661", "name": "emi", "username": "laurxmalfoy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 1449, "tweet_count": 27516, "listed_count": 2}, "id": "822054622361690113", "location": "17/80 \ud83d\udcda", "name": "ella \u26a2\ufe0e", "username": "minhosslutt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 298, "tweet_count": 16590, "listed_count": 0}, "id": "395543063", "location": "Laguna, Santa Catarina", "name": ".", "username": "jefreitass"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 86, "tweet_count": 2625, "listed_count": 0}, "id": "1319489522", "location": "Laguna - Santa Catarina", "name": "Pedro Henrique", "username": "pedroh_adriano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 2742, "tweet_count": 125405, "listed_count": 1}, "id": "70265561", "name": "Fernando Ferrer", "username": "DAZBOGFF"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1390918, "following_count": 470, "tweet_count": 378238, "listed_count": 13415}, "id": "535707261", "name": "elDiario.es", "username": "eldiarioes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 1192, "tweet_count": 37109, "listed_count": 0}, "id": "762058101495246848", "name": "Chuyita Rivera", "username": "ChuyitaRivera49"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 466, "tweet_count": 66390, "listed_count": 1}, "id": "309409309", "location": "061", "name": "Mc Marcinho\u00b2\u00b2", "username": "lukasvidall"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 310, "tweet_count": 25030, "listed_count": 0}, "id": "1178005575386517504", "name": "elemento do caos", "username": "ferriml"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 117, "tweet_count": 2316, "listed_count": 1}, "id": "784586086567776258", "name": "karina cortez", "username": "karinalexandra0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405683, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo", "username": "JorgeDCG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 273, "tweet_count": 175694, "listed_count": 0}, "id": "793436174597623808", "name": "ENID ROMANAT", "username": "enid_romanat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 83, "tweet_count": 610, "listed_count": 0}, "id": "445317357", "name": "Diana Duarte", "username": "dianisduarteg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78646, "following_count": 967, "tweet_count": 109024, "listed_count": 191}, "id": "2399445835", "name": "Caracol Bucaramanga", "username": "CaracolBga"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1705673, "following_count": 15490, "tweet_count": 144775, "listed_count": 2493}, "id": "45447020", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "xico s\u00e1", "username": "xicosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 4, "tweet_count": 15677, "listed_count": 0}, "id": "1087816645492572161", "name": "Issamu Sato", "username": "sato_issamu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 574, "tweet_count": 19138, "listed_count": 1}, "id": "1007663153059127297", "location": "Pra\u00e7a Seca, Rio de Janeiro", "name": "marquesa\ud83e\ude9e", "username": "mariiia_marques"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 325, "tweet_count": 6468, "listed_count": 0}, "id": "206282512", "location": "brasil", "name": "Aldemir A dos Anjos", "username": "AldemirdosAnjos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6726, "following_count": 6637, "tweet_count": 19945, "listed_count": 4}, "id": "4658671086", "location": "bajada del cerro Chiapas Mx", "name": "Casillas Ruth \ud83d\udc6d\ud83d\udc6b\ud83c\udf08", "username": "RutilaCasillaz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 312, "tweet_count": 9531, "listed_count": 0}, "id": "1124494392327331840", "name": "sophia", "username": "nps_sophia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 1497, "tweet_count": 26625, "listed_count": 8}, "id": "1959708451", "name": "Jessyca da Casa de El", "username": "jssycadelima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21879, "following_count": 820, "tweet_count": 87585, "listed_count": 12}, "id": "714274743868907520", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "Cansado", "username": "dizrique"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 379, "tweet_count": 11470, "listed_count": 3}, "id": "1868125477", "name": "Hipocampo gaditano", "username": "Anaenferfisio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 193, "tweet_count": 846, "listed_count": 0}, "id": "92641415", "location": "Aruj\u00e1, Brasil", "name": "SERGIO-BOLSONARO 22-TARC\u00cdSIO 10", "username": "SERICNAS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1195, "tweet_count": 43949, "listed_count": 4}, "id": "2547344965", "location": "en mi\ud83d\udc8bcomo un\ud83d\udd25su respiraci\u00f3n", "name": "APRUEBO + CC", "username": "Ella_Lagorda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 1351, "tweet_count": 92018, "listed_count": 625}, "id": "245643678", "location": "Tucuman - Argentina", "name": "Community Manager", "username": "Ruubbenss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10230, "following_count": 416, "tweet_count": 17521, "listed_count": 87}, "id": "1000151440508309504", "location": "Argentina", "name": "R \u0394 \u0396 \u0396 \u039e \u042f \u039f \ud83e\udd89", "username": "RZzer0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26433, "following_count": 1053, "tweet_count": 40658, "listed_count": 161}, "id": "740892754658627584", "name": "MundoUT_", "username": "MundoUT_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3432, "following_count": 2930, "tweet_count": 33742, "listed_count": 6}, "id": "908467827828563969", "location": "bellory hills, mg", "name": "gu", "username": "guxtx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 425, "tweet_count": 47293, "listed_count": 10}, "id": "175799835", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "fabs | VAI DAR PT \u2b50", "username": "Pizlo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 584, "tweet_count": 167207, "listed_count": 11}, "id": "2253830575", "name": "YO", "username": "ferchitaroro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 665, "tweet_count": 9800, "listed_count": 2}, "id": "4835479222", "name": "Lactovacilo Vivo", "username": "dennisbastos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 365, "tweet_count": 10233, "listed_count": 0}, "id": "1135290657453563905", "name": "jesus g esparza", "username": "jesusgesparza1"}], "tweets": [{"lang": "es", "id": "1205141121988546561", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/eyXq9QSqJT", "expanded_url": "https://twitter.com/elheraldo_mx/status/1204772597940080643?s=21", "display_url": "twitter.com/elheraldo_mx/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:03:28.000Z", "text": "Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen y entierren con ellas. \n\nUn change punto org para que lo entierren en la fosa com\u00fan.\nhttps://t.co/eyXq9QSqJT", "edit_history_tweet_ids": ["1205141121988546561"], "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 76, "like_count": 1357, "quote_count": 11}, "author_id": "35036854", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204772597940080643"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205095806639968256", "in_reply_to_user_id": "986838331785965568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Paulofernando_j", "id": "986838331785965568"}]}, "created_at": "2019-12-12T12:03:24.000Z", "text": "@Paulofernando_j ent\u00e3o essa que \u00e9 a perereca suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1205095806639968256"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3403105347", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204982018964103168"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205143147090722818", "created_at": "2019-12-12T15:11:31.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "edit_history_tweet_ids": ["1205143147090722818"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1143205003227799552", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.359, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205123020806737923", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/9E0mhqMefE", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL8CjX", "display_url": "dlvr.it/RL8CjX"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Gc5hPFE03b", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1205123020806737923/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gc5hPFE03b", "media_key": "3_1205123018478874624"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.5439, "type": "Other", "normalized_text": "NACION"}]}, "created_at": "2019-12-12T13:51:32.000Z", "text": "Aclaraci\u00f3n sobre una nota publicada en LA NACION https://t.co/9E0mhqMefE https://t.co/Gc5hPFE03b", "edit_history_tweet_ids": ["1205123020806737923"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 14, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "33989170"}, {"lang": "pt", "id": "1205151230437277696", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/OMUZRhuHy3", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:43:38.000Z", "text": "esqueceram de esquadr\u00e3o suicida????? https://t.co/OMUZRhuHy3", "edit_history_tweet_ids": ["1205151230437277696"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 108, "quote_count": 0}, "author_id": "742457989811015680", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}]}, {"lang": "es", "id": "1204973346414137344", "created_at": "2019-12-12T03:56:47.000Z", "text": "AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa y Palillo, ansioso de ser elevado a los altares de la Patria. \n\nDuele, pero nos dirige un megal\u00f3mano, un P\u00edpila, un pirata, un suicida, un mes\u00edas.\n\n#NosVemosEl21", "edit_history_tweet_ids": ["1204973346414137344"], "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 72, "like_count": 1203, "quote_count": 21}, "author_id": "1152755955676909568", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4736, "type": "Person", "normalized_text": "Chucho el"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Palillo"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 280, "tag": "NosVemosEl21"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205057234612445184", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/kEdGxszU1E", "expanded_url": "https://cnn.it/34eruXQ", "display_url": "cnn.it/34eruXQ", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/11/dos-perros-un-caballo-garbanzos-y-arroz-asi-es-la-vida-cotidiana-de-greta-thunberg-persona-del-ano-time/"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Thunberg"}, {"start": 130, "end": 143, "probability": 0.9755, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}]}, "created_at": "2019-12-12T09:30:08.000Z", "text": "A los 11 a\u00f1os de edad, Greta Thunberg cay\u00f3 en una depresi\u00f3n tan fuerte que dej\u00f3 de comer y, seg\u00fan una\u00a0entrevista\u00a0que le dio a\u00a0The New York Times, su cuerpo dej\u00f3 de crecer. \u00bfLa raz\u00f3n? Enterarse de la existencia del cambio clim\u00e1tico https://t.co/kEdGxszU1E", "edit_history_tweet_ids": ["1205057234612445184"], "public_metrics": {"retweet_count": 288, "reply_count": 584, "like_count": 1055, "quote_count": 178}, "author_id": "33884545"}, {"lang": "pt", "id": "1205108718955835392", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/9gvZ1FfSKl", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1205108718955835392/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9gvZ1FfSKl", "media_key": "7_1205108655449944065"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.3242, "type": "Other", "normalized_text": "AGU"}]}, "created_at": "2019-12-12T12:54:43.000Z", "text": "- Voc\u00ea \u00e9 a favor da volta dos radares m\u00f3veis nas rodovias federais? Determinei \u00e0 AGU recorrer da decis\u00e3o judicial de 1a. inst\u00e2ncia. https://t.co/9gvZ1FfSKl", "edit_history_tweet_ids": ["1205108718955835392"], "public_metrics": {"retweet_count": 4826, "reply_count": 8201, "like_count": 33013, "quote_count": 858}, "author_id": "128372940"}, {"lang": "es", "id": "1204882280457678856", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/UEkodvleO8", "expanded_url": "https://twitter.com/FlacaExplosiva/status/1204882280457678856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UEkodvleO8", "media_key": "3_1204882277173538817"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}, {"start": 199, "end": 223, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "EnNicaraguaNadaEstaNormal"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 224, "tag": "EnNicaraguaNadaEstaNormal"}]}, "created_at": "2019-12-11T21:54:55.000Z", "text": "Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policial y estar clandestino, lo llev\u00f3 a la fatal decisi\u00f3n el d\u00eda de hoy a medio d\u00eda. #EnNicaraguaNadaEstaNormal https://t.co/UEkodvleO8", "edit_history_tweet_ids": ["1204882280457678856"], "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 31, "like_count": 228, "quote_count": 32}, "author_id": "178861552"}, {"lang": "es", "id": "1204955395405553666", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/DYD8yFHxiI", "expanded_url": "https://twitter.com/CarolCBown/status/1204836202060427264", "display_url": "twitter.com/CarolCBown/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6115, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.354, "type": "Other", "normalized_text": "HRWy"}, {"start": 277, "end": 279, "probability": 0.4512, "type": "Organization", "normalized_text": "NNA"}]}, "created_at": "2019-12-12T02:45:27.000Z", "text": "Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal NO DIJO NADA \nDurante la crisis social y pese a las evidencias d los informes d amnist\u00eda, HRWy CIDH NO DIJO NADA.\nSu silencio habla q le interesa un pepino los NNA https://t.co/DYD8yFHxiI", "edit_history_tweet_ids": ["1204955395405553666"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 3, "like_count": 115, "quote_count": 1}, "author_id": "1122728240"}, {"lang": "pt", "id": "1205158062669148160", "created_at": "2019-12-12T16:10:47.000Z", "text": "A Warner tem definidas 2 datas de filmes sem t\u00edtulo para 2021:\n\n\u2022 29 de janeiro de 2021 (New Line);\n\n\u2022 05 de mar\u00e7o de 2021.\n\n\u00c9 poss\u00edvel que 'Shazam 2' estreie em uma dessas datas. Assim ter\u00edamos 04 filmes da DC em 2021 (The Batman, O Esquadr\u00e3o Suicida, Ad\u00e3o Negro e Shazam 2).", "edit_history_tweet_ids": ["1205158062669148160"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 97, "quote_count": 1}, "author_id": "1076671335953297408", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.858, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.7783, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 208, "end": 209, "probability": 0.5968, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 220, "end": 229, "probability": 0.7448, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 232, "end": 250, "probability": 0.7004, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 253, "end": 262, "probability": 0.7331, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.4338, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1205160701624496129", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/c38XVxaTDC", "expanded_url": "https://twitter.com/lumajpg/status/1205160701624496129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c38XVxaTDC", "media_key": "16_1205160687632293889"}, {"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/efYMRo7MZR", "expanded_url": "https://twitter.com/selenagomezbr/status/1205158966654906372", "display_url": "twitter.com/selenagomezbr/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:21:16.000Z", "text": "NAO VAI TER FEEL ME... https://t.co/c38XVxaTDC https://t.co/efYMRo7MZR", "edit_history_tweet_ids": ["1205160701624496129"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187677312"}, {"lang": "pt", "id": "1205159790198038529", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/QpdPANjyHT", "expanded_url": "https://t.co/QpdPANjyHT", "display_url": "t.co/QpdPANjyHT"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.3429, "type": "Person", "normalized_text": "Shinee"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:17:39.000Z", "text": "Pessoas: Quem \u00e9 teu bias do Shinee??\n\neu: https://t.co/QpdPANjyHT", "edit_history_tweet_ids": ["1205159790198038529"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "1129918988438446080"}, {"lang": "es", "id": "1204981453190246400", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/eN0rNaXxhu", "expanded_url": "https://buff.ly/2LMM62S", "display_url": "buff.ly/2LMM62S", "status": 200, "unwound_url": "https://es.panampost.com/jovel-alvarez/2019/12/11/venezuela-sobre-carla-angola/"}], "mentions": [{"start": 218, "end": 232, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.704, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 213, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-12T04:29:00.000Z", "text": "Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enamorada del poder, capaz de enterrar su credibilidad a cambio de fama, viajes, lujo y dinero https://t.co/eN0rNaXxhu  #Opini\u00f3n por @Jovel_Alvarez", "edit_history_tweet_ids": ["1204981453190246400"], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 5, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "author_id": "2228816504"}, {"lang": "es", "id": "1205157284168577025", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/i7rGVC13oB", "expanded_url": "https://twitter.com/davidamistad/status/1205157284168577025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i7rGVC13oB", "media_key": "3_1205157278132899842"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8993, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP12D"}, {"start": 11, "end": 29, "probability": 0.5345, "type": "Other", "normalized_text": "SomosLaAudiencia12D"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "GHVIP12D"}, {"start": 10, "end": 30, "tag": "SomosLaAudiencia12D"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:07:41.000Z", "text": "#GHVIP12D #SomosLaAudiencia12D Madre m\u00eda pues yo he dormido a piernas abiertas, cualquiera me quita a m\u00ed el sue\u00f1o...Cuando termine el Reality s\u00e9 suicida sin saber que va a hacer con su vida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/i7rGVC13oB", "edit_history_tweet_ids": ["1205157284168577025"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1423230776"}, {"lang": "es", "id": "1205158519370133505", "in_reply_to_user_id": "3233544267", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AngyKress", "id": "3233544267"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:12:36.000Z", "text": "@AngyKress Totalmente, pienso igual", "edit_history_tweet_ids": ["1205158519370133505"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "528687911", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205158057698877443"}]}, {"lang": "es", "id": "1205145324815294465", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/3QCMwJ9j3J", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1205145324815294465/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3QCMwJ9j3J", "media_key": "7_1205143609684758528"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 19, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7113, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.3505, "type": "Place", "normalized_text": "Villanueva"}, {"start": 58, "end": 73, "probability": 0.6984, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.4106, "type": "Place", "normalized_text": "Monta\u00f1a"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.5221, "type": "Place", "normalized_text": "Fiji"}, {"start": 228, "end": 233, "probability": 0.8283, "type": "Person", "normalized_text": "Wilber"}], "hashtags": [{"start": 256, "end": 277, "tag": "TeCuadroComoPatricia"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:20:10.000Z", "text": "\u00a1KO en @rppnoticias! \nHablando sobre la PP de Villanueva, Patricia del R\u00edo agarra a cabezazos al exboga de Alan, lo manda al suelo, se le tira encima cual Monta\u00f1a Fiji y lo acaba con un kimura. Un espont\u00e1neo trata de rescatar a Wilber\u2026 \u00a1y tambi\u00e9n cobra! \ud83d\ude02 #TeCuadroComoPatricia https://t.co/3QCMwJ9j3J", "edit_history_tweet_ids": ["1205145324815294465"], "public_metrics": {"retweet_count": 965, "reply_count": 267, "like_count": 2612, "quote_count": 141}, "author_id": "68638146"}, {"lang": "es", "id": "1205126458944954368", "in_reply_to_user_id": "2612631643", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AnderHeinz", "id": "2612631643"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "Puppy_Liliana", "id": "783073965161996288"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:05:12.000Z", "text": "@AnderHeinz @Puppy_Liliana @todonoticias Espera 4 a\u00f1os y lo vas a pedir por favor", "edit_history_tweet_ids": ["1205126458944954368"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "151227996", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205124875574231040"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205155522808307713", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/xxN15tZgYr", "expanded_url": "https://twitter.com/julfonsecw/status/1204959106165100545", "display_url": "twitter.com/julfonsecw/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:00:42.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/xxN15tZgYr", "edit_history_tweet_ids": ["1205155522808307713"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "881992188313448450"}, {"lang": "pt", "id": "1204964537914580993", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/AaWrQOlKjD", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AaWrQOlKjD", "media_key": "3_1204964530855596032"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.8881, "type": "Other", "normalized_text": "Vingadores: Ultimato"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.4321, "type": "Other", "normalized_text": "Vulture"}]}, "created_at": "2019-12-12T03:21:47.000Z", "text": "'Vingadores: Ultimato' \u00e9 eleito o pior filme da d\u00e9cada pela revista Vulture. https://t.co/AaWrQOlKjD", "edit_history_tweet_ids": ["1204964537914580993"], "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 347, "like_count": 2324, "quote_count": 1669}, "author_id": "459489950"}, {"lang": "es", "id": "1205158023011930112", "in_reply_to_user_id": "108600828", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/1vuOzV010k", "expanded_url": "https://twitter.com/acaimo/status/1205158023011930112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1vuOzV010k", "media_key": "3_1205158016674410497"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Miller"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.8159, "type": "Other", "normalized_text": "Watchmen"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.7917, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.6555, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 190, "end": 200, "probability": 0.9221, "type": "Other", "normalized_text": "Dark Knight"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:10:38.000Z", "text": "Su estilo era adecuado para un material tan poco sutil y cuartelero como el \u201c300\u201d de Miller. Pero no entendi\u00f3 \u201cWatchmen\u201d, destroz\u00f3 a \u201cSuperman\u201d y dio como can\u00f3nica la versi\u00f3n del Batman de \u201cDark Knight\u201d (que siempre fue un relato alternativo). https://t.co/1vuOzV010k", "edit_history_tweet_ids": ["1205158023011930112"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "108600828", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205158014396850177"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205147209781694479", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/ZXxT4ZCRtv", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/brasil/2019/12/5839160-especialistas-apontam-causas-do-rompimento-de-barragem-em-brumadinho.html#utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=odia", "display_url": "odia.ig.com.br/brasil/2019/12\u2026"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5172, "type": "Other", "normalized_text": "ODia"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 117, "tag": "ODia"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:27:40.000Z", "text": "A Barragem I da mina do C\u00f3rrego do Feij\u00e3o se rompeu no dia 25 de janeiro. O acidente matou mais de 250 pessoas. #ODia \n\nhttps://t.co/ZXxT4ZCRtv", "edit_history_tweet_ids": ["1205147209781694479"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "17675497"}, {"lang": "es", "id": "1205152480197316608", "in_reply_to_user_id": "265659106", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Superlopezxxl", "id": "265659106"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 79, "probability": 0.7741, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Antonieta"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:48:36.000Z", "text": "@Superlopezxxl - No levanto cabeza.\n- Prueba a sacarla del cesto Mar\u00eda Antonieta.", "edit_history_tweet_ids": ["1205152480197316608"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1093963127484485634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205149939438891008"}]}, {"lang": "es", "id": "1205156857595088898", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/JpHxFRA4lo", "expanded_url": "https://www.game.es/OFERTAS/PACK/PACKS/PACK-2-JUEGOS-LEGO-A-ELEGIR-STEELBOOK-DE-REGALO/P02965", "display_url": "game.es/OFERTAS/PACK/P\u2026"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/1my4aWLM5p", "expanded_url": "https://twitter.com/VideojuegosGAME/status/1205156857595088898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1my4aWLM5p", "media_key": "3_1204371906394284032"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.4822, "type": "Organization", "normalized_text": "DLC"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.5412, "type": "Other", "normalized_text": "LEGO"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.5339, "type": "Other", "normalized_text": "BATMAN"}, {"start": 174, "end": 186, "probability": 0.737, "type": "Other", "normalized_text": "Black Panther"}, {"start": 223, "end": 234, "probability": 0.6728, "type": "Other", "normalized_text": "Infinity War"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 88, "tag": "LEGO"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:06:00.000Z", "text": "No te vayas muy LEGOs que estos DLC que te regalamos al comprar cualquier juego de #LEGO son canelita en rama \ud83d\ude0f\n\nLEGO BATMAN 3 \u27a1 Pack Escuadr\u00f3n Suicida.\nLEGO AVENGERS \u27a1 Pack Black Panther.\nLEGO MARVEL SUPER HEROES 2 \u27a1 Pack Infinity War.\n\nhttps://t.co/JpHxFRA4lo https://t.co/1my4aWLM5p", "edit_history_tweet_ids": ["1205156857595088898"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "15243058"}, {"lang": "es", "id": "1205156605316288513", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/qsHWGfY9Fk", "expanded_url": "https://twitter.com/CamiiMaison/status/1205155104405495811", "display_url": "twitter.com/CamiiMaison/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "Amsterdam"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:05:00.000Z", "text": "-Hola, quiero Amsterdam\n-Bien, como abona?\n-Con monedas\n-Aguarde un momento... ( se suicida el cajero) \ud83d\ude02 https://t.co/qsHWGfY9Fk", "edit_history_tweet_ids": ["1205156605316288513"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1000595076920340481", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205155104405495811"}]}, {"lang": "es", "id": "1205155104405495811", "created_at": "2019-12-12T15:59:02.000Z", "text": "Bueno voy a ir a sacar la entrada con monedas pero se saca jajaa", "edit_history_tweet_ids": ["1205155104405495811"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2352303114"}, {"lang": "es", "id": "1205151284552183808", "in_reply_to_user_id": "618094149", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/JtZEPj0HQu", "expanded_url": "https://consaludmental.org/general/derechos-humanos-salud-mental-2-51346/", "display_url": "consaludmental.org/general/derech\u2026"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/RJSRNY0IF0", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1205151284552183808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJSRNY0IF0", "media_key": "3_1205151279321886720"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/RJSRNY0IF0", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1205151284552183808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJSRNY0IF0", "media_key": "3_1205151279355486211"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/RJSRNY0IF0", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1205151284552183808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJSRNY0IF0", "media_key": "3_1205151279418396674"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 52, "tag": "DiadelosDerechosHumanos"}, {"start": 64, "end": 89, "tag": "DerechoaNuestrosDerechos"}, {"start": 90, "end": 102, "tag": "SaludMental"}, {"start": 223, "end": 235, "tag": "SaludMental"}, {"start": 237, "end": 253, "tag": "cuidoenregional"}, {"start": 254, "end": 275, "tag": "prevenciondelsuicido"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:43:51.000Z", "text": "@consaludmental lanza en el #DiadelosDerechosHumanos la campa\u00f1a #DerechoaNuestrosDerechos #SaludMental https://t.co/JtZEPj0HQu \n\ud83d\udc49Contenciones mec\u00e1nicas\n\ud83d\udc49Falta de atenci\u00f3n en conducta suicida\n\ud83d\udc49Elevadas tasas de desempleo en #SaludMental \n#cuidoenregional #prevenciondelsuicido https://t.co/RJSRNY0IF0", "edit_history_tweet_ids": ["1205151284552183808"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2423987868"}, {"lang": "pt", "id": "1205156208694444033", "in_reply_to_user_id": "2342757414", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fabiorbto", "id": "2342757414"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:03:25.000Z", "text": "@fabiorbto meu filho eu n to entendendo", "edit_history_tweet_ids": ["1205156208694444033"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124531314105966592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205155839276920832"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205107390435213312", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/aftw7UemrW", "expanded_url": "https://twitter.com/Greggui_/status/1167593539024445440", "display_url": "twitter.com/Greggui_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.7534, "type": "Other", "normalized_text": "Requiem"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.5361, "type": "Other", "normalized_text": "Mr. Nobody"}, {"start": 106, "end": 122, "probability": 0.6451, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-12T12:49:26.000Z", "text": "Eu me pergunto todo dia como pode ter sa\u00eddo do mesmo ator Requiem para um Sonho/Mr. Nobody e o Coringa de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/aftw7UemrW", "edit_history_tweet_ids": ["1205107390435213312"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "821582810951647236"}, {"lang": "es", "id": "1205018604225347585", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/3n8a4jmb4n", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1205018604225347585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3n8a4jmb4n", "media_key": "3_1205018601708765184"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.9372, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 174, "end": 202, "probability": 0.8155, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad Suicide Squad"}, {"start": 253, "end": 256, "probability": 0.4801, "type": "Organization", "normalized_text": "DCEU"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 189, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 252, "end": 257, "tag": "DCEU"}]}, "created_at": "2019-12-12T06:56:38.000Z", "text": "Noticias: Se confirma que James Gunn contact\u00f3 con David Ayer, director de Escuadron Suicida (2016), para acordar una serie de factores y estar en contacto con el fin de que #TheSuicideSquad Suicide Squad (2021) sea un episodio exitoso para el universo #DCEU. https://t.co/3n8a4jmb4n", "edit_history_tweet_ids": ["1205018604225347585"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "1079488472136716293"}, {"lang": "es", "id": "1205155249373294592", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/pbflWdxCa8", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/alan-garcia-odebrecht-luis-castaneda-colaborador-afirma-que-alan-garcia-se-reunio-con-barata-para-pedir-aportes-a-las-campanas-de-luis-castaneda-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/alan-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/alan-garcia-odebrecht-luis-castaneda-colaborador-afirma-que-alan-garcia-se-reunio-con-barata-para-pedir-aportes-a-las-campanas-de-luis-castaneda-noticia/"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 162, "username": "GiovannaCP", "id": "54776364"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.6968, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 95, "end": 115, "probability": 0.7042, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Casta\u00f1eda Lossio"}, {"start": 132, "end": 149, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Giovanna Casta\u00f1eda"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:59:36.000Z", "text": "Seg\u00fan colaborador, Alan Garc\u00eda se reuni\u00f3 con Jorge Barata para pedir aportes a las campa\u00f1as de Luis Casta\u00f1eda Lossio [Un informe de Giovanna Casta\u00f1eda @GiovannaCP ] \u25ba https://t.co/pbflWdxCa8", "edit_history_tweet_ids": ["1205155249373294592"], "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 44, "like_count": 343, "quote_count": 42}, "author_id": "1616146872"}, {"lang": "pt", "id": "1205149873407967232", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/rGjdJ9nXoK", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.7503, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.4493, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9008, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8338, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 79, "end": 92, "probability": 0.3997, "type": "Other", "normalized_text": "Lanterna Verde"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:38:15.000Z", "text": "Esqueceram de Liga da justi\u00e7a, Aquaman, Esquadr\u00e3o Suicida, Batman vs Superman, Lanterna Verde kkkkk \nAiai, se for\u00e7ar mais caga https://t.co/rGjdJ9nXoK", "edit_history_tweet_ids": ["1205149873407967232"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4438635387", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}]}, {"lang": "es", "id": "1204867271862226955", "created_at": "2019-12-11T20:55:17.000Z", "text": "A\u00f1o de mierda tuvieron los que perdieron a un ser querido, las personas enfermas , los pibes que no tienen para comer . No ustedes manga de pelotudos que no adelgazaron, no encontraron novi@ o les fue como el cul* en la facultad. As\u00ed que dejen de decir boludeces por fa.", "edit_history_tweet_ids": ["1204867271862226955"], "public_metrics": {"retweet_count": 508, "reply_count": 13, "like_count": 1187, "quote_count": 135}, "author_id": "1541541996"}, {"lang": "pt", "id": "1205154060267147264", "in_reply_to_user_id": "175882557", "created_at": "2019-12-12T15:54:53.000Z", "text": "@gracoxonn miseric\u00f3rdia \ud83d\ude33 nunca vi um gato matar uma cobra kkkkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1205154060267147264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4769992798", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205150677279879168"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205153854867808257", "in_reply_to_user_id": "765762336946814976", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "nickmartins_", "id": "419092119"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:54:04.000Z", "text": "@dudidudk @nickmartins_ Matou no sonho vai pra cadeia ?", "edit_history_tweet_ids": ["1205153854867808257"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64624399", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205153149507555328"}]}, {"lang": "es", "id": "1205133208611958784", "in_reply_to_user_id": "82714803", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:32:01.000Z", "text": "@nidiavilchez @JaimeChincha @RPPNoticias Pobrecita la defensora del suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1205133208611958784"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1061750490818637825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204855213426913280"}]}, {"lang": "es", "id": "1205131106003161088", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/6dqywpHl16", "expanded_url": "https://twitter.com/SBSPERU/status/1205128512170053633", "display_url": "twitter.com/SBSPERU/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9509, "type": "Organization", "normalized_text": "TFC"}, {"start": 30, "end": 47, "probability": 0.4266, "type": "Place", "normalized_text": "Caja Metropolitana"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.2757, "type": "Other", "normalized_text": "Villaran"}, {"start": 135, "end": 154, "probability": 0.8167, "type": "Other", "normalized_text": "Andres Mu\u00f1oz Ramirez"}, {"start": 183, "end": 200, "probability": 0.6797, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Miguel Castro"}, {"start": 231, "end": 248, "probability": 0.4424, "type": "Place", "normalized_text": "Caja Metropolitana"}, {"start": 260, "end": 262, "probability": 0.927, "type": "Organization", "normalized_text": "TFC"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:23:40.000Z", "text": "TFC se fund\u00f3 con dinero de la Caja Metropolitana durante la Gesti\u00f3n Villaran, gracias a ventajas que obtuvo el oscuro banquero Chileno Andres Mu\u00f1oz Ramirez, \u00edntimo amigo del corrupto Jos\u00e9 Miguel Castro\nMuchos ex funcionarios de la Caja Metropolitana pasaron a TFC, investiguen. https://t.co/6dqywpHl16", "edit_history_tweet_ids": ["1205131106003161088"], "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 7, "like_count": 88, "quote_count": 7}, "author_id": "82882622", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205128512170053633"}]}, {"lang": "es", "id": "1205145727908880385", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/PXdIH9iCOP", "expanded_url": "https://twitter.com/ElHijodelSanto/status/1204954535292260359", "display_url": "twitter.com/ElHijodelSanto\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:21:46.000Z", "text": "Dale un Pierrotazo ! https://t.co/PXdIH9iCOP", "edit_history_tweet_ids": ["1205145727908880385"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240912476"}, {"lang": "pt", "id": "1204970372078153729", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/dkNqkYXDPj", "expanded_url": "https://twitter.com/chibmiu_/status/1204965974266589185", "display_url": "twitter.com/chibmiu_/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 189, "end": 201, "username": "NatiiLuiiza", "id": "30275744"}, {"start": 202, "end": 217, "username": "rodrigocoelhoc", "id": "114725031"}, {"start": 218, "end": 233, "username": "DanilloVellozo", "id": "936163698904838145"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9629, "type": "Other", "normalized_text": "The Last of Us"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.9006, "type": "Other", "normalized_text": "Crep\u00fasculo"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.6305, "type": "Other", "normalized_text": "Canela"}, {"start": 150, "end": 166, "probability": 0.6715, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-12T03:44:58.000Z", "text": "Minhas unpopular opinions:\n\n\u2022 Sobremesas de banana s\u00e3o bleh\n\u2022 The Last of Us \u00e9 overrated\n\u2022 Crep\u00fasculo \u00e9 legal\n\u2022 Canela deveria ser abolido da terra\n\u2022 Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 divertido\n\nDesafio @NatiiLuiiza @rodrigocoelhoc @danillovellozo https://t.co/dkNqkYXDPj", "edit_history_tweet_ids": ["1204970372078153729"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 22, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "author_id": "2813731105", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204965974266589185"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205152080031289344", "in_reply_to_user_id": "996213637223256064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MnicaMartinell3", "id": "996213637223256064"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:47:01.000Z", "text": "@MnicaMartinell3 A torcida queimaria vivo o diretor que fizesse isso.", "edit_history_tweet_ids": ["1205152080031289344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "725060174260637696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205150935959449601"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205149744932278272", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/C9gAX6j98H", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielamaralll/status/1204987125491523584", "display_url": "twitter.com/gabrielamarall\u2026"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.8707, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:37:44.000Z", "text": "Esse jogo marcou a minha hist\u00f3ria de arquibancada: eu estava passando mal de vomitar, jogada no ch\u00e3o, at\u00e9 q saiu o gol do Luciano e eu DEI UM PULO E COMECEI A COMEMORAR. Meus amigos amam essa lembran\u00e7a. https://t.co/C9gAX6j98H", "edit_history_tweet_ids": ["1205149744932278272"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "711250534", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204987125491523584"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204954858555674624", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/9XLDX6mfcH", "expanded_url": "https://twitter.com/marialu_pralon/status/1204843000943325194", "display_url": "twitter.com/marialu_pralon\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T02:43:19.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/9XLDX6mfcH", "edit_history_tweet_ids": ["1204954858555674624"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "822304886805016576"}, {"lang": "art", "id": "1205150516109611008", "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/xcG81ql7BR", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielRPK/status/1205149192576020481", "display_url": "twitter.com/DanielRPK/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:40:48.000Z", "text": "\ud83e\udd14 https://t.co/xcG81ql7BR", "edit_history_tweet_ids": ["1205150516109611008"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "author_id": "1076971229515530241", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205149192576020481"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204870916242649088", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/vpCZ069F9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1204870916242649088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vpCZ069F9Y", "media_key": "3_1204870891986935808"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5532, "type": "Organization", "normalized_text": "Dc"}]}, "created_at": "2019-12-11T21:09:46.000Z", "text": "Todos os filmes da Dc anunciados de 2020 at\u00e9 2022. \n\nQual filme voc\u00ea quer mais ver? https://t.co/vpCZ069F9Y", "edit_history_tweet_ids": ["1204870916242649088"], "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 120, "like_count": 1472, "quote_count": 207}, "author_id": "500290601"}, {"lang": "und", "id": "1205142103556272134", "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/EjQbyf75ro", "expanded_url": "https://twitter.com/marvenitta/status/1205142103556272134/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EjQbyf75ro", "media_key": "3_1205142071679561728"}, {"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/EjQbyf75ro", "expanded_url": "https://twitter.com/marvenitta/status/1205142103556272134/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EjQbyf75ro", "media_key": "3_1205142100322521088"}, {"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/idTCpJCNQo", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:07:22.000Z", "text": "u\u00e9 https://t.co/EjQbyf75ro https://t.co/idTCpJCNQo", "edit_history_tweet_ids": ["1205142103556272134"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "962196925192818688", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204870952724639744", "in_reply_to_user_id": "900573939109441536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "kamikazebrasil", "id": "900573939109441536"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 166, "probability": 0.672, "type": "Other", "normalized_text": "CanceleNetflix"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 167, "tag": "CanceleNetflix"}]}, "created_at": "2019-12-11T21:09:55.000Z", "text": "@kamikazebrasil @NinjaZeGarapa @FabioPorchat Se fosse s\u00f3 os meus $40 n\u00e3o faria diferen\u00e7a nenhuma mesmo, d\u00e1 uma olhadinha nos assuntos mais comentados...#CanceleNetflix", "edit_history_tweet_ids": ["1204870952724639744"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 23, "like_count": 89, "quote_count": 0}, "author_id": "478751968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204869377176281090"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205149736644292609", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/vB11AdbeBQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielRPK/status/1205149192576020481", "display_url": "twitter.com/DanielRPK/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:37:42.000Z", "text": "Jogando rumor sobre Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/vB11AdbeBQ", "edit_history_tweet_ids": ["1205149736644292609"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "2255625498", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205149192576020481"}]}, {"lang": "es", "id": "1205148655491014658", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/U6Q1SpeoEq", "expanded_url": "https://twitter.com/MetroCDMX/status/1205148655491014658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U6Q1SpeoEq", "media_key": "3_1205148608867139584"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/U6Q1SpeoEq", "expanded_url": "https://twitter.com/MetroCDMX/status/1205148655491014658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U6Q1SpeoEq", "media_key": "3_1205148643260416000"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4992, "type": "Other", "normalized_text": "Civil"}, {"start": 128, "end": 152, "probability": 0.7532, "type": "Other", "normalized_text": "Mart\u00edn Carrera de L\u00ednea 6"}, {"start": 184, "end": 213, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Transferencia Canina"}], "hashtags": [{"start": 245, "end": 263, "tag": "AUnMetroDeSuHogar"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:33:24.000Z", "text": "Esta ma\u00f1ana, personal de Protecci\u00f3n Civil en coordinaci\u00f3n con personal de Transportaci\u00f3n lograron rescatar un canino en v\u00edas de Mart\u00edn Carrera de L\u00ednea 6. El perrito fue canalizado al Centro de Transferencia Canina para recibir atenci\u00f3n m\u00e9dica. #AUnMetroDeSuHogar \ud83d\udc36\ud83c\udfe1 https://t.co/U6Q1SpeoEq", "edit_history_tweet_ids": ["1205148655491014658"], "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 41, "like_count": 827, "quote_count": 10}, "author_id": "147227083"}, {"lang": "es", "id": "1204891210315452416", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/oxMDnowLuk", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisFerCamachoV/status/1204891210315452416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oxMDnowLuk", "media_key": "3_1204891180170919937"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/oxMDnowLuk", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisFerCamachoV/status/1204891210315452416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oxMDnowLuk", "media_key": "3_1204891198835613696"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}]}, "created_at": "2019-12-11T22:30:24.000Z", "text": "Los bolivianos tuvimos muchas susceptibilidades respecto a los posibles resultados de la auditoria de la OEA, pese a ello, este organismo realiz\u00f3 su trabajo de manera impecable. https://t.co/oxMDnowLuk", "edit_history_tweet_ids": ["1204891210315452416"], "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 400, "like_count": 1851, "quote_count": 45}, "author_id": "1133033369850339328"}, {"lang": "es", "id": "1204343749855178754", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/B935SSFOT9", "expanded_url": "http://bit.ly/2E4M9Ts", "display_url": "bit.ly/2E4M9Ts", "status": 200, "title": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado", "description": "El planeta ha pasado de una aparente estabilidad a estar al borde de la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os que dura una sola vida humana. Emitimos CO2 a una velocidad cien veces superior al de cualquier otro momento de la historia", "unwound_url": "https://ctxt.es/es/20191030/Politica/29131/David-Wallace-Wells-El-planeta-inhospito-cambio-climatico-extincion.htm"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.7868, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "created_at": "2019-12-10T10:15:00.000Z", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los \u00faltimos 800.000 a\u00f1os, quiz\u00e1 incluso de los \u00faltimos 15 millones de a\u00f1os.\"\nhttps://t.co/B935SSFOT9", "edit_history_tweet_ids": ["1204343749855178754"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "author_id": "2910853983"}, {"lang": "es", "id": "1205073746710683649", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/OxRUFS81g3", "expanded_url": "https://twitter.com/fechu/status/1204851176082157571", "display_url": "twitter.com/fechu/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T10:35:45.000Z", "text": "Otra estrega de esta fascinante miniserie que hemos intitulado: \"Por la plata baila el mono' https://t.co/OxRUFS81g3", "edit_history_tweet_ids": ["1205073746710683649"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "2912647083", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204851176082157571"}]}, {"lang": "es", "id": "1204803987431731201", "in_reply_to_user_id": "82714803", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.6016, "type": "Other", "normalized_text": "Nav"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:43:49.000Z", "text": "@nidiavilchez @TC_Peru M\u00e1s te debe doler saber q Nav@, ese al que le besabas la mano cuando ministra hoy le llamas traidor porque sino la verdad sobre las coimas del suicida. Por cierto desde cuando aqu\u00ed tu eres hincha de la verdad?", "edit_history_tweet_ids": ["1204803987431731201"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204633555864838150"}]}, {"lang": "und", "id": "1205149192576020481", "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/Vwavb99dgo", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielRPK/status/1205149192576020481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vwavb99dgo", "media_key": "3_1205149183541436416"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:35:32.000Z", "text": "\ud83e\udd14 https://t.co/Vwavb99dgo", "edit_history_tweet_ids": ["1205149192576020481"], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 22, "like_count": 736, "quote_count": 21}, "author_id": "80957643"}, {"lang": "es", "id": "1204837593541681154", "in_reply_to_user_id": "82714803", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5296, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Turbio"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.5721, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}]}, "created_at": "2019-12-11T18:57:21.000Z", "text": "@nidiavilchez @TC_Peru Si un Aprista se solidariza con alguien, siempre hay algo Turbio, a nadie le conviene que un Aprista se solidarize con su causa. Menos a\u00fan defensores del suicida. \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1204837593541681154"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "3085070345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204633555864838150"}]}, {"lang": "es", "id": "1204504403002216448", "in_reply_to_user_id": "105541799", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "created_at": "2019-12-10T20:53:22.000Z", "text": "@Chuchi10 @Alvisepf \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuantos hombres se suicidan porque tras divorciarse les quitan la casa, no pueden ver a sus hijos y encima les quitan parte de su sueldo? No se sabe, no les interesa que se sepa", "edit_history_tweet_ids": ["1204504403002216448"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 10, "like_count": 244, "quote_count": 2}, "author_id": "1198299680532303874", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204500036522008577"}]}, {"lang": "es", "id": "1205124432936783873", "entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 135, "username": "HassNassar", "id": "32211946"}, {"start": 254, "end": 267, "username": "ArielAnaliza", "id": "960943470390272006"}, {"start": 268, "end": 278, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}, "created_at": "2019-12-12T13:57:09.000Z", "text": "Tenemos mu\u00f1eco suicida, lo que nos faltaba, cuando el pueblo lo arrastra en las encuestas a la m\u00ednima expresi\u00f3n, contrata a @HassNassar  para que lo acabe de sepultar. No tienen a nadie decente, ni para fiscal, ni registrador, ni para nada, que desastre @ArielAnaliza @IvanDuque", "edit_history_tweet_ids": ["1205124432936783873"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "729411101566316545"}, {"lang": "pt", "id": "1205131508593373184", "in_reply_to_user_id": "1101680527709483008", "created_at": "2019-12-12T14:25:16.000Z", "text": "Al\u00e9m do pecado e do desrespeito aos crist\u00e3os, ele ainda 'acha' que se deve combater a 'desigualdade'. Essa utopia socialista j\u00e1 matou mais de 100 milh\u00f5es de pessoas e esses cr\u00e1pulas, nojentos e desumanos esquerdosos ainda continuam lutando para isso. Eles nunca v\u00e3o entender que..", "edit_history_tweet_ids": ["1205131508593373184"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1101680527709483008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205124118317879301"}]}, {"lang": "en", "id": "1204793915477549056", "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/cTbW9e9qAe", "expanded_url": "https://twitter.com/Ashewre/status/1204496080286736384", "display_url": "twitter.com/Ashewre/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:03:48.000Z", "text": "suicida https://t.co/cTbW9e9qAe", "edit_history_tweet_ids": ["1204793915477549056"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4348061242", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204496080286736384"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205147201267208193", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/4UpoNDiott", "expanded_url": "https://t.co/4UpoNDiott", "display_url": "t.co/4UpoNDiott"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:27:37.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/4UpoNDiott", "edit_history_tweet_ids": ["1205147201267208193"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "710187792035397632"}, {"lang": "en", "id": "1204834518089289729", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/JaICjzVB5I", "expanded_url": "https://twitter.com/its_riccaa/status/1204834518089289729/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JaICjzVB5I", "media_key": "7_1204834286412746752"}]}, "created_at": "2019-12-11T18:45:08.000Z", "text": "Y\u2019all need to see this video collage of all the crazy things my Physics Professor did this semester\ud83d\ude2d. He\u2019s in his 70s and is still doing all of this for us\ud83e\udd7a\ud83d\udc9b https://t.co/JaICjzVB5I", "edit_history_tweet_ids": ["1204834518089289729"], "public_metrics": {"retweet_count": 398121, "reply_count": 8082, "like_count": 1546905, "quote_count": 52351}, "author_id": "4322981957"}, {"lang": "pt", "id": "1205147394825957376", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/tZ2wODi4xS", "expanded_url": "https://t.co/tZ2wODi4xS", "display_url": "t.co/tZ2wODi4xS"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:28:24.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/tZ2wODi4xS", "edit_history_tweet_ids": ["1205147394825957376"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "824039173887770624"}, {"lang": "es", "id": "1205148070020825093", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/fYrp2DTQfY", "expanded_url": "https://twitter.com/Diego_Schalper/status/1205115644754190336", "display_url": "twitter.com/Diego_Schalper\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.577, "type": "Other", "normalized_text": "ChileVamos"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 71, "tag": "RechazoAcuerdo"}, {"start": 157, "end": 178, "tag": "CuidemosLaDemocracia"}]}, "geo": {"place_id": "00dc8225055a8fdc"}, "created_at": "2019-12-12T15:31:05.000Z", "text": "La farandulera abuela es m\u00e1s consecuente que ChileVamos #RechazoAcuerdo que sacrific\u00f3 la Constituci\u00f3n a cambio de nada, ni un minuto de Paz, la guerra sigue #CuidemosLaDemocracia seguir honrando el acuerdo es suicida https://t.co/fYrp2DTQfY", "edit_history_tweet_ids": ["1205148070020825093"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "49026119", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205115644754190336"}]}, {"lang": "es", "id": "1205115644754190336", "created_at": "2019-12-12T13:22:14.000Z", "text": "La diputada Jiles entr\u00f3 haciendo show y quer\u00eda hacernos reaccionar. La vi que ven\u00eda entrando y advert\u00ed su jugada. Nadie la pesc\u00f3. Cada dia pierde un poco m\u00e1s de credibilidad.", "edit_history_tweet_ids": ["1205115644754190336"], "public_metrics": {"retweet_count": 2247, "reply_count": 1458, "like_count": 8171, "quote_count": 324}, "author_id": "71949243", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "Jiles"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1205145662335148032", "in_reply_to_user_id": "2371062940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "2cbruna", "id": "2371062940"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:21:31.000Z", "text": "@2cbruna eu acho legal que sua logica entao serve so no caso de homofobia/racismo/transfobia ou casos que ataquem a minoria, mas se um bandido matar/roubar alguem nao se pode usar o discurso de \u201cbandido bom \u00e9 bandido morto\u201d ne... isso eh osso, justi\u00e7a com as proprias maos seletiva", "edit_history_tweet_ids": ["1205145662335148032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1318900526", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205143632447234050"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205147582177185792", "in_reply_to_user_id": "1008745813068206080", "created_at": "2019-12-12T15:29:08.000Z", "text": "comecei a passar mais tempo com o Thaigo e mano meu irm\u00e3o \u00e9 t\u00e3o incr\u00edvel e faz tanto por mim que eu nunca parei pra agradecer e nem ver o esfor\u00e7o dele, ele tenta me fazer bem, do jeitinho dele mas tenta e mano eu amo tanto ele", "edit_history_tweet_ids": ["1205147582177185792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008745813068206080", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6564, "type": "Person", "normalized_text": "Thaigo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205147564766646272"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205145395199987712", "created_at": "2019-12-12T15:20:27.000Z", "text": "Eu tenho as melhoras pessoas ao meu lado que fazem de tudo por mim, s\u00f3 tenho agradecer por ter voc\u00eas . por ter feito meu dia melhor, de est\u00e1 presente comigo nesse dia especial . De ter tirando um tempo pra fazer uma surpresa escrever um texto me desejando Feliz aniversario .", "edit_history_tweet_ids": ["1205145395199987712"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "885995976225423364"}, {"lang": "es", "id": "1205091135263301640", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/4JlMIiRVZi", "expanded_url": "https://twitter.com/LordJimjr/status/1204987382753308672", "display_url": "twitter.com/LordJimjr/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T11:44:50.000Z", "text": "\u00a1Ampay!\n\u00a1Secretaria del TC simpatizante fujimorista!\nEl lloriqueo y todo el teatrito tiene un trasfondo pol\u00edtico. https://t.co/4JlMIiRVZi", "edit_history_tweet_ids": ["1205091135263301640"], "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 34, "like_count": 575, "quote_count": 13}, "author_id": "170857538", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204987382753308672"}]}, {"lang": "es", "id": "1205101610709475328", "created_at": "2019-12-12T12:26:28.000Z", "text": "Se me intento partir la u\u00f1a y hasta me salio sangre y todo y me duele el dedo completo.", "edit_history_tweet_ids": ["1205101610709475328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1067797049226264576"}, {"lang": "es", "id": "1205137057322086402", "in_reply_to_user_id": "4846222912", "created_at": "2019-12-12T14:47:19.000Z", "text": "La realidad es que se tir\u00f3 por la tuber\u00eda que hay en los balcones \ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1205137057322086402"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4846222912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205136583013404672"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205094098987880449", "created_at": "2019-12-12T11:56:37.000Z", "text": "Ontem um jovem trans se matou na casa nem (RJ). 23 anos de idade. N\u00f3s  militantes nunca saberemos quantas vidas salvamos, mas fica a dor por cada um que se vai. Que tenhamos for\u00e7a e uni\u00e3o para enfrentar esse recrudescimento terr\u00edvel do Brasil. E a luta por um Brasil com mais amor", "edit_history_tweet_ids": ["1205094098987880449"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "83224693", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 236, "end": 241, "probability": 0.9304, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 260, "end": 265, "probability": 0.9494, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1205039738631196672", "in_reply_to_user_id": "496290786", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "created_at": "2019-12-12T08:20:36.000Z", "text": "@pintolomel @CPFsCancelados E tem um nome para isso q o cara fez, chamasse suicide by police, o cara instiga o policial a atirar nele e o matar, e o pol\u00edciaal tem a obriga\u00e7\u00e3o de cessar o perigo com qnts tiros forem necess\u00e1rios... Fala uma coisa dessa pq n\u00e3o \u00e9 sua vida na linha de frente.", "edit_history_tweet_ids": ["1205039738631196672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "436064738", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204981589144412160"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205086610855014400", "in_reply_to_user_id": "1176138750117761024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KnineDar", "id": "1176138750117761024"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "Rei_do_Gulag", "id": "1284484593832341505"}]}, "created_at": "2019-12-12T11:26:52.000Z", "text": "@KnineDar @lh_balieiro @edguei @paulobattis @rei_do_gulag Uiui que medo de livro feito por europeu anticomunista que tem uma porrada de informa\u00e7\u00e3o errada e enviesada", "edit_history_tweet_ids": ["1205086610855014400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1195198770864148481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205071122263359488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205145015200239618", "in_reply_to_user_id": "962196925192818688", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/3LTyzPETki", "expanded_url": "https://twitter.com/alissonsdc/status/1205145015200239618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3LTyzPETki", "media_key": "3_1205145007084232705"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marvenitta", "id": "962196925192818688"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:18:56.000Z", "text": "@marvenitta nunca v\u00e3o aceitar o sucesso, eu quero mais \u00e9 que essas chacotas espumem mesmo https://t.co/3LTyzPETki", "edit_history_tweet_ids": ["1205145015200239618"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "253683382", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205142103556272134"}]}, {"lang": "es", "id": "1205096664047992837", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 28, "probability": 0.7322, "type": "Other", "normalized_text": "Agencia Espacial Europea"}, {"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9468, "type": "Other", "normalized_text": "ClearSpace-1"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 181, "tag": "ciencia"}]}, "created_at": "2019-12-12T12:06:48.000Z", "text": "\ud83e\udd16 La Agencia Espacial Europea lanzar\u00e1 una nave experimental llamada ClearSpace-1, equipada con cuatro brazos rob\u00f3ticos para coger un fragmento de basura espacial de 100 kg. #ciencia https://t.co/ZcebD1rUDo", "edit_history_tweet_ids": ["1205096664047992837"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "author_id": "15648827"}, {"lang": "es", "id": "1205131315827412993", "created_at": "2019-12-12T14:24:30.000Z", "text": "Me quiero suicidar...\nUn fav y 2 RT y cumplo. \ud83d\ude36", "edit_history_tweet_ids": ["1205131315827412993"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157546376"}, {"lang": "pt", "id": "1205099822275088384", "created_at": "2019-12-12T12:19:21.000Z", "text": "e se saudade n\u00e3o mata, hj ela quase me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1205099822275088384"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "874749039992070144"}, {"lang": "es", "id": "1205034553875849217", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/2Ehpaxa5F5", "expanded_url": "http://bit.ly/2YCAa9i", "display_url": "bit.ly/2YCAa9i"}]}, "created_at": "2019-12-12T08:00:00.000Z", "text": "El hombre dej\u00f3 una carta p\u00f3stuma en la que pidi\u00f3 que los velen y los entierren juntos, porque \"amaba a su familia\". \ud83e\udd2c https://t.co/2Ehpaxa5F5", "edit_history_tweet_ids": ["1205034553875849217"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "104683173"}, {"lang": "es", "id": "1204879225834090501", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/AeF4B20oLg", "expanded_url": "https://twitter.com/BOLETINECOLOGI/status/1204879225834090501/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AeF4B20oLg", "media_key": "3_1204879223216857089"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7678, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 40, "end": 55, "probability": 0.9027, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Sandoval"}, {"start": 242, "end": 251, "probability": 0.573, "type": "Other", "normalized_text": "Am\u00e9ricas 3"}, {"start": 271, "end": 273, "probability": 0.7226, "type": "Other", "normalized_text": "UCN"}]}, "created_at": "2019-12-11T21:42:47.000Z", "text": "Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policial y clandestinaje, lo llev\u00f3 a la fatal decisi\u00f3n, hoy a medio d\u00eda. Sandoval, ayud\u00f3 a los heridos. Vivi\u00f3 en las Am\u00e9ricas 3 y estudiaba en la UCN. https://t.co/AeF4B20oLg", "edit_history_tweet_ids": ["1204879225834090501"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 6, "like_count": 60, "quote_count": 24}, "author_id": "2218121245"}, {"lang": "pt", "id": "1205125933285478400", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/eCD2GVKF8J", "expanded_url": "https://twitter.com/mariiia_marques/status/1205125443294318592", "display_url": "twitter.com/mariiia_marque\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:03:07.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 acho q ja \nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/eCD2GVKF8J", "edit_history_tweet_ids": ["1205125933285478400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "775438337020665857", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205125443294318592"}]}, {"lang": "es", "id": "1205126604197892097", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/CIAsKskmzH", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1205098215806316544", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 214, "tag": "TiempoDeActuar"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:05:47.000Z", "text": "El negacionismo mutante.\nYa no niegan el cambio clim\u00e1tico, ahora ponen en duda la urgencia. Buscan forzar la realidad para que siempre responda a sus intereses.\nUna pr\u00e1ctica irresponsable y suicida.\n#TiempoDeActuar https://t.co/CIAsKskmzH", "edit_history_tweet_ids": ["1205126604197892097"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "235279608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205098215806316544"}]}, {"lang": "es", "id": "1203637010143072257", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/GE6x5I9AZd", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html", "display_url": "elcomercio.es/gijon/fallece-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-08T11:26:40.000Z", "text": "Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. Ten\u00eda 17 a\u00f1os y toda la vida por delante. Dej\u00f3 una nota de despedida. \n\nEn Espa\u00f1a cada dos horas y media una persona se suicida. \nhttps://t.co/GE6x5I9AZd", "edit_history_tweet_ids": ["1203637010143072257"], "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 35, "like_count": 470, "quote_count": 15}, "author_id": "1119190474525421568"}, {"lang": "pt", "id": "1205039814770343936", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/Gyhj0FRbua", "expanded_url": "https://twitter.com/Juarezelone/status/1205039814770343936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gyhj0FRbua", "media_key": "3_1205039786031042561"}, {"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/Gyhj0FRbua", "expanded_url": "https://twitter.com/Juarezelone/status/1205039814770343936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gyhj0FRbua", "media_key": "3_1205039796843896832"}, {"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/Gyhj0FRbua", "expanded_url": "https://twitter.com/Juarezelone/status/1205039814770343936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gyhj0FRbua", "media_key": "3_1205039803923873794"}, {"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/Gyhj0FRbua", "expanded_url": "https://twitter.com/Juarezelone/status/1205039814770343936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gyhj0FRbua", "media_key": "3_1205039806230794240"}]}, "created_at": "2019-12-12T08:20:55.000Z", "text": "\"Eu gosto de um cinema diferenciado, emocional\" https://t.co/Gyhj0FRbua", "edit_history_tweet_ids": ["1205039814770343936"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 6, "like_count": 149, "quote_count": 8}, "author_id": "70139140"}, {"lang": "pt", "id": "1202768343083732992", "in_reply_to_user_id": "738811225845432320", "created_at": "2019-12-06T01:54:54.000Z", "text": "Nunca, jamais, em hip\u00f3tese alguma ROMANTIZEM o Ted Bundy ou qualquer outro serial killer. Ted Bundy era doente e nojento. Ele matou, estuprou e agrediu diversas mulheres. Que se tem como crime confessado foram 30 mulheres, mas as autoridades acreditam que sejam muitas mais", "edit_history_tweet_ids": ["1202768343083732992"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "author_id": "738811225845432320", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202767706489008128"}]}, {"lang": "es", "id": "1205117893018554368", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/5XYkKA1Zch", "expanded_url": "http://ow.ly/vpm550xylRU", "display_url": "ow.ly/vpm550xylRU"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/wGZMW0dsHm", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1205117893018554368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wGZMW0dsHm", "media_key": "3_1205117890573324288"}]}, "created_at": "2019-12-12T13:31:10.000Z", "text": "Asesina a exesposa y dos hijas, luego se suicida: https://t.co/5XYkKA1Zch https://t.co/wGZMW0dsHm", "edit_history_tweet_ids": ["1205117893018554368"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "author_id": "109651819"}, {"lang": "es", "id": "1205113254462312448", "created_at": "2019-12-12T13:12:44.000Z", "text": "La acusaci\u00f3n constitucional de hoy es de aquellas jugarretas que la ciudadan\u00eda castiga. Nos hace perder tiempo valioso para dedicarnos a cosas que no solo no tienen fundamento, sino adem\u00e1s ning\u00fan destino. Hasta cuando! Ojal\u00e1 la oposici\u00f3n recapacite. #CuidemoslaDemocracia", "edit_history_tweet_ids": ["1205113254462312448"], "public_metrics": {"retweet_count": 810, "reply_count": 226, "like_count": 1926, "quote_count": 45}, "author_id": "71949243", "entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 271, "tag": "CuidemoslaDemocracia"}]}}, {"lang": "es", "id": "1204772597940080643", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/4OOV84qARE", "expanded_url": "http://bit.ly/35fA7Ta", "display_url": "bit.ly/35fA7Ta", "status": 404, "unwound_url": "https://heraldodemexico.com.mx/estados/expareja-asesina-a-jacqueline-alba-joven-de-20-anos-y-sus-dos-hijas-en-naucalpan-edomex/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}]}, "created_at": "2019-12-11T14:39:05.000Z", "text": "#NiUnaM\u00e1s | Pese a que exist\u00eda una denuncia de violencia dom\u00e9stica, la joven y sus dos hijas hoy est\u00e1n muertas. https://t.co/4OOV84qARE", "edit_history_tweet_ids": ["1204772597940080643"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 6, "like_count": 81, "quote_count": 30}, "author_id": "846899281806082053"}, {"lang": "pt", "id": "1205132906106179584", "created_at": "2019-12-12T14:30:49.000Z", "text": "Qual foi seu maior momento de vergonha durante um culto?\n\n\u00c9 quinta-feira, estou entediado e queria ouvir boas hist\u00f3rias.", "edit_history_tweet_ids": ["1205132906106179584"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 272, "like_count": 434, "quote_count": 95}, "author_id": "125098472"}, {"lang": "es", "id": "1205098152132595712", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098143995613185"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098144004005889"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098145367113728"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098145337749505"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6813, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.7791, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 145, "end": 146, "probability": 0.4801, "type": "Organization", "normalized_text": "al"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.6189, "type": "Organization", "normalized_text": "Qaeda"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.2929, "type": "Other", "normalized_text": "Alepo"}, {"start": 231, "end": 235, "probability": 0.2979, "type": "Person", "normalized_text": "Mosul"}]}, "created_at": "2019-12-12T12:12:43.000Z", "text": "Los veh\u00edculos suicida SVBIED se han convertido en \u201cla aviaci\u00f3n\u201d de los grupos insurgentes que carecen de apoyo a\u00e9reo.\n\nMuy utilizados por ISIS y al-Qaeda + rebeldes sirios, llevan a\u00f1os siendo un arma clave en batallas como Alepo y Mosul. Todav\u00eda hoy se utilizan en muchos frentes. https://t.co/HKU0fJLG6p", "edit_history_tweet_ids": ["1205098152132595712"], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "author_id": "983642710631501824"}, {"lang": "es", "id": "1205138237813075970", "in_reply_to_user_id": "965670048005349376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "antonio47074983", "id": "965670048005349376"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Micaela_xx_", "id": "836246825338302464"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "diegodelacurva", "id": "340663665"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "GuidoManiniRios", "id": "944199473835773952"}, {"start": 79, "end": 93, "username": "ernesto_talvi", "id": "3248057667"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:52:00.000Z", "text": "@antonio47074983 @Micaela_xx_ @diegodelacurva @LuisLacallePou @GuidoManiniRios @ernesto_talvi Sos tan pelotudo como el que quiere que le de un infarto al piloto del avi\u00f3n en el que va. Por lo menos s\u00e1cate la gloriosa camiseta tricolor para hacer de boludo", "edit_history_tweet_ids": ["1205138237813075970"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2778173023", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205136511617961984"}]}, {"lang": "es", "id": "1205137731514445825", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/EQUmdTQIdT", "expanded_url": "http://bit.ly/2rsW4zN", "display_url": "bit.ly/2rsW4zN"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:50:00.000Z", "text": "Atacante suicida detona bomba en cl\u00ednica en Afganist\u00e1n y deja dos muertos y m\u00e1s 70 heridos https://t.co/EQUmdTQIdT", "edit_history_tweet_ids": ["1205137731514445825"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27066139"}, {"lang": "pt", "id": "1205102087559958530", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/hxN6NIkMzx", "expanded_url": "https://twitter.com/jacobstampok/status/1204906960971161600", "display_url": "twitter.com/jacobstampok/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T12:28:22.000Z", "text": "quase se matou bixo AAHAHAHAHA https://t.co/hxN6NIkMzx", "edit_history_tweet_ids": ["1205102087559958530"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140214024"}, {"lang": "es", "id": "1205096146739384321", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LZowBfvRNn", "expanded_url": "https://twitter.com/GeorgeKplan/status/1205096146739384321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LZowBfvRNn", "media_key": "3_1205096139348992001"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LZowBfvRNn", "expanded_url": "https://twitter.com/GeorgeKplan/status/1205096146739384321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LZowBfvRNn", "media_key": "3_1205096139382493184"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.9414, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Rajoy"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Agag"}]}, "created_at": "2019-12-12T12:04:45.000Z", "text": "Santo cielo. El PP ha conseguido un h\u00edbrido de Rajoy y Alejandro Agag. https://t.co/LZowBfvRNn", "edit_history_tweet_ids": ["1205096146739384321"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 39, "like_count": 230, "quote_count": 5}, "author_id": "2403298005"}, {"lang": "pt", "id": "1205139025687912449", "in_reply_to_user_id": "4842507334", "created_at": "2019-12-12T14:55:08.000Z", "text": "E sinceramente, nem acho que Ultimato foi um filme ruim, mas acho Guerra Infinita bem melhor por diversos outros fatores. Tiveram filme MUITO PIORES que qualquer filme da Marvel nessa d\u00e9cada, como o pr\u00f3prio filme da Liga da Justi\u00e7a, aquilo ali foi uma cuspida na cara da gente.", "edit_history_tweet_ids": ["1205139025687912449"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4842507334", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.8178, "type": "Other", "normalized_text": "Ultimato"}, {"start": 66, "end": 80, "probability": 0.7196, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra Infinita"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.6252, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 216, "end": 230, "probability": 0.6266, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205138545079439360"}]}, {"lang": "es", "id": "1205112301998751744", "in_reply_to_user_id": "141940558", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/snmY0Xc2fd", "expanded_url": "https://twitter.com/dpiloncita/status/1205112301998751744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/snmY0Xc2fd", "media_key": "3_1205112294734270464"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.5888, "type": "Other", "normalized_text": "PatriaIndetenible"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 64, "tag": "PatriaIndetenible"}]}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "created_at": "2019-12-12T13:08:57.000Z", "text": "Todav\u00eda hay gente que se suicida con guaid\u00f3g. #PatriaIndetenible https://t.co/snmY0Xc2fd", "edit_history_tweet_ids": ["1205112301998751744"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "141940558", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205099744189722624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205138746217291776", "in_reply_to_user_id": "813389144462422016", "created_at": "2019-12-12T14:54:02.000Z", "text": "@thiago_lacerda2 o adam comete suic\u00eddio...", "edit_history_tweet_ids": ["1205138746217291776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960275211659698179", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9099, "type": "Person", "normalized_text": "adam"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205138466356510720"}]}, {"lang": "it", "id": "1204666590945533953", "created_at": "2019-12-11T07:37:51.000Z", "text": "questa citt\u00e0 \u00e8 fatta al 98% di stronzi al volante", "edit_history_tweet_ids": ["1204666590945533953"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "575620232"}, {"lang": "pt", "id": "1205135732639055872", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/XK32hKpAnm", "expanded_url": "https://twitter.com/malu__rc/status/1205125901933043713", "display_url": "twitter.com/malu__rc/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:42:03.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/XK32hKpAnm", "edit_history_tweet_ids": ["1205135732639055872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1046082495026991104", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205125901933043713"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205126721646792704", "in_reply_to_user_id": "909282266", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "TeamQuesoGG", "id": "819110509966454784"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:06:15.000Z", "text": "@BuffAzul @TeamQuesoGG Segunda quiz\u00e1", "edit_history_tweet_ids": ["1205126721646792704"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1374905958", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205118653429157888"}]}, {"lang": "it", "id": "1204850119578923008", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/6Vq725A787", "expanded_url": "https://twitter.com/avadesordre/status/1204850119578923008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Vq725A787", "media_key": "3_1204850115875426304"}], "mentions": [{"start": 140, "end": 156, "username": "giuseppenotarn1", "id": "964366711"}, {"start": 157, "end": 166, "username": "ZQuaglia", "id": "2972138392"}, {"start": 167, "end": 180, "username": "Mayflower014", "id": "353750900"}, {"start": 181, "end": 195, "username": "amatorosalia1", "id": "2971862902"}, {"start": 196, "end": 212, "username": "Stefano32847521", "id": "734053598884139008"}, {"start": 213, "end": 228, "username": "GiEffeRuzzeddu", "id": "2384122016"}, {"start": 229, "end": 240, "username": "vitozullo1", "id": "1148910157"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ricordiamodomani"}, {"start": 66, "end": 82, "tag": "Ren\u00e9eFalconetti"}]}, "created_at": "2019-12-11T19:47:08.000Z", "text": "#ricordiamodomani nel 1946 muore forse suicida l'attrice francese #Ren\u00e9eFalconetti\nIconica Giovanna d'Arco di\u00a0Carl Theodor Dreyer nel 1928\n\n@giuseppenotarn1 @ZQuaglia @Mayflower014 @amatorosalia1 @Stefano32847521 @GiEffeRuzzeddu @vitozullo1 https://t.co/6Vq725A787", "edit_history_tweet_ids": ["1204850119578923008"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "383302183"}, {"lang": "es", "id": "1204982992835399680", "geo": {"place_id": "004fe39f34e6452f"}, "created_at": "2019-12-12T04:35:07.000Z", "text": "dios m\u00edo, ya no aguanto m\u00e1s \u00e9ste reflujo que no me deja dormir. aguant\u00e1 9 semanas m\u00e1s, Nicole", "edit_history_tweet_ids": ["1204982992835399680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2438580160", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.6359, "type": "Other", "normalized_text": "Nicole"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204947819217477632", "created_at": "2019-12-12T02:15:21.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1204947819217477632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1096662724510212096"}, {"lang": "pt", "id": "1204915870935453696", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/RrFPYVLEIP", "expanded_url": "https://t.co/RrFPYVLEIP", "display_url": "t.co/RrFPYVLEIP"}]}, "created_at": "2019-12-12T00:08:24.000Z", "text": "se suicida medio pais https://t.co/RrFPYVLEIP", "edit_history_tweet_ids": ["1204915870935453696"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1143649254650650624"}, {"lang": "pt", "id": "1205135962348621824", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/uzqTptUQY5", "expanded_url": "https://twitter.com/lulutrbll/status/1204958809300574208", "display_url": "twitter.com/lulutrbll/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8038, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:42:58.000Z", "text": "Eu no cinema pistola dps de pagar pra ver esquadr\u00e3o Suicida super empolgada por\u00e9m notando na primeira meia hora que o filme possu\u00eda motiva\u00e7\u00f5es desmotivantes https://t.co/uzqTptUQY5", "edit_history_tweet_ids": ["1205135962348621824"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821582810951647236", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204958809300574208"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205130229502693383", "in_reply_to_user_id": "62159989", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "azevedopaulo15", "id": "62159989"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "SylvaNando", "id": "2532673279"}, {"start": 28, "end": 31, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:20:11.000Z", "text": "@azevedopaulo15 @SylvaNando @g1 Se todos os traficantes tivessem essa mesma atitudes, o morador da favela n\u00e3o seriam atingidos na troca de tiro.", "edit_history_tweet_ids": ["1205130229502693383"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2153555507", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205126112973598720"}]}, {"lang": "es", "id": "1204401826923188227", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/iLMWVMpvtt", "expanded_url": "https://twitter.com/arieIIopez/status/1204398207779983360", "display_url": "twitter.com/arieIIopez/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 157, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 187, "end": 191, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-12-10T14:05:46.000Z", "text": "Espantoso: siguen con un sistema para una minor\u00eda peque\u00f1a y poqu\u00edsimo para la mayor\u00eda. Y dejan en carencia a las regiones para este \"lujo\" suicida de Santiago. En el transporte, el nuevo Chile a\u00fan no se ve por ning\u00fan lado. Solo ciclistas, haciendo diferencia en todo el pa\u00eds. https://t.co/iLMWVMpvtt", "edit_history_tweet_ids": ["1204401826923188227"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1185903207899389952", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204398207779983360"}]}, {"lang": "es", "id": "1205071775199092736", "created_at": "2019-12-12T10:27:55.000Z", "text": "D'Alessio entre el encierro y el abismo. Dentro de la c\u00e1rcel es un mutante. Afuera un blanco m\u00f3vil. Nombr\u00f3 a tres hombres que no se deben mencionar a la ligera. Est\u00e1 inmerso en un sin lugar. El sistema de espionaje lo detesta. Y los medios tradicionales se despegan de su sombra.", "edit_history_tweet_ids": ["1205071775199092736"], "public_metrics": {"retweet_count": 435, "reply_count": 24, "like_count": 832, "quote_count": 6}, "author_id": "124010482", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9877, "type": "Person", "normalized_text": "D'Alessio"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1204958809300574208", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/o7neaVz9Zm", "expanded_url": "https://twitter.com/lulutrbll/status/1204958809300574208/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/o7neaVz9Zm", "media_key": "7_1204958700315828225"}]}, "created_at": "2019-12-12T02:59:01.000Z", "text": "O PIOR FILME Q EU JA VI NA MINHA VIDA https://t.co/o7neaVz9Zm", "edit_history_tweet_ids": ["1204958809300574208"], "public_metrics": {"retweet_count": 7074, "reply_count": 1126, "like_count": 48938, "quote_count": 2984}, "author_id": "770066305655382017"}, {"lang": "pt", "id": "1205125295134650368", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/xxFOd85nku", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelaDavila/status/1205092646148038657", "display_url": "twitter.com/ManuelaDavila/\u2026"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 161, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:00:35.000Z", "text": "A pergunta que deve ser feita n\u00e3o \u00e9 a iniciativa privada, mas a voc\u00eas lulopetistas - que se referenciavam como governos \"populares,de esquerda\" nos tempos de Lula/Dilma - e pouqu\u00edssimo ou nada fizeram nos mais de 12 anos no poder para resolver esta verdadeira calamidade nacional. https://t.co/xxFOd85nku", "edit_history_tweet_ids": ["1205125295134650368"], "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 29, "like_count": 400, "quote_count": 4}, "author_id": "49685585", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205092646148038657"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205125901933043713", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/4vqjCPFi4X", "expanded_url": "https://t.co/4vqjCPFi4X", "display_url": "t.co/4vqjCPFi4X"}]}, "geo": {"place_id": "44f8a3e6033fe5b1"}, "created_at": "2019-12-12T14:02:59.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/4vqjCPFi4X", "edit_history_tweet_ids": ["1205125901933043713"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1059944734674874368"}, {"lang": "pt", "id": "1205134791408062465", "in_reply_to_user_id": "715949431368073217", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lexadocangaco", "id": "715949431368073217"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "myshippwr", "id": "949769493005389825"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7253, "type": "Person", "normalized_text": "Maite"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.7908, "type": "Person", "normalized_text": "Camino"}, {"start": 252, "end": 256, "probability": 0.7083, "type": "Person", "normalized_text": "Maite"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:38:19.000Z", "text": "@lexadocangaco @myshippwr Maite tem alma e paix\u00e3o de artista. N\u00e3o deu corda. S\u00f3 foi se declarar quando Camino instigou... veja, as duas se apaixonaram e n\u00e3o resistiram a tanta amor. \u00c9 isso. N\u00e3o existem culpados. E se existe: a hipocrisia da sociedade. Maite n\u00e3o \u201cdeixou\u201d Camino pq s\u00f3 queria conquista-l\u00e1...", "edit_history_tweet_ids": ["1205134791408062465"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897588743389024257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205134127449726976"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204925391623925772", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Ixiki0oYn1", "expanded_url": "https://twitter.com/capitaoderrite/status/1204925391623925772/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ixiki0oYn1", "media_key": "7_1204925296165699586"}]}, "created_at": "2019-12-12T00:46:14.000Z", "text": "A\u00e7\u00e3o leg\u00edtima e proporcional do uso da for\u00e7a!\nIndiv\u00edduo armado de faca partindo para o ataque aos policiais, o resultado \u00e9 um s\u00f3...\nE n\u00e3o duvido que aparecer\u00e3o \u201cpseudoespecialistas\u201d em seguran\u00e7a alegando que o tiro deveria ter sido na perna! https://t.co/Ixiki0oYn1", "edit_history_tweet_ids": ["1204925391623925772"], "public_metrics": {"retweet_count": 764, "reply_count": 486, "like_count": 5286, "quote_count": 113}, "author_id": "1081517956964802561"}, {"lang": "pt", "id": "1205134622432120837", "created_at": "2019-12-12T14:37:38.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o! Que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala!", "edit_history_tweet_ids": ["1205134622432120837"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1064607555702456320", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3615, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205128122523422722", "entities": {"mentions": [{"start": 236, "end": 250, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 32, "end": 45, "probability": 0.5931, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta Humala"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.4166, "type": "Organization", "normalized_text": "Kuntur"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:11:49.000Z", "text": "#URGENTE Jorge Barata cont\u00f3 que Ollanta Humala anul\u00f3 el proyecto Kuntur que ya hab\u00edan ganado. Dijo que no se pod\u00eda competir con otro proyecto y que por eso pensaban demandar al Estado. Decidieron entrar a competir en el nuevo proyecto. @Politica_ECpe", "edit_history_tweet_ids": ["1205128122523422722"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 13, "like_count": 244, "quote_count": 12}, "author_id": "362120863"}, {"lang": "es", "id": "1204811132868931584", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Nnll1Xh3p9", "expanded_url": "http://ow.ly/gwuK30q11WQ", "display_url": "ow.ly/gwuK30q11WQ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.noventagrados.com.mx/seguridad/asesina-a-joven-madre-a-sus-dos-hijitas-y-posteriormente-se-suicida-en-naucalpan-estado-de-mexico.htm"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9464, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8747, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 83, "tag": "Naucalpan"}, {"start": 104, "end": 111, "tag": "Edomex"}]}, "created_at": "2019-12-11T17:12:13.000Z", "text": "Asesina a joven madre, a sus dos hijitas y posteriormente se suicida, en #Naucalpan, Estado de M\u00e9xico | #Edomex https://t.co/Nnll1Xh3p9", "edit_history_tweet_ids": ["1204811132868931584"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "359619136"}, {"lang": "es", "id": "1205121454976720896", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Wrx2c7b5Ja", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-09-09/muerte-cada-dos-horas-diez-al-dia-suicidio_2217067/?utm_campaign=BotoneraWebapp&utm_source=twitter&utm_medium=social", "display_url": "elconfidencial.com/espana/2019-09\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-12T13:45:19.000Z", "text": "Cada dos horas y media se\u00a0suicida\u00a0una persona\u00a0en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda:\u00a0los muertos por suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico,\u00a0superan en once veces a los homicidios\u00a0y en ochenta a los de violencia de g\u00e9nero. \n https://t.co/Wrx2c7b5Ja", "edit_history_tweet_ids": ["1205121454976720896"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "812579027668111360"}, {"lang": "es", "id": "1205132360750112775", "in_reply_to_user_id": "258968955", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mr_Bugman", "id": "258968955"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 111, "end": 131, "probability": 0.7456, "type": "Place", "normalized_text": "ArgentinaPa\u00edsDeMierda"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 132, "tag": "ArgentinaPa\u00edsDeMierda"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:28:39.000Z", "text": "@Mr_Bugman Te la voy a hacer m\u00e1s corta: en Argentina, indefectiblemente, la gente vota en contra de s\u00ed misma. #ArgentinaPa\u00edsDeMierda", "edit_history_tweet_ids": ["1205132360750112775"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "979899624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205130910313701383"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205128042764480513", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/lknUvNolKf", "expanded_url": "https://twitter.com/milenalouro1/status/1205119235070005254", "display_url": "twitter.com/milenalouro1/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:11:30.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria/coordena\u00e7\u00e3o: \u2705\nchorou na sala:\u2705 https://t.co/lknUvNolKf", "edit_history_tweet_ids": ["1205128042764480513"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "726966504084873216", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205119235070005254"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205133327591710721", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/Fl1erx2c8a", "expanded_url": "https://twitter.com/OGlobo_Mundo/status/1205118763277996032", "display_url": "twitter.com/OGlobo_Mundo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.3916, "type": "Organization", "normalized_text": "psol"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:32:30.000Z", "text": "mais um motivo pra ter ran\u00e7o do psol https://t.co/Fl1erx2c8a", "edit_history_tweet_ids": ["1205133327591710721"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904135483281874948", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205118763277996032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205121034703298560", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/uAh2DcOBsJ", "expanded_url": "https://t.co/uAh2DcOBsJ", "display_url": "t.co/uAh2DcOBsJ"}]}, "geo": {"place_id": "ede2c916bca4bcfe"}, "created_at": "2019-12-12T13:43:39.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nsuspens\u00e3o: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/uAh2DcOBsJ", "edit_history_tweet_ids": ["1205121034703298560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "940655504392622081"}, {"lang": "es", "id": "1204855213426913280", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 158, "end": 170, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3622, "type": "Place", "normalized_text": "Chaglla"}]}, "created_at": "2019-12-11T20:07:22.000Z", "text": "Apreciado @JaimeChincha, la inversi\u00f3n en la construcci\u00f3n de la hidroel\u00e9ctrica Chaglla es \u00edntegramente privada. \nFu\u00ed mal  informada, le extiendo mis disculpas @RPPNoticias", "edit_history_tweet_ids": ["1204855213426913280"], "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 113, "like_count": 185, "quote_count": 27}, "author_id": "82714803"}, {"lang": "pt", "id": "1204848866895572995", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/p308JAmyee", "expanded_url": "https://twitter.com/GCOABOD/status/1204848866895572995/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p308JAmyee", "media_key": "3_1204848859974897670"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.3734, "type": "Person", "normalized_text": "aranha"}]}, "created_at": "2019-12-11T19:42:09.000Z", "text": "No outro dia vi uma foto muita marada. Um sapo morto com uma aranha morta meio de fora.\n\nN\u00e3o sei se a aranha matou o sapo e depois ficou presa e morreu por n\u00e3o conseguir sair ou se o sapo se engasgou a comer a aranha e morreram os dois.\n\nDe qualquer das formas, tem um ar brutal. https://t.co/p308JAmyee", "edit_history_tweet_ids": ["1204848866895572995"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "author_id": "1158453639595401216"}, {"lang": "pt", "id": "1205114851489714176", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/CoCYFrKgdL", "expanded_url": "https://twitter.com/GrantCardone/status/1204411169911406595", "display_url": "twitter.com/GrantCardone/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4088, "type": "Person", "normalized_text": "Branco"}]}, "created_at": "2019-12-12T13:19:05.000Z", "text": "Subject: Mensagem Motivacional de Branco Rico\n\nRT se voc\u00ea chorou https://t.co/CoCYFrKgdL", "edit_history_tweet_ids": ["1205114851489714176"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "32144146", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204411169911406595"}]}, {"lang": "es", "id": "1205131232998236161", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/hrJRW4Y7bM", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/asesina-a-su-esposa-a-sus-hijas-de-4-y-1-ano-luego-se-suicida-crimen-feminicidio-asesinato-naucalpan/343968", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/ases\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/metropoli/2019/12/11/asesina-su-esposa-sus-hijas-de-ano-luego-se-suicida-209590.html"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8121, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 77, "tag": "Edomex"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:24:10.000Z", "text": "Asesina a su esposa, a sus hijas de 4 y 1 a\u00f1o; luego se suicida en el #Edomex https://t.co/hrJRW4Y7bM", "edit_history_tweet_ids": ["1205131232998236161"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615"}, {"lang": "pt", "id": "1205088929231331328", "in_reply_to_user_id": "2618139908", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "flaviomotti", "id": "2618139908"}]}, "created_at": "2019-12-12T11:36:04.000Z", "text": "@flaviomotti No dia em que forem os mu\u00e7ulmanos bradileiros, e n\u00e3o os evang\u00e9licos, a assumir o governo, apedrejar terreiros, perseguir gays e amea\u00e7ar outras religi\u00f5es, eu apoio. At\u00e9 l\u00e1, \u00e9 evang\u00e9lico que t\u00e1 merecendo.", "edit_history_tweet_ids": ["1205088929231331328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "709395105900314624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205079478348787714"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205124118317879301", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/nHBwE4UNKB", "expanded_url": "https://twitter.com/SaBolsonaro/status/1205124118317879301/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nHBwE4UNKB", "media_key": "3_1205124116099063808"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-12-12T13:55:54.000Z", "text": "Com Deus voc\u00ea ir\u00e1 se resolver mesmo, n\u00e3o tenha d\u00favida, agora queremos que voc\u00ea pague sua continha com n\u00f3s, crist\u00e3os. https://t.co/nHBwE4UNKB", "edit_history_tweet_ids": ["1205124118317879301"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "author_id": "1101680527709483008"}, {"lang": "pt", "id": "1205127317271535616", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/2tuWSo9Epo", "expanded_url": "https://twitter.com/danii_ramos1/status/1205127083581673472", "display_url": "twitter.com/danii_ramos1/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:08:37.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/2tuWSo9Epo", "edit_history_tweet_ids": ["1205127317271535616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "755485762234310656", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205127083581673472"}]}, {"lang": "es", "id": "1204908749787406336", "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "UNA_Nicaragua", "id": "448195144"}, {"start": 97, "end": 113, "username": "AlianzaCivicaNi", "id": "1004837865203912704"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 173, "probability": 0.4581, "type": "Other", "normalized_text": "SOSNicaragua"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 174, "tag": "SOSNicaragua"}]}, "created_at": "2019-12-11T23:40:06.000Z", "text": "-Expulsan y sancionan 40 estudiantes de la @UNA_Nicaragua.\n\n-Se suicida un exatrincherado.\n\nY la @AlianzaCivicaNi hace temblar al dictador con m\u00e1s comunicados.\n\n#SOSNicaragua", "edit_history_tweet_ids": ["1204908749787406336"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "753251780"}, {"lang": "es", "id": "1205129100211425280", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/NwVgePqvGn", "expanded_url": "https://twitter.com/ardillaaviadora/status/1205129100211425280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NwVgePqvGn", "media_key": "16_1205129091109838848"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.6412, "type": "Other", "normalized_text": "Gremlins"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:15:42.000Z", "text": "Estoy viendo Los Gremlins despu\u00e9s de una noche de insomnio y debo decir que es un gustazo ver c\u00f3mo asustan a los peores espec\u00edmenes de la humanidad. Tendr\u00edan que haber atacado tambi\u00e9n al racista del principio, el que dec\u00eda que los coches extranjeros eran peores. Por desinformado. https://t.co/NwVgePqvGn", "edit_history_tweet_ids": ["1205129100211425280"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409790677"}, {"lang": "es", "id": "1204800651944976385", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/2yRV37MGc8", "expanded_url": "http://ow.ly/vgbi30pXtO3", "display_url": "ow.ly/vgbi30pXtO3"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/Bdy80WECKN", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatriacom/status/1204800651944976385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bdy80WECKN", "media_key": "3_1204800649323528192"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 126, "tag": "agresi\u00f3n"}, {"start": 127, "end": 153, "tag": "intoleranciaincertidumbre"}, {"start": 154, "end": 167, "tag": "deseosuicida"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:30:34.000Z", "text": "C\u00f3mo la agresi\u00f3n modera la asociaci\u00f3n entre la intolerancia a la incertidumbre y las construcciones de deseo suicida #agresi\u00f3n #intoleranciaincertidumbre #deseosuicida\nhttps://t.co/2yRV37MGc8 https://t.co/Bdy80WECKN", "edit_history_tweet_ids": ["1204800651944976385"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "117036494"}, {"lang": "pt", "id": "1204923732730556422", "in_reply_to_user_id": "89288613", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elicarlospires", "id": "89288613"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "created_at": "2019-12-12T00:39:38.000Z", "text": "@elicarlospires @mariadorosario Art.\u00a0321\u00a0- Patrocinar, direta ou indiretamente, interesse privado perante a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, valendo-se da qualidade de funcion\u00e1rio: Pena - deten\u00e7\u00e3o, de um a tr\u00eas meses, ou multa.", "edit_history_tweet_ids": ["1204923732730556422"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "86086452", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204922841474437120"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205130170857934848", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/7BBQ5mRclH", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:19:57.000Z", "text": "pior que esquadr\u00e3o suicida? hm kk https://t.co/7BBQ5mRclH", "edit_history_tweet_ids": ["1205130170857934848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3845616221", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204856029869215744", "in_reply_to_user_id": "1112050787176325120", "created_at": "2019-12-11T20:10:37.000Z", "text": "pra quem chegou agora, uma \u201camiga\u201d batizou o meu copo com uma subst\u00e2ncia alucin\u00f3gena, conhecida por causar diversos suic\u00eddios", "edit_history_tweet_ids": ["1204856029869215744"], "public_metrics": {"retweet_count": 766, "reply_count": 103, "like_count": 14222, "quote_count": 226}, "author_id": "1112050787176325120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204842848643891203"}]}, {"lang": "es", "id": "1202566102741635072", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/JZW7SkK6wy", "expanded_url": "https://twitter.com/Nubia_SCG/status/1202566102741635072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JZW7SkK6wy", "media_key": "3_1202566099763642372"}]}, "created_at": "2019-12-05T12:31:16.000Z", "text": "Con dedicatoria para los borolistas: https://t.co/JZW7SkK6wy", "edit_history_tweet_ids": ["1202566102741635072"], "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 21, "like_count": 442, "quote_count": 3}, "author_id": "227381539"}, {"lang": "it", "id": "1205055203474575360", "in_reply_to_user_id": "1096235264", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/jndCaosFsa", "expanded_url": "https://twitter.com/Kitkot3/status/1205050811665002496?s=20", "display_url": "twitter.com/Kitkot3/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T09:22:04.000Z", "text": "Perci\u00f2 persuasi non si sa come dell'indispensabilit\u00e0 di un backstop che interviene DOPO perdite di azionisti, obbligazionisti vari e eventualmente depositanti (last resort; All.IV), accetteremo compromesso suicida (risk-weigthing)\nhttps://t.co/jndCaosFsa", "edit_history_tweet_ids": ["1205055203474575360"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1096235264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205050811665002496"}, {"type": "replied_to", "id": "1205052809038749696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205128699357671424", "geo": {"place_id": "70d9237ded8be5f4"}, "created_at": "2019-12-12T14:14:06.000Z", "text": "A menina posta que acabou se acidentando gravemente porque a drogaram sem o consentimento dela e os coment\u00e1rios s\u00e3o \"se tomado com consci\u00eancia, com psicol\u00f3gico preparado e com amigos isso n\u00e3o acontece\" ou \"o que voc\u00ea achou que ganharia se jogando de 7 metros do ch\u00e3o\"", "edit_history_tweet_ids": ["1205128699357671424"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80128330"}, {"lang": "pt", "id": "1204749681978413058", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/atrGxKcJsC", "expanded_url": "https://time.com/person-of-the-year-2019-greta-thunberg/", "display_url": "time.com/person-of-the-\u2026"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 60, "username": "TIME", "id": "14293310"}]}, "created_at": "2019-12-11T13:08:02.000Z", "text": "E a pirralha foi escolhida a personalidade do ano pela @TIME \nhttps://t.co/atrGxKcJsC", "edit_history_tweet_ids": ["1204749681978413058"], "public_metrics": {"retweet_count": 839, "reply_count": 533, "like_count": 6174, "quote_count": 102}, "author_id": "42593930"}, {"lang": "en", "id": "1205125935869169664", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/7fBRuzv4JL", "expanded_url": "https://twitter.com/favesnico/status/1205125935869169664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7fBRuzv4JL", "media_key": "16_1205125913706409984"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:03:07.000Z", "text": "\u1d04\u0280: \ud835\ude1b\ud835\ude29\ud835\ude26 \ud835\ude14\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude2c \ud835\ude30\ud835\ude27 \ud835\ude08\ud835\ude35\ud835\ude29\ud835\ude26\ud835\ude2f\ud835\ude22 \ud835\ude23\ud835\ude3a \ud835\ude19\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude2c \ud835\ude19\ud835\ude2a\ud835\ude30\ud835\ude33\ud835\ude25\ud835\ude22\ud835\ude2f \ud83d\udcda https://t.co/7fBRuzv4JL", "edit_history_tweet_ids": ["1205125935869169664"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 25, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1179820080911323136"}, {"lang": "pt", "id": "1204509115235667969", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/yZPpropczW", "expanded_url": "https://pages.brasilsemmedo.com/maduro-direita-volver/", "display_url": "pages.brasilsemmedo.com/maduro-direita\u2026"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.5144, "type": "Person", "normalized_text": "Nitro"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.8714, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 153, "end": 168, "probability": 0.9257, "type": "Person", "normalized_text": "Roderick Navarro"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.4983, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "created_at": "2019-12-10T21:12:06.000Z", "text": "A esquerda latino-americana se prepara para uma virada na narrativa, equiparando o ditador comunista venezuelano ao Nitro. O Brasil Sem Medo entrevistou Roderick Navarro, sobre as tentativas de analistas da Rede Globo de apresentar Maduro como conservador.\nhttps://t.co/yZPpropczW", "edit_history_tweet_ids": ["1204509115235667969"], "public_metrics": {"retweet_count": 882, "reply_count": 65, "like_count": 2743, "quote_count": 24}, "author_id": "2892290499"}, {"lang": "pt", "id": "1205119235070005254", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/owjWM43gqW", "expanded_url": "https://twitter.com/mariacbcs/status/1205116409975578626", "display_url": "twitter.com/mariacbcs/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T13:36:30.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\n*sou uma aluna exemplar* https://t.co/owjWM43gqW", "edit_history_tweet_ids": ["1205119235070005254"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1066865979148378114", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205116409975578626"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205123722853670915", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/JUvmEd7vxw", "expanded_url": "https://istoe.com.br/especialistas-apontam-causas-do-rompimento-de-barragem-em-brumadinho-2/", "display_url": "istoe.com.br/especialistas-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://istoe.com.br/especialistas-apontam-causas-do-rompimento-de-barragem-em-brumadinho-2/"}]}, "created_at": "2019-12-12T13:54:20.000Z", "text": "A Barragem I da mina do C\u00f3rrego do Feij\u00e3o se rompeu no dia 25 de janeiro. O acidente matou mais de 250 pessoas https://t.co/JUvmEd7vxw", "edit_history_tweet_ids": ["1205123722853670915"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "29913589"}, {"lang": "pt", "id": "1204989285104939010", "in_reply_to_user_id": "525822471", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.4315, "type": "Person", "normalized_text": "Wachiturro"}]}, "created_at": "2019-12-12T05:00:07.000Z", "text": "@hectorbecerrilr Wachiturro, porcelanato, zorrino apestoso.", "edit_history_tweet_ids": ["1204989285104939010"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1200837806118989824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204974278518681600"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204836578494963712", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/JdBehY32u5", "expanded_url": "https://t.co/JdBehY32u5", "display_url": "t.co/JdBehY32u5"}]}, "created_at": "2019-12-11T18:53:19.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: ... https://t.co/JdBehY32u5", "edit_history_tweet_ids": ["1204836578494963712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1009104420041314304"}, {"lang": "pt", "id": "1135380127662137350", "in_reply_to_user_id": "1022539297658953728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MitadasDoBolso", "id": "1213788367030079488"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 267, "end": 268, "probability": 0.3457, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 51, "tag": "EnfiemAsPanelasNoCu"}]}, "created_at": "2019-06-03T02:58:11.000Z", "text": "@mitadasdobolso @jairbolsonaro #EnfiemAsPanelasNoCu!\nQueima de arquivo?\nO cara se suicidou !\nSe suicidou depois de espancar a mulher, mulher essa que pensou que estava morta. Deixou uma carta pra fam\u00edlia cuidar da crian\u00e7a caso estivesse viva.\nBo\u00e7al al\u00e9m de covarde o MC rea\u00e7a.\nEnfiem as panelas no cu idiotas!", "edit_history_tweet_ids": ["1135380127662137350"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1151388890", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1135193256269160449"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205127083581673472", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/BqdItaPBs4", "expanded_url": "https://twitter.com/bbourquarb/status/1204848536384356352", "display_url": "twitter.com/bbourquarb/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:07:41.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/BqdItaPBs4", "edit_history_tweet_ids": ["1205127083581673472"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1017259205999382528"}, {"lang": "pt", "id": "1205118839995932672", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/littK7JT5g", "expanded_url": "https://twitter.com/FlavioDino/status/1205118839995932672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/littK7JT5g", "media_key": "3_1205118832085553152"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/littK7JT5g", "expanded_url": "https://twitter.com/FlavioDino/status/1205118839995932672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/littK7JT5g", "media_key": "3_1205118832165212161"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 195, "probability": 0.3997, "type": "Other", "normalized_text": "Semeador"}]}, "created_at": "2019-12-12T13:34:56.000Z", "text": "Hoje estamos inaugurando mais 2 Escolas Dignas. Com essas, chegamos a 9 Escolas inauguradas no m\u00eas de dezembro. S\u00e3o sementes de esperan\u00e7a plantadas em terra boa, como ensina a Par\u00e1bola do Semeador. https://t.co/littK7JT5g", "edit_history_tweet_ids": ["1205118839995932672"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 13, "like_count": 539, "quote_count": 8}, "author_id": "25577585"}, {"lang": "es", "id": "1204985172862656512", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/iomKo33WVq", "expanded_url": "https://twitter.com/Lalixunica/status/1204956247205842946/video/1", "display_url": "twitter.com/Lalixunica/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Jimena Bar\u00f3n"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9165, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-12-12T04:43:47.000Z", "text": "\"Momo\":\nPor las historias que Jimena Bar\u00f3n public\u00f3 junto a su hijo en Instagram\nhttps://t.co/iomKo33WVq", "edit_history_tweet_ids": ["1204985172862656512"], "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 122, "like_count": 2660, "quote_count": 1102}, "author_id": "973302847654760448"}, {"lang": "pt", "id": "1205124308026167298", "in_reply_to_user_id": "950504583897534465", "created_at": "2019-12-12T13:56:39.000Z", "text": "@laurxbitch n sei, vi pouqu\u00edssimos filmes ruins essa d\u00e9cada ent\u00e3o fica dif\u00edcil opinar", "edit_history_tweet_ids": ["1205124308026167298"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822054622361690113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205123800259584001"}]}, {"lang": "es", "id": "1205098215806316544", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/UOc7M7MWzT", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/sociedad/Cumbre-Clima-vivo_13_969883005_36722.html", "display_url": "eldiario.es/sociedad/Cumbr\u2026"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/hD2FBeKRQw", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1205098215806316544/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hD2FBeKRQw", "media_key": "7_1205097938210480128"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 53, "probability": 0.8059, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea de Madrid"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 255, "end": 259, "probability": 0.9269, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}], "hashtags": [{"start": 254, "end": 260, "tag": "COP25"}]}, "created_at": "2019-12-12T12:12:58.000Z", "text": "\ud83d\udcfa Primero con su intervenci\u00f3n en la Asamblea de Madrid y despu\u00e9s con un tuit, D\u00edaz Ayuso se apunta a las teor\u00edas de las conspiraci\u00f3n sobre el cambio clim\u00e1tico: \"Alg\u00fan d\u00eda conoceremos qu\u00e9 hay detr\u00e1s de las 'emergencias clim\u00e1ticas\" https://t.co/UOc7M7MWzT #COP25 https://t.co/hD2FBeKRQw", "edit_history_tweet_ids": ["1205098215806316544"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 116, "like_count": 75, "quote_count": 77}, "author_id": "535707261"}, {"lang": "es", "id": "1204575903365390336", "created_at": "2019-12-11T01:37:29.000Z", "text": "Hoy me he apersonado ante la Fiscal de la Naci\u00f3n.\nColaborar\u00e9 con la Justicia en lo que sea necesario para aclarar las falsedades y calumnias.\nLo que debe quedar claro es que el Gobierno de facto crea cortinas de humo para tapar esc\u00e1ndalo de Moquegua.\nViva el APRA!", "edit_history_tweet_ids": ["1204575903365390336"], "public_metrics": {"retweet_count": 381, "reply_count": 2028, "like_count": 1445, "quote_count": 190}, "author_id": "111815940", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.5327, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal de la Naci\u00f3n"}, {"start": 241, "end": 248, "probability": 0.9029, "type": "Place", "normalized_text": "Moquegua"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.7229, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}}, {"lang": "es", "id": "1205118155653341186", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/LBR1zVMDtn", "expanded_url": "https://bit.ly/2PGNh50", "display_url": "bit.ly/2PGNh50"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/oaIcvswI8d", "expanded_url": "https://twitter.com/CaracolBga/status/1205118155653341186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oaIcvswI8d", "media_key": "3_1205118138427301892"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/oaIcvswI8d", "expanded_url": "https://twitter.com/CaracolBga/status/1205118155653341186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oaIcvswI8d", "media_key": "3_1205118138435743744"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.7099, "type": "Place", "normalized_text": "Bucaramanga"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.842, "type": "Place", "normalized_text": "San Gil"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.3445, "type": "Place", "normalized_text": "Lajas"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 50, "tag": "Bucaramanga"}]}, "created_at": "2019-12-12T13:32:12.000Z", "text": "Grave accidente de tr\u00e1nsito en la v\u00eda #Bucaramanga - San Gil, kilometro 19  sitio las Lajas,  se habla de tres personas heridas. https://t.co/LBR1zVMDtn https://t.co/oaIcvswI8d", "edit_history_tweet_ids": ["1205118155653341186"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2399445835"}, {"lang": "pt", "id": "1205123948133961729", "entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/l4CebyfTuu", "expanded_url": "https://twitter.com/FlavioDino/status/1205098907015032833", "display_url": "twitter.com/FlavioDino/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5292, "type": "Other", "normalized_text": "Li\u00e7\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-12-12T13:55:14.000Z", "text": "Li\u00e7\u00e3o https://t.co/l4CebyfTuu", "edit_history_tweet_ids": ["1205123948133961729"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 10, "like_count": 148, "quote_count": 3}, "author_id": "45447020", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205098907015032833"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205125443294318592", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/6S3OFDE5QN", "expanded_url": "https://twitter.com/nps_sophia/status/1205115894537564161", "display_url": "twitter.com/nps_sophia/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-12T14:01:10.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/6S3OFDE5QN", "edit_history_tweet_ids": ["1205125443294318592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1007663153059127297", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205115894537564161"}]}, {"lang": "pt", "id": "1205115894537564161", "created_at": "2019-12-12T13:23:13.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:", "edit_history_tweet_ids": ["1205115894537564161"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1124494392327331840"}, {"lang": "pt", "id": "1205124327345205249", "in_reply_to_user_id": "1959708451", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jssycadelima", "id": "1959708451"}]}, "created_at": "2019-12-12T13:56:44.000Z", "text": "@JssycadeLima Eu sei amor, mas sabemos que o roteiro foi alterado na p\u00f3s produ\u00e7\u00e3o e os executivos mexeram demais no filme. Eh a\u00ed que quero chegar. Todos eles est\u00e3o cientes da bomba que foram e s\u00f3 voltariam com a garantia que n\u00e3o fariam isso de novo \ud83d\ude09", "edit_history_tweet_ids": ["1205124327345205249"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "714274743868907520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205123940047376384"}]}, {"lang": "es", "id": "1205124504244109315", "created_at": "2019-12-12T13:57:26.000Z", "text": "Y si Messi POTM sale un SBC de media 83 + IF y otro 84 + IF... Y ES A PR\u00c9STAMO POR 30 PARTIDOS?!", "edit_history_tweet_ids": ["1205124504244109315"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 16, "like_count": 188, "quote_count": 0}, "author_id": "740892754658627584", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4156, "type": "Organization", "normalized_text": "POTM"}, {"start": 24, "end": 26, "probability": 0.5922, "type": "Organization", "normalized_text": "SBC"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1205124563312545792", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/GhVzsPQUeU", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 59, "username": "guxtx", "id": "908467827828563969"}]}, "created_at": "2019-12-12T13:57:40.000Z", "text": "a marvete surtando em 3...2...1...\n\nto falando de vc @guxtx https://t.co/GhVzsPQUeU", "edit_history_tweet_ids": ["1205124563312545792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175799835", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}]}, {"lang": "pt", "id": "1204876811957686275", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/SEa4rBnFvl", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1204876811957686275/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SEa4rBnFvl", "media_key": "3_1204876806131716101"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.8855, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.7511, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 130, "end": 143, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 146, "end": 161, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 164, "end": 173, "probability": 0.8124, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 176, "end": 194, "probability": 0.8702, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 197, "end": 206, "probability": 0.8249, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 209, "end": 217, "probability": 0.7434, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman 2"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.8113, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam 2"}, {"start": 231, "end": 242, "probability": 0.8042, "type": "Other", "normalized_text": "Novos Deuses"}]}, "created_at": "2019-12-11T21:33:12.000Z", "text": "\ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora de junta a Aves de Rapina, Mulher Maravilha, The Batman, O Esquadr\u00e3o Suicida, Ad\u00e3o Negro, Aquaman 2, Shazam 2 e Novos Deuses como filmes confirmados. https://t.co/SEa4rBnFvl", "edit_history_tweet_ids": ["1204876811957686275"], "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 21, "like_count": 584, "quote_count": 31}, "author_id": "1076671335953297408"}], "places": [{"full_name": "Conselheiro Lafaiete, Brasil", "id": "dcdb417053af045a"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "La Serena, Chile", "id": "00dc8225055a8fdc"}, {"full_name": "Montevideu, Uruguai", "id": "01a9dbb9232f0fac"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Maric\u00e1, Brasil", "id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"}, {"full_name": "Macei\u00f3, Brasil", "id": "70d9237ded8be5f4"}, {"full_name": "Cacoal, Brasil", "id": "44f8a3e6033fe5b1"}]}, "errors": [{"value": "896023625953923074", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [896023625953923074].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "896023625953923074", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205158417402355719", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205158417402355719].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205158417402355719", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2980735166", "value": "2980735166", "detail": "User has been suspended: [2980735166].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205157943567622145", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205157943567622145", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205157943567622145].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1205156741215870976", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205156741215870976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205156741215870976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "701176725099646976", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [701176725099646976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "701176725099646976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205157175980691456", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205157175980691456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205157175980691456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205154502652911617", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205154502652911617].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205154502652911617", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "885248120581492738", "value": "885248120581492738", "detail": "User has been suspended: [885248120581492738].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205136404319260672", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205136404319260672", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205136404319260672].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1204842848643891203", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204842848643891203].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204842848643891203", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205142015819878402", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205142015819878402].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205142015819878402", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "954341431107301376", "value": "954341431107301376", "detail": "User has been suspended: [954341431107301376].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205150132829855745", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205150132829855745", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205150132829855745].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1092753187784798209", "value": "1092753187784798209", "detail": "User has been suspended: [1092753187784798209].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205136848001159169", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205136848001159169", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205136848001159169].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "942150595934375936", "value": "942150595934375936", "detail": "User has been suspended: [942150595934375936].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205123388357926913", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205123388357926913", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205123388357926913].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "814363462642126848", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [814363462642126848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "814363462642126848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205148449462784001", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205148449462784001].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205148449462784001", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205147369270054912", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205147369270054912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205147369270054912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205147454800302080", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205147454800302080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205147454800302080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205147309589155841", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205147309589155841", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205147309589155841].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1482891858", "value": "1482891858", "detail": "User has been suspended: [1482891858].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205144220694122501", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205144220694122501", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205144220694122501].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1205082544280084486", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205082544280084486].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205082544280084486", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204971724778938368", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204971724778938368", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204971724778938368].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "856897450950492164", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [856897450950492164].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "856897450950492164", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204964370461184000", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204964370461184000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204964370461184000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "762814486046703616", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [762814486046703616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "762814486046703616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204965024776773633", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204965024776773633].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204965024776773633", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1046060188799840256", "value": "1046060188799840256", "detail": "User has been suspended: [1046060188799840256].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205138617720545281", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205138617720545281", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205138617720545281].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "942150595934375936", "value": "942150595934375936", "detail": "User has been suspended: [942150595934375936].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205123388357926913", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205123388357926913", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205123388357926913].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1204983670425161728", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204983670425161728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204983670425161728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205130121188978689", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205130121188978689", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205130121188978689].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1063022384863739904", "value": "1063022384863739904", "detail": "User has been suspended: [1063022384863739904].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204963330420563970", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204963330420563970", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204963330420563970].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1205128699944812545", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205128699944812545].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205128699944812545", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1099738110718590977", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1099738110718590977].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1099738110718590977", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205129576155889665", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205129576155889665].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205129576155889665", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1035848551044186113", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1035848551044186113].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1035848551044186113", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205126798268420098", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205126798268420098].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205126798268420098", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205119448849489920", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205119448849489920", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205119448849489920].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1205162322500521984", "oldest_id": "1205124370265280513", "result_count": 482, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgd2wz9bpandgcitv4wp6boviil"}}