{"data": [{"lang": "es", "author_id": "894019574", "id": "1173137944737177600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:34:16.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/wixRb50ZXy", "expanded_url": "https://twitter.com/Rayen_rap/status/1173137944737177600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wixRb50ZXy", "media_key": "3_1173137934700208128"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173137944737177600"], "text": "La carita de ni\u00f1a suicida https://t.co/wixRb50ZXy"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}], "author_id": "914434331073970176", "id": "1173137874444849152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:33:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173137874444849152"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "872114795851517952", "id": "1173137723294658561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:33:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173137723294658561"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172927651935379456"}], "author_id": "23279635", "id": "1173137584530345984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ElZato", "id": "72554108"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "CorvoMecanique", "id": "79006286"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:32:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "72554108", "edit_history_tweet_ids": ["1173137584530345984"], "text": "@ElZato @CorvoMecanique eso es suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}], "author_id": "249772367", "id": "1173137430880423936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:32:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173137430880423936"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "1970052908", "id": "1173137350601379840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:31:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173137350601379840"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173134249161101312"}], "author_id": "504585172", "id": "1173137336684687360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "24clm", "id": "819809576"}, {"start": 120, "end": 126, "username": "24clm", "id": "819809576"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/xqa4yJKStC", "expanded_url": "https://www.clm24.es/articulo/viral/suicida-nina-14-anos-despues-profesora-humillara-clase/20190914213119255177.html", "display_url": "clm24.es/articulo/viral\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:31:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173137336684687360"], "text": "RT @24clm: Se suicida una ni\u00f1a de 14 a\u00f1os despu\u00e9s de que su profesora la humillara en clase https://t.co/xqa4yJKStC v\u00eda @24clm"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173118619569590273"}], "author_id": "1037713867", "id": "1173137304623431680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ClementiF", "id": "77934969"}, {"start": 75, "end": 89, "username": "espressonline", "id": "85852409"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:31:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173137304623431680"], "text": "RT @ClementiF: Se avete modo, leggete l'editoriale di Marco Damilano nell' @espressonline appena uscito. E' utile anche per capire tanti de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "author_id": "725543073900560384", "id": "1173137270418939906", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:31:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173137270418939906"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "894245553600700416", "id": "1173137132719878146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:31:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173137132719878146"], "text": "A menina de 10anos se matou com esse bgl de depress\u00e3o.E eu so consigo pensar na J\u00f4 da minha sala tenho que da muita for\u00e7a pra ela e tenho f\u00e9 que o pior n\u00e3o vai acontecer com ela,e que ela vai vencer essa luta contra a depress\u00e3o \ud83d\ude13\ud83d\ude4c\ud83c\udffe\ud83d\ude14"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "1142022220941877249", "id": "1173137098607669253", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:30:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173137098607669253"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172991521764925440"}], "author_id": "3590585536", "id": "1173137091481473025", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "giulia_nevess", "id": "4777845617"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.6072, "type": "Organization", "normalized_text": "PAC"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.479, "type": "Person", "normalized_text": "Capitu"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Bentinho"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:30:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "4777845617", "edit_history_tweet_ids": ["1173137091481473025"], "text": "@giulia_nevess Acho que \u00e9 relativo a saber se no final foi o pr\u00f3prio suge que matou o PAC(trai\u00e7\u00e3o), Ou a pr\u00f3pria pol\u00edcia /Saber se Capitu traiu Bentinho ou n\u00e3o (Mas puta merda de racioc\u00ednio bizarro)"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "author_id": "1422744050", "id": "1173136567319388160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:28:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173136567319388160"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172935942899937281"}], "author_id": "873669375009673217", "id": "1173136429591011329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pilicolino", "id": "1450816442"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.5753, "type": "Other", "normalized_text": "brit\u00e1nico"}, {"start": 36, "end": 50, "probability": 0.81, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:28:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173136429591011329"], "text": "RT @pilicolino: El diario brit\u00e1nico Financial Times ha cargado con dureza contra el presidente espa\u00f1ol, Pedro S\u00e1nchez, por su incapacidad d\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "2506490109", "id": "1173136176900923392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:27:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173136176900923392"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3112917384", "id": "1173136066175328259", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:26:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173136066175328259"], "text": "estava comentando disso com o moz\u00e3o e ele se matou de rir porque \u00e9 muito real isso!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "504585172", "id": "1173135976899780608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:26:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173135976899780608"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173134963035779073"}], "author_id": "850745403528105984", "id": "1173135621998731264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CAllgau", "id": "4408295668"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/9LHyfVjW8J", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:25:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173135621998731264"], "text": "RT @CAllgau: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/9LHyfVjW8J"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "926902866882809856", "id": "1173135161346732037", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:23:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173135161346732037"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "113769379", "id": "1173135154115731456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:23:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173135154115731456"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172869807747809280"}], "author_id": "245984491", "id": "1173135087321399296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GinTonicGirl7", "id": "340177774"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "SiroPintor", "id": "261928610"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.407, "type": "Other", "normalized_text": "desetor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:22:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "340177774", "edit_history_tweet_ids": ["1173135087321399296"], "text": "@GinTonicGirl7 @SiroPintor Tengo para mi que el suicida es un desetor, un desertor de la vida, y es sabido que los desertores no gozan de buena fama, por eso se comete la injusticia de castigar al suicida de la unica manera que puede hacerse ya, castigando su memoria."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173114246898573314"}], "author_id": "175250463", "id": "1173134972309385216", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:22:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Oa0AgPYOpX", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com//historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com//historia/nina\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173134972309385216"], "text": "RT @NTelevisa_com: Padres organizaron una protesta frente a la escuela\n\nhttps://t.co/Oa0AgPYOpX"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "35879806", "id": "1173134906244894720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:22:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173134906244894720"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173134847725817857"}], "author_id": "131374210", "id": "1173134852352143360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:21:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "131374210", "edit_history_tweet_ids": ["1173134852352143360"], "text": "Sobre lo que se gana y lo que se pierde, lo que se desea y lo que se obtiene, lo suicida de entregarse sin condiciones, discos antiguos, caf\u00e9 con galletas, masturbaci\u00f3n compulsiva, habilidades y procesos necesarios para gestionar las decepciones."}, {"lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173043299851988992"}], "author_id": "902337290483122177", "id": "1173134663008673793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "\u68da\u6a4b"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4426, "type": "Person", "normalized_text": "WTL"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7386, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}, {"start": 53, "end": 54, "probability": 0.8992, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.5864, "type": "Person", "normalized_text": "\u89e6\u308c\u3089\u308c\u305fWTL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:21:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173134663008673793"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u68da\u6a4b\u304cWTL\u306e\u51fa\u5834\u30c1\u30fc\u30e0\u6570\u5897\u52a0\u3092\u8a00\u53ca\uff01\u30aa\u30ab\u30c0\u3084\u5185\u85e4\u306e\u51fa\u5834\u3082\u3042\u308b\u306e\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30bf\u30ca\u30dd\u3067\u89e6\u308c\u3089\u308c\u305fWTL\u306e\u51fa\u5834\u30c1\u30fc\u30e0\u6570\u306e\u5897\u52a0\u3002\n\u904e\u53bb\u306e\u5927\u4f1a\u6570\u3084\u51fa\u5834\u30c1\u30fc\u30e0\u304c\u5897\u3048\u305f\u5834\u5408\u306e\u8a66\u5408\u6570\u306a\u3069\u3001\u3044\u308d\u3044\u308d\u8abf\u3079\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u8a73\u3057\u3044\u8272\u3005\u306f\u3053\u3061\u3089\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172935942899937281"}], "author_id": "2295977050", "id": "1173134553822703616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pilicolino", "id": "1450816442"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.5753, "type": "Other", "normalized_text": "brit\u00e1nico"}, {"start": 36, "end": 50, "probability": 0.81, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:20:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173134553822703616"], "text": "RT @pilicolino: El diario brit\u00e1nico Financial Times ha cargado con dureza contra el presidente espa\u00f1ol, Pedro S\u00e1nchez, por su incapacidad d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "219859289", "id": "1173134494838251520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:20:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173134494838251520"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173114246898573314"}], "author_id": "3420890531", "id": "1173134477847085056", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:20:29.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Oa0AgPYOpX", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com//historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com//historia/nina\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173134477847085056"], "text": "RT @NTelevisa_com: Padres organizaron una protesta frente a la escuela\n\nhttps://t.co/Oa0AgPYOpX"}, {"lang": "es", "author_id": "819809576", "id": "1173134249161101312", "entities": {"mentions": [{"start": 109, "end": 115, "username": "24clm", "id": "819809576"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/xqa4yJKStC", "expanded_url": "https://www.clm24.es/articulo/viral/suicida-nina-14-anos-despues-profesora-humillara-clase/20190914213119255177.html", "display_url": "clm24.es/articulo/viral\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:19:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173134249161101312"], "text": "Se suicida una ni\u00f1a de 14 a\u00f1os despu\u00e9s de que su profesora la humillara en clase https://t.co/xqa4yJKStC v\u00eda @24clm"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "4914915772", "id": "1173134062795575296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:18:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173134062795575296"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173114246898573314"}], "author_id": "3248160920", "id": "1173133055105482753", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:14:50.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Oa0AgPYOpX", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com//historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com//historia/nina\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173133055105482753"], "text": "RT @NTelevisa_com: Padres organizaron una protesta frente a la escuela\n\nhttps://t.co/Oa0AgPYOpX"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172952655800541184"}], "author_id": "268835690", "id": "1173132972540796928", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Wesleyfcb16", "id": "839475534"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:14:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "983642710631501824", "edit_history_tweet_ids": ["1173132972540796928"], "text": "@14Milimetros @Wesleyfcb16 Pero drones suicida... Quiero decir, un dron al no ser pilotado in situ y no morir se considera suicida? Pregunto."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173095016950063104"}], "author_id": "935874223066812417", "id": "1173132795918651392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gilbertosilv333", "id": "1032113823589826560"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:13:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173132795918651392"], "text": "RT @Gilbertosilv333: Se a fome n\u00e3o me matou, n\u00e3o \u00e9 a inveja que vai."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "1088605796634628096", "id": "1173131887222624256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:10:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173131887222624256"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173121770292834304"}], "author_id": "749119605017239553", "id": "1173131390734520322", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.5851, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}, {"start": 115, "end": 137, "probability": 0.898, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Educaci\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:08:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173131390734520322"], "text": "RT @telecincoes: El suceso ha movilizado Kenia y las mujeres del parlamento han emitido una queja conjunta ante el Ministerio de Educaci\u00f3n\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "2648120089", "id": "1173131307301396481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:07:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173131307301396481"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173123769679978496"}], "author_id": "871234483", "id": "1173131289265942530", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AgusRodriguez64", "id": "4429749915"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:07:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "4429749915", "edit_history_tweet_ids": ["1173131289265942530"], "text": "@AgusRodriguez64 Bue re suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "1030078982304215040", "id": "1173131208550735872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:07:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173131208550735872"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "author_id": "65510286", "id": "1173130883106295809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:06:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173130883106295809"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1035609735293296640", "id": "1173130497687543808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:04:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173130497687543808"], "text": "Rt se voc\u00ea \n\nJ\u00e1 beijou esse ano?\nJ\u00e1 chorou esse ano?\nJ\u00e1 se decepcionou esse ano?\nJ\u00e1 levou fora esse ano?\nJ\u00e1 reclamou esse ano?\nJ\u00e1 transou esse ano?\nJ\u00e1 matou aula esse ano? \nJ\u00e1 mentiu esse ano?\nJ\u00e1 vacilou esse ano?\nJ\u00e1 quis morrer esse ano?\n\nNINGU\u00c9M NUNCA SABER\u00c1 QUAL \u00c9"}, {"lang": "es", "author_id": "4154394095", "id": "1173130400652320769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4279, "type": "Person", "normalized_text": "Narcos"}, {"start": 15, "end": 27, "probability": 0.8567, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.3217, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-15T07:04:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173130400652320769"], "text": "Narcos lleva a Joaqu\u00edn Cos\u00edo hasta el Escuadr\u00f3n suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "272180791", "id": "1173130390925643776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:04:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173130390925643776"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "937984821833461760", "id": "1173130199241842688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:03:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173130199241842688"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173121770292834304"}], "author_id": "253528408", "id": "1173130009382457344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.5851, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}, {"start": 115, "end": 137, "probability": 0.898, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Educaci\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:02:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173130009382457344"], "text": "RT @telecincoes: El suceso ha movilizado Kenia y las mujeres del parlamento han emitido una queja conjunta ante el Ministerio de Educaci\u00f3n\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "575410217", "id": "1173129929103425536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.5133, "type": "Organization", "normalized_text": "ABC Int"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 144, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/uA9PG0VZY7", "expanded_url": "http://bit.ly/2LPtIpv", "display_url": "bit.ly/2LPtIpv"}]}, "created_at": "2019-09-15T07:02:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173129929103425536"], "text": "[ABC Int] \u24b8\u24b8\u21aa Una alumna se suicida despu\u00e9s de que su profesora la llamara \u00absucia\u00bb al venirle su primera la regla https://t.co/uA9PG0VZY7 #Mundo"}, {"lang": "es", "author_id": "4154597139", "id": "1173129916428300288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4279, "type": "Person", "normalized_text": "Narcos"}, {"start": 15, "end": 27, "probability": 0.8567, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.3217, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-15T07:02:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173129916428300288"], "text": "Narcos lleva a Joaqu\u00edn Cos\u00edo hasta el Escuadr\u00f3n suicida"}, {"lang": "ca", "author_id": "1010941238", "id": "1173129874573287424", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rtZWke37YU", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:02:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173129874573287424"], "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/rtZWke37YU"}, {"lang": "es", "author_id": "4154544533", "id": "1173129660013666306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4279, "type": "Person", "normalized_text": "Narcos"}, {"start": 15, "end": 27, "probability": 0.8567, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.3217, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-15T07:01:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173129660013666306"], "text": "Narcos lleva a Joaqu\u00edn Cos\u00edo hasta el Escuadr\u00f3n suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172984820437270529"}], "author_id": "626850418", "id": "1173129592472834049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9358, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 70, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XR79GocMZp", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1172984820437270529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XR79GocMZp", "media_key": "3_1172984774580932613"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XR79GocMZp", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1172984820437270529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XR79GocMZp", "media_key": "3_1172984774585135105"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:01:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173129592472834049"], "text": "RT @DCBrasil3: Idris Elba comemora chega ao elenco de #TheSuicideSquad \n\n\"O ... Esquadr\u00e3o ... Suicida\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\" https://t.co/XR79GocMZp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173118650578014208"}], "author_id": "472621093", "id": "1173129484842799104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:00:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "586001346", "edit_history_tweet_ids": ["1173129484842799104"], "text": "@elemarian_c aww mi sws tan romanticamente suicida :3"}, {"lang": "es", "author_id": "2391473700", "id": "1173129380593360897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6181, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8733, "type": "Organization", "normalized_text": "Televisa"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/kAj27Hrjsl", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T07:00:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173129380593360897"], "text": "Ni\u00f1a se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n \u2013 Noticieros Televisa https://t.co/kAj27Hrjsl"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "author_id": "4583750369", "id": "1173129149566861313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:59:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173129149566861313"], "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171804045608214528"}], "author_id": "1132807418734362624", "id": "1173129009426763776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:58:46.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/dTpmxltqcB", "expanded_url": "https://twitter.com/krismisma/status/1171804045608214528", "display_url": "twitter.com/krismisma/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173129009426763776"], "text": "La caridad solo para los musulmanes? Realmente triste, grave y suicida! https://t.co/dTpmxltqcB"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173036347214508033"}], "author_id": "101370155", "id": "1173128969748721664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:58:36.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/UGBCJf6gTH", "expanded_url": "https://twitter.com/paubobadillaz/status/1173036347214508033", "display_url": "twitter.com/paubobadillaz/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173128969748721664"], "text": "Yo contando lo de mi mochila suicida https://t.co/UGBCJf6gTH"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172634125758619648"}], "author_id": "2447373036", "id": "1173128700218564608", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:57:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "edit_history_tweet_ids": ["1173128700218564608"], "text": "@PeruanoComunica @MartinVizcarraC @LuisEspinozaCa2 EL AD\u00daLTERO PAQUIDERMO REPRODUCTOR COBARDE SUICIDA!! SE REENCARN\u00d3 EN CARLOS MES\u00cdA RAM\u00cdREZ!! NO HAY OTRA EXPLICACI\u00d3N!! NO SE PUEDE SER TAN INSANO MENTAL!! AS\u00cd SE LO PROPONGA!!"}, {"lang": "es", "author_id": "1016758286", "id": "1173128690651320320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.561, "type": "Other", "normalized_text": "Karla"}]}, "created_at": "2019-09-15T06:57:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173128690651320320"], "text": "Estoy en la misi\u00f3n suicida de llevar a Karla (las 2 estando entradas) a su casa. Recen x nuestra imprudencia"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "3242260769", "id": "1173128605217566720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:57:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173128605217566720"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172614428170305541"}], "author_id": "191910437", "id": "1173128166686150661", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}, {"start": 133, "end": 149, "username": "APRA_CNdeAccion", "id": "924332864786784256"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 159, "tag": "APRISTAS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:55:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "127324067", "edit_history_tweet_ids": ["1173128166686150661"], "text": "@CARLOSMESIA Jajaja.\nNo hay l\u00edmite para mercenarios de la pol\u00edtica q buscan como beneficiarse.\nOrgullo?\nImagino q existen verdaderos @APRA_CNdeAccion #APRISTAS q piensan q no mereces serlo.\n\nImagino q cobraste bien, por lo general as\u00ed act\u00faan los chacales de la escuela del cobarde suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "958598816", "id": "1173127992471633921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:54:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173127992471633921"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170817975961735170"}], "author_id": "3382591109", "id": "1173127986834542593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alfacenaopresta", "id": "3091451752"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "SaoriTakahashii", "id": "778560823006470144"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Ander"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.721, "type": "Person", "normalized_text": "polo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:54:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "3091451752", "edit_history_tweet_ids": ["1173127986834542593"], "text": "@alfacenaopresta @SaoriTakahashii Quase matou...quase...mas o Ander t\u00e1 vivo e se a Carla pedisse pro polo matar ele cairia porque ela \u00e9 manipuladora"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173126591842607104"}], "author_id": "2175647482", "id": "1173127400709922817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FranciscoNoroe4", "id": "1015834667491250177"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8661, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.722, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 135, "tag": "portalgatonoticias"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/yGzhcXNXbG", "expanded_url": "http://gatonoticia.blogspot.com/2019/09/cinema-james-gunn-revela-elenco.html?m=1", "display_url": "gatonoticia.blogspot.com/2019/09/cinema\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:52:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173127400709922817"], "text": "RT @FranciscoNoroe4: Cinema : James Gunn revela elenco completo do novo Esquadr\u00e3o Suicida\n\nhttps://t.co/yGzhcXNXbG\n\n#portalgatonoticias #dc\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173118619569590273"}], "author_id": "1121666197", "id": "1173126962644226049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ClementiF", "id": "77934969"}, {"start": 75, "end": 89, "username": "espressonline", "id": "85852409"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:50:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173126962644226049"], "text": "RT @ClementiF: Se avete modo, leggete l'editoriale di Marco Damilano nell' @espressonline appena uscito. E' utile anche per capire tanti de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}], "author_id": "703157258", "id": "1173126902271422464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:50:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173126902271422464"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3"}, {"lang": "es", "author_id": "802968302310096896", "id": "1173126601657245697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.8253, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/g2EQZxY3YT", "expanded_url": "https://blogs.elconfidencial.com/espana/palo-alto/2019-09-14/pp-division-suicida-elecciones-generales-faes_2227519/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=BotoneraWeb", "display_url": "blogs.elconfidencial.com/espana/palo-al\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T06:49:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173126601657245697"], "text": "PP: una divisi\u00f3n suicida https://t.co/g2EQZxY3YT"}, {"lang": "pt", "author_id": "1015834667491250177", "id": "1173126591842607104", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.8201, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.6103, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 144, "end": 152, "probability": 0.8947, "type": "Person", "normalized_text": "jamesgunn"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 114, "tag": "portalgatonoticias"}, {"start": 115, "end": 124, "tag": "dccomics"}, {"start": 125, "end": 142, "tag": "esquadr\u00e3osuicida"}, {"start": 143, "end": 153, "tag": "jamesgunn"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/yGzhcXNXbG", "expanded_url": "http://gatonoticia.blogspot.com/2019/09/cinema-james-gunn-revela-elenco.html?m=1", "display_url": "gatonoticia.blogspot.com/2019/09/cinema\u2026"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/IXRnSlGmQQ", "expanded_url": "https://twitter.com/FranciscoNoroe4/status/1173126591842607104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IXRnSlGmQQ", "media_key": "3_1173126588508049408"}]}, "created_at": "2019-09-15T06:49:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173126591842607104"], "text": "Cinema : James Gunn revela elenco completo do novo Esquadr\u00e3o Suicida\n\nhttps://t.co/yGzhcXNXbG\n\n#portalgatonoticias #dccomics #esquadr\u00e3osuicida #jamesgunn https://t.co/IXRnSlGmQQ"}, {"lang": "es", "author_id": "735215092363624448", "id": "1173126450725216256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:48:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173126450725216256"], "text": "Sol\u00eda ser una estrella muda y nocturna,\norbitando tu espacio vac\u00edo, loca por tus sue\u00f1os,\nsol\u00eda ser una tenue luz que solo alumbra miedos imposibles de esconder,\nhoy soy la sombra suicida que parte deprisa\nhacia un nuevo amanecer\npara morir con el sol"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "48042909", "id": "1173126367476629504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:48:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173126367476629504"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "3197297225", "id": "1173126119345872896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:47:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173126119345872896"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "4698198752", "id": "1173125758434402304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.8911, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 132, "end": 144, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/8WIFzBjEYV", "expanded_url": "https://twitter.com/henriquedick1/status/1173125758434402304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8WIFzBjEYV", "media_key": "3_1173125749718564864"}]}, "created_at": "2019-09-15T06:45:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173125758434402304"], "text": "Acho estranha a n\u00e3o inclus\u00e3o oficial de Will Smith no elenco do novo \"Esquadr\u00e3o suicida\", principalmente porque ele foi, ao lado de Margot Robbie, o respons\u00e1vel pelo resultado que o primeiro teve nas bilheterias. https://t.co/8WIFzBjEYV"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169684683262746624"}], "author_id": "1172396407073820674", "id": "1173125529182113792", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:44:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173125529182113792"], "text": "RT @tozieriggs: che quien me mando a amar a un grupo de 7 inadaptados que se pelean con un payaso hijo de puta y 27 a\u00f1os despues uno se sui\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173114246898573314"}], "author_id": "708104324363071490", "id": "1173125422915022849", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:44:31.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Oa0AgPYOpX", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com//historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com//historia/nina\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173125422915022849"], "text": "RT @NTelevisa_com: Padres organizaron una protesta frente a la escuela\n\nhttps://t.co/Oa0AgPYOpX"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173121770292834304"}], "author_id": "113162751", "id": "1173125210771533825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.5851, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}, {"start": 115, "end": 137, "probability": 0.898, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Educaci\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:43:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173125210771533825"], "text": "RT @telecincoes: El suceso ha movilizado Kenia y las mujeres del parlamento han emitido una queja conjunta ante el Ministerio de Educaci\u00f3n\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "author_id": "1127826362", "id": "1173124805618556928", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:42:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173124805618556928"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "498120924", "id": "1173124682427588608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:41:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173124682427588608"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "789419320984166401", "id": "1173124665713287168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:41:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173124665713287168"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "85928031", "id": "1173124328772255744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:40:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173124328772255744"], "text": "Se eu voltar pra casa vai ser aman\u00e3 de tarde. Pq vou ser encaminhada de manh\u00e3 por uma ambul\u00e2ncia para um hospital psiqui\u00e1trico. Aonde vou passar por uma an\u00e1lise, caso tenha perigo de ser algu\u00e9m suicida, vou ter que ficar internada l\u00e1."}, {"lang": "pt", "author_id": "1024000634721370112", "id": "1173124297130467330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:40:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173124297130467330"], "text": "Minha prima que se matou no corote kkkkkkk eu avisei \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "author_id": "76841773", "id": "1173124192419667969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:39:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173124192419667969"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "1013062514", "id": "1173124143933468672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:39:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173124143933468672"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172983396320108544"}], "author_id": "958499538", "id": "1173123965843333120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PirataDelDeseo1", "id": "781971789211721728"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9216, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:38:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173123965843333120"], "text": "RT @PirataDelDeseo1: .......Lo que te viene\n....poco a poco.....le dice el gallo a la gallina\nsolo Con Vox podemos salir de esta\n.......DE\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "796169295948414976", "id": "1173123964945784832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:38:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173123964945784832"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173114246898573314"}], "author_id": "218356928", "id": "1173123942523031552", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:38:38.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Oa0AgPYOpX", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com//historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com//historia/nina\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173123942523031552"], "text": "RT @NTelevisa_com: Padres organizaron una protesta frente a la escuela\n\nhttps://t.co/Oa0AgPYOpX"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "author_id": "910067336773881857", "id": "1173123859341611009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:38:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173123859341611009"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173114246898573314"}], "author_id": "781598851", "id": "1173123503698006017", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:36:53.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Oa0AgPYOpX", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com//historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com//historia/nina\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173123503698006017"], "text": "RT @NTelevisa_com: Padres organizaron una protesta frente a la escuela\n\nhttps://t.co/Oa0AgPYOpX"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}], "author_id": "2510786648", "id": "1173123446320050176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:36:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173123446320050176"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3"}, {"lang": "pt", "author_id": "3093645995", "id": "1173122980760698880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-15T06:34:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173122980760698880"], "text": "esquadr\u00e3o suicida filme muito ruim"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171375579670700038"}], "author_id": "953040552013987841", "id": "1173122680511504384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Pepeyarritu", "id": "260858575"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:33:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173122680511504384"], "text": "RT @Pepeyarritu: A gente naturalmente se choca com os absurdos desumanos ditos por Jair e seus asseclas, mas a maior trag\u00e9dia \u00e9 sua pauta e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173121636142239744"}], "author_id": "1063849429646655489", "id": "1173122672466759680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:33:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "118090648", "edit_history_tweet_ids": ["1173122672466759680"], "text": "@iSoyAaroncr D\u00eda #60 del mood sad suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "437847051", "id": "1173122658638159873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:33:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173122658638159873"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "394082139", "id": "1173122647594455040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:33:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173122647594455040"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}], "author_id": "3131952379", "id": "1173122633564643328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:33:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173122633564643328"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "108487301", "id": "1173122300838916097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:32:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173122300838916097"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173121770292834304"}], "author_id": "521382364", "id": "1173122184220467200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.5851, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}, {"start": 115, "end": 137, "probability": 0.898, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Educaci\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:31:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173122184220467200"], "text": "RT @telecincoes: El suceso ha movilizado Kenia y las mujeres del parlamento han emitido una queja conjunta ante el Ministerio de Educaci\u00f3n\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "1647307644", "id": "1173122177207603201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:31:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173122177207603201"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "128939104", "id": "1173122155971846145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9635, "type": "Other", "normalized_text": "TheRanch"}, {"start": 182, "end": 188, "probability": 0.967, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.9402, "type": "Other", "normalized_text": "TheRanch"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 56, "tag": "TheRanch"}, {"start": 181, "end": 189, "tag": "Netflix"}, {"start": 190, "end": 199, "tag": "TheRanch"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/lEQMHvt5HS", "expanded_url": "https://twitter.com/moraisjr91/status/1173122155971846145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lEQMHvt5HS", "media_key": "16_1173122145859383298"}]}, "created_at": "2019-09-15T06:31:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173122155971846145"], "text": "Puta merda como vcs terminam a 7\u00b0 temporada de #TheRanch desse jeito, daqui que saia a 8\u00b0 temporada, vai demorar demais. Quero saber quem matou quem porraaaaa... Vai se fuder. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\n#Netflix #TheRanch https://t.co/lEQMHvt5HS"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172983396320108544"}], "author_id": "1269866161", "id": "1173122057225297920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PirataDelDeseo1", "id": "781971789211721728"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9216, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:31:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173122057225297920"], "text": "RT @PirataDelDeseo1: .......Lo que te viene\n....poco a poco.....le dice el gallo a la gallina\nsolo Con Vox podemos salir de esta\n.......DE\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "20013148", "id": "1173121770292834304", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.7118, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.474, "type": "Organization", "normalized_text": "parlamento"}, {"start": 98, "end": 120, "probability": 0.8936, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Educaci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/ymuoQBq5UV", "expanded_url": "http://bit.ly/2kftpKI", "display_url": "bit.ly/2kftpKI"}]}, "created_at": "2019-09-15T06:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173121770292834304"], "text": "El suceso ha movilizado Kenia y las mujeres del parlamento han emitido una queja conjunta ante el Ministerio de Educaci\u00f3n https://t.co/ymuoQBq5UV"}, {"lang": "en", "author_id": "118090648", "id": "1173121636142239744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:29:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173121636142239744"], "text": "Dia #4 del mood sad suicida. \ud83d\ude2a"}, {"lang": "pt", "author_id": "1153081479813115909", "id": "1173121255253389312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "FREE"}]}, "created_at": "2019-09-15T06:27:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173121255253389312"], "text": "ACABEI DE MORRER NO FREE FIRE E EU eRA A \u00daLTIMA PESSOA SE EU TIVESSE MATADO A PESSOA EU IA GANHAR MAS O FILHA FA PUTA ME MATOU AAAAAA"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "01d487de3c4e0807"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "author_id": "633261885", "id": "1173121192422719488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:27:42.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/mxvH8GG0uj", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173121192422719488"], "text": "No mms, maldito gato suicida https://t.co/mxvH8GG0uj"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173083034511450112"}], "author_id": "524966215", "id": "1173120659544842240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MenorQueTres_x", "id": "1085287623428661248"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.7184, "type": "Person", "normalized_text": "ga\u00facho"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:25:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173120659544842240"], "text": "RT @MenorQueTres_x: Sobre o cara que atirou na mulher e depois se matou na festa do ga\u00facho\n\nEu fui, eu tava"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}], "author_id": "243559037", "id": "1173120312717840389", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:24:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173120312717840389"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "408544727", "id": "1173120216869613569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:23:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173120216869613569"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "author_id": "962712844172189697", "id": "1173119358878584832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:20:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173119358878584832"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173114246898573314"}], "author_id": "113062186", "id": "1173119279140495360", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:20:06.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Oa0AgPYOpX", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com//historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com//historia/nina\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173119279140495360"], "text": "RT @NTelevisa_com: Padres organizaron una protesta frente a la escuela\n\nhttps://t.co/Oa0AgPYOpX"}, {"lang": "es", "author_id": "958352075045392385", "id": "1173118985707106306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:18:56.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/9bp8JcplFv", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190914/47333029727/nina-suicida-despues-profesora-ridiculizar-manchar-uniforme-regla.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173118985707106306"], "text": "Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara por manchar el uniforme con la regla https://t.co/9bp8JcplFv"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173118619569590273"}], "author_id": "256917382", "id": "1173118805293359104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ClementiF", "id": "77934969"}, {"start": 75, "end": 89, "username": "espressonline", "id": "85852409"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:18:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173118805293359104"], "text": "RT @ClementiF: Se avete modo, leggete l'editoriale di Marco Damilano nell' @espressonline appena uscito. E' utile anche per capire tanti de\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "77934969", "id": "1173118619569590273", "entities": {"mentions": [{"start": 60, "end": 74, "username": "espressonline", "id": "85852409"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Fclmvjz70l", "expanded_url": "https://twitter.com/ClementiF/status/1173118619569590273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fclmvjz70l", "media_key": "3_1173118612959322112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-15T06:17:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173118619569590273"], "text": "Se avete modo, leggete l'editoriale di Marco Damilano nell' @espressonline appena uscito. E' utile anche per capire tanti dettagli e riferimenti, anche storici. \nLa scelta della proporzionale \u00e8 la corda con la quale il PD, per fare il governo, si suicida politicamente. https://t.co/Fclmvjz70l"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}], "author_id": "2275572095", "id": "1173118546278305792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:17:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173118546278305792"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172661315007078400"}], "author_id": "3943199248", "id": "1173118535087865857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "duohwrmony", "id": "271108639"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.8996, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:17:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173118535087865857"], "text": "RT @duohwrmony: Ok, a Alice Braga vai estar no novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida, mas voc\u00eas j\u00e1 viram o qu\u00e3o perfeita ela t\u00e1 nessas fotos da a\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2849453212", "id": "1173118364513972225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:16:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173118364513972225"], "text": "Soy un suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "1153091083682926598", "id": "1173118305453916160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Funes"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "nayib"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/NLMl1AsUbz", "expanded_url": "https://elsalvadorgram.com/2019/09/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida-es-cierto-el-rumor-que-circula-en-redes/", "display_url": "elsalvadorgram.com/2019/09/ex-pre\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elsalvadorgram.com/2019/09/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida-es-cierto-el-rumor-que-circula-en-redes/"}]}, "created_at": "2019-09-15T06:16:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173118305453916160"], "text": "Ex presidente Mauricio Funes se suicida: \u00bfEs cierto el rumor que circula en redes? - https://t.co/NLMl1AsUbz ya ni hayan de que hablar , hoy hasta los medios se han unido con funez con tal de obstaculizar a nayib"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "955133877869273089", "id": "1173117979900502016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:14:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173117979900502016"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "762318916983160832", "id": "1173117951706312704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:14:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173117951706312704"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "author_id": "178178249", "id": "1173117871691567104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:14:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173117871691567104"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "544741989", "id": "1173117725998080001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:13:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173117725998080001"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "author_id": "81452347", "id": "1173116861828993024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:10:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173116861828993024"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173043386154213376"}], "author_id": "54603507", "id": "1173116730048229377", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HMunetonZ", "id": "874755554392100864"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "PradoHolguin", "id": "1069957044323651584"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "ProanoMariano", "id": "1125808682435006464"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "TurismoEc", "id": "378253705"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "HectorYepezM", "id": "151485865"}, {"start": 65, "end": 79, "username": "eluniversocom", "id": "8225692"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "CarlosVerareal", "id": "192378571"}, {"start": 96, "end": 107, "username": "NormanBock", "id": "555803594"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "ReyesFiallo", "id": "1166164918741192709"}, {"start": 121, "end": 136, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}, {"start": 137, "end": 151, "username": "DiarioExtraEc", "id": "175447500"}, {"start": 152, "end": 162, "username": "Expresoec", "id": "35047698"}, {"start": 163, "end": 178, "username": "RadioRomanceFM", "id": "222276872"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:09:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "874755554392100864", "edit_history_tweet_ids": ["1173116730048229377"], "text": "@HMunetonZ @PradoHolguin @ProanoMariano @TurismoEc @HectorYepezM @eluniversocom @CarlosVerareal @NormanBock @ReyesFiallo @revistavistazo @DiarioExtraEc @Expresoec @RadioRomanceFM Eliminar los Directores Provinciales fue una pu\u00f1alada al turismo local, y dejar el desarrollo tur\u00edstico en manos de unos turistas como son los Directores Regionales, es Suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172855044875702272"}], "author_id": "2385576886", "id": "1173116614700494849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/gttE18PF7v", "expanded_url": "http://ver.20m.es/na0p51", "display_url": "ver.20m.es/na0p51", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:09:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173116614700494849"], "text": "RT @20m: Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/gttE18PF7v"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "author_id": "1119586958", "id": "1173116572845715464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:09:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173116572845715464"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "826077491567529985", "id": "1173116382097133568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:08:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173116382097133568"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434011446480896"}], "author_id": "286885055", "id": "1173116154707087360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Erendiragm", "id": "85159273"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:07:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173116154707087360"], "text": "RT @Erendiragm: Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece conf\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172834461144231944"}], "author_id": "1697455008", "id": "1173116135803408384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hellf00d", "id": "1136058691483029504"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:07:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173116135803408384"], "text": "RT @hellf00d: Esa delgada l\u00ednea entre la m\u00fasica relax y la m\u00fasica suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}], "author_id": "802548173726158850", "id": "1173115849537929216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:06:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173115849537929216"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3"}, {"lang": "es", "author_id": "895375030296748033", "id": "1173115620692561920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:05:34.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/iOVwpkEfz3", "expanded_url": "https://twitter.com/capturebizarre/status/1172981570300469250", "display_url": "twitter.com/capturebizarre\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173115620692561920"], "text": "Yo vi estos anillos en la pel\u00edcula donde las abejas desaparecen y la gente se suicida. https://t.co/iOVwpkEfz3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}], "author_id": "1142022220941877249", "id": "1173115376676290562", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:04:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173115376676290562"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169053794577129475"}], "author_id": "84957371", "id": "1173115238801125376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "M4rv1nCastigado", "id": "1150583116924428288"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "MarcoGamaSLP", "id": "257099152"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 93, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Manuel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:04:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1150583116924428288", "edit_history_tweet_ids": ["1173115238801125376"], "text": "@M4rv1nCastigado @MarcoGamaSLP Esa es la consecuencia de la demagogia suicida de Andr\u00e9s Manuel, que pone en riesgo la vida y el bienestar de todos, as\u00ed como el equilibrio socioecon\u00f3mico."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173114246898573314"}], "author_id": "398520796", "id": "1173115179715977217", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:03:48.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Oa0AgPYOpX", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com//historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com//historia/nina\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173115179715977217"], "text": "RT @NTelevisa_com: Padres organizaron una protesta frente a la escuela\n\nhttps://t.co/Oa0AgPYOpX"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "265807585", "id": "1173114643449094144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:01:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173114643449094144"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "754120021", "id": "1173114505573761025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:01:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173114505573761025"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172485283578875906"}], "author_id": "887770812", "id": "1173114475995717634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:01:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/6k3olTO929", "expanded_url": "https://twitter.com/nelsn_arg/status/1172485283578875906", "display_url": "twitter.com/nelsn_arg/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173114475995717634"], "text": "Me wa suicid\u00e1 https://t.co/6k3olTO929"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434011446480896"}], "author_id": "127112748", "id": "1173114464440242179", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Erendiragm", "id": "85159273"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:00:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173114464440242179"], "text": "RT @Erendiragm: Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece conf\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "author_id": "101631825", "id": "1173114429589921793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:00:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173114429589921793"], "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "25401359", "id": "1173114246898573314", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:00:06.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Oa0AgPYOpX", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com//historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com//historia/nina\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173114246898573314"], "text": "Padres organizaron una protesta frente a la escuela\n\nhttps://t.co/Oa0AgPYOpX"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "author_id": "2801925955", "id": "1173114107198955520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:59:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173114107198955520"], "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "354505836", "id": "1173114067164286976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.8768, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-15T05:59:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173114067164286976"], "text": "4 anos eu tava em um hype absurdo pra Esquadr\u00e3o Suicida... foi  uma das maiores ilus\u00f5es da minha vida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514517903200256"}], "author_id": "2158224103", "id": "1173113583607021570", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.2733, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:57:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173113583607021570"], "text": "RT @hookdump: MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "author_id": "232758195", "id": "1173113172024332293", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:55:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173113172024332293"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "2219580699", "id": "1173112986199887873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:55:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173112986199887873"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "author_id": "475639299", "id": "1173112868537098240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:54:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173112868537098240"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "605504263", "id": "1173112735070064640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:54:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173112735070064640"], "text": "No puedo con el video del gato suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "88162026", "id": "1173112571018338304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:53:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173112571018338304"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "author_id": "112225840", "id": "1173112505062871040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:53:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173112505062871040"], "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "942177477232877575", "id": "1173112326196793345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:52:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173112326196793345"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "1075813890372571143", "id": "1173112219434926080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:52:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173112219434926080"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "1168970869437358081", "id": "1173112059812298752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:51:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173112059812298752"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "235871577", "id": "1173111925145841664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:50:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173111925145841664"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "342346752", "id": "1173111795093049346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4885, "type": "Other", "normalized_text": "rocky"}]}, "created_at": "2019-09-15T05:50:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173111795093049346"], "text": "El suicida del rocky es lo peor de lo peor q he probado en mi vida, con raz\u00f3n me ha dicho q solo lo pone en d\u00edas especiales"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "author_id": "1128170341040259072", "id": "1173111749219889152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:50:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173111749219889152"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "970243687", "id": "1173111569603018752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:49:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173111569603018752"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}], "author_id": "138184937", "id": "1173111569032474624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:49:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173111569032474624"], "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "author_id": "963605831966183425", "id": "1173111469619187712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:49:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173111469619187712"], "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2656028442", "id": "1173111216820109312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:48:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173111216820109312"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "142824038", "id": "1173111157005213696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:47:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173111157005213696"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "author_id": "279329126", "id": "1173110888846548993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:46:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173110888846548993"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "138184937", "id": "1173110888598888448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:46:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173110888598888448"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "129325374", "id": "1173110697762250752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:46:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173110697762250752"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "author_id": "1862776399", "id": "1173110413199736833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:44:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173110413199736833"], "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "87439099", "id": "1173110041198702593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:43:23.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PbSJyygxF8", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173110041198702593"], "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/PbSJyygxF8"}, {"lang": "pt", "author_id": "1083902636129206273", "id": "1173109983942193154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:43:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173109983942193154"], "text": "Os mlks falou q est\u00e3o suicida hj rs"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "710550307000819713", "id": "1173109912915906560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:42:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173109912915906560"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "3058264727", "id": "1173109682967384064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:41:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173109682967384064"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "1355627094", "id": "1173109163813003264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:39:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173109163813003264"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434011446480896"}], "author_id": "308254582", "id": "1173108954018328576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Erendiragm", "id": "85159273"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:39:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173108954018328576"], "text": "RT @Erendiragm: Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece conf\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173102872134918144"}], "author_id": "1165447015154835458", "id": "1173108912981233664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:38:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "1127426710369132545", "edit_history_tweet_ids": ["1173108912981233664"], "text": "@starsvsoul ela se matou, por\u00e9m ainda estou triste"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}], "author_id": "69061359", "id": "1173108700061589505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:38:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173108700061589505"], "text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "66725518", "id": "1173108663302729728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:37:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173108663302729728"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173043017558691840"}], "author_id": "310619920", "id": "1173108655815909376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nico_cava", "id": "204461826"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Calello"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Arzura"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.4094, "type": "Other", "normalized_text": "DT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:37:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173108655815909376"], "text": "RT @nico_cava: El problema no era Calello, el problema no es Arzura. El problema ademas del flojisimo plantel es que el DT es suicida. Lo f\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "09b90f98b7a9b6e8"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173108362931843073"}], "author_id": "2482666801", "id": "1173108475955732480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lipe_lp1", "id": "2891596303"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:37:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "2891596303", "edit_history_tweet_ids": ["1173108475955732480"], "text": "@lipe_lp1 gente, como n se matou"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "160985452", "id": "1173108459471900673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:37:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173108459471900673"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "1232235073", "id": "1173108036539494400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:35:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173108036539494400"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "355054462", "id": "1173107491418378240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:33:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173107491418378240"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173104716605206528"}], "author_id": "3354242039", "id": "1173107425907552261", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gigiribass", "id": "3293800062"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:33:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "3293800062", "edit_history_tweet_ids": ["1173107425907552261"], "text": "@gigiribass Ai que lindo \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83e\udd70\ud83e\udd70  , ai dps a gente se suicida? \ud83d\ude14\ud83d\ude31\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"}, {"lang": "pt", "author_id": "236111658", "id": "1173107323121950720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.7085, "type": "Person", "normalized_text": "Xingchen"}]}, "created_at": "2019-09-15T05:32:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173107323121950720"], "text": "O Xingchen se matou depois de todo o terror psicol\u00f3gico, eu nunca vou aceitar isso"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "129261361", "id": "1173107282030333952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:32:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173107282030333952"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "author_id": "3115275135", "id": "1173107264305139712", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:32:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173107264305139712"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "270721217", "id": "1173107183581417473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9475, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Q6G49uYHLd", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD75nx", "display_url": "dlvr.it/RD75nx"}]}, "created_at": "2019-09-15T05:32:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173107183581417473"], "text": "Diretor do 'Esquadr\u00e3o Suicida' original afirma estar ansioso pelo novo filme https://t.co/Q6G49uYHLd"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173106591526260737"}], "author_id": "1103162141606100992", "id": "1173107133094793216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jebus_dice", "id": "161112036"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "ToxinConserv", "id": "1103162141606100992"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:31:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173107133094793216"], "text": "RT @jebus_dice: @ToxinConserv no soy suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "240380063", "id": "1173106881763692544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.7853, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Mor\u00e1n"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/biXOdSQaIV", "expanded_url": "https://www.vozpopuli.com/opinion/arte-dispararse-pie-sanchez-iglesias_0_1281773079.html", "display_url": "vozpopuli.com/opinion/arte-d\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T05:30:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173106881763692544"], "text": "Por Gregorio Mor\u00e1n\n\nIgual que existe un ritual del suicidio hay diferentes modos de dispararse en el pie. No son comparables porque en el fondo del suicida est\u00e1 esa trascendencia de la... https://t.co/biXOdSQaIV"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "3128444578", "id": "1173106872792080384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:30:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173106872792080384"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}], "author_id": "296556201", "id": "1173106738733731840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:30:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173106738733731840"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "author_id": "16487628", "id": "1173106674003054593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:30:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173106674003054593"], "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173106187023388672"}], "author_id": "161112036", "id": "1173106591526260737", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ToxinConserv", "id": "1103162141606100992"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:29:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "1103162141606100992", "edit_history_tweet_ids": ["1173106591526260737"], "text": "@ToxinConserv no soy suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "181293031", "id": "1173106444385890304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.5222, "type": "Other", "normalized_text": "Pelicula"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.6201, "type": "Other", "normalized_text": "de Accion HD"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/qztYO3LdNg", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=_VEHMCvpzL0&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=_VEHMC\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=_VEHMCvpzL0&feature=share"}]}, "created_at": "2019-09-15T05:29:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173106444385890304"], "text": "Escuadr\u00f3n Suicida - Pelicula Completa Espa\u00f1ol Latino [Pelicula de Accion HD] https://t.co/qztYO3LdNg"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "author_id": "111405794", "id": "1173106177963692032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:28:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173106177963692032"], "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171231965204402176"}], "author_id": "2794389386", "id": "1173105776531050497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:26:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173105776531050497"], "text": "RT @soybendechu: Ha intentado previamente el suicidio. Si una persona tiene tendencias suicidas, no puedes dejarla sola en una crisis. Tamp\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171231825055715328"}], "author_id": "2794389386", "id": "1173105751377764352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:26:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173105751377764352"], "text": "RT @soybendechu: Se despide. El suicida avisa y se despide. Soluciona problemas y termina asuntos. Adem\u00e1s, te dir\u00e1 que pronto se ir\u00e1, que n\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "author_id": "1512100567", "id": "1173105615473975297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:25:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173105615473975297"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173103050011172864"}], "author_id": "218527436", "id": "1173105387391729664", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LlergoG", "id": "113373017"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:24:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "113373017", "edit_history_tweet_ids": ["1173105387391729664"], "text": "@LlergoG Suicida"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173002284479000577"}], "author_id": "69467883", "id": "1173105312087326720", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "orangecassidy", "id": "39108703"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 84, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Orange Cassidy"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/DAn4kx0WIL", "expanded_url": "https://twitter.com/FlukeDogg08/status/1173105312087326720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DAn4kx0WIL", "media_key": "3_1173105308220239872"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:24:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1054863627029598208", "edit_history_tweet_ids": ["1173105312087326720"], "text": "@AEWrestling @orangecassidy @AEWonTNT lmfao \ud83d\ude02\n\nLove this tope suicida! Orange Cassidy lost his mind! It's so hilarious to me.\n\nlol https://t.co/DAn4kx0WIL"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173064786910863365"}], "author_id": "188996162", "id": "1173105039604244481", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "InfoFreestyle2", "id": "1037134847993688065"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "SkoneBigFish", "id": "148518276"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:23:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "1037134847993688065", "edit_history_tweet_ids": ["1173105039604244481"], "text": "@InfoFreestyle2 Ver a @SkoneBigFish modo suicida, en Per\u00fa, Argentina y d\u00f3nde se pare, de lo mejor de este a\u00f1o. \n\nApenas en septiembre y ya espero el tema #19"}, {"lang": "it", "geo": {"place_id": "35b07b8fa46547c5"}, "author_id": "68841700", "id": "1173104894800257025", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:22:56.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/iKIpBMK93p", "expanded_url": "https://twitter.com/irrolols/status/1173007249792471045", "display_url": "twitter.com/irrolols/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173104894800257025"], "text": "Gato suicida \ud83d\ude31\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/iKIpBMK93p"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173100196449984512"}], "author_id": "1096471131765329920", "id": "1173104706480168965", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "abdreew", "id": "1048985625502863361"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.3694, "type": "Organization", "normalized_text": "tasmania"}, {"start": 107, "end": 122, "probability": 0.6405, "type": "Other", "normalized_text": "BABY LOONEYTUNES"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:22:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173104706480168965"], "text": "RT @abdreew: smepre me perguntei o que houve na vida do diabo da tasmania TAZ para parar de falar(visto em BABY LOONEYTUNES) pra virar sequ\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "author_id": "3063218116", "id": "1173104691435233282", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:22:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173104691435233282"], "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "2319429102", "id": "1173104648754016256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:21:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173104648754016256"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "890944548230356992", "id": "1173104415370141699", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:21:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173104415370141699"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "author_id": "4602622767", "id": "1173104412828590080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:21:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173104412828590080"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172930416636022786"}], "author_id": "1143629423805116416", "id": "1173103100212776960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.658, "type": "Person", "normalized_text": "Marvete"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5258, "type": "Other", "normalized_text": "Vence"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.8248, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00e3o de Ouro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:15:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173103100212776960"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Marvete: Esse filme do Coringa vai ser uma merda, l\u00e1 vem outro Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa: Vence o Le\u00e3o de Ouro, receb\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172962062592614400"}], "author_id": "4080323818", "id": "1173102987864150017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcaurichz", "id": "3068725821"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 96, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:15:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173102987864150017"], "text": "RT @jcaurichz: @ensustrece @SuneduPeru Comenz\u00f3 a salir como el Suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez y sus testaferros lavaban en dinero de la\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1134641816098234373", "id": "1173102851888963585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.486, "type": "Other", "normalized_text": "CaRaLhOs"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.6207, "type": "Person", "normalized_text": "Tupac"}]}, "created_at": "2019-09-15T05:14:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173102851888963585"], "text": "O que todos se perguntam: quem matou Marielle?\n\nO que eu me pergunto: quem CaRaLhOs matou o Tupac?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "40907599", "id": "1173102767835160576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:14:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173102767835160576"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173098371411787776"}], "author_id": "1024716763571859457", "id": "1173102753234784257", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.5751, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.5103, "type": "Other", "normalized_text": "Pearl Jam"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy wade"}]}, "created_at": "2019-09-15T05:14:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173102753234784257"], "text": "RT @xWinchesterdean: @ElSimon_V Jeremy - Pearl Jam. Inspirada en el caso de Jeremy wade delle, quien se suicida frente a toda su clase"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "7d2f278a0c7f1c15"}, "author_id": "999040345487953920", "id": "1173102595319226369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.6547, "type": "Other", "normalized_text": "BF"}]}, "created_at": "2019-09-15T05:13:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173102595319226369"], "text": "BF se matou de moto, ainda bem que sou \u00f3tima enfermeira"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "1110652116", "id": "1173102591699554305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:13:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173102591699554305"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173097419552280576"}], "author_id": "1148916795983716352", "id": "1173102584875409408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "suncion_flores", "id": "995106692215050240"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:13:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173102584875409408"], "text": "RT @suncion_flores: Este idiota fujiconstitucionalista tambien nos fue dejado como muestra del desprecio del suicida ? https://t.co/HHk3ogP\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "213300486", "id": "1173102249507217409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:12:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173102249507217409"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "author_id": "1125999909990223872", "id": "1173102140946026496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:12:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173102140946026496"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "862959398", "id": "1173101989187727360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:11:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173101989187727360"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "author_id": "1055851755563610113", "id": "1173101914805940224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:11:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173101914805940224"], "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1011060709785030656", "id": "1173101665714679808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9045, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-15T05:10:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173101665714679808"], "text": "a trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 simplesmente perfeita e agora estou estudando de forma alucinada, movida \u00fanica e exclusivamente pela for\u00e7a do \u00f3dio"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173100553259429888"}], "author_id": "1020831699066851328", "id": "1173101384419426305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:08:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "1020831699066851328", "edit_history_tweet_ids": ["1173101384419426305"], "text": "Meu amigo que se matou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "author_id": "294745985", "id": "1173101337690685440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:08:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173101337690685440"], "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "author_id": "547159015", "id": "1173100885276319744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:07:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173100885276319744"], "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "583469252", "id": "1173100650047123456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:06:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173100650047123456"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "4748615723", "id": "1173100601904959494", "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "brunoplayhard", "id": "3045608319"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.5992, "type": "Other", "normalized_text": "ff"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:05:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173100601904959494"], "text": "o @brunoplayhard matou meus amigos no ff agora e eles t\u00e3o se tremendo sem parar KKKKKKKK"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "author_id": "1131925890", "id": "1173100435131027456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:05:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173100435131027456"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "author_id": "1021405645772328965", "id": "1173100408803385349", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:05:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173100408803385349"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19"}, {"lang": "pt", "author_id": "1048985625502863361", "id": "1173100196449984512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5088, "type": "Other", "normalized_text": "smepre"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.4583, "type": "Other", "normalized_text": "tasmania"}, {"start": 94, "end": 109, "probability": 0.7553, "type": "Other", "normalized_text": "BABY LOONEYTUNES"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OgAge47ipy", "expanded_url": "https://twitter.com/abdreew/status/1173100196449984512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OgAge47ipy", "media_key": "3_1173100190821224448"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OgAge47ipy", "expanded_url": "https://twitter.com/abdreew/status/1173100196449984512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OgAge47ipy", "media_key": "3_1173100190825422848"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OgAge47ipy", "expanded_url": "https://twitter.com/abdreew/status/1173100196449984512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OgAge47ipy", "media_key": "3_1173100190846324736"}]}, "created_at": "2019-09-15T05:04:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173100196449984512"], "text": "smepre me perguntei o que houve na vida do diabo da tasmania TAZ para parar de falar(visto em BABY LOONEYTUNES) pra virar sequelado e ficar blerbler adulto. \ninfelizmente retirei o 4 quadrinho pq ficou pesado mas= ele se suicida por conta das circustancias oq acontece mto na vida https://t.co/OgAge47ipy"}, {"lang": "pt", "author_id": "956642370212245509", "id": "1173099917390352384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:03:10.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/PH73v4JB28", "expanded_url": "https://twitter.com/maquinadomundo/status/1173099917390352384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PH73v4JB28", "media_key": "3_1173099908003442688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173099917390352384"], "text": "&gt;se suicidou\n&gt;&gt;n\u00e3o ama porra nenhuma\nfim do debate https://t.co/PH73v4JB28"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "157713358", "id": "1173099882372091905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:03:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173099882372091905"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "64015344", "id": "1173099808996954113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:02:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173099808996954113"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173034627415629824"}], "author_id": "188062786", "id": "1173099304518594560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.5068, "type": "Person", "normalized_text": "Mayling"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8135, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Safran"}, {"start": 88, "end": 89, "probability": 0.5901, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.7364, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:00:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173099304518594560"], "text": "RT @DCBrasil3: Daniela Melchior, Mayling NG, Peter Safran (produtor de v\u00e1rios filmes da DC) e membros da equipe de Esquadr\u00e3o Suicida est\u00e3o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173034627415629824"}], "author_id": "1139030459596382208", "id": "1173099036309676037", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.5068, "type": "Person", "normalized_text": "Mayling"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8135, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Safran"}, {"start": 88, "end": 89, "probability": 0.5901, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.7364, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:59:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173099036309676037"], "text": "RT @DCBrasil3: Daniela Melchior, Mayling NG, Peter Safran (produtor de v\u00e1rios filmes da DC) e membros da equipe de Esquadr\u00e3o Suicida est\u00e3o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173076279224164352"}], "author_id": "128799229", "id": "1173098520745828352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4828, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.6157, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/D4bA09T242", "expanded_url": "http://ow.ly/a4ip50wa9uF", "display_url": "ow.ly/a4ip50wa9uF"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/HXkB1gSR8q", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1173076279224164352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HXkB1gSR8q", "media_key": "3_1173076277550600192"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:57:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173098520745828352"], "text": "RT @Foro_TV: #LoM\u00e1sVisto VIDEO: Gato \u2018intenta suicidarse\u2019 con m\u00fasica de Arjona de fondo https://t.co/D4bA09T242 https://t.co/HXkB1gSR8q"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "121445485", "id": "1173098465087381505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:57:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173098465087381505"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "79404393", "id": "1173098411513516037", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:57:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173098411513516037"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173090904745361408"}], "author_id": "150032353", "id": "1173098371411787776", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.69, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6073, "type": "Person", "normalized_text": "Pearl Jam"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.5965, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy wade delle"}]}, "created_at": "2019-09-15T04:57:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "1024716763571859457", "edit_history_tweet_ids": ["1173098371411787776"], "text": "@ElSimon_V Jeremy - Pearl Jam. Inspirada en el caso de Jeremy wade delle, quien se suicida frente a toda su clase"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173086099746512896"}], "author_id": "770580894", "id": "1173098127685017600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Dianayshe", "id": "234922725"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:56:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "234922725", "edit_history_tweet_ids": ["1173098127685017600"], "text": "@Dianayshe F\u00edjate qu\u00e9 es m\u00e1s o menos sobre una mujer qu\u00e9 ve como otra se suicida, y cu\u00e1ndo la ve se da cuenta qu\u00e9 son iguales y toma su identidad, y al final descubre como qu\u00e9 son experimentos sobre ella\ud83d\ude33 es bien entretenida!"}, {"lang": "pt", "author_id": "993887109860782080", "id": "1173098001084100609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.5448, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-15T04:55:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173098001084100609"], "text": "Gente meu Deus me ajudem o meu amigo ele se matou ele se matou eu nunca percebi nada meu Deus q tipo de amiga eu sou eu nunca percebi nada nada nada"}, {"lang": "pt", "author_id": "1085532066618454016", "id": "1173097951788507136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:55:21.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/4s1eKSzwbT", "expanded_url": "https://twitter.com/nicolekkkkkkk/status/1173079249290485762", "display_url": "twitter.com/nicolekkkkkkk/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173097951788507136"], "text": "aconteceu comigo... eu tomei uma porrada de rem\u00e9dio e acordei na upa sem saber onde tava e a enfermeira falou \u201colha as coisas que voc\u00ea faz\u201d.\n\nalias, quinta uma pessoa se matou no metro e eu tive que escutar velha idiota falando \u201ca\u00ed tem que se matar justo agora?\u201d https://t.co/4s1eKSzwbT"}, {"lang": "pt", "author_id": "845469397120700417", "id": "1173097840094208000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:54:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173097840094208000"], "text": "\u2708 esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83d\ude1c"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173068922444075008"}], "author_id": "2655464228", "id": "1173097581683126272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCNews__", "id": "966358516108873729"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.5542, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin 'N'"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:53:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173097581683126272"], "text": "RT @CCNews__: Kevin 'N', fue encontrado tendido en el suelo luego de asfixiarse con la agujeta de uno de sus tenis; muri\u00f3 en dos minutos.\nh\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "author_id": "4877209977", "id": "1173097468613074944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:53:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173097468613074944"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172704205364224000"}], "author_id": "995106692215050240", "id": "1173097419552280576", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:53:14.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/HHk3ogPS5B", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1172704205364224000", "display_url": "twitter.com/chrisbustc/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173097419552280576"], "text": "Este idiota fujiconstitucionalista tambien nos fue dejado como muestra del desprecio del suicida ? https://t.co/HHk3ogPS5B"}, {"lang": "es", "author_id": "1056973935563157505", "id": "1173096969474138117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.4364, "type": "Other", "normalized_text": "Caer"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.3974, "type": "Other", "normalized_text": "Borde"}]}, "created_at": "2019-09-15T04:51:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173096969474138117"], "text": "Subido al l\u00edmite\nDel viejo edificio\nAngelito sonr\u00ede y se excita\nDe pensar en caer\nCaer caer\nBorde del atardecer \ud83c\udfb6\n\nWee re suicida esta parte de la canci\u00f3n jaja"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173095016950063104"}], "author_id": "847921071751933957", "id": "1173096759599542272", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:50:37.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 102, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173096759599542272"], "text": "@PazDepa's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."}, {"lang": "es", "author_id": "1397571361", "id": "1173096672211218432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.4569, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.7492, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Z3urfasHL5", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T04:50:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173096672211218432"], "text": "VIDEO: Gato \u2018intenta suicidarse\u2019 con m\u00fasica de Arjona de fondo https://t.co/Z3urfasHL5"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "67437019", "id": "1173096653273882624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:50:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173096653273882624"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "author_id": "2243089441", "id": "1173096483228397569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:49:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173096483228397569"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "80998117", "id": "1173096457492189184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:49:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173096457492189184"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173079329917587460"}], "author_id": "3349990049", "id": "1173096411023515648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "daniprhs", "id": "4876466871"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:49:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173096411023515648"], "text": "RT @daniprhs: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou, 10 aninhos cara...... e a depress\u00e3o continua sendo um tabu,triste! \ud83d\udc94\ud83d\ude14"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172171129584271365"}], "author_id": "1171581528633237504", "id": "1173096247965691905", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "coralandrea06", "id": "714656091590823937"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "Paugalindo", "id": "67985464"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.4897, "type": "Person", "normalized_text": "Pau"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:48:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "714656091590823937", "edit_history_tweet_ids": ["1173096247965691905"], "text": "@coralandrea06 @isabellaurbanot @Paugalindo Claro, porque Pau obviamente respeta diciendo que el c\u00e1ncer se produce por no liberar emociones y decir que la gente que se suicida es desagradecida por no apreciar el estar vivos. \u00bfHipocres\u00eda? \u00bfD\u00f3nde?"}, {"lang": "pt", "author_id": "2950013146", "id": "1173096220908277760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:48:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173096220908277760"], "text": "N\u00e3o sei se a vida me matou por dentro\nOu se os erros dos outros me congelou\nFui da uma rapidinha com a depress\u00e3o\nMas que merda, ela se apaixonou, ok?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "author_id": "1048640718594629632", "id": "1173096210598699008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:48:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173096210598699008"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173083321863159808"}], "author_id": "1091860985919475712", "id": "1173096157201010688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Paula_romerr", "id": "957623318689058816"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "victorfyt", "id": "1055431634"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:48:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173096157201010688"], "text": "RT @Paula_romerr: @victorfyt Fern\u00e1ndez no dura ni un mes, se suicida.  Pero como no va a llegar conserva la vida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173035368465227777"}], "author_id": "65009156", "id": "1173096146631352320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JoseGasspar", "id": "2287237915"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:48:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "2287237915", "edit_history_tweet_ids": ["1173096146631352320"], "text": "@JoseGasspar As\u00ed mismo es, esperar un si o un no como respuesta, es un acto suicida para los equipos cuando ya deber\u00edan estar practicando y esperando el inicio"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "365434681", "id": "1173095784272859147", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:46:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173095784272859147"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173067589666390021"}], "author_id": "1062146243655360512", "id": "1173095624390205440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:46:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "2273456020", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 109, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173095624390205440"], "text": "@Franklinrblet3's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "425524381", "id": "1173095429896048640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:45:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173095429896048640"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "338076098", "id": "1173095428184821761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.7766, "type": "Place", "normalized_text": "Vitoria"}]}, "created_at": "2019-09-15T04:45:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173095428184821761"], "text": "Essa semana ta osso em Uni\u00e3o da Vitoria,  mataram o veinho da esta\u00e7\u00e3o atropelado, uma menina se suicidou, agora o cara matou a mulher e se suicidou, que foda"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "1020185936553029633", "id": "1173095343531220992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:44:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173095343531220992"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173094952525598720"}], "author_id": "1023597432075104258", "id": "1173095294185222144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eduardabaiak", "id": "1066066285"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:44:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1066066285", "edit_history_tweet_ids": ["1173095294185222144"], "text": "@eduardabaiak Um cara matou a ex mulher a tiros e depois se suicidou em uma festa de tava rolando na esta\u00e7\u00e3o, no meio de todo mundo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172248601591975936"}], "author_id": "1171581528633237504", "id": "1173095278729187328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "letsbediferent", "id": "1094066629313548288"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "Paugalindo", "id": "67985464"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 189, "probability": 0.4865, "type": "Other", "normalized_text": "Pau"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:44:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1094066629313548288", "edit_history_tweet_ids": ["1173095278729187328"], "text": "@letsbediferent @isabellaurbanot @Paugalindo Nadie se cura de la depresi\u00f3n en dos meses. Menos se la pasa publicando todos los d\u00edas en redes. Y a m\u00ed me parece que m\u00e1s empat\u00eda debi\u00f3 tener Pau antes de decir que la gente que se suicida son unos desagradecidos"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "923290560", "id": "1173095197250658304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:44:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173095197250658304"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO"}, {"lang": "es", "author_id": "914682199387131904", "id": "1173095134457675781", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:44:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173095134457675781"], "text": "Piloto suicida"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "1032113823589826560", "id": "1173095016950063104", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:43:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173095016950063104"], "text": "Se a fome n\u00e3o me matou, n\u00e3o \u00e9 a inveja que vai."}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "e197438c3cdbd6c0"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173063525788467200"}], "author_id": "3081265790", "id": "1173095005587673088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vassalo05", "id": "1025459012232511489"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:43:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1025459012232511489", "edit_history_tweet_ids": ["1173095005587673088"], "text": "@vassalo05 Se matou sozinho kkkkkkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "163989580", "id": "1173094953393774593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:43:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173094953393774593"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "10919192", "id": "1173094819935268866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/kITSGcTFxd", "expanded_url": "https://twitter.com/MauricioMuniz/status/1173094819935268866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kITSGcTFxd", "media_key": "16_1173094812628791296"}]}, "created_at": "2019-09-15T04:42:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173094819935268866"], "text": "Meu! Que triste que o Jared Leto n\u00e3o est\u00e1 no elenco do novo ESQUADR\u00c3O SUICIDA. Muito chato isso... mas vou tentar me conformar. https://t.co/kITSGcTFxd"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173079329917587460"}], "author_id": "869565416712089600", "id": "1173094663777132545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "daniprhs", "id": "4876466871"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:42:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173094663777132545"], "text": "RT @daniprhs: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou, 10 aninhos cara...... e a depress\u00e3o continua sendo um tabu,triste! \ud83d\udc94\ud83d\ude14"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "1975922616", "id": "1173094598639570944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:42:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173094598639570944"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1102290096043094016", "id": "1173094502896025600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:41:39.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/E74gxJ7pft", "expanded_url": "https://twitter.com/BrenLodge/status/1173094502896025600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E74gxJ7pft", "media_key": "3_1173094500312338432"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173094502896025600"], "text": "No estaba loca, ni era rara, o quiz\u00e1s s\u00ed y bajo el pretexto de serlo era suicida en una taza de caf\u00e9, equilibrista en las cuerdas de una guitarra y bailarina sobre una telara\u00f1a, pero s\u00ed... s\u00ed estaba loca y era rara, s\u00f3lo no sab\u00eda que estaba un poco m\u00e1s feliz del alma. https://t.co/E74gxJ7pft"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "34491660", "id": "1173094420884836352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:41:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173094420884836352"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1093652032135852033", "id": "1173094241985355776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pilarvelasquezv", "id": "302141241"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 181, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Osorio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:40:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "302141241", "edit_history_tweet_ids": ["1173094241985355776"], "text": "@pilarvelasquezv hay que revisar muchos partidos de ahora y de antes y se dar\u00e1 cuenta ,que siempre le han ganado, el no es defensor central, para esa defensa suicida que juega Osorio se necesitan jugadores rapid\u00edsimos, que puedan ganar"}, {"lang": "pt", "author_id": "1001710661137813504", "id": "1173094229104627712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9236, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.3545, "type": "Other", "normalized_text": "guzman"}]}, "created_at": "2019-09-15T04:40:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173094229104627712"], "text": "Folia de festaaaa eu s\u00f3 quero saber se o polo vai se safar de ter matado a Marina e se o guzman vai acreditar que ele n\u00e3o matou"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "748582609081405440", "id": "1173093956944572417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:39:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173093956944572417"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172889472817651712"}], "author_id": "1033455355135705088", "id": "1173093943434776576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Umapessoalerda", "id": "1439208892555268099"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 114, "probability": 0.7726, "type": "Place", "normalized_text": "Teatro Metr\u00f3pole"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:39:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173093943434776576"], "text": "RT @umapessoalerda: Pessoal d Tbt\u00e9 est\u00e1 acontecendo uma a\u00e7\u00e3o linda sobre Setembro Amarelo perto do Teatro Metr\u00f3pole!!!! \ud83d\udc9b \nE hoje de noite\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173086680850599937"}], "author_id": "2667366415", "id": "1173093576630255627", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:37:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "2667366415", "edit_history_tweet_ids": ["1173093576630255627"], "text": "Ai ele j\u00e1 tinha diversas vezes tentado o suic\u00eddio, ai uma dia ele conseguiu se matou! O outro caso um cara devia muito dinheiro para traficante e \u00f1 conseguia pagar! Ai ele se enforcou num p\u00e9 de goiabeira! Vc qe usa drogas vc \u00f1 tem muito valor, vc, oqe vc deve esse \u00e9 seu valor!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173091572084142081"}], "author_id": "22224429", "id": "1173093560436105216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "plumasatomicas", "id": "876788725"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/ayFeUcoT2T", "expanded_url": "http://bit.ly/2lI9EMi", "display_url": "bit.ly/2lI9EMi", "status": 200, "unwound_url": "https://plumasatomicas.com/explicandolanoticia/que-hacer-amigo-suicida/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:37:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173093560436105216"], "text": "RT @plumasatomicas: \u00bfQu\u00e9 puedes hacer si conoces a alguien o t\u00fa eres ese alguien?\nhttps://t.co/ayFeUcoT2T"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173076279224164352"}], "author_id": "164134913", "id": "1173093273201709056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4828, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.6157, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/D4bA09T242", "expanded_url": "http://ow.ly/a4ip50wa9uF", "display_url": "ow.ly/a4ip50wa9uF"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/HXkB1gSR8q", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1173076279224164352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HXkB1gSR8q", "media_key": "3_1173076277550600192"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:36:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173093273201709056"], "text": "RT @Foro_TV: #LoM\u00e1sVisto VIDEO: Gato \u2018intenta suicidarse\u2019 con m\u00fasica de Arjona de fondo https://t.co/D4bA09T242 https://t.co/HXkB1gSR8q"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173092665409310720"}], "author_id": "708128935", "id": "1173092966266802177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "devonnezdemi", "id": "3037289849"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.8958, "type": "Person", "normalized_text": "Demi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:35:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173092966266802177"], "text": "RT @devonnezdemi: Se eu sumir \u00e9 pq a Demi me matou"}, {"lang": "en", "author_id": "1253211050", "id": "1173092667632377861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "william lawson"}]}, "created_at": "2019-09-15T04:34:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173092667632377861"], "text": "Como vas a tomar william lawson sos suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "3037289849", "id": "1173092665409310720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Demi"}]}, "created_at": "2019-09-15T04:34:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173092665409310720"], "text": "Se eu sumir \u00e9 pq a Demi me matou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "40329047", "id": "1173092547574534144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:33:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173092547574534144"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "51876492", "id": "1173092533288787969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:33:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173092533288787969"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "370454195", "id": "1173092467756949504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:33:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173092467756949504"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "947669611352293376", "id": "1173092148369154048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:32:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173092148369154048"], "text": "Mi amiga acaba de decirme que no se suicida por mi, porque yo no puedo estar sin ella. Jajajajajaja"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173091700455161861"}], "author_id": "285306035", "id": "1173091853459185664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:31:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "285306035", "edit_history_tweet_ids": ["1173091853459185664"], "text": "Do cara que matou a mulher e se matou depois, eu conhecia os dois do f\u00f3rum"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "author_id": "4153668599", "id": "1173091845078999041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:31:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173091845078999041"], "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "876788725", "id": "1173091572084142081", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:30:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/ayFeUcoT2T", "expanded_url": "http://bit.ly/2lI9EMi", "display_url": "bit.ly/2lI9EMi", "status": 200, "unwound_url": "https://plumasatomicas.com/explicandolanoticia/que-hacer-amigo-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173091572084142081"], "text": "\u00bfQu\u00e9 puedes hacer si conoces a alguien o t\u00fa eres ese alguien?\nhttps://t.co/ayFeUcoT2T"}, {"lang": "es", "author_id": "87768305", "id": "1173091571421462528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.4535, "type": "Other", "normalized_text": "Ch\u00e9calo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Ch\u00e9calo"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/OCQNXeqkXp", "expanded_url": "https://www.eloccidental.com.mx/finanzas/tecnologia/facebook-prohibe-imagenes-de-lesiones-autoinfligidas-dia-mundial-de-prevencion-del-suicidio-4163361.html", "display_url": "eloccidental.com.mx/finanzas/tecno\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T04:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173091571421462528"], "text": "#Ch\u00e9calo | La famosa red social endureci\u00f3 su pol\u00edtica sobre contenido suicida.\nhttps://t.co/OCQNXeqkXp"}, {"lang": "es", "author_id": "823342843708182534", "id": "1173091433861058561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.4675, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 246, "end": 250, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/KZfakLlJpE", "expanded_url": "https://twitter.com/8Notables/status/1172967161515728896", "display_url": "twitter.com/8Notables/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T04:29:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173091433861058561"], "text": "\u201cAnons, solo quer\u00eda avisarte, antes de que apareciera Q, yo era un ateo liberal suicida que odiaba a Trump.He vuelto a Dios,Rezo todos los d\u00edas. Veo esperanza para la humanidad. Me alej\u00e9. Veo el mal que una vez fue liberalismo. Amo al presidente Trump (no homo).\u201d\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/KZfakLlJpE"}, {"lang": "pt", "author_id": "4649786957", "id": "1173091385228107776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:29:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173091385228107776"], "text": "Tristeza me define uma menina de 10 anos se suicidou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d a depress\u00e3o fazendo mais uma v\u00edtima meu Deus eu tenho muito medo real \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173091119938330624"}], "author_id": "1140813607019659265", "id": "1173091363946209280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:29:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "1140813607019659265", "edit_history_tweet_ids": ["1173091363946209280"], "text": "A semana que se segue \u00e0 alta do hospital \u00e9 um per\u00edodo durante o qual a pessoa est\u00e1 particularmente fragilizada. Como um preditor do comportamento futuro \u00e9 o comportamento passado, a pessoa suicida muitas vezes continua em risco."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "14432756", "id": "1173091332723793920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:29:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173091332723793920"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "author_id": "104016946", "id": "1173091022290792448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:27:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173091022290792448"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172988827310448641"}], "author_id": "279771398", "id": "1173090955194445824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandocarnota", "id": "532214235"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "MonteYol", "id": "773614939185549312"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:27:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "532214235", "edit_history_tweet_ids": ["1173090955194445824"], "text": "@fernandocarnota @MonteYol @jguaido @mauriciomacri Es q los subnormales q viven en Argentina quieren probar\nEs la soberbia de pensar q  como somos argentinos podemos hacer q el comunismo que fracas\u00f3 en todo el mundo y genero las mayores cat\u00e1strofes mundiales, nosotros lo vamos a hacer funcionar\nEl argentino se suicida con alegr\u00eda"}, {"lang": "pt", "author_id": "817902005075185664", "id": "1173090879541850112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:27:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173090879541850112"], "text": "As melhores trilhas sonoras s\u00e3o de esquadrao suicida e projeto x"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "322334064", "id": "1173090394285858816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:25:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173090394285858816"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173089266471186437"}], "author_id": "632113108", "id": "1173090347813081088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "jvct", "id": "14958283"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:25:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "14958283", "edit_history_tweet_ids": ["1173090347813081088"], "text": "@jvct rindo! n\u00e3o \u00e9 a m\u00fasica em si o problema; \u00e9 a ideia de que resistir ao suic\u00eddio \u00e9 inspirador ou admir\u00e1vel. tirar inspira\u00e7\u00e3o de qualquer dificuldade alheia (defici\u00eancia, pobreza etc) j\u00e1 soa ruim mas fazer isso com o suicida me parece especialmente cruel"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172895801816887296"}], "author_id": "909358892", "id": "1173090288304295936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FedericoCaivano", "id": "231781247"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5765, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:24:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173090288304295936"], "text": "RT @FedericoCaivano: Diego, ya abrieron la puerta del horno y nos est\u00e1n condimentando para meternos adentro.\n\nSeguir esto con mucho cuidado\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "2545824079", "id": "1173090259409756160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:24:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173090259409756160"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173081629490909184"}], "author_id": "863530724045070336", "id": "1173090119575855105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:24:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "837130823853830144", "edit_history_tweet_ids": ["1173090119575855105"], "text": "@dantesco75 \u00c9 s\u00f3 n\u00e3o elegerem peronista e fazerem merda.\nT\u00f3xico \u00e9 ficar preso a um pa\u00eds suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173079329917587460"}], "author_id": "2788419180", "id": "1173090033814908928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "daniprhs", "id": "4876466871"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:23:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173090033814908928"], "text": "RT @daniprhs: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou, 10 aninhos cara...... e a depress\u00e3o continua sendo um tabu,triste! \ud83d\udc94\ud83d\ude14"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173088766380187648"}], "author_id": "1001585074465312768", "id": "1173089912326971393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:23:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "1001585074465312768", "edit_history_tweet_ids": ["1173089912326971393"], "text": "[ Ah si estar\u00e9 en el Au de descendientes pero si quieren algo con la suicida fuera de est\u00e9, solo citenme ya saben que los amo \ud83d\udc95 ]"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173082866512801793"}], "author_id": "717542793464262656", "id": "1173089744818819078", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Facurivero018", "id": "1110006755940073474"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:22:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1110006755940073474", "edit_history_tweet_ids": ["1173089744818819078"], "text": "@Facurivero018 Jjajaaj re suicida el gato"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "584127611", "id": "1173089605937065984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:22:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173089605937065984"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2932004428", "id": "1173089535628128256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:21:54.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/gh2oHH5Yf3", "expanded_url": "https://funchalnoticias.net/2019/09/15/suicida-se-uma-pessoa-a-cada-40-segundos-800-mil-pessoas-suicidam-se-todos-os-anos-video/", "display_url": "funchalnoticias.net/2019/09/15/sui\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/m4nWN64x5B", "expanded_url": "https://twitter.com/funchalnoticias/status/1173089535628128256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m4nWN64x5B", "media_key": "3_1173089534139084800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173089535628128256"], "text": "Suicida-se uma pessoa a cada 40 segundos. 800 mil pessoas suicidam-se todos os anos\u00a0[v\u00eddeo] https://t.co/gh2oHH5Yf3 https://t.co/m4nWN64x5B"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173023289977004032"}], "author_id": "1128848362730598402", "id": "1173089503340310528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bel_cer", "id": "785940909305106432"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "flormizrachi", "id": "332037985"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "rmartinelli", "id": "250265046"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 120, "probability": 0.7843, "type": "Person", "normalized_text": "belceb\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:21:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "785940909305106432", "edit_history_tweet_ids": ["1173089503340310528"], "text": "@bel_cer @flormizrachi @rmartinelli Una bomba de fragmentaci\u00f3n con acci\u00f3n suicida e inteligente por si le clama a belceb\u00fa su amado"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173088743177314304"}], "author_id": "2326392749", "id": "1173089168412545025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5689, "type": "Person", "normalized_text": "brice"}]}, "created_at": "2019-09-15T04:20:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "2290205017", "edit_history_tweet_ids": ["1173089168412545025"], "text": "@trouxadesarandi Ue, todo mundo queria ver o brice se fodendo, at\u00e9 a segunda temporada tava certo pra mim, ai a terceira ja fui direto no ponto de saber quem matou, nem assisti"}, {"lang": "pt", "author_id": "394417717", "id": "1173089146069487619", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.4875, "type": "Other", "normalized_text": "PUBGMOBILE"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 54, "tag": "PUBGMOBILE"}]}, "created_at": "2019-09-15T04:20:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173089146069487619"], "text": "Sempre tem um amigo suicida no squad, n\u00e9?! #PUBGMOBILE"}, {"lang": "pt", "author_id": "817902005075185664", "id": "1173089142965714949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:20:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173089142965714949"], "text": "Cara n sei pq todo mundo fala q esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ruim"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173077198863028225"}], "author_id": "981756512015007744", "id": "1173088985599447040", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:19:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173088985599447040"], "text": "RT @NTelevisa_com: #LoM\u00e1sVisto VIDEO: En redes sociales se viraliz\u00f3 un video en el que se observa a un gato al que le pasan los autos a un\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "4834546113", "id": "1173088953215463424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:19:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173088953215463424"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "997308505450262528", "id": "1173088678585012225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:18:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173088678585012225"], "text": "perereca suicida......."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173078906116509701"}], "author_id": "825542256304218113", "id": "1173088616362340352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mashi_Yaz", "id": "1593887964"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/VoCBWL3rcK", "expanded_url": "https://regeneracion.mx/maestra-la-humilla-por-mancharse-de-sangre-menstrual-y-se-suicida/#.XX2yWjJ1t64.twitter", "display_url": "regeneracion.mx/maestra-la-hum\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:18:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173088616362340352"], "text": "RT @Mashi_Yaz: \ud83d\udc49Maestra la humilla por mancharse de sangre menstrual y se suicida https://t.co/VoCBWL3rcK\n\n\ud83d\udc49 @RegeneracionMx"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173000699723960323"}], "author_id": "65236259", "id": "1173088323197382656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jmpumarino", "id": "153564944"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/gcQX2p5SnN", "expanded_url": "https://twitter.com/jmpumarino/status/1173000699723960323/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gcQX2p5SnN", "media_key": "3_1173000694669824000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:17:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173088323197382656"], "text": "RT @jmpumarino: Beso suicida... https://t.co/gcQX2p5SnN"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172705852387733505"}], "author_id": "38278546", "id": "1173088229639118851", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "fazfavordebora", "id": "2319816903"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:16:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "2319816903", "edit_history_tweet_ids": ["1173088229639118851"], "text": "@fazfavordebora Desculpe cair de paraquedas, mas n\u00e3o fiquei sabendo como que se suicidou, algum lugar disse mais sobre? Todas as mat\u00e9rias s\u00e3o repetidas. Mas achei tenso tamb\u00e9m."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "author_id": "151955035", "id": "1173088069173547009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4463, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/7qT4lNhIyt", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T04:16:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173088069173547009"], "text": "Arjona ambientando al gato suicida. https://t.co/7qT4lNhIyt"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}], "author_id": "45983656", "id": "1173087960021032962", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:15:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173087960021032962"], "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "2604858485", "id": "1173087907730604032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:15:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173087907730604032"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}], "author_id": "4869682863", "id": "1173087892887015424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:15:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173087892887015424"], "text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "55247981", "id": "1173087829230018560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:15:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173087829230018560"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173035889645293568"}], "author_id": "625186869", "id": "1173087789593833478", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4026, "type": "Person", "normalized_text": "polo"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8578, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}]}, "created_at": "2019-09-15T04:14:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "839704559173963776", "edit_history_tweet_ids": ["1173087789593833478"], "text": "@FaxasCarol Queria saber se na segunda descobrem que foi o polo que matou Marina"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173077198863028225"}], "author_id": "1169731131471728641", "id": "1173087748066086913", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:14:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173087748066086913"], "text": "RT @NTelevisa_com: #LoM\u00e1sVisto VIDEO: En redes sociales se viraliz\u00f3 un video en el que se observa a un gato al que le pasan los autos a un\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173086759867027458"}], "author_id": "223568894", "id": "1173087648136749056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.4747, "type": "Person", "normalized_text": "fitz"}]}, "created_at": "2019-09-15T04:14:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "223568894", "edit_history_tweet_ids": ["1173087648136749056"], "text": "sinceramente eu entendo pq o fitz se comportou daquele jeito mas meio q matou meu amor por ele"}, {"lang": "pt", "author_id": "19065418", "id": "1173087487062892546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:13:46.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/WRQ2z8fo0h", "expanded_url": "http://bit.ly/2keQZHD", "display_url": "bit.ly/2keQZHD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173087487062892546"], "text": "Pastor de mega-igreja que tratava a depress\u00e3o como um problema de sa\u00fade mental se mata aos 30 anos depois de oficiar o funeral de uma mulher que tamb\u00e9m se matou: https://t.co/WRQ2z8fo0h"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "author_id": "1543272312", "id": "1173087281277747200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:12:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173087281277747200"], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "739343112900771840", "id": "1173087279067406337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:12:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173087279067406337"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1170446465543655424", "id": "1173087257928052736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.7767, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/UUnsO3CX6P", "expanded_url": "http://lanoticia.mx/2019/09/reclutan-a-joaquin-cosio-para-escuadron-suicida/", "display_url": "lanoticia.mx/2019/09/reclut\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T04:12:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173087257928052736"], "text": "Reclutan a Joaqu\u00edn Cos\u00edo para \u201cEscuadr\u00f3n suicida\u201d https://t.co/UUnsO3CX6P"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "3102377794", "id": "1173087238189715461", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:12:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173087238189715461"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "3111704653", "id": "1173087085533827072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:12:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173087085533827072"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "131675948", "id": "1173086908936839169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:11:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173086908936839169"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173048789378183169"}], "author_id": "969585205", "id": "1173086698969812992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.6696, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/0U7mkiywqp", "expanded_url": "http://bit.ly/2m9p38v", "display_url": "bit.ly/2m9p38v", "status": 200, "unwound_url": "https://lopezdoriga.com/nacional/estados/video-mujer-se-suicida-lanzandose-de-azotea-de-hotel-en-tijuana/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:10:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173086698969812992"], "text": "RT @lopezdoriga: #LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de azotea de hotel en Tijuana\n\nhttps://t.co/0U7mkiywqp"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173016633369124864"}], "author_id": "855903705174028289", "id": "1173086672029921280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eulucaschao", "id": "1034941616740597760"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:10:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173086672029921280"], "text": "RT @eulucaschao: q triste uma pessoa que eu conhe\u00e7o se suicidou :(\n\ncuidem das pessoas ao seu redor, \u00e9 mt serio"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "author_id": "106638852", "id": "1173086664174051329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:10:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173086664174051329"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "author_id": "2892601959", "id": "1173086656158674946", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:10:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173086656158674946"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "148122308", "id": "1173086591188733953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:10:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173086591188733953"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1111783152513626112", "id": "1173086557751955456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-15T04:10:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173086557751955456"], "text": "Nossa que triste uma crian\u00e7a de 10 se suicidou, depress\u00e3o  e coisa s\u00e9ria  \ud83d\ude22"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173048789378183169"}], "author_id": "1025075392166522881", "id": "1173086465326116864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.6696, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/0U7mkiywqp", "expanded_url": "http://bit.ly/2m9p38v", "display_url": "bit.ly/2m9p38v", "status": 200, "unwound_url": "https://lopezdoriga.com/nacional/estados/video-mujer-se-suicida-lanzandose-de-azotea-de-hotel-en-tijuana/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:09:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173086465326116864"], "text": "RT @lopezdoriga: #LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de azotea de hotel en Tijuana\n\nhttps://t.co/0U7mkiywqp"}, {"lang": "pt", "author_id": "2784839084", "id": "1173086340637954049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.6835, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "created_at": "2019-09-15T04:09:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173086340637954049"], "text": "vai ver se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "author_id": "1006155369742249984", "id": "1173086242566627328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:08:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173086242566627328"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "1523209992", "id": "1173086045786660865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:08:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173086045786660865"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1145742865223639041", "id": "1173086036894867456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 28, "probability": 0.828, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "Jered Leto"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/MDf3DT9iE5", "expanded_url": "https://twitter.com/Reinodosnerds1/status/1173086036894867456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MDf3DT9iE5", "media_key": "3_1173086005118885888"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/MDf3DT9iE5", "expanded_url": "https://twitter.com/Reinodosnerds1/status/1173086036894867456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MDf3DT9iE5", "media_key": "3_1173086020558082048"}]}, "created_at": "2019-09-15T04:08:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173086036894867456"], "text": "Elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 \u00e9 anunciado // Jered Leto n\u00e3o est\u00e1 nele https://t.co/MDf3DT9iE5"}, {"lang": "pt", "author_id": "3322308251", "id": "1173085995622981632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.6916, "type": "Person", "normalized_text": "ga\u00facho"}]}, "created_at": "2019-09-15T04:07:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173085995622981632"], "text": "Mano eu de boa jogando um play com meus amigos e do nada rola umas sirenes e tal\nE agr diz q um maluco matou a ex mulher e se matou no meio da festa do ga\u00facho, caralho que loucura isso mano"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}], "author_id": "336124255", "id": "1173085992703545345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:07:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173085992703545345"], "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588939137900544"}], "author_id": "545399550", "id": "1173085913171156994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "erregina", "id": "775183902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:07:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173085913171156994"], "text": "RT @erregina: Nadie se suicida por el deseo de morir, sino el de no seguir viviendo as\u00ed. Siempre hay opciones, beb\u00e9s, los quiero mucho."}, {"lang": "pt", "author_id": "751957432264495105", "id": "1173085814454136832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:07:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173085814454136832"], "text": "to muito triste com a hist\u00f3ria dessa menina de 10 aninhos que se suicidou.\ud83d\ude1e\ud83d\udc94"}, {"lang": "pt", "author_id": "301737032", "id": "1173085794720014337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:07:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173085794720014337"], "text": "S\u00e1bado suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172595205091938304"}], "author_id": "353806994", "id": "1173085675245178880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8833, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}]}, "created_at": "2019-09-15T04:06:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "901509940317220864", "edit_history_tweet_ids": ["1173085675245178880"], "text": "@chio_quiroga Cualquiera se suicida si le ponen a Arjona todo el d\u00eda."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173077198863028225"}], "author_id": "613995085", "id": "1173085616319254528", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:06:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173085616319254528"], "text": "RT @NTelevisa_com: #LoM\u00e1sVisto VIDEO: En redes sociales se viraliz\u00f3 un video en el que se observa a un gato al que le pasan los autos a un\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "338076098", "id": "1173085522677444608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:05:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173085522677444608"], "text": "Caralho o cara mato a mulher e se matou"}, {"lang": "pt", "author_id": "2264919991", "id": "1173085057185132544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:04:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173085057185132544"], "text": "Vai tomar no cu quem diz como se matar para uma pessoa com pensamentos suicida, isso n \u00e9 brincadeira n, velho."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173074324896518144"}], "author_id": "794321943985983488", "id": "1173084970367299584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gfabianmedina", "id": "1000445438846173184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:03:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173084970367299584"], "text": "RT @gfabianmedina: \u201cLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma t\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173077198863028225"}], "author_id": "781598851", "id": "1173084885038186496", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:03:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173084885038186496"], "text": "RT @NTelevisa_com: #LoM\u00e1sVisto VIDEO: En redes sociales se viraliz\u00f3 un video en el que se observa a un gato al que le pasan los autos a un\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "614717616", "id": "1173084535648673792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:02:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173084535648673792"], "text": "Estoy muy pensamiento suicida \u00faltimamente"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "135310548", "id": "1173084310754201600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:01:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173084310754201600"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "b5d3fdeb34dbf701"}, "author_id": "789906322506612736", "id": "1173084293083648000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:01:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173084293083648000"], "text": "m\u00e3e chegou no meu quarto de jogou na berada da minha cama quase se matou de rir e disse \"acho que t\u00f4 b\u00eabada\" KKKK"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173084037142994944"}], "author_id": "1090189743151857665", "id": "1173084038053191680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:00:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1090189743151857665", "edit_history_tweet_ids": ["1173084038053191680"], "text": "hasta fingir disiparse en las prohibidas\nl\u00e1minas del reflejo donde, ahogada, flota la adolescencia.\nSalto del \u00e1ngel, desaf\u00edo\na la gravedad, vuelo suicida contra esa impura\nley. Esto, y m\u00e1s no, es el cuerpo : \u00e1ngel de asalto.\n\u00bfLibre?."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173083177210060801"}], "author_id": "2151885536", "id": "1173083890363305984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "KolaShyler", "id": "1047625108230209536"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.655, "type": "Other", "normalized_text": "Tsukishima"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6826, "type": "Other", "normalized_text": "Kuroda"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/1auTEqPwK4", "expanded_url": "https://twitter.com/KolaShyler/status/1173083177210060801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1auTEqPwK4", "media_key": "3_1173083170780131333"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:59:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173083890363305984"], "text": "RT @KolaShyler: Yo: me voy a dormir ya\n\nMi cerebro: record\u00e1 que Tsukishima se suicida y Kuroda queda solo\n\nYo: https://t.co/1auTEqPwK4"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "375889384", "id": "1173083817239810048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:59:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173083817239810048"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1557957098", "id": "1173083723597799424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:58:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173083723597799424"], "text": "Tengo que analizar una pel\u00edcula que me hizo llorar desde que empez\u00f3 hasta que termin\u00f3. \u00bfUna facultad m\u00e1s suicida no hab\u00eda?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}], "author_id": "3188156936", "id": "1173083721450348544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:58:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173083721450348544"], "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "81978295", "id": "1173083465677516801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:57:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173083465677516801"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "author_id": "733068733200105472", "id": "1173083440817803264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:57:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173083440817803264"], "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "809497998518603776", "id": "1173083376502415371", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 19, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson Pedra"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/rDzwItYYjS", "expanded_url": "https://blogdonelsonpedra.blogspot.com/2019/09/coronel-oliveiro-oito-horas-da-manha.html?spref=tw", "display_url": "blogdonelsonpedra.blogspot.com/2019/09/corone\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T03:57:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173083376502415371"], "text": "Blog do Nelson Pedra: CORONEL OLIVEIROOito horas da manh\u00e3. O suicida sub... https://t.co/rDzwItYYjS"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173080840785580033"}], "author_id": "957623318689058816", "id": "1173083321863159808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "victorfyt", "id": "1055431634"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:57:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1055431634", "edit_history_tweet_ids": ["1173083321863159808"], "text": "@victorfyt Fern\u00e1ndez no dura ni un mes, se suicida.  Pero como no va a llegar conserva la vida."}, {"lang": "es", "author_id": "1047625108230209536", "id": "1173083177210060801", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.6825, "type": "Other", "normalized_text": "Tsukishima"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7283, "type": "Other", "normalized_text": "Kuroda"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/1auTEqPwK4", "expanded_url": "https://twitter.com/KolaShyler/status/1173083177210060801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1auTEqPwK4", "media_key": "3_1173083170780131333"}]}, "created_at": "2019-09-15T03:56:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173083177210060801"], "text": "Yo: me voy a dormir ya\n\nMi cerebro: record\u00e1 que Tsukishima se suicida y Kuroda queda solo\n\nYo: https://t.co/1auTEqPwK4"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "author_id": "904177525919813632", "id": "1173083176916459521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:56:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173083176916459521"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173083017172201473"}], "author_id": "17604571", "id": "1173083154606899203", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "k3j1h6", "id": "1458650238"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:56:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1458650238", "edit_history_tweet_ids": ["1173083154606899203"], "text": "@k3j1h6 Ideaci\u00f3n suicida esa we\u00e1 xD"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173082917079343109"}], "author_id": "1071128051067572225", "id": "1173082921969827841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8215, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-15T03:55:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1071128051067572225", "edit_history_tweet_ids": ["1173082921969827841"], "text": "Meus pensamentos me deixam atordoado\nEu vivi t\u00e3o pouco mas me sinto machucado\nVivo meu dia a dia no meio desse pecado\nQue Deus me proteja, eu espero ser perdoado\nEu tenho problemas demais, muito caos pra pouca paz\nSou fraco, n\u00e3o aguento mais, sou suicida ineficaz"}, {"lang": "pt", "author_id": "86531066", "id": "1173082895298285568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:55:31.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/4dxDN4XM91", "expanded_url": "https://twitter.com/themoniatonia/status/1173082895298285568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4dxDN4XM91", "media_key": "3_1173082891011731458"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173082895298285568"], "text": "Um cara se matou no metro no hor\u00e1rio que eu tava indo pro servi\u00e7o e minha m\u00e3e pensou que era eu. Eu perguntei: nega pq n\u00e3o me ligou? Ela: fiquei com medo https://t.co/4dxDN4XM91"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "author_id": "616663995", "id": "1173082892714618882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.385, "type": "Other", "normalized_text": "Gato"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/cGd4DHdvoj", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T03:55:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173082892714618882"], "text": "Gato conchudo o suicida \ud83d\ude44 https://t.co/cGd4DHdvoj"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "1083213427634511878", "id": "1173082868366684163", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:55:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173082868366684163"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "100133565", "id": "1173082696060477440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:54:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173082696060477440"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "114235544", "id": "1173082678423379970", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:54:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173082678423379970"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "605077883", "id": "1173082605685760001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:54:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173082605685760001"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "author_id": "39155307", "id": "1173082601218871296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:54:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173082601218871296"], "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "0933c11f6b472a2b"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173079249290485762"}], "author_id": "53725478", "id": "1173082362357399553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nicolekkkkkkk", "id": "870495300552716288"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 172, "probability": 0.504, "type": "Person", "normalized_text": "Fulano"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:53:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "870495300552716288", "edit_history_tweet_ids": ["1173082362357399553"], "text": "@nicolekkkkkkk Psiquiatra com quem fiz um curso de avalia\u00e7\u00e3o e manejo de paciente em crise suicida me contou que ouvia direto a galera do hospital falando coisa tipo \"Fulano fica ocupando leito por uma merda dessas enquanto tem gente com coisa seria que fica sem\". \u00c9 surreal"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "355265834", "id": "1173082269877227520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:53:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173082269877227520"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "author_id": "362261269", "id": "1173082156429504516", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:52:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173082156429504516"], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1091351196340764672"}], "author_id": "324502422", "id": "1173081987655118848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AuditoriaCidada", "id": "1651900940"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.5771, "type": "Other", "normalized_text": "P\u00fablica"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.454, "type": "Other", "normalized_text": "Or\u00e7amento Federal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:51:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173081987655118848"], "text": "RT @AuditoriaCidada: Os gastos sigilosos da chamada D\u00edvida P\u00fablica consumiram quase 41% do Or\u00e7amento Federal em 2018. O problema das contas\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "621199423", "id": "1173081956726317056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:51:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173081956726317056"], "text": "Acabei de ler uma not\u00edcia que um desgra\u00e7ado se matou e matou o filho para se vingar da m\u00e3e, fez o menino fazer um v\u00eddeo se despedindo da m\u00e3e e jogou o carro que os dois estavam na frente de um caminh\u00e3o"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173077198863028225"}], "author_id": "371519989", "id": "1173081607151833093", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:50:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173081607151833093"], "text": "RT @NTelevisa_com: #LoM\u00e1sVisto VIDEO: En redes sociales se viraliz\u00f3 un video en el que se observa a un gato al que le pasan los autos a un\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "86467541", "id": "1173081367426621441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:49:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/kgFMF7KgTD", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100005037573096/posts/1306537612857479/", "display_url": "facebook.com/10000503757309\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173081367426621441"], "text": "Un gato suicida \ud83d\ude05 https://t.co/kgFMF7KgTD"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0086c37e4416111e"}, "author_id": "913388841456816128", "id": "1173081330701262848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.5495, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.4502, "type": "Other", "normalized_text": "La Nacion"}, {"start": 203, "end": 209, "probability": 0.5838, "type": "Organization", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 238, "end": 244, "probability": 0.7215, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}]}, "created_at": "2019-09-15T03:49:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173081330701262848"], "text": "\"Las organizaciones sociales aliadas al kirchnerismo reciben el 90 % de los planes\"(La Nacion). No tener el control de los planes, limitarlos en el tiempo y quitarlo a piqueteros, sino dar su manejo los Grabois y duplicarlos, por obra de Stanley, fue suicida y \u00fanico en el mundo."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172963932383920128"}], "author_id": "1159277879303294982", "id": "1173081328176287744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:49:18.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/qnDuAMR0Sc", "expanded_url": "https://twitter.com/stivenarang/status/1172963932383920128", "display_url": "twitter.com/stivenarang/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173081328176287744"], "text": "Un gato suicida https://t.co/qnDuAMR0Sc"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173080511868264448"}], "author_id": "3054336928", "id": "1173081248199323648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:48:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "3054336928", "edit_history_tweet_ids": ["1173081248199323648"], "text": "Literalmente o cara se matou por ter sua vida arruinada por uma FALSA acusa\u00e7\u00e3o de abuso, ces t\u00e3o entendendo o qu\u00e3o s\u00e9rio \u00e9 isso? Essa porra de usar o sexo feminino pra tirar vantagem T\u00c1 FODA+"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "author_id": "928470552553107456", "id": "1173081246181875712", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:48:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173081246181875712"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "583351044", "id": "1173081186106781700", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:48:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173081186106781700"], "text": "Siempre me ba\u00f1o con una nota suicida por si me resbal\u00f3 y muero piensen que fui un alma profunda y atormentada y no s\u00f3lo un pendejo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "706371133147185152", "id": "1173081139780751360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:48:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173081139780751360"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173079329917587460"}], "author_id": "1142261816153845760", "id": "1173081107241361408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "daniprhs", "id": "4876466871"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:48:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173081107241361408"], "text": "RT @daniprhs: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou, 10 aninhos cara...... e a depress\u00e3o continua sendo um tabu,triste! \ud83d\udc94\ud83d\ude14"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173080805414973440"}], "author_id": "3031478106", "id": "1173081043815022592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Muliiro_", "id": "557037820"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:48:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "557037820", "edit_history_tweet_ids": ["1173081043815022592"], "text": "@Muliiro_ tu viu oq acabou de acontecer l\u00e1 na esta\u00e7\u00e3o??? O cara matou a ex mulher com uma arma e dps se matou no meio de todo mundo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "86583916", "id": "1173080979449307137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:47:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173080979449307137"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173077198863028225"}], "author_id": "2995307894", "id": "1173080963963707392", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:47:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173080963963707392"], "text": "RT @NTelevisa_com: #LoM\u00e1sVisto VIDEO: En redes sociales se viraliz\u00f3 un video en el que se observa a un gato al que le pasan los autos a un\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}], "author_id": "1924136395", "id": "1173080808942428160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:47:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173080808942428160"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3"}, {"lang": "pt", "author_id": "1139030459596382208", "id": "1173080793029185536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.6305, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-15T03:47:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173080793029185536"], "text": "fiz pipoca p assistir esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "422110669", "id": "1173080755184054273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:47:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173080755184054273"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "339434077", "id": "1173080658530504704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:46:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173080658530504704"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173078906116509701"}], "author_id": "141730301", "id": "1173080491517448192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mashi_Yaz", "id": "1593887964"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/VoCBWL3rcK", "expanded_url": "https://regeneracion.mx/maestra-la-humilla-por-mancharse-de-sangre-menstrual-y-se-suicida/#.XX2yWjJ1t64.twitter", "display_url": "regeneracion.mx/maestra-la-hum\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:45:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173080491517448192"], "text": "RT @Mashi_Yaz: \ud83d\udc49Maestra la humilla por mancharse de sangre menstrual y se suicida https://t.co/VoCBWL3rcK\n\n\ud83d\udc49 @RegeneracionMx"}, {"lang": "pt", "author_id": "1658725201", "id": "1173080464124497920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:45:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173080464124497920"], "text": "lembrei o pq eu odeio a primeira temporada dessa serie\n\n\"voce matou 5 crian\u00e7as!!\"\nprotagonista: nao matei! *:)*\n\n\"se fizer isso, voc\u00ea ser\u00e1 preso!\" \nprotagonista: eu serei cuidadoso... :)\n\n*monstro gosmento aparece*\nprotagonista: :)\n\nQUE ODIO PARA DE SORRIR FILHA DA PUTA"}, {"lang": "es", "author_id": "2903233203", "id": "1173080360873267201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:45:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/aezQwCUA1x", "expanded_url": "http://elcolumnistadeveracruz.com/asesina-a-su-esposa-y-se-suicida/", "display_url": "elcolumnistadeveracruz.com/asesina-a-su-e\u2026"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/aezQwCUA1x", "expanded_url": "http://elcolumnistadeveracruz.com/asesina-a-su-esposa-y-se-suicida/", "display_url": "elcolumnistadeveracruz.com/asesina-a-su-e\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173080360873267201"], "text": "Asesina a su esposa y se suicida.\n\nhttps://t.co/aezQwCUA1x https://t.co/aezQwCUA1x"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "author_id": "270980441", "id": "1173080253247438851", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:45:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173080253247438851"], "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "author_id": "147697435", "id": "1173080249619374081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173080249619374081"], "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2602848647", "id": "1173080064038232065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6561, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.5221, "type": "Organization", "normalized_text": "Mariannenetflix"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 55, "tag": "Mariannenetflix"}]}, "created_at": "2019-09-15T03:44:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173080064038232065"], "text": "pqp a menina se enforcou real meu Deus #Mariannenetflix"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173016350371078145"}], "author_id": "47301668", "id": "1173080047596515328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marcelomangini", "id": "45259315"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Vitorino"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:44:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173080047596515328"], "text": "RT @marcelomangini: O vice presidente, Manuel Vitorino, foi acusado de ser o mandante. Mas as investiga\u00e7\u00f5es foram interrompidas quando Bisp\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "845112158891388929", "id": "1173079987382964224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 14, "probability": 0.5086, "type": "Organization", "normalized_text": "de navajas"}, {"start": 17, "end": 29, "probability": 0.5909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Apu\u00f1ala"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Chimalhuac\u00e1n"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/EFnqZ3Ofdx", "expanded_url": "http://infopolitano.com/generales/18736/", "display_url": "infopolitano.com/generales/1873\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://infopolitano.com/generales/18736/"}]}, "created_at": "2019-09-15T03:43:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173079987382964224"], "text": "Cruz de navajas: Mario Apu\u00f1ala a su esposa y luego se suicida en Chimalhuac\u00e1n https://t.co/EFnqZ3Ofdx"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173079329917587460"}], "author_id": "871866609668849665", "id": "1173079830348410880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "daniprhs", "id": "4876466871"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:43:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173079830348410880"], "text": "RT @daniprhs: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou, 10 aninhos cara...... e a depress\u00e3o continua sendo um tabu,triste! \ud83d\udc94\ud83d\ude14"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "author_id": "613079104", "id": "1173079721795629056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:42:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173079721795629056"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "380127280", "id": "1173079522943463424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:42:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173079522943463424"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "4876466871", "id": "1173079329917587460", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-15T03:41:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173079329917587460"], "text": "uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou, 10 aninhos cara...... e a depress\u00e3o continua sendo um tabu,triste! \ud83d\udc94\ud83d\ude14"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "author_id": "2314153038", "id": "1173079311101890562", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:41:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173079311101890562"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "580400077", "id": "1173079209142607872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:40:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173079209142607872"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583400881958912"}], "author_id": "1041512101058097158", "id": "1173079183880282112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "22nograu", "id": "1138857921557729280"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/G8IhO2tiP3", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1172583400881958912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G8IhO2tiP3", "media_key": "3_1172583393055391745"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:40:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173079183880282112"], "text": "RT @22nograu: Eterno suicida \ud83d\ude4f\ud83d\ude80\u2714\ufe0f https://t.co/G8IhO2tiP3"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172258311170924544"}], "author_id": "3000124781", "id": "1173079170739560450", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:40:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173079170739560450"], "text": "RT @anistiabrasil: \"Amanh\u00e3, faz seis meses que encaminhamos 800 mil assinaturas do mundo inteiro de pessoas que demandavam respostas sobre\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "2533809750", "id": "1173078956360294400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:39:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173078956360294400"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1593887964", "id": "1173078906116509701", "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 109, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/VoCBWL3rcK", "expanded_url": "https://regeneracion.mx/maestra-la-humilla-por-mancharse-de-sangre-menstrual-y-se-suicida/#.XX2yWjJ1t64.twitter", "display_url": "regeneracion.mx/maestra-la-hum\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:39:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173078906116509701"], "text": "\ud83d\udc49Maestra la humilla por mancharse de sangre menstrual y se suicida https://t.co/VoCBWL3rcK\n\n\ud83d\udc49 @RegeneracionMx"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "author_id": "359741713", "id": "1173078883513634817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:39:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173078883513634817"], "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173048789378183169"}], "author_id": "3006553337", "id": "1173078851921907712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.6696, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/0U7mkiywqp", "expanded_url": "http://bit.ly/2m9p38v", "display_url": "bit.ly/2m9p38v", "status": 200, "unwound_url": "https://lopezdoriga.com/nacional/estados/video-mujer-se-suicida-lanzandose-de-azotea-de-hotel-en-tijuana/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:39:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173078851921907712"], "text": "RT @lopezdoriga: #LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de azotea de hotel en Tijuana\n\nhttps://t.co/0U7mkiywqp"}, {"lang": "es", "author_id": "245660814", "id": "1173078720460050432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7264, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-15T03:38:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173078720460050432"], "text": "Escuadr\u00f3n Suicida est\u00e1 sin dudas entre las peores pel\u00edculas que vi en mi vida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173077198863028225"}], "author_id": "240913548", "id": "1173078656400470018", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:38:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173078656400470018"], "text": "RT @NTelevisa_com: #LoM\u00e1sVisto VIDEO: En redes sociales se viraliz\u00f3 un video en el que se observa a un gato al que le pasan los autos a un\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "82019488", "id": "1173078594865762304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:38:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173078594865762304"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172822714056359941"}], "author_id": "1171968043402125313", "id": "1173078475009339392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:37:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "234398308", "edit_history_tweet_ids": ["1173078475009339392"], "text": "@brumelianebrum Meu primo foi assassinado dia 16/03/2013. At\u00e9 hoje n\u00e3o sabemos quem matou e o motivo. Se puder colocar nesse pacote de pergunta suas a\u00ed, ficarei agradecido!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173076197036711936"}], "author_id": "1075436530225815552", "id": "1173078253499760640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lloveminsuga", "id": "1053054349889495040"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.589, "type": "Other", "normalized_text": "lagartixa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:37:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "934561140608262144", "edit_history_tweet_ids": ["1173078253499760640"], "text": "@lloveminsuga olha se eh normal eu n\u00e3o sei mas eu tenho muitas saudades da lagartixa q morava no quarto da minha m\u00e3e, meu irm\u00e3o matou ela sem querer eu fiquei mt mal"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173078029444235264"}], "author_id": "360969022", "id": "1173078109698084869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:36:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "360969022", "edit_history_tweet_ids": ["1173078109698084869"], "text": "ex marido matou e se suicidou"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173077198863028225"}], "author_id": "4851680710", "id": "1173077988562350080", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:36:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173077988562350080"], "text": "RT @NTelevisa_com: #LoM\u00e1sVisto VIDEO: En redes sociales se viraliz\u00f3 un video en el que se observa a un gato al que le pasan los autos a un\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172169967854346240"}], "author_id": "302215901", "id": "1173077902893731841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "HoyxHoyMadrid", "id": "633588380"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 96, "tag": "suicidio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:35:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173077902893731841"], "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udcfb Hoy hemos acudido a @HoyxHoyMadrid para hablar de la prevenci\u00f3n del #suicidio y de la Guia para familiares en duelo por\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "963548425424949252", "id": "1173077868034834433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:35:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173077868034834433"], "text": "esquadr\u00e3o suicida t\u00e1 fazendo eu passar mal com minha tripofobia"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "761058341003026432"}], "author_id": "1069049818369204224", "id": "1173077828717416448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Humana_Suicida", "id": "704411679833063424"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 484, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:35:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173077828717416448"], "text": "RT @Humana_Suicida: D\u00f3i n\u00e3o \u00e9? Eu sei que d\u00f3i. Mas ter\u00e1 que fingir, fingir que nada se passa por fora e nem por dentro. Pois sabe que ningu\u2026"}, {"lang": "en", "author_id": "1165360778444193794", "id": "1173077794064089088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:35:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173077794064089088"], "text": "Half of your concept is happy, funny, lovable\ud83d\ude42\u2764, but the other half is sad, depressed, suicida\ud83d\udc94\ud83d\ude15l- \"2face\""}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172886364825821186"}], "author_id": "910154861408382977", "id": "1173077746140028929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fuckingg_mine", "id": "721733449481064448"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:35:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173077746140028929"], "text": "RT @fuckingg_mine: Mano um homem acabou de se SUICIDAR no meu bairro. Ele tem filhos, uma fam\u00edlia, tinha seu neg\u00f3cio. E ele simplesmente se\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "25401359", "id": "1173077198863028225", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 172, "probability": 0.8266, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Arjona"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/tmwWkseFBQ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/"}]}, "created_at": "2019-09-15T03:32:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173077198863028225"], "text": "#LoM\u00e1sVisto VIDEO: En redes sociales se viraliz\u00f3 un video en el que se observa a un gato al que le pasan los autos a un costado, mientras se escucha la m\u00fasica Ricardo Arjona de fondo.\n\nhttps://t.co/tmwWkseFBQ"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "726908748", "id": "1173077081514741760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:32:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173077081514741760"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "author_id": "1000286219949965313", "id": "1173077000556285952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:32:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173077000556285952"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}], "author_id": "158841859", "id": "1173076912643747840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:31:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173076912643747840"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "282847277", "id": "1173076679046156289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:30:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173076679046156289"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172607736367976449"}], "author_id": "1154581663", "id": "1173076601266823173", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.8362, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:30:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173076601266823173"], "text": "RT @TapiaFernanda: Mujer polic\u00eda se suicida al interior de una cl\u00ednica del IMSS\n\u00a1Le dijo a sus familiares que iba a alcanzar a su mam\u00e1!\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "51141993", "id": "1173076580148666369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:30:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173076580148666369"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "3702600083", "id": "1173076498657529857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:30:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173076498657529857"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172890518570688512"}], "author_id": "1167896166685716480", "id": "1173076464385908736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PueblaenLinea", "id": "317827089"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/LZNM4ZkHQ8", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD5cDN", "display_url": "dlvr.it/RD5cDN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:29:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173076464385908736"], "text": "RT @PueblaenLinea: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/LZNM4ZkHQ8 https://t.co/iH\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "55551681", "id": "1173076460640374784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:29:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173076460640374784"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "es", "author_id": "109651819", "id": "1173076279224164352", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5338, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.7268, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/D4bA09T242", "expanded_url": "http://ow.ly/a4ip50wa9uF", "display_url": "ow.ly/a4ip50wa9uF"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/HXkB1gSR8q", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1173076279224164352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HXkB1gSR8q", "media_key": "3_1173076277550600192"}]}, "created_at": "2019-09-15T03:29:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173076279224164352"], "text": "#LoM\u00e1sVisto VIDEO: Gato \u2018intenta suicidarse\u2019 con m\u00fasica de Arjona de fondo https://t.co/D4bA09T242 https://t.co/HXkB1gSR8q"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173076154116464640"}], "author_id": "237936894", "id": "1173076278330740736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "aline_xD", "id": "68789583"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "JenioQuadros", "id": "1246543668611371010"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:29:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "68789583", "edit_history_tweet_ids": ["1173076278330740736"], "text": "@aline_xD @JenioQuadros S\u00f3 se for uma fuga suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "798172695112323072", "id": "1173076228447920128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "created_at": "2019-09-15T03:29:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173076228447920128"], "text": "Se eu sumir foi culpa do louis q me matou\nCora\u00e7\u00e3o de larrie \u00e9 fraco"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "84340465", "id": "1173076110546014208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:28:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173076110546014208"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "72037293", "id": "1173075450811375616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:25:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173075450811375616"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173071262500958209"}], "author_id": "1022031888", "id": "1173075438157139968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9864, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:25:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173075438157139968"], "text": "RT @GirealaDerecha: Aprovecha de preguntarle a la CIA, a qui\u00e9n le mando los millones de d\u00f3lares para que el borracho suicida no ganara las\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "133895522", "id": "1173075318875262976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:25:25.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/5GOSIonVxB", "expanded_url": "http://www.meiahora.com/geral/2019/09/5681328--adeus--mae---antes-de-jogar-carro-em-caminhao--ex-manda-filho-gravar-despedida-aos-prantos.html", "display_url": "meiahora.com/geral/2019/09/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173075318875262976"], "text": "caralho mano, o cara matou o pr\u00f3prio filho s\u00f3 pra atingir a ex esposa e ainda fez o menino gravar um v\u00eddeo se despedindo. vai se foder, triste demais https://t.co/5GOSIonVxB"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "e2e743f3f58bd158"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173062197951508480"}], "author_id": "847280711262281728", "id": "1173075270363942912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Luciandrade", "id": "36597234"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:25:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "36597234", "edit_history_tweet_ids": ["1173075270363942912"], "text": "@Luciandrade Acontece. Ele se matou de uma forma desnecess\u00e1ria"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "97951366", "id": "1173075261018923008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:25:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173075261018923008"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "425978745", "id": "1173075070325022720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.3264, "type": "Other", "normalized_text": "bulliyng"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/ViU7HyjPaz", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T03:24:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173075070325022720"], "text": "Se suicida tras sufrir bulliyng al manchar el uniforme con sangre de menstruaci\u00f3n https://t.co/ViU7HyjPaz"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171540944992329728"}], "author_id": "1627031726", "id": "1173074929606176768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:23:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "411454594", "edit_history_tweet_ids": ["1173074929606176768"], "text": "@AdryWebber gli italiani si abitueranno anche a questo, come per i golpisti al governo,finti pdr per garantirli,giudici di parte,un'immigrazione suicida e tante altre cose che portano matematicamente alla distruzione del popolo occidentale.\nSodoma e Gomorra ci farebbero le pippe al confronto"}, {"lang": "pt", "author_id": "948020291569057792", "id": "1173074893346398208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Ismael"}]}, "created_at": "2019-09-15T03:23:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173074893346398208"], "text": "Lembrando do dia que o Ismael vindo da tia dele viu o coelho na beira quase se matou pra pegar o coelho cara kkkkkkkkkkkkk maluco td vida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173072990822653957"}], "author_id": "1083430618304786433", "id": "1173074536176267264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Camigonzalez509", "id": "1085952315817897985"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:22:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1085952315817897985", "edit_history_tweet_ids": ["1173074536176267264"], "text": "@Camigonzalez509 jajsjsjajajaja loco soy una suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "author_id": "922110956443979776", "id": "1173074418786082817", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:21:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173074418786082817"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172546493141725185"}], "author_id": "468713367", "id": "1173074415300616192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:21:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "1119391981673828353", "edit_history_tweet_ids": ["1173074415300616192"], "text": "@gabrysas Se n\u00e3o matou n\u00e3o vale"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "author_id": "31584402", "id": "1173074341937987585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:21:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173074341937987585"], "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173033794313641984"}], "author_id": "1000445438846173184", "id": "1173074324896518144", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 147, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "Benedetti"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/63d9GBOVcJ", "expanded_url": "https://twitter.com/monerohernandez/status/1173033794313641984", "display_url": "twitter.com/monerohernande\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T03:21:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173074324896518144"], "text": "\u201cLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma terrible y suicida\u201d Benedetti, felicidades \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89siempre...... https://t.co/63d9GBOVcJ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "248014631", "id": "1173073661760331778", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:18:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173073661760331778"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "3653196440", "id": "1173073650586726400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:18:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173073650586726400"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "614076467", "id": "1173073649307459591", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:18:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173073649307459591"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "author_id": "937469109079543808", "id": "1173073618168897537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:18:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173073618168897537"], "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173002260059742211"}], "author_id": "788392188426199041", "id": "1173073503639212045", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "P0P3Y3RN", "id": "1073558614432989186"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.5798, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos Lek"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9166, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9647, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:18:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173073503639212045"], "text": "RT @P0P3Y3RN: @teofb Esse n\u00e3o \u00e9 o jogo do Santos Lek, ele matou o jogo do Jorge, ele veio para n\u00e3o deixar o Flamengo jogar, funcionou bem a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173073229256298496"}], "author_id": "4864827904", "id": "1173073499889577984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-15T03:18:11.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/3XA124Ssrc", "expanded_url": "https://twitter.com/clockstrikess/status/1173073229256298496", "display_url": "twitter.com/clockstrikess/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173073499889577984"], "text": "Es el reto suicida. https://t.co/3XA124Ssrc"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "author_id": "22317690", "id": "1173073479329095680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:18:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173073479329095680"], "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "author_id": "1465863181", "id": "1173073385028562950", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:17:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173073385028562950"], "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173063821738598401"}], "author_id": "495862207", "id": "1173073362530316293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:17:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "495862207", "edit_history_tweet_ids": ["1173073362530316293"], "text": "Eu s\u00f3 quero que isso fa\u00e7a efeito logo pra eu ficar inibido de sentir isso logo, e se n\u00e3o der certo tamb\u00e9m, j\u00e1 vou pensando no meu planinho suicida, cheguei a conclus\u00e3o que ego\u00edsmo \u00e9 o caminho pra paz que eu quero"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "author_id": "1024110181280620546", "id": "1173072909906173953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:15:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173072909906173953"], "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173068922444075008"}], "author_id": "484189338", "id": "1173072900796145664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCNews__", "id": "966358516108873729"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.5542, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin 'N'"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:15:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173072900796145664"], "text": "RT @CCNews__: Kevin 'N', fue encontrado tendido en el suelo luego de asfixiarse con la agujeta de uno de sus tenis; muri\u00f3 en dos minutos.\nh\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "630650046", "id": "1173072733321777152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:15:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173072733321777152"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "84390674", "id": "1173072578354847744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:14:31.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/HZjFYtVdyN", "expanded_url": "https://www.universal.org/noticias/post/sofrendo-de-depressao-mais-um-pastor-comete-suicidio/", "display_url": "universal.org/noticias/post/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173072578354847744"], "text": "A luta \u00e9 constante para um depressivo e suicida. \ud83d\udc4a\ud83c\udffb https://t.co/HZjFYtVdyN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173071262500958209"}], "author_id": "776567201100918784", "id": "1173072307599872003", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9864, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:13:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173072307599872003"], "text": "RT @GirealaDerecha: Aprovecha de preguntarle a la CIA, a qui\u00e9n le mando los millones de d\u00f3lares para que el borracho suicida no ganara las\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "554782676", "id": "1173072012987617286", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:12:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173072012987617286"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2865617914", "id": "1173071759098204160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "assist"}]}, "created_at": "2019-09-15T03:11:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173071759098204160"], "text": "justamente hoje q o cara da assist tira a pel\u00edcula por ter quebrado na hr de tirar a tela, eu trinco a tela do meu celular...\nse eu n\u00e3o responder mais \u00e9 pq minha m\u00e3e me matou"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "203783309", "id": "1173071680459157505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:10:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173071680459157505"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "75920912", "id": "1173071609088872448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-15T03:10:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173071609088872448"], "text": "Tive mais um atitude democr\u00e1tica. Assisti Esquadr\u00e3o Suicida. E \u00e9 fraco mesmo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173015258887270400"}], "author_id": "31498806", "id": "1173071447503364096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabsarmento", "id": "238107784"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "Felipe_Morcelli", "id": "2931935811"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9548, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9341, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:10:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173071447503364096"], "text": "RT @pabsarmento: Sim! Eu escrevi um livro sobre Esquadr\u00e3o Suicida com o @Felipe_Morcelli e custa m\u00edseros 2,90 na Amazon. \n\nComprem! Estou d\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "780937508955783168", "id": "1173071291471020032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:09:25.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/izy3ElHu8N", "expanded_url": "https://twitter.com/afazendavideos/status/1173022172916453380/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/izy3ElHu8N", "media_key": "7_1173022074018914304"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173071291471020032"], "text": "E eu que n\u00e3o sabia que essa mulher se matou em 2017, tipo ?????? https://t.co/izy3ElHu8N"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173057723279269889"}], "author_id": "1075453394", "id": "1173071262500958209", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.9876, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/GXULInsiHO", "expanded_url": "https://twitter.com/terranoide/status/1173057723279269889", "display_url": "twitter.com/terranoide/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T03:09:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173071262500958209"], "text": "Aprovecha de preguntarle a la CIA, a qui\u00e9n le mando los millones de d\u00f3lares para que el borracho suicida no ganara las elecciones de 1970. No ser\u00eda al que hoy llora porque su hermanito lo habr\u00eda estafado ? AWEVONADO... https://t.co/GXULInsiHO"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "323321410", "id": "1173070706088828928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:07:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173070706088828928"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "891603310041497600", "id": "1173070642503213058", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:06:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173070642503213058"], "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173038045567836162"}], "author_id": "1095084882068467713", "id": "1173070629890875392", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.646, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "created_at": "2019-09-15T03:06:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173070629890875392"], "text": "RT @Mattgironelli: Por \u00faltimo, Kurt parec\u00eda estable y estaba particularmente contento por el nacimiento de su hija. Por fin era una persona\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173053638798757889"}], "author_id": "1162129779191140352", "id": "1173070615848337409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:06:44.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/gHDmLLtUw1", "expanded_url": "https://twitter.com/LiloVLOG/status/1173053638798757889", "display_url": "twitter.com/LiloVLOG/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173070615848337409"], "text": "E sobre como usar v\u00edrgulas? Estudou? Impressionante como a trupe mama rola do governo \u00e9 toda analfabeta. N\u00e3o \u00e9 atoa que esse ex suicida aqui \u00e9 desempregado. https://t.co/gHDmLLtUw1"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "author_id": "88080061", "id": "1173070391591493638", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:05:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173070391591493638"], "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1091124887576547329", "id": "1173070179410022400", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:05:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173070179410022400"], "text": "Ela est\u00e1 triste\nEla est\u00e1 ferida \nEla est\u00e1 sozinha\nEla est\u00e1 confusa\nEla est\u00e1 cansada mais ainda vive\nEla \u00e9 julgada\nEla \u00e9 ignorada \nEla \u00e9 suicida\nEla \u00e9 for\u00e7ada \nEla \u00e9 foda\nEla \u00e9 mal interpretada \nEla est\u00e1 ferida mais n\u00e3o vai demostrar isso\nEla ela est\u00e1 gritando mais \u00e9 silenciosa.."}, {"lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173043299851988992"}], "author_id": "923699607208583168", "id": "1173070127262121984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "\u68da\u6a4b"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4426, "type": "Person", "normalized_text": "WTL"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7386, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}, {"start": 53, "end": 54, "probability": 0.8992, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.5864, "type": "Person", "normalized_text": "\u89e6\u308c\u3089\u308c\u305fWTL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:04:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173070127262121984"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u68da\u6a4b\u304cWTL\u306e\u51fa\u5834\u30c1\u30fc\u30e0\u6570\u5897\u52a0\u3092\u8a00\u53ca\uff01\u30aa\u30ab\u30c0\u3084\u5185\u85e4\u306e\u51fa\u5834\u3082\u3042\u308b\u306e\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30bf\u30ca\u30dd\u3067\u89e6\u308c\u3089\u308c\u305fWTL\u306e\u51fa\u5834\u30c1\u30fc\u30e0\u6570\u306e\u5897\u52a0\u3002\n\u904e\u53bb\u306e\u5927\u4f1a\u6570\u3084\u51fa\u5834\u30c1\u30fc\u30e0\u304c\u5897\u3048\u305f\u5834\u5408\u306e\u8a66\u5408\u6570\u306a\u3069\u3001\u3044\u308d\u3044\u308d\u8abf\u3079\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u8a73\u3057\u3044\u8272\u3005\u306f\u3053\u3061\u3089\u2026"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "L_Mailen_", "name": "Luc\u00eda Mail\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 670, "tweet_count": 58957, "listed_count": 3}, "location": "Berazategui, Argentina", "id": "894019574"}, {"verified": false, "username": "HugoCor94275268", "name": "@ Hugo Cornejo \ud83d\udc36\ud83d\udc3a\ud83d\udc31\ud83d\udc25\ud83d\udc26\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 1589, "tweet_count": 146470, "listed_count": 4}, "location": "V\u00eda L\u00e1ctea", "id": "914434331073970176"}, {"verified": false, "username": "maria_mariht", "name": "\ud83d\udc60MaRiHt \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 10031, "following_count": 10038, "tweet_count": 159474, "listed_count": 36}, "id": "2263454006"}, {"verified": false, "username": "PasqualeVacca12", "name": "Pasquale Vaccaro \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 157, "tweet_count": 73088, "listed_count": 1}, "location": "Campania, Italia", "id": "872114795851517952"}, {"verified": true, "username": "AlbertoBagnai", "name": "Alberto Bagnai", "public_metrics": {"followers_count": 137278, "following_count": 666, "tweet_count": 229510, "listed_count": 671}, "id": "876541483"}, {"verified": false, "username": "coinndrawer", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 the BooM is very close, believe it or not!", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 634, "tweet_count": 28028, "listed_count": 11}, "location": "Bs.As.", "id": "23279635"}, {"verified": false, "username": "ElZato", "name": "\u5ea7\u982d Alejandro D\u00edaz Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1221, "tweet_count": 24231, "listed_count": 10}, "id": "72554108"}, {"verified": false, "username": "VendettaNWO", "name": "Vendetta", "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 2523, "tweet_count": 199529, "listed_count": 2}, "id": "249772367"}, {"verified": false, "username": "rafael78635501", "name": "rafael", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 311, "tweet_count": 549, "listed_count": 0}, "location": "Chicago, IL", "id": "1970052908"}, {"verified": false, "username": "pozainforma", "name": "JavierPozaInforma", "public_metrics": {"followers_count": 23610, "following_count": 603, "tweet_count": 30337, "listed_count": 67}, "location": "M\u00e9xico, DF", "id": "979046731"}, {"verified": false, "username": "aguspg365", "name": "Agustin de la Pe\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 1775, "tweet_count": 142201, "listed_count": 29}, "location": "Barcelona", "id": "504585172"}, {"verified": false, "username": "24clm", "name": "clm24.es", "public_metrics": {"followers_count": 33366, "following_count": 3358, "tweet_count": 234348, "listed_count": 318}, "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "id": "819809576"}, {"verified": false, "username": "giancalex", "name": "giovanni cale", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 606, "tweet_count": 77540, "listed_count": 22}, "id": "1037713867"}, {"verified": false, "username": "ClementiF", "name": "Francesco Clementi", "public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 4333, "tweet_count": 34272, "listed_count": 135}, "id": "77934969"}, {"verified": false, "username": "Esteban8837", "name": "Esteban", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 48, "tweet_count": 1741, "listed_count": 0}, "id": "725543073900560384"}, {"verified": false, "username": "Bravo199285", "name": "Bravo1992", "public_metrics": {"followers_count": 20762, "following_count": 17016, "tweet_count": 124729, "listed_count": 15}, "location": "En el Mundo ", "id": "1069740205928796161"}, {"verified": false, "username": "peereira_criss", "name": "G\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 1861, "tweet_count": 15763, "listed_count": 0}, "location": "Miami Beach, FL", "id": "894245553600700416"}, {"verified": false, "username": "JesusFe21010785", "name": "Jesus Fernandez Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 4767, "tweet_count": 67721, "listed_count": 4}, "id": "1142022220941877249"}, {"verified": false, "username": "rogerzobl", "name": "Roger Zobl", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 414, "tweet_count": 7770, "listed_count": 1}, "location": "Girona, Catalu\u00f1a ", "id": "834342133"}, {"verified": false, "username": "KuntaOrleans", "name": "Borracha", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 131, "tweet_count": 143, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "3590585536"}, {"verified": false, "username": "giulia_nevess", "name": "giuliaaaaaaaaaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 515, "tweet_count": 3785, "listed_count": 0}, "id": "4777845617"}, {"verified": false, "username": "johanamd_", "name": "Miss Cris \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 1106, "tweet_count": 102182, "listed_count": 7}, "id": "1422744050"}, {"verified": false, "username": "Ivanyanoviene", "name": "Iv\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 23635, "following_count": 4744, "tweet_count": 73205, "listed_count": 37}, "id": "1637402383"}, {"verified": false, "username": "VillaverdeMu", "name": "\ud83c\udf3f VILLA \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 5953, "following_count": 4197, "tweet_count": 67354, "listed_count": 18}, "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "id": "873669375009673217"}, {"verified": false, "username": "pilicolino", "name": "\u146dI\u1455O\u14aaI\u144eO (#FuckVox#VoxPar\u00e1sitos) \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 5978, "following_count": 6548, "tweet_count": 27246, "listed_count": 0}, "location": "Gij\u00f3n, Spain", "id": "1450816442"}, {"verified": false, "username": "PesinoPesino", "name": "maur64@pes", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 344, "tweet_count": 19932, "listed_count": 7}, "id": "2506490109"}, {"verified": false, "username": "_ferskassaka", "name": "f\u00ea sayuri", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 90, "tweet_count": 12118, "listed_count": 2}, "location": "Jap\u00e3o", "id": "3112917384"}, {"verified": false, "username": "LidiaLmagdala", "name": "lidia victor puig", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 1346, "tweet_count": 14278, "listed_count": 0}, "id": "850745403528105984"}, {"verified": false, "username": "CAllgau", "name": "space", "public_metrics": {"followers_count": 11714, "following_count": 11564, "tweet_count": 49744, "listed_count": 6}, "id": "4408295668"}, {"verified": false, "username": "QuilezSegura", "name": "Pedro Segura Quilez", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 930, "tweet_count": 49295, "listed_count": 1}, "location": "Reus, Catalunya", "id": "926902866882809856"}, {"verified": false, "username": "acevedomanuel", "name": "Manuel Acevedo", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 2172, "tweet_count": 25747, "listed_count": 2}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "id": "113769379"}, {"verified": false, "username": "susanaraffalli", "name": "susana raffalli a", "public_metrics": {"followers_count": 76531, "following_count": 1566, "tweet_count": 26115, "listed_count": 277}, "location": "Santiago de Leon de Caracas, V", "id": "332642789"}, {"verified": false, "username": "opicar", "name": "opi", "public_metrics": {"followers_count": 3105, "following_count": 1226, "tweet_count": 133367, "listed_count": 34}, "location": "Costa Oeste", "id": "245984491"}, {"verified": false, "username": "GinTonicGirl7", "name": "GinTonicGirl", "public_metrics": {"followers_count": 4940, "following_count": 1903, "tweet_count": 108099, "listed_count": 64}, "location": "Madrid/ R\u00eda de Arousa/ Toledo", "id": "340177774"}, {"verified": false, "username": "Mamaguzo", "name": "Rosario Guzman \ud83d\udc1d\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 13598, "following_count": 9878, "tweet_count": 175533, "listed_count": 19}, "location": "Gdl", "id": "175250463"}, {"verified": true, "username": "nmas", "name": "NM\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805517, "listed_count": 10888}, "location": "Mexico City", "id": "25401359"}, {"verified": true, "username": "gnatalini", "name": "Gilberto Natalini", "public_metrics": {"followers_count": 57172, "following_count": 14997, "tweet_count": 452013, "listed_count": 326}, "location": "natalini@natalini.com.br", "id": "35879806"}, {"verified": true, "username": "pirescarol", "name": "Carol Pires", "public_metrics": {"followers_count": 74797, "following_count": 2238, "tweet_count": 9589, "listed_count": 485}, "id": "31995106"}, {"verified": false, "username": "marthineduardo", "name": "Me dicen Lalito\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 7452, "following_count": 5050, "tweet_count": 112388, "listed_count": 0}, "location": "California, USA", "id": "131374210"}, {"verified": false, "username": "EqNFtyrSnGHD1jI", "name": "\u660e", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 482, "tweet_count": 76154, "listed_count": 3}, "location": "\u65e5\u672c", "id": "902337290483122177"}, {"verified": false, "username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19797, "listed_count": 46}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "id": "878344857734987776"}, {"verified": false, "username": "Ssaerri", "name": "ivanosky\ud83d\udc9c\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 3142, "following_count": 4723, "tweet_count": 37844, "listed_count": 1}, "location": "Todo el pais ", "id": "2295977050"}, {"verified": false, "username": "marienferre", "name": "Maria Ferre", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 210, "tweet_count": 688, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "219859289"}, {"verified": false, "username": "RubioHuazo", "name": "Rubio", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1090, "tweet_count": 13717, "listed_count": 3}, "id": "3420890531"}, {"verified": false, "username": "giannisassari08", "name": "Gianni \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 792, "tweet_count": 105651, "listed_count": 2}, "location": "Sardegna", "id": "4914915772"}, {"verified": false, "username": "gortizpolly", "name": "JensenAcklesfan\ud83d\udc51HeroSuperHeroSexySheriff\ud83d\ude0e\u2b50\ud83d\udd25\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 290, "tweet_count": 394203, "listed_count": 28}, "id": "3248160920"}, {"verified": false, "username": "Driiieen", "name": "Driieen", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 156, "tweet_count": 9589, "listed_count": 3}, "location": "Barcelona (Spain)", "id": "268835690"}, {"verified": false, "username": "14Milimetros", "name": "14Milimetros", "public_metrics": {"followers_count": 35705, "following_count": 95, "tweet_count": 5838, "listed_count": 325}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "983642710631501824"}, {"verified": false, "username": "DeJesus_Iury", "name": "Thug_Life \ud83c\udde8\ud83c\udde6\u26a1\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 228, "tweet_count": 18086, "listed_count": 0}, "location": "Sinaloa - M\u00e9xico", "id": "935874223066812417"}, {"verified": false, "username": "Gilbertosilv333", "name": "Chan Chan \ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 938, "tweet_count": 15931, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1032113823589826560"}, {"verified": false, "username": "taxi77mario", "name": "\ud83d\udd3bt77mario \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 1859, "tweet_count": 10923, "listed_count": 0}, "location": "Andalucia", "id": "1088605796634628096"}, {"verified": false, "username": "NmGb4", "name": "NmGb", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 254, "tweet_count": 29155, "listed_count": 1}, "id": "749119605017239553"}, {"verified": true, "username": "telecincoes", "name": "Telecinco", "public_metrics": {"followers_count": 1758436, "following_count": 1352, "tweet_count": 164226, "listed_count": 3953}, "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "id": "20013148"}, {"verified": false, "username": "joel_serranito", "name": "Joel Serrano", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 623, "tweet_count": 47114, "listed_count": 1}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "id": "2648120089"}, {"verified": false, "username": "EzeBusso01", "name": "\u0259", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 272, "tweet_count": 66949, "listed_count": 4}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "871234483"}, {"verified": false, "username": "AgusRodriguez64", "name": "redondito de ricota", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 731, "tweet_count": 9248, "listed_count": 0}, "location": "Pergamino, Argentina", "id": "4429749915"}, {"verified": false, "username": "VilboAu", "name": "viAUcat", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 378, "tweet_count": 10789, "listed_count": 0}, "location": "Catalunya", "id": "1030078982304215040"}, {"verified": false, "username": "omarlch", "name": "Omar Castro H", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 5004, "tweet_count": 37134, "listed_count": 0}, "location": "En una Venezuela Bizarra", "id": "65510286"}, {"verified": true, "username": "Jovel_Alvarez", "name": "Jovel \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 36366, "following_count": 2128, "tweet_count": 98015, "listed_count": 135}, "location": "Israel", "id": "121816849"}, {"verified": false, "username": "daniieldelavega", "name": "DELAVEGA \ud83c\udf29", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 0, "tweet_count": 10669, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udf34+021\ud83c\udf34 40\u00b0graus \u2600\ufe0f\ud83d\ude0e\u26f1", "id": "1035609735293296640"}, {"verified": false, "username": "ReneArrg", "name": "Rene Arriaga", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 167, "tweet_count": 276623, "listed_count": 21}, "location": "Mexico", "id": "4154394095"}, {"verified": false, "username": "walo_obi", "name": "Obi-Wan Negroby", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 2634, "tweet_count": 155588, "listed_count": 5}, "location": "M\u00e9rida", "id": "272180791"}, {"verified": false, "username": "Soy_Vivianita", "name": "\ud83d\udc30\u0412\u0438\u0432\u0438\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 5926, "following_count": 400, "tweet_count": 28457, "listed_count": 6}, "location": "Eutingen im G\u00e4u, Deutschland", "id": "956024810588524556"}, {"verified": false, "username": "Manuela34537619", "name": "Manuela", "public_metrics": {"followers_count": 4282, "following_count": 5001, "tweet_count": 482472, "listed_count": 6}, "id": "937984821833461760"}, {"verified": false, "username": "merchy89", "name": "merchy quinteiro", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 4272, "tweet_count": 70878, "listed_count": 28}, "location": "pontevedra", "id": "253528408"}, {"verified": false, "username": "clubcritica", "name": "\u00a9 CLUB CRITIC\u0414", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1, "tweet_count": 608346, "listed_count": 88}, "id": "575410217"}, {"verified": false, "username": "NicolePna_", "name": "Nicole Pi\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 168, "tweet_count": 276776, "listed_count": 23}, "location": "Mexico", "id": "4154597139"}, {"verified": false, "username": "jmbenbri", "name": "JosepMiquel", "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 3937, "tweet_count": 61625, "listed_count": 135}, "location": "Catalunya", "id": "1010941238"}, {"verified": false, "username": "RocioFlrs", "name": "Rocio Flores", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 128, "tweet_count": 276771, "listed_count": 24}, "location": "Mexico", "id": "4154544533"}, {"verified": false, "username": "pedrosuo", "name": "Beto Salada \ud83e\udd57", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 289, "tweet_count": 88024, "listed_count": 2}, "location": "Duque de Caxias", "id": "626850418"}, {"verified": false, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "id": "1076971229515530241"}, {"verified": false, "username": "_dmhmx_", "name": "maye\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4659, "following_count": 2087, "tweet_count": 36765, "listed_count": 54}, "id": "472621093"}, {"verified": false, "username": "whitethorn_ar", "name": "Nanami's girl", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 415, "tweet_count": 15306, "listed_count": 1}, "location": "To whatever end, Fireheart.", "id": "586001346"}, {"verified": false, "username": "ichikanoelle", "name": "aurasofia2017201820202021", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 1787, "tweet_count": 20256, "listed_count": 1}, "location": "Puebla  Cuautlancingo", "id": "2391473700"}, {"verified": false, "username": "theoflash10", "name": "Lincoln \ud83e\udd4b\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 221, "tweet_count": 203030, "listed_count": 2}, "location": "Senador Camar\u00e1, Rio de Janeiro", "id": "4583750369"}, {"verified": false, "username": "DirceuTavares16", "name": "DTav4res16\ud83d\udd34\u26ab\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 14077, "following_count": 12340, "tweet_count": 36405, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "855796724270542849"}, {"verified": false, "username": "reno85485111", "name": "reno \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2708\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 605, "tweet_count": 39397, "listed_count": 1}, "id": "1132807418734362624"}, {"verified": false, "username": "krismisma", "name": "KRIS \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 5495, "following_count": 3376, "tweet_count": 42950, "listed_count": 44}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2408460491"}, {"verified": false, "username": "lachelitu", "name": ":)", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 352, "tweet_count": 12308, "listed_count": 0}, "id": "101370155"}, {"verified": false, "username": "paubobadillaz", "name": "pan de muerto", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 267, "tweet_count": 7978, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "id": "2722287947"}, {"verified": false, "username": "yoni3556_luis", "name": "YONI CASTRO", "public_metrics": {"followers_count": 9250, "following_count": 10177, "tweet_count": 487417, "listed_count": 229}, "id": "2447373036"}, {"verified": false, "username": "EIPeruano", "name": "ElPeruano", "public_metrics": {"followers_count": 81354, "following_count": 1558, "tweet_count": 37637, "listed_count": 91}, "location": "Alameda Chabuca Granda ", "id": "2977539507"}, {"verified": false, "username": "lizetteazp", "name": "Pisciana \ud83d\udc20", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 298, "tweet_count": 83901, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e9xico", "id": "1016758286"}, {"verified": false, "username": "ralphcymru", "name": "Rory666", "public_metrics": {"followers_count": 4125, "following_count": 4189, "tweet_count": 115734, "listed_count": 23}, "location": "Alfa Centauri", "id": "3242260769"}, {"verified": false, "username": "H_Barriosg", "name": "Henry Bar", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1134, "tweet_count": 49118, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "id": "191910437"}, {"verified": false, "username": "CARLOSMESIA", "name": "CARLOS MESIA", "public_metrics": {"followers_count": 22518, "following_count": 1937, "tweet_count": 3699, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "127324067"}, {"verified": false, "username": "susanacanela68", "name": "#SiSePuede \u270a \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2247, "following_count": 1602, "tweet_count": 44090, "listed_count": 9}, "id": "958598816"}, {"verified": false, "username": "sabertrose", "name": "dan\u00e7ando com o diabo", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 798, "tweet_count": 11341, "listed_count": 2}, "location": "London, England", "id": "3382591109"}, {"verified": false, "username": "alfacenaopresta", "name": "CL", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 370, "tweet_count": 5949, "listed_count": 0}, "id": "3091451752"}, {"verified": false, "username": "sagehearth", "name": "Sage", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 139, "tweet_count": 108002, "listed_count": 157}, "location": "deutschland", "id": "2175647482"}, {"verified": false, "username": "FranciscoNoroe4", "name": "Francisco Noroes", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 4912, "tweet_count": 42872, "listed_count": 4}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "1015834667491250177"}, {"verified": false, "username": "Inserandipity", "name": "simonetta Dupuis@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 67, "tweet_count": 30428, "listed_count": 5}, "location": "\ud83d\udc1dvivo tra Bambi e Atlante\ud83d\udc1d ", "id": "1121666197"}, {"verified": false, "username": "YolandaBueno7", "name": "Yolandusky", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 693, "tweet_count": 8180, "listed_count": 2}, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "id": "703157258"}, {"verified": false, "username": "PalomoGraciano", "name": "@graciano_palomo", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 3, "tweet_count": 831, "listed_count": 0}, "id": "802968302310096896"}, {"verified": false, "username": "23_1RIza", "name": "Iza", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1031, "tweet_count": 8249, "listed_count": 15}, "location": "Qui\u00e9n sabe \ud83d\ude14y s\u00edn t\u00ed...", "id": "735215092363624448"}, {"verified": false, "username": "savivila", "name": "Savi Vila", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 553, "tweet_count": 9571, "listed_count": 1}, "location": "NY", "id": "48042909"}, {"verified": false, "username": "tressymaniqui", "name": "Isabel G. Chico \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c \ud83d\udd3b\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3578, "following_count": 4984, "tweet_count": 142459, "listed_count": 19}, "id": "3197297225"}, {"verified": false, "username": "henriquedick1", "name": "Cinematographe", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 1693, "tweet_count": 15226, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "4698198752"}, {"verified": false, "username": "grazersunflower", "name": "almendra\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 193, "tweet_count": 603, "listed_count": 0}, "id": "1172396407073820674"}, {"verified": false, "username": "ackergumi", "name": "kia", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 943, "tweet_count": 70340, "listed_count": 44}, "location": "ic:dudlesnoodles", "id": "925873251762438144"}, {"verified": false, "username": "bonbaN21", "name": "bonba N21", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 344, "tweet_count": 8108, "listed_count": 0}, "id": "708104324363071490"}, {"verified": false, "username": "erikaboada", "name": "Erika Boada", "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 2388, "tweet_count": 284259, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "id": "113162751"}, {"verified": false, "username": "mascarella1", "name": "Capital Amurallada.", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 653, "tweet_count": 46867, "listed_count": 10}, "location": "Espa\u00f1a, una Grande y Libre", "id": "1127826362"}, {"verified": false, "username": "CaballeroCf01", "name": "Carlos Caballero", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 588, "tweet_count": 3951, "listed_count": 0}, "id": "498120924"}, {"verified": false, "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "6558552"}, {"verified": false, "username": "Peonia249", "name": "Peonia40\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 294, "tweet_count": 99210, "listed_count": 0}, "id": "789419320984166401"}, {"verified": false, "username": "belameloni", "name": "bela", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 791, "tweet_count": 24006, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "85928031"}, {"verified": false, "username": "RianMichael11", "name": "Rian Michael \ud83c\uddee\ud83c\udde9", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 89, "tweet_count": 1960, "listed_count": 0}, "id": "1024000634721370112"}, {"verified": false, "username": "lisi74", "name": "La Santa Diabla", "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 1011, "tweet_count": 236159, "listed_count": 28}, "id": "76841773"}, {"verified": false, "username": "ilicenamalek", "name": "ilicena malek \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 6863, "following_count": 1472, "tweet_count": 172760, "listed_count": 47}, "location": "Panam\u00e1", "id": "62664213"}, {"verified": false, "username": "MiguelGarcaNava", "name": "Miguel Garc\u00eda \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 3529, "following_count": 4906, "tweet_count": 159552, "listed_count": 24}, "location": "Barcelona", "id": "1013062514"}, {"verified": false, "username": "Pakocevic", "name": "Pak", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 337, "tweet_count": 110266, "listed_count": 12}, "id": "958499538"}, {"verified": false, "username": "PirataDelDeseo1", "name": "FIEEL FrenteIdentiEE", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 320, "tweet_count": 74221, "listed_count": 2}, "id": "781971789211721728"}, {"verified": false, "username": "MiguelASilva73", "name": "Mike Silva", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 964, "tweet_count": 23187, "listed_count": 0}, "location": "Apodaca, Nuevo Le\u00f3n", "id": "796169295948414976"}, {"verified": false, "username": "azcarlos2", "name": "Carlos Zepeda Avila", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 149, "tweet_count": 136357, "listed_count": 50}, "location": "Tres Valles", "id": "218356928"}, {"verified": false, "username": "Mariamariquilla", "name": "Esmeralda \ud83e\udd8b\ud83e\udd84\ud83d\udc20\ud83d\udc2c\ud83c\udf44\ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 165, "tweet_count": 39047, "listed_count": 0}, "id": "910067336773881857"}, {"verified": false, "username": "helinidasibajak", "name": "helinida sibaja k.", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1394, "tweet_count": 139084, "listed_count": 21}, "id": "781598851"}, {"verified": false, "username": "malamante25", "name": "Antonio Arroyo", "public_metrics": {"followers_count": 4780, "following_count": 5010, "tweet_count": 643300, "listed_count": 221}, "location": "Galicia", "id": "2510786648"}, {"verified": false, "username": "GiorQuiet", "name": "Gior Indigo", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 1232, "tweet_count": 13864, "listed_count": 2}, "location": "possivelmente", "id": "3093645995"}, {"verified": false, "username": "otaviobgn", "name": "Ot\u00e1vio #Lula13 \ud83e\udd91\ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 1295, "tweet_count": 11862, "listed_count": 1}, "id": "953040552013987841"}, {"verified": false, "username": "Pepeyarritu", "name": "Pepe", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 444, "tweet_count": 9899, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "260858575"}, {"verified": false, "username": "ArielZertuche1", "name": "starless", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 552, "tweet_count": 2589, "listed_count": 0}, "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "id": "1063849429646655489"}, {"verified": false, "username": "ciaoaaron_", "name": "yeezus", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 487, "tweet_count": 18288, "listed_count": 2}, "location": "Veracruz, Mexico", "id": "118090648"}, {"verified": false, "username": "Xavisevic80", "name": "Xavi", "public_metrics": {"followers_count": 5555, "following_count": 5492, "tweet_count": 27533, "listed_count": 4}, "location": "Barcelona,  Republica Catalana", "id": "437847051"}, {"verified": false, "username": "cesar_galan10", "name": "Cesar Galan Sosa", "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 4976, "tweet_count": 81423, "listed_count": 37}, "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "id": "394082139"}, {"verified": false, "username": "pilarxixon", "name": "Pilar Santurio \ud83d\udc15", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 749, "tweet_count": 93340, "listed_count": 18}, "id": "3131952379"}, {"verified": false, "username": "Pikitraki", "name": "Marta Maneiro P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1933, "tweet_count": 43703, "listed_count": 7}, "location": "Venezuela", "id": "108487301"}, {"verified": false, "username": "mercepopstar", "name": "M.RM\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1814, "tweet_count": 253002, "listed_count": 10}, "location": "loranca", "id": "521382364"}, {"verified": false, "username": "esther_ciurana", "name": "Esther Ciurana i Reyes II*II #FemXarxa #", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 2533, "tweet_count": 26245, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Catalunya", "id": "1647307644"}, {"verified": false, "username": "moraisjr91", "name": "JOAN", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 132, "tweet_count": 17567, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa - PB", "id": "128939104"}, {"verified": false, "username": "AdoracionCastro", "name": "Adoracion Castro", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 665, "tweet_count": 153551, "listed_count": 0}, "id": "1269866161"}, {"verified": false, "username": "jostenjulian", "name": "Dre \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4614, "following_count": 1541, "tweet_count": 60571, "listed_count": 43}, "location": "7/? \ud83d\udcda", "id": "1153081479813115909"}, {"verified": false, "username": "aguxtina_", "name": "Agus", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 719, "tweet_count": 20613, "listed_count": 0}, "location": "Maldonado, Uruguay", "id": "633261885"}, {"verified": false, "username": "ilachio", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd52 \u2102\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd60 \ud83d\udc8e\u26af\u035b", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1053, "tweet_count": 20978, "listed_count": 5}, "location": "Callao, Peru", "id": "901509940317220864"}, {"verified": false, "username": "baziinhx", "name": "Babi", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 406, "tweet_count": 64584, "listed_count": 0}, "location": " ", "id": "524966215"}, {"verified": false, "username": "MenorQueTres_x", "name": "Celi s\u00f3 queria ser feliz", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 169, "tweet_count": 5937, "listed_count": 0}, "location": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "1085287623428661248"}, {"verified": false, "username": "aledarf63", "name": "Humanismo YA!!", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 2451, "tweet_count": 92427, "listed_count": 31}, "location": "Planeta tierra", "id": "243559037"}, {"verified": false, "username": "lgranati", "name": "Leao", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 633, "tweet_count": 24503, "listed_count": 0}, "id": "408544727"}, {"verified": false, "username": "mc_annaaa", "name": "Anna :)", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 241, "tweet_count": 18834, "listed_count": 0}, "id": "962712844172189697"}, {"verified": false, "username": "Juangc2", "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1139, "tweet_count": 6635, "listed_count": 5}, "location": "M\u00e9xico Df", "id": "113062186"}, {"verified": false, "username": "juan091248", "name": "_____cross_____", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 38, "tweet_count": 26051, "listed_count": 0}, "id": "958352075045392385"}, {"verified": false, "username": "morobeppe", "name": "Beppe Moro", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 3241, "tweet_count": 6545, "listed_count": 16}, "location": "Italy", "id": "256917382"}, {"verified": false, "username": "vanesssalelu", "name": "Vanesa Suarez Alelu", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1355, "tweet_count": 46740, "listed_count": 20}, "location": "torrevieja, Alicante", "id": "2275572095"}, {"verified": false, "username": "palestrarei", "name": "Andra \ud83e\udd87 \ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 1329, "tweet_count": 87674, "listed_count": 6}, "location": "Amap\u00e1, Brasil", "id": "3943199248"}, {"verified": false, "username": "duohwrmony", "name": "ernane", "public_metrics": {"followers_count": 1967, "following_count": 1125, "tweet_count": 87735, "listed_count": 10}, "location": "01.ago.15 \u2022 00:10h", "id": "271108639"}, {"verified": false, "username": "whyyulio", "name": "\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 \ud83d\udc56", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 61, "tweet_count": 3725, "listed_count": 0}, "location": "Telasponcho ", "id": "2849453212"}, {"verified": false, "username": "NelsonNez18", "name": "Nelson N\u00fa\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 12, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}, "id": "1153091083682926598"}, {"verified": false, "username": "laughector", "name": "Hector Laug", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 728, "tweet_count": 7381, "listed_count": 1}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "id": "955133877869273089"}, {"verified": false, "username": "esperanttot", "name": "Esperan\u00e7a#Genaraci\u00f3SensaPor", "public_metrics": {"followers_count": 3168, "following_count": 3768, "tweet_count": 217360, "listed_count": 8}, "id": "762318916983160832"}, {"verified": false, "username": "chellemabelle_", "name": "Ch\u00e9rie\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 661, "tweet_count": 52462, "listed_count": 2}, "location": "la cintura de America", "id": "178178249"}, {"verified": false, "username": "AngelNegro63", "name": "angel bal.", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 822, "tweet_count": 19896, "listed_count": 2}, "id": "544741989"}, {"verified": false, "username": "bubblegumsx", "name": "Ana k \u26c8", "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 450, "tweet_count": 67427, "listed_count": 252}, "location": "Panam\u00e1", "id": "81452347"}, {"verified": false, "username": "GuidoCEOTraffic", "name": "Guido Calderon Traffic", "public_metrics": {"followers_count": 1825, "following_count": 134, "tweet_count": 38584, "listed_count": 78}, "location": "Ba\u00f1os De Agua Santa, Ecuador", "id": "54603507"}, {"verified": false, "username": "HMunetonZ", "name": "Holbach Mu\u00f1eton Z.", "public_metrics": {"followers_count": 3670, "following_count": 509, "tweet_count": 9746, "listed_count": 19}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "id": "874755554392100864"}, {"verified": false, "username": "MariaPicot", "name": "Maria Angeles Picot", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 253, "tweet_count": 7130, "listed_count": 5}, "id": "2385576886"}, {"verified": true, "username": "20m", "name": "20minutos.es", "public_metrics": {"followers_count": 1503564, "following_count": 51572, "tweet_count": 577280, "listed_count": 14228}, "location": "Spain", "id": "31090827"}, {"verified": false, "username": "sayuchanbcs", "name": "Hime / Kotoko Iwanaga", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 978, "tweet_count": 148394, "listed_count": 11}, "location": "Panama", "id": "1119586958"}, {"verified": false, "username": "diegocdlg", "name": "Diego Calvillo DLG", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 211, "tweet_count": 593, "listed_count": 0}, "id": "826077491567529985"}, {"verified": false, "username": "salmahdz_", "name": "\ud835\udc7a \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 382, "tweet_count": 2731, "listed_count": 0}, "id": "286885055"}, {"verified": false, "username": "Erendiragm", "name": "Er\u00e9ndira", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 381, "tweet_count": 2910, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e9xico", "id": "85159273"}, {"verified": false, "username": "camileclav", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 7599, "following_count": 5885, "tweet_count": 41710, "listed_count": 7}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "1697455008"}, {"verified": false, "username": "hellf00d", "name": "r\u00e9plica de sat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 0, "tweet_count": 340, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "1136058691483029504"}, {"verified": false, "username": "RobertoDoriajo", "name": "Roberto Duran", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 1997, "tweet_count": 43358, "listed_count": 1}, "location": "Catalu\u00f1a - Espa\u00f1a", "id": "802548173726158850"}, {"verified": false, "username": "miskafettDArt", "name": "Miskafett", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 358, "tweet_count": 36633, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "895375030296748033"}, {"verified": false, "username": "arturinik", "name": "Arturo Carral", "public_metrics": {"followers_count": 11694, "following_count": 2761, "tweet_count": 17302, "listed_count": 12}, "location": "Mexico", "id": "84957371"}, {"verified": false, "username": "joelrockopingu", "name": "Joe", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 875, "tweet_count": 10498, "listed_count": 2}, "location": "Azcapotzalco, Distrito Federal", "id": "398520796"}, {"verified": false, "username": "dennpal", "name": "Dennise Palacios", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 689, "tweet_count": 4896, "listed_count": 0}, "id": "265807585"}, {"verified": false, "username": "Teran4Aura", "name": "Aura Teran", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 912, "tweet_count": 122955, "listed_count": 3}, "id": "754120021"}, {"verified": false, "username": "isabellammatuna", "name": "isabella", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 538, "tweet_count": 14139, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "id": "887770812"}, {"verified": false, "username": "nelsn_arg", "name": "nlsn", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 1019, "tweet_count": 15040, "listed_count": 6}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "id": "248771201"}, {"verified": false, "username": "ClaudiiaJR", "name": "\u25d5Clau Javr", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 294, "tweet_count": 1521, "listed_count": 0}, "id": "127112748"}, {"verified": false, "username": "sheisher25", "name": "xuli", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 560, "tweet_count": 4143, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "101631825"}, {"verified": true, "username": "danilo_sanches", "name": "Danilo Sanches", "public_metrics": {"followers_count": 89596, "following_count": 787, "tweet_count": 278073, "listed_count": 255}, "location": "Rio, Brasil", "id": "53571393"}, {"verified": false, "username": "joserodrig9", "name": "Jose Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 523, "tweet_count": 12979, "listed_count": 0}, "id": "2801925955"}, {"verified": false, "username": "ne_xavier", "name": "Uchihaha | Mugiwara \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 844, "tweet_count": 26361, "listed_count": 1}, "location": "Vila Oculta de Belmigakagure ", "id": "354505836"}, {"verified": false, "username": "Andrea_HeCa", "name": "Andrea Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1452, "tweet_count": 45245, "listed_count": 8}, "id": "2158224103"}, {"verified": false, "username": "Ebxrr_", "name": "Ebxrr", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1352, "tweet_count": 28148, "listed_count": 3}, "id": "232758195"}, {"verified": false, "username": "MonclausFerrer", "name": "montse ferrer", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 899, "tweet_count": 79218, "listed_count": 6}, "id": "2219580699"}, {"verified": false, "username": "daphlezcano", "name": "Daphane", "public_metrics": {"followers_count": 3363, "following_count": 682, "tweet_count": 77931, "listed_count": 9}, "location": "Panam\u00e1", "id": "475639299"}, {"verified": false, "username": "CamilaCorzoM", "name": "Camila Corzo", "public_metrics": {"followers_count": 4763, "following_count": 1900, "tweet_count": 40317, "listed_count": 23}, "location": "Lima  Per\u00fa", "id": "605504263"}, {"verified": false, "username": "laproferomera", "name": "Esther Romera", "public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 3084, "tweet_count": 78587, "listed_count": 8}, "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "id": "88162026"}, {"verified": false, "username": "jlta2258", "name": "jose luis torres", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 2715, "tweet_count": 98544, "listed_count": 7}, "id": "112225840"}, {"verified": false, "username": "RegeneracionMx", "name": "Regeneraci\u00f3nMx", "public_metrics": {"followers_count": 98180, "following_count": 3744, "tweet_count": 115834, "listed_count": 611}, "location": "M\u00e9xico", "id": "154683173"}, {"verified": false, "username": "bbcherrybomb", "name": "Nura\ud83c\uddff\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 346, "tweet_count": 31999, "listed_count": 1}, "location": "Quarteira", "id": "942177477232877575"}, {"verified": false, "username": "EspalhaFactos", "name": "Espalha-Factos", "public_metrics": {"followers_count": 7594, "following_count": 1091, "tweet_count": 46155, "listed_count": 73}, "location": "Portugal", "id": "64839161"}, {"verified": false, "username": "ignorantessss", "name": "LA GRAN BATALLA DE LA VIDA", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 279, "tweet_count": 17075, "listed_count": 0}, "id": "1075813890372571143"}, {"verified": true, "username": "MonederoJC", "name": "Juan Carlos Monedero", "public_metrics": {"followers_count": 636863, "following_count": 1371, "tweet_count": 20632, "listed_count": 3095}, "location": "Madrid", "id": "108670198"}, {"verified": false, "username": "PartyLeft", "name": "Left Party Monitor Worldwide", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 500, "tweet_count": 2153, "listed_count": 0}, "id": "1168970869437358081"}, {"verified": false, "username": "Liz_beth_GB", "name": "Angry Lizzy 3\ud83c\udf97\ud83c\udf97\u2721\ufe0f\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f#NoSurrender", "public_metrics": {"followers_count": 4387, "following_count": 4994, "tweet_count": 230777, "listed_count": 3}, "location": "Sant Esteve de les Roures, Cat", "id": "235871577"}, {"verified": false, "username": "pablomalaga10", "name": "pablo garcia merchan", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 601, "tweet_count": 11669, "listed_count": 1}, "id": "342346752"}, {"verified": false, "username": "ramoskabs07", "name": "Karola\ud83e\udd0e", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 402, "tweet_count": 1669, "listed_count": 0}, "location": "Panama", "id": "1128170341040259072"}, {"verified": false, "username": "Nicolsmartinezr", "name": "NiKO", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1079, "tweet_count": 8808, "listed_count": 4}, "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "id": "970243687"}, {"verified": false, "username": "MORADELGADILLO", "name": "ALEJANDRO MORA", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 3756, "tweet_count": 7218, "listed_count": 1}, "location": "TEPIC NAYARIT", "id": "138184937"}, {"verified": true, "username": "sopitas", "name": "Sopitas", "public_metrics": {"followers_count": 3245879, "following_count": 3582, "tweet_count": 265167, "listed_count": 6094}, "location": "Mexico", "id": "3362741"}, {"verified": false, "username": "ManabendraNR", "name": "Manabendra", "public_metrics": {"followers_count": 3087, "following_count": 3086, "tweet_count": 158194, "listed_count": 3}, "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "id": "963605831966183425"}, {"verified": false, "username": "anxiousbichiyal", "name": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 207, "tweet_count": 55271, "listed_count": 10}, "id": "2656028442"}, {"verified": false, "username": "arturoseth", "name": "Arturo Silva", "public_metrics": {"followers_count": 3845, "following_count": 4109, "tweet_count": 12028, "listed_count": 3}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "id": "142824038"}, {"verified": false, "username": "itsnikichong", "name": "Niki Chong \ud83c\udf42\ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 1551, "tweet_count": 62805, "listed_count": 29}, "location": "Panama", "id": "279329126"}, {"verified": false, "username": "taniaalcantar", "name": "Flaquita", "public_metrics": {"followers_count": 8230, "following_count": 5311, "tweet_count": 83550, "listed_count": 13}, "id": "129325374"}, {"verified": false, "username": "RAEdaved", "name": "valdemar ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1005, "tweet_count": 238497, "listed_count": 22}, "id": "1862776399"}, {"verified": false, "username": "ventacasaslotes", "name": "Ventas Compras de Casas Aptos,lotes en Florida,usa", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 289, "tweet_count": 70500, "listed_count": 9}, "location": "SW de la Florida USA", "id": "87439099"}, {"verified": false, "username": "Raffaelcrf22", "name": "r.s\u00f8uza\u2604\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 243, "tweet_count": 12933, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1083902636129206273"}, {"verified": false, "username": "rgm_vanpersie", "name": "Rick GM Van Persie", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 206, "tweet_count": 1541, "listed_count": 2}, "id": "710550307000819713"}, {"verified": false, "username": "rspinazze", "name": "Roberto Spinazze", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 339, "tweet_count": 95729, "listed_count": 13}, "id": "3058264727"}, {"verified": false, "username": "cerpamaggy", "name": "maggy", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 1741, "tweet_count": 68260, "listed_count": 0}, "id": "1355627094"}, {"verified": false, "username": "estudiomedicina", "name": "estudiomedicina", "public_metrics": {"followers_count": 15832, "following_count": 1165, "tweet_count": 9781, "listed_count": 72}, "location": "M\u00e9xico", "id": "308254582"}, {"verified": false, "username": "hsvdoII", "name": "\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 4811, "following_count": 4469, "tweet_count": 17217, "listed_count": 8}, "location": "(\u0b68\u0b67\u1d55\u0324\u1d17\u1d55\u0324)", "id": "1165447015154835458"}, {"verified": false, "username": "artvobi", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 0, "tweet_count": 29922, "listed_count": 0}, "location": "\uafb9.", "id": "1127426710369132545"}, {"verified": false, "username": "Denison_Mao", "name": "Denison #TimBeta", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1637, "tweet_count": 3052, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil", "id": "69061359"}, {"verified": false, "username": "dojazan", "name": "path", "public_metrics": {"followers_count": 10854, "following_count": 11552, "tweet_count": 48621, "listed_count": 16}, "id": "1043931221796040705"}, {"verified": false, "username": "EGP_1105", "name": "Eve", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 2869, "tweet_count": 43192, "listed_count": 11}, "location": "En el presente ---\u00bb", "id": "66725518"}, {"verified": false, "username": "ElQuema9", "name": "Ariel \u2560\u2563 (\u262d)", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 90, "tweet_count": 47172, "listed_count": 4}, "location": "Berazategui G.B.A.", "id": "310619920"}, {"verified": false, "username": "nico_cava", "name": "Nico Cava \ud83c\udf88 \u270a", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 519, "tweet_count": 24417, "listed_count": 12}, "location": "Argentina ", "id": "204461826"}, {"verified": false, "username": "LemosViiic", "name": "Vic", "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 1428, "tweet_count": 25555, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "2482666801"}, {"verified": false, "username": "lipe_lp1", "name": "Coelho", "public_metrics": {"followers_count": 3431, "following_count": 3561, "tweet_count": 19867, "listed_count": 1}, "location": "Na sua", "id": "2891596303"}, {"verified": false, "username": "Gerarmusic_7", "name": "Ger", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 2673, "tweet_count": 126594, "listed_count": 1}, "id": "160985452"}, {"verified": false, "username": "helenarosalesh", "name": "helena rosales h", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 3761, "tweet_count": 12432, "listed_count": 1}, "id": "1232235073"}, {"verified": false, "username": "GonzalezMuro", "name": "Mario Gonzalez Muro", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 70, "tweet_count": 554, "listed_count": 0}, "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "id": "355054462"}, {"verified": false, "username": "xostarb", "name": "\u200f\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 0, "tweet_count": 27079, "listed_count": 0}, "location": "Nova Iguacu", "id": "3354242039"}, {"verified": false, "username": "gigiribass", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 799, "tweet_count": 15856, "listed_count": 0}, "location": "ela/dela", "id": "3293800062"}, {"verified": false, "username": "hyukkiebae", "name": "\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc60\ud835\udc50\ud835\udc56\ud835\udc51\ud835\udc4e / #\ud835\udee5\ud835\udc3f\ud835\udc3c\ud835\udef4\ud835\udef1\ud835\udc46\ud835\udc48\ud835\udc43\ud835\udef4\ud835\udee4\ud835\udc46\ud835\udc47\ud835\udee5\ud835\udee4", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 441, "tweet_count": 157656, "listed_count": 9}, "location": "\ud835\ude8d\ud835\ude92\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude9d\ud835\ude8e \ud835\ude8d\ud835\ude8e Shangai", "id": "236111658"}, {"verified": false, "username": "ferkamf", "name": "Neverita \ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 4409, "following_count": 421, "tweet_count": 72540, "listed_count": 0}, "id": "129261361"}, {"verified": false, "username": "agomezlib", "name": "libertum \ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1676, "tweet_count": 83261, "listed_count": 9}, "location": "Madrid", "id": "3115275135"}, {"verified": false, "username": "FebreMania", "name": "Febre Mania", "public_metrics": {"followers_count": 38797, "following_count": 123, "tweet_count": 884823, "listed_count": 167}, "location": "Brasil", "id": "270721217"}, {"verified": false, "username": "ToxinConserv", "name": "Toxin #YoRechazo \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 956, "tweet_count": 3606, "listed_count": 0}, "id": "1103162141606100992"}, {"verified": false, "username": "jebus_dice", "name": "Jeb\u00fas del Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 37368, "following_count": 29314, "tweet_count": 215352, "listed_count": 30}, "location": ".", "id": "161112036"}, {"verified": false, "username": "maxalvareztever", "name": "Maximino Alvarez Fdez (Mino o Max Alvarez Fdez)", "public_metrics": {"followers_count": 3075, "following_count": 5000, "tweet_count": 112384, "listed_count": 14}, "location": "Xix\u00f3n Asturias Espa\u00f1a", "id": "240380063"}, {"verified": false, "username": "LizandraJanette", "name": "...\u2765 \ud835\udcd9\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcfd\ud835\udcee \ud835\udcdb\ud835\udcf2\ud835\udd03\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 586, "tweet_count": 15716, "listed_count": 1}, "location": "Luanda, Angola", "id": "3128444578"}, {"verified": false, "username": "Ninwa82", "name": "Laura L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 2149, "following_count": 3148, "tweet_count": 211945, "listed_count": 10}, "location": "Pa\u00eds de las maravillas", "id": "296556201"}, {"verified": false, "username": "dericklemos", "name": "dericklemos", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 414, "tweet_count": 4945, "listed_count": 22}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "16487628"}, {"verified": false, "username": "claudioevans", "name": "claudio  vazquez", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 4928, "tweet_count": 7226, "listed_count": 31}, "location": "argentina", "id": "181293031"}, {"verified": false, "username": "WenRuaas", "name": "Aruas\u00e9nois", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 224, "tweet_count": 21326, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "111405794"}, {"verified": false, "username": "asahisdisciple", "name": "sakura st. delphi.", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 402, "tweet_count": 192385, "listed_count": 10}, "location": "\u3164\u25ac this is pretty much a bad buddy, itsay & hana yori dango stan account. i'm an army on exo planet (taylor's version) & sometimes i say smart things.", "id": "2794389386"}, {"verified": false, "username": "soybendechu", "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}, "id": "275751639"}, {"verified": false, "username": "PabloPueblo21", "name": "Pablo Pueblo {S\u00f3lo el pueblo, salvar\u00e1 al pueblo}", "public_metrics": {"followers_count": 5677, "following_count": 1934, "tweet_count": 279954, "listed_count": 27}, "id": "1512100567"}, {"verified": false, "username": "sintoista", "name": "Antonio DiNatale \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 2768, "following_count": 2789, "tweet_count": 132835, "listed_count": 190}, "location": "en la nube de Oort", "id": "218527436"}, {"verified": false, "username": "LlergoG", "name": "R\u00e1banos Manrique \ud83d\ude0b\ud83d\ude18", "public_metrics": {"followers_count": 6182, "following_count": 1996, "tweet_count": 278892, "listed_count": 96}, "location": "M\u00e9xico, DF", "id": "113373017"}, {"verified": false, "username": "FlukeDogg08", "name": "Torrin Fluker", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 4884, "tweet_count": 33109, "listed_count": 5}, "location": "Naptown, Indianapolis, IN", "id": "69467883"}, {"verified": true, "username": "AEW", "name": "All Elite Wrestling", "public_metrics": {"followers_count": 880307, "following_count": 1227, "tweet_count": 63695, "listed_count": 2173}, "location": "Jacksonville, Florida", "id": "1054863627029598208"}, {"verified": false, "username": "shinito_tGw", "name": "Mois\u00e9s Gallardo", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 105, "tweet_count": 1141, "listed_count": 1}, "location": "Mexicali BC \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "188996162"}, {"verified": false, "username": "InfoFreestyle2", "name": "Info Freestyle", "public_metrics": {"followers_count": 296366, "following_count": 304, "tweet_count": 30574, "listed_count": 221}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "1037134847993688065"}, {"verified": false, "username": "Alex_BearSporco", "name": "\u2620Jano Balderas\ud83d\udc3b\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 84757, "following_count": 2512, "tweet_count": 43731, "listed_count": 98}, "location": "Le\u00f3n, Guanajuato.", "id": "68841700"}, {"verified": false, "username": "flaviakujo", "name": "aninha chan", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 477, "tweet_count": 23600, "listed_count": 1}, "id": "1096471131765329920"}, {"verified": false, "username": "abdreew", "name": "advogado do kanye west", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 262, "tweet_count": 8580, "listed_count": 0}, "id": "1048985625502863361"}, {"verified": false, "username": "jucoelhor", "name": "Juliana Coelho \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 1003, "tweet_count": 66411, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "3063218116"}, {"verified": false, "username": "EnOndasPublicas", "name": "Onda News", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 5004, "tweet_count": 52580, "listed_count": 9}, "location": "Mundo/informaci\u00f3n.", "id": "2319429102"}, {"verified": false, "username": "morresuaputa", "name": ".l.", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 464, "tweet_count": 16537, "listed_count": 0}, "id": "890944548230356992"}, {"verified": false, "username": "pessanha_grazi", "name": "grazielle \u2077\u2077\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 277, "tweet_count": 188041, "listed_count": 0}, "location": "ela/dela feraxandra", "id": "4602622767"}, {"verified": false, "username": "BLACKPINKcitou_", "name": "BlackPink Citou", "public_metrics": {"followers_count": 49569, "following_count": 105, "tweet_count": 34498, "listed_count": 206}, "location": "blinknation ", "id": "1083433868005384193"}, {"verified": false, "username": "YangSSoares", "name": "Starfire \u2b50\ufe0f\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 117, "tweet_count": 2246, "listed_count": 0}, "id": "1143629423805116416"}, {"verified": false, "username": "Dc_da_depressao", "name": "DC da Depress\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 289253, "following_count": 94, "tweet_count": 23062, "listed_count": 187}, "id": "1076671335953297408"}, {"verified": false, "username": "cabrejosc1", "name": "carloscabrejoscarden", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}, "id": "4080323818"}, {"verified": false, "username": "jcaurichz", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "id": "3068725821"}, {"verified": false, "username": "hanabiloI", "name": "hanabi", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 85, "tweet_count": 41577, "listed_count": 0}, "location": "inferno ", "id": "1134641816098234373"}, {"verified": false, "username": "Bellisima50", "name": "Luz Bella Angulo", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 949, "tweet_count": 106857, "listed_count": 7}, "location": "Barinas, Venezuela", "id": "40907599"}, {"verified": false, "username": "cmon_v", "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd5a\ud835\udd5e\ud835\udd60\u0301\ud835\udd5f", "public_metrics": {"followers_count": 4271, "following_count": 2661, "tweet_count": 29462, "listed_count": 0}, "id": "1024716763571859457"}, {"verified": false, "username": "kappleppi", "name": "ZIZIGOM", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 699, "tweet_count": 58418, "listed_count": 8}, "location": "Chile", "id": "150032353"}, {"verified": false, "username": "_RafaaLourenco", "name": "Paulista", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 278, "tweet_count": 2062, "listed_count": 0}, "location": "Ilha dos Bentos, Vila Velha", "id": "999040345487953920"}, {"verified": false, "username": "Antonio76703497", "name": "M.M", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 249, "tweet_count": 1333, "listed_count": 0}, "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "id": "1110652116"}, {"verified": false, "username": "FloroMete", "name": "METE FLORO", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1114, "tweet_count": 29283, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "1148916795983716352"}, {"verified": false, "username": "suncion_flores", "name": "Flores Suncion", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 805, "tweet_count": 21574, "listed_count": 0}, "id": "995106692215050240"}, {"verified": false, "username": "elchony69", "name": "Daniel Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 617, "tweet_count": 139171, "listed_count": 38}, "location": "Madrid, Spain", "id": "213300486"}, {"verified": false, "username": "leyendoo1", "name": "goalsnick_", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 106, "tweet_count": 1263, "listed_count": 0}, "id": "1125999909990223872"}, {"verified": false, "username": "Civilista98", "name": "Civilista98", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 623, "tweet_count": 18931, "listed_count": 5}, "id": "862959398"}, {"verified": false, "username": "11SoulMusic", "name": "\u1d47\u1d57\u02e2 \u27ed\u27ec\u1d52\u1d57\u2077 \ud83d\udc9c\u00b2\u2070\u00b2\u2075\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 1755, "tweet_count": 84048, "listed_count": 0}, "id": "1055851755563610113"}, {"verified": false, "username": "carolgamaa_", "name": "Carol Gama", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 484, "tweet_count": 8148, "listed_count": 0}, "id": "1011060709785030656"}, {"verified": false, "username": "Pauloborges2M2", "name": "borges", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 437, "tweet_count": 7863, "listed_count": 0}, "location": "Vilhena-Ro ", "id": "1020831699066851328"}, {"verified": false, "username": "nickmack3", "name": "\ud83d\ude1d Nick \ud83d\ude1d", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 2333, "tweet_count": 222011, "listed_count": 10}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil", "id": "294745985"}, {"verified": false, "username": "trcmedeiros", "name": "Thaysa Medeiros 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 695, "tweet_count": 16171, "listed_count": 2}, "location": "Pernambuco, Brasil", "id": "547159015"}, {"verified": false, "username": "fabiolardeg", "name": "fabi ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 125, "tweet_count": 1359, "listed_count": 9}, "id": "583469252"}, {"verified": false, "username": "jeanpsicotico", "name": "lalisa lome do blackpink", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 160, "tweet_count": 925, "listed_count": 0}, "id": "4748615723"}, {"verified": false, "username": "balelifex", "name": "\u2728valerie\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 297, "tweet_count": 3764, "listed_count": 1}, "location": "P\u00e1nama", "id": "1131925890"}, {"verified": false, "username": "rhapszdy", "name": "stan de anime\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 255, "tweet_count": 13365, "listed_count": 0}, "id": "1021405645772328965"}, {"verified": false, "username": "watsown", "name": "cillian murphy d vestido", "public_metrics": {"followers_count": 8725, "following_count": 8359, "tweet_count": 9158, "listed_count": 23}, "location": "this is my love @flavein", "id": "3984439641"}, {"verified": false, "username": "maquinadomundo", "name": "c p x de \u00e9dipo", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1069, "tweet_count": 44926, "listed_count": 1}, "location": "\ud80c\udd70", "id": "956642370212245509"}, {"verified": false, "username": "peteru734", "name": "Peter Uzcanga Castro", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1077, "tweet_count": 37092, "listed_count": 20}, "id": "157713358"}, {"verified": false, "username": "alba2006", "name": "alba2006", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 2824, "tweet_count": 165492, "listed_count": 27}, "id": "64015344"}, {"verified": false, "username": "twinhell", "name": "ANDREA OSALDE", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 366, "tweet_count": 474465, "listed_count": 11}, "location": "mexico", "id": "188062786"}, {"verified": false, "username": "toxiczfire", "name": "f\u00eanix", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 809, "tweet_count": 6256, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1139030459596382208"}, {"verified": false, "username": "ellen_rosesn", "name": "Ellen \u2730\u2730\u2730", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 270, "tweet_count": 8489, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "id": "128799229"}, {"verified": true, "username": "Foro_TV", "name": "Foro_TV", "public_metrics": {"followers_count": 1970759, "following_count": 83, "tweet_count": 738905, "listed_count": 6912}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "id": "109651819"}, {"verified": false, "username": "camilaldo", "name": "Cieloconluna", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1986, "tweet_count": 42357, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela", "id": "121445485"}, {"verified": false, "username": "marioebunbury", "name": "#MB", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 2418, "tweet_count": 10777, "listed_count": 2}, "location": "H\u00e9rcules, Quer\u00e9taro", "id": "79404393"}, {"verified": false, "username": "andreamelara_", "name": "Andrea \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 682, "tweet_count": 36075, "listed_count": 1}, "location": "\u2661", "id": "770580894"}, {"verified": false, "username": "Dianayshe", "name": "Diana", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 592, "tweet_count": 37198, "listed_count": 3}, "id": "234922725"}, {"verified": false, "username": "yhpwark", "name": "bea", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 227, "tweet_count": 5983, "listed_count": 0}, "id": "993887109860782080"}, {"verified": false, "username": "eduardoculem", "name": "nada de bom acontece se vc sentar num pinto", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 106, "tweet_count": 16521, "listed_count": 0}, "id": "1085532066618454016"}, {"verified": false, "username": "suhocommunist", "name": "dana", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 738, "tweet_count": 23661, "listed_count": 9}, "id": "845469397120700417"}, {"verified": false, "username": "alejandromoon19", "name": "Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 3112, "tweet_count": 60711, "listed_count": 11}, "id": "2655464228"}, {"verified": true, "username": "CCNews__", "name": "Cultura Colectiva News", "public_metrics": {"followers_count": 109957, "following_count": 269, "tweet_count": 73746, "listed_count": 199}, "location": "M\u00e9xico", "id": "966358516108873729"}, {"verified": false, "username": "Maricela_88rome", "name": "Mari Romero \ud83c\udf47 \ud83e\udd89\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 556, "tweet_count": 20081, "listed_count": 0}, "id": "4877209977"}, {"verified": false, "username": "chrisbustc", "name": "Christian Bustamante \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 33644, "following_count": 6432, "tweet_count": 20557, "listed_count": 58}, "location": "Lima, Peru", "id": "875801195368955904"}, {"verified": false, "username": "Lautaro_DM01", "name": "Lautaro Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 328, "tweet_count": 9679, "listed_count": 1}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "id": "1056973935563157505"}, {"verified": false, "username": "PazDepa", "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 2159, "tweet_count": 24498, "listed_count": 0}, "id": "847921071751933957"}, {"verified": false, "username": "RTVDELCAMINOPUE", "name": "RTVDEL CAMINO PUEBLA", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 685, "tweet_count": 34578, "listed_count": 3}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "id": "1397571361"}, {"verified": false, "username": "LalitoJarquin", "name": "Lalito Jarquin", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 564, "tweet_count": 4696, "listed_count": 7}, "location": "En la obscuridad", "id": "67437019"}, {"verified": false, "username": "der_Schlawiner_", "name": "\u0410ldair \u267b\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 284, "tweet_count": 47197, "listed_count": 5}, "location": "Bucareste, Rom\u00e9nia", "id": "2243089441"}, {"verified": false, "username": "noriscamara", "name": "Noris C\u00e1mara", "public_metrics": {"followers_count": 4906, "following_count": 3945, "tweet_count": 223632, "listed_count": 53}, "location": "Caracas. Venezuela.", "id": "80998117"}, {"verified": false, "username": "Anny_Sillva", "name": "LUTOETERNO!\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 2925, "following_count": 1914, "tweet_count": 139720, "listed_count": 3}, "location": "Angolano \u2764", "id": "3349990049"}, {"verified": false, "username": "daniprhs", "name": "Dani", "public_metrics": {"followers_count": 8653, "following_count": 864, "tweet_count": 41309, "listed_count": 0}, "id": "4876466871"}, {"verified": false, "username": "NightlySummer", "name": "culoagrio\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 18, "tweet_count": 247, "listed_count": 0}, "location": "la puta que te pari\u00f3 gil", "id": "1171581528633237504"}, {"verified": false, "username": "coralandrea06", "name": "Andrea Coral", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 40, "tweet_count": 103, "listed_count": 0}, "id": "714656091590823937"}, {"verified": false, "username": "httplavinia", "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 189, "tweet_count": 7199, "listed_count": 0}, "location": "Beira da Loucura ", "id": "2950013146"}, {"verified": false, "username": "habitbpxtw", "name": "bia\u00b9\u00b3 FITF || \ud83d\udcd6: a noite das bruxas", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 857, "tweet_count": 76745, "listed_count": 7}, "location": "twicepink \u2661", "id": "1048640718594629632"}, {"verified": false, "username": "Angelic95588890", "name": "Angelica Weber", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 477, "tweet_count": 8820, "listed_count": 0}, "id": "1091860985919475712"}, {"verified": false, "username": "Paula_romerr", "name": "Seamos LIBRES \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 5462, "following_count": 5356, "tweet_count": 45753, "listed_count": 3}, "location": "Argentina", "id": "957623318689058816"}, {"verified": false, "username": "joseovi", "name": "Jose Luis Oviedo\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 2717, "following_count": 1316, "tweet_count": 10554, "listed_count": 29}, "location": "\u00dcT: 10.464601,-66.876058", "id": "65009156"}, {"verified": false, "username": "JoseGasspar", "name": "Jos\u00e9 G.", "public_metrics": {"followers_count": 7900, "following_count": 951, "tweet_count": 88901, "listed_count": 58}, "location": "Miranda, Venezuela. ", "id": "2287237915"}, {"verified": false, "username": "lauracas14", "name": "Laura Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 259, "tweet_count": 2067, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "id": "365434681"}, {"verified": false, "username": "Franklinrblet3", "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 118, "tweet_count": 2772, "listed_count": 0}, "id": "1062146243655360512"}, {"verified": false, "username": "placards2011", "name": "Carlos Sequera \u00c1vila.", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 1525, "tweet_count": 203365, "listed_count": 0}, "location": "En Laxaria, Reino de Sakria.", "id": "425524381"}, {"verified": false, "username": "edu1000grau", "name": "Edu Zimmermann", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 268, "tweet_count": 89219, "listed_count": 4}, "location": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria - PR ", "id": "338076098"}, {"verified": false, "username": "Edn99104662", "name": "Ed\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 197, "tweet_count": 5629, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "id": "1020185936553029633"}, {"verified": false, "username": "CamilaBaiak1", "name": "cami", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 271, "tweet_count": 9399, "listed_count": 1}, "id": "1023597432075104258"}, {"verified": false, "username": "eduardabaiak", "name": "\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 77, "tweet_count": 24980, "listed_count": 0}, "id": "1066066285"}, {"verified": false, "username": "letsbediferent", "name": "F\ud83e\udee1", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 170, "tweet_count": 4076, "listed_count": 0}, "id": "1094066629313548288"}, {"verified": false, "username": "satacaba", "name": "Mariana Amado", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 191, "tweet_count": 37655, "listed_count": 2}, "location": "s\u00f3 seguires as coordenadas", "id": "923290560"}, {"verified": false, "username": "comculturaearte", "name": "Comunidade Cultura e Arte", "public_metrics": {"followers_count": 67401, "following_count": 1781, "tweet_count": 50519, "listed_count": 164}, "location": "Portugal", "id": "719523435647512576"}, {"verified": false, "username": "sander_filipe", "name": "Dick Vigarista", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 229, "tweet_count": 1030, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Domingos \u270c", "id": "914682199387131904"}, {"verified": false, "username": "MarinhooLucas", "name": "lucas\u1da0\u1da0\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 666, "tweet_count": 27715, "listed_count": 0}, "location": "Beverly Hills, CA", "id": "3081265790"}, {"verified": false, "username": "vassalo05", "name": "Victor vassalo", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 211, "tweet_count": 1282, "listed_count": 0}, "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "id": "1025459012232511489"}, {"verified": false, "username": "naltagra", "name": "Nancy Alvarez Perozo", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 639, "tweet_count": 350099, "listed_count": 36}, "location": "Merida, Venezuela", "id": "163989580"}, {"verified": false, "username": "MauricioMuniz", "name": "Maur\u00edcio Muniz", "public_metrics": {"followers_count": 2226, "following_count": 1104, "tweet_count": 38578, "listed_count": 65}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil", "id": "10919192"}, {"verified": false, "username": "nathlindaaa", "name": "\ud835\ude97\ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude91\ud835\ude92\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\udea2\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 4324, "following_count": 877, "tweet_count": 29872, "listed_count": 0}, "location": "Centro, Rio de Janeiro", "id": "869565416712089600"}, {"verified": false, "username": "alexxsantos17", "name": "Jordan \ud83d\udca2", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1332, "tweet_count": 37427, "listed_count": 5}, "id": "1975922616"}, {"verified": false, "username": "BrenLodge", "name": "BrenLodge", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 103, "tweet_count": 139, "listed_count": 0}, "id": "1102290096043094016"}, {"verified": false, "username": "lenyka", "name": "\u2728lenyka\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 328, "tweet_count": 11266, "listed_count": 3}, "location": "Mexico", "id": "34491660"}, {"verified": false, "username": "Yonardo6", "name": "Yonardo romero molina \ud83d\ude4b\u26bd", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 407, "tweet_count": 14209, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "1093652032135852033"}, {"verified": false, "username": "pilarvelasquezv", "name": "Pilar Vel\u00e1squez V.", "public_metrics": {"followers_count": 90098, "following_count": 2746, "tweet_count": 58660, "listed_count": 162}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "302141241"}, {"verified": false, "username": "rafaelacolasso_", "name": "rafaela colasso \ud83c\udf69", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 417, "tweet_count": 16510, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal", "id": "1001710661137813504"}, {"verified": false, "username": "EfrainSantosRi1", "name": "Efrain Santos Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1304, "tweet_count": 246157, "listed_count": 2}, "location": "Mexico", "id": "748582609081405440"}, {"verified": false, "username": "brunaballesterx", "name": "Bruna", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 361, "tweet_count": 30534, "listed_count": 0}, "id": "1033455355135705088"}, {"verified": false, "username": "caroldilorenzi", "name": "Dramatic Angel \u2615\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 490, "tweet_count": 12209, "listed_count": 1}, "location": "na merda", "id": "988131237503041536"}, {"verified": false, "username": "yrresystyvel", "name": "Yrresystyvel numero um", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 47, "tweet_count": 4760, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "2667366415"}, {"verified": false, "username": "AlfredoPamina", "name": "Kappalfredo", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 522, "tweet_count": 87706, "listed_count": 2}, "location": "D.F.", "id": "22224429"}, {"verified": false, "username": "plumasatomicas", "name": "Plumas At\u00f3micas", "public_metrics": {"followers_count": 24491, "following_count": 3156, "tweet_count": 55698, "listed_count": 220}, "id": "876788725"}, {"verified": false, "username": "alannaflowers", "name": "Alanna", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 231, "tweet_count": 18654, "listed_count": 1}, "id": "164134913"}, {"verified": false, "username": "madeforbrazil", "name": ";", "public_metrics": {"followers_count": 7002, "following_count": 5868, "tweet_count": 309226, "listed_count": 13}, "location": "brasil", "id": "708128935"}, {"verified": false, "username": "devonnezdemi", "name": "Cecilia loves Demi", "public_metrics": {"followers_count": 11320, "following_count": 8907, "tweet_count": 134216, "listed_count": 16}, "id": "3037289849"}, {"verified": false, "username": "F3deAguilera", "name": "Federico", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 616, "tweet_count": 66520, "listed_count": 5}, "location": "Montevideo, Uruguay", "id": "1253211050"}, {"verified": false, "username": "silvrib", "name": "silv", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 487, "tweet_count": 773455, "listed_count": 71}, "id": "40329047"}, {"verified": false, "username": "AngelDMG", "name": "DMG", "public_metrics": {"followers_count": 6642, "following_count": 7192, "tweet_count": 83459, "listed_count": 25}, "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "id": "51876492"}, {"verified": false, "username": "_OmarGoL", "name": "Omar Goco", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 973, "tweet_count": 2414, "listed_count": 1}, "id": "370454195"}, {"verified": false, "username": "AriadnaCordoba0", "name": "Negrita\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 354, "tweet_count": 12357, "listed_count": 0}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "id": "947669611352293376"}, {"verified": false, "username": "hazzawn", "name": "allanna", "public_metrics": {"followers_count": 5214, "following_count": 1800, "tweet_count": 52504, "listed_count": 5}, "id": "285306035"}, {"verified": false, "username": "andi_vick", "name": "Andym", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 513, "tweet_count": 1208, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "4153668599"}, {"verified": false, "username": "ELOCCIDENTAL", "name": "EL OCCIDENTAL", "public_metrics": {"followers_count": 32632, "following_count": 1043, "tweet_count": 211746, "listed_count": 349}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "id": "87768305"}, {"verified": false, "username": "Ady9299", "name": "Humanidad.Despierta", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 204, "tweet_count": 10154, "listed_count": 0}, "id": "823342843708182534"}, {"verified": false, "username": "tamarajuba2", "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 821, "tweet_count": 36073, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "4649786957"}, {"verified": false, "username": "miojonin", "name": "Bilheteindeciso \ud83d\udc8c", "public_metrics": {"followers_count": 2589, "following_count": 1946, "tweet_count": 16273, "listed_count": 1}, "location": "Konoha", "id": "1140813607019659265"}, {"verified": false, "username": "tarciana", "name": "Tarciana Portella", "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 4206, "tweet_count": 287398, "listed_count": 184}, "location": "\u00dcT: -8.131662,-34.89978", "id": "14432756"}, {"verified": false, "username": "michitanegra", "name": "Gaby Alejandra\ud80c\udce0", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 270, "tweet_count": 47862, "listed_count": 5}, "location": "Panam\u00e1", "id": "104016946"}, {"verified": false, "username": "caomse1", "name": "Macroeconomia y Tendencias\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 4292, "following_count": 3150, "tweet_count": 119531, "listed_count": 26}, "location": "argentina", "id": "279771398"}, {"verified": true, "username": "fernandocarnota", "name": "Fernando Carnota", "public_metrics": {"followers_count": 177432, "following_count": 1465, "tweet_count": 48533, "listed_count": 444}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "532214235"}, {"verified": false, "username": "isma_gj", "name": "ismaa", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1993, "tweet_count": 15637, "listed_count": 0}, "id": "817902005075185664"}, {"verified": false, "username": "iri476", "name": "Iri476 \ud83c\udf2c\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 796, "tweet_count": 8964, "listed_count": 11}, "id": "322334064"}, {"verified": false, "username": "laurinhalero", "name": "laur1nha l3ro", "public_metrics": {"followers_count": 150390, "following_count": 202, "tweet_count": 72506, "listed_count": 179}, "id": "632113108"}, {"verified": false, "username": "jvct", "name": "isabela thom\u00e9 1\u20e33\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2351, "following_count": 533, "tweet_count": 57534, "listed_count": 58}, "location": "Crici\u00fama, SC (ela/dela)", "id": "14958283"}, {"verified": false, "username": "Anyulina63", "name": "Angela", "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 755, "tweet_count": 759880, "listed_count": 39}, "id": "909358892"}, {"verified": false, "username": "FedericoCaivano", "name": "Federico Caivano", "public_metrics": {"followers_count": 2461, "following_count": 1976, "tweet_count": 118327, "listed_count": 66}, "location": "Argentina", "id": "231781247"}, {"verified": false, "username": "eljezu1", "name": "jesus gomez lombardo", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 1321, "tweet_count": 81437, "listed_count": 1}, "id": "2545824079"}, {"verified": false, "username": "rcalKimJongUn", "name": "kim \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \u20e0\u262d \u20e0", "public_metrics": {"followers_count": 3437, "following_count": 945, "tweet_count": 43271, "listed_count": 5}, "location": "\ud3c9\uc591\uc2dc", "id": "863530724045070336"}, {"verified": false, "username": "dantesco755", "name": "Sextans", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 1977, "tweet_count": 32769, "listed_count": 3}, "id": "837130823853830144"}, {"verified": false, "username": "Rebequinhabecca", "name": "\u211d\ud835\udd56\ud835\udd53\ud835\udd56\ud835\udd54\ud835\udd52 \u2119\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd5a\ud835\udd63\ud835\udd52", "public_metrics": {"followers_count": 3166, "following_count": 341, "tweet_count": 48930, "listed_count": 1}, "location": "021", "id": "2788419180"}, {"verified": false, "username": "MelodicxVoice", "name": "\ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcf4\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 338, "tweet_count": 23291, "listed_count": 4}, "location": "Art: @YOTON_KUU / inf\u27a1\ufe0f", "id": "1001585074465312768"}, {"verified": false, "username": "naomiris_14", "name": "Naomiris", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 139, "tweet_count": 1994, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "717542793464262656"}, {"verified": false, "username": "Facurivero018", "name": "Facunn\u00ae\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 161, "tweet_count": 697, "listed_count": 0}, "id": "1110006755940073474"}, {"verified": false, "username": "zpiderman13", "name": "Zpiderman13", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 129, "tweet_count": 5863, "listed_count": 1}, "id": "584127611"}, {"verified": false, "username": "funchalnoticias", "name": "Funchal Not\u00edcias", "public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 156, "tweet_count": 86559, "listed_count": 31}, "location": "Funchal, Portugal", "id": "2932004428"}, {"verified": false, "username": "wolf_blackberry", "name": "Linnette Bryan...bocatore\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 420, "tweet_count": 38446, "listed_count": 1}, "id": "1128848362730598402"}, {"verified": false, "username": "bel_cer", "name": "LindaBelCer\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 819, "tweet_count": 10859, "listed_count": 1}, "id": "785940909305106432"}, {"verified": false, "username": "LexieVieira", "name": "Assistente virtual Alexia", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 202, "tweet_count": 18422, "listed_count": 3}, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "id": "2326392749"}, {"verified": false, "username": "0gabr1elhpd", "name": "Gabr\u00e9uh", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1479, "tweet_count": 10992, "listed_count": 1}, "location": "Sarandi, Brasil", "id": "2290205017"}, {"verified": false, "username": "carol_ssparrow", "name": "Carol Sparrow", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 443, "tweet_count": 54380, "listed_count": 1}, "location": "Central Perk [BRAZIL]", "id": "394417717"}, {"verified": false, "username": "DanHp11", "name": "danhp", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 180, "tweet_count": 2460, "listed_count": 0}, "id": "981756512015007744"}, {"verified": false, "username": "marle501", "name": "Francisco Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 2951, "tweet_count": 293574, "listed_count": 26}, "location": "a luchar.... que vienen curvas", "id": "4834546113"}, {"verified": false, "username": "vivicvicvic", "name": "vic \ud83e\udee6", "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 1104, "tweet_count": 123853, "listed_count": 0}, "location": "10cubra", "id": "997308505450262528"}, {"verified": false, "username": "OrlandoSannz", "name": "Orlando Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1115, "tweet_count": 84695, "listed_count": 3}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "id": "825542256304218113"}, {"verified": false, "username": "Mashi_Yaz", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #VivaMexicoConAMLO", "public_metrics": {"followers_count": 10948, "following_count": 6504, "tweet_count": 105821, "listed_count": 46}, "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1593887964"}, {"verified": false, "username": "cspinell", "name": "dj christian spinell", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 139, "tweet_count": 3808, "listed_count": 3}, "location": "atlanta", "id": "65236259"}, {"verified": false, "username": "jmpumarino", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pumarino\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 26526, "following_count": 6848, "tweet_count": 64014, "listed_count": 150}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "id": "153564944"}, {"verified": false, "username": "abraaoarts", "name": "Abra\u00e3o Amaro", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 363, "tweet_count": 24091, "listed_count": 22}, "location": "Santos - SP, Brazil", "id": "38278546"}, {"verified": false, "username": "fazfavordebora", "name": "debora", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 219, "tweet_count": 11282, "listed_count": 0}, "id": "2319816903"}, {"verified": false, "username": "LuliB_07", "name": "\u2764\u200d\ud83d\udd25\ud835\udc3f\ud835\udc62\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc61\ud835\udc4e", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 989, "tweet_count": 26665, "listed_count": 3}, "location": "Argentina", "id": "151955035"}, {"verified": false, "username": "Pauxhis", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcea \ud83d\udc9c\ud83e\udda6", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 285, "tweet_count": 82069, "listed_count": 29}, "location": "Istmo de Tehuantepec, Oaxaca.", "id": "45983656"}, {"verified": false, "username": "monicamarchon", "name": "Monica M. Barcellos", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 232, "tweet_count": 25881, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "2604858485"}, {"verified": false, "username": "caiprarespirar", "name": "Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 334, "tweet_count": 4626, "listed_count": 0}, "location": "Natal, Brasil", "id": "4869682863"}, {"verified": false, "username": "aknatontoczek", "name": "Aknaton Toczek Souza", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 562, "tweet_count": 5048, "listed_count": 2}, "location": "-25.15046,-50.143708", "id": "55247981"}, {"verified": false, "username": "ItsAmandaBar", "name": "Amanda", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 449, "tweet_count": 26887, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "id": "625186869"}, {"verified": false, "username": "J_AAngelVill1", "name": "Jose Angeel \u00c1guila C \ud83d\udc9b\ud83d\udc99A Villarreal \ud83e\udd85\ud83d\ude0e\ud83d\ude07", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 320, "tweet_count": 79413, "listed_count": 4}, "location": "Mexico", "id": "1169731131471728641"}, {"verified": false, "username": "cityofdhampir", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 125, "tweet_count": 62944, "listed_count": 222}, "location": "Idris ", "id": "223568894"}, {"verified": false, "username": "juliosevero", "name": "Julio Severo", "public_metrics": {"followers_count": 9136, "following_count": 230, "tweet_count": 145190, "listed_count": 167}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "19065418"}, {"verified": false, "username": "MarinaAlboran56", "name": "M\u03b1\u03c1\u03b9\u03bd\u03b1\ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 1872, "tweet_count": 68590, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda", "id": "1543272312"}, {"verified": false, "username": "schaferverse", "name": "skath\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1262, "tweet_count": 67163, "listed_count": 8}, "location": "She/her \u202222", "id": "739343112900771840"}, {"verified": false, "username": "LaNoticiaSLPMX", "name": "La Noticia MX", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 56, "tweet_count": 5106, "listed_count": 0}, "id": "1170446465543655424"}, {"verified": false, "username": "__dilstesfaye__", "name": "Dils", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 334, "tweet_count": 7828, "listed_count": 2}, "location": "Sport Lisboa e Benfica", "id": "3102377794"}, {"verified": false, "username": "Caricuao_CCS_Ve", "name": "Caricuao_CCS_Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7164, "following_count": 5550, "tweet_count": 249478, "listed_count": 42}, "location": "Venezuela, Caracas, Caricuao", "id": "3111704653"}, {"verified": false, "username": "misho_23", "name": "Henry Moguel Perez", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 378, "tweet_count": 4159, "listed_count": 0}, "id": "131675948"}, {"verified": false, "username": "Humbertohbca", "name": "Humberto Macias\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 379, "tweet_count": 5366, "listed_count": 2}, "location": "California USA", "id": "969585205"}, {"verified": true, "username": "lopezdoriga", "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "public_metrics": {"followers_count": 8041383, "following_count": 1923, "tweet_count": 432874, "listed_count": 15594}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "id": "236636515"}, {"verified": false, "username": "yexdaddy", "name": "ramon", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 111, "tweet_count": 76804, "listed_count": 2}, "location": "rj x sc", "id": "855903705174028289"}, {"verified": false, "username": "eulucaschao", "name": "lucas", "public_metrics": {"followers_count": 13039, "following_count": 2474, "tweet_count": 8086, "listed_count": 7}, "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "id": "1034941616740597760"}, {"verified": false, "username": "alesk_06", "name": "Alesk", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 624, "tweet_count": 66169, "listed_count": 5}, "id": "106638852"}, {"verified": false, "username": "nancyeliza2809", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\udde6NEBatista\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 353, "tweet_count": 103604, "listed_count": 2}, "id": "2892601959"}, {"verified": false, "username": "romuloyordi", "name": "romulo yordi", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1799, "tweet_count": 37026, "listed_count": 3}, "location": "Caracas-Venezuela", "id": "148122308"}, {"verified": false, "username": "minininha2615", "name": "Rai \ud83d\udc97\u264a", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 620, "tweet_count": 9406, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1111783152513626112"}, {"verified": false, "username": "Ihappy84979089", "name": "I_happy", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 74, "tweet_count": 19905, "listed_count": 0}, "id": "1025075392166522881"}, {"verified": false, "username": "monligan", "name": "Jaq", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 1585, "tweet_count": 55793, "listed_count": 1}, "id": "2784839084"}, {"verified": false, "username": "bangtanreasons", "name": "sabimbo lulista", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1124, "tweet_count": 67806, "listed_count": 5}, "location": "ela/dela; enfp ", "id": "1006155369742249984"}, {"verified": false, "username": "mil3dim", "name": "milton", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 114, "tweet_count": 2128, "listed_count": 0}, "id": "1523209992"}, {"verified": false, "username": "rdnerds", "name": "RDN", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 64, "tweet_count": 382, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "id": "1145742865223639041"}, {"verified": false, "username": "CPadilha42", "name": "Cristhian", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 217, "tweet_count": 10531, "listed_count": 0}, "id": "3322308251"}, {"verified": false, "username": "pepe1carlos2", "name": "karlitos McFly", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 686, "tweet_count": 6511, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico D. F.", "id": "336124255"}, {"verified": false, "username": "XicoSoul", "name": "Gtfo", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 3394, "tweet_count": 2751, "listed_count": 1}, "location": "Michoac\u00e1n, M\u00e9xico.", "id": "545399550"}, {"verified": false, "username": "erregina", "name": "Brujina", "public_metrics": {"followers_count": 44541, "following_count": 282, "tweet_count": 30842, "listed_count": 112}, "id": "775183902"}, {"verified": false, "username": "_camissss18", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 5342, "following_count": 1152, "tweet_count": 50522, "listed_count": 1}, "id": "751957432264495105"}, {"verified": false, "username": "romgutierrrez", "name": "Romina", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 421, "tweet_count": 5049, "listed_count": 0}, "id": "301737032"}, {"verified": false, "username": "MannyTheKing01", "name": "Manny Excelsior \uea00 \u26be\ufe0f\ud83e\udd11\ud83c\udfc8\ud83c\udfd2\ud83c\udfc0", "public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 877, "tweet_count": 58706, "listed_count": 3}, "location": "New York, NY", "id": "353806994"}, {"verified": false, "username": "Ime9131", "name": "Ime", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 142, "tweet_count": 428013, "listed_count": 40}, "id": "613995085"}, {"verified": false, "username": "flowerdelirio", "name": "Lua \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 330, "tweet_count": 18513, "listed_count": 0}, "id": "2264919991"}, {"verified": false, "username": "caboludwig", "name": "Ludwig", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 129, "tweet_count": 325870, "listed_count": 0}, "id": "794321943985983488"}, {"verified": false, "username": "gfabianmedina", "name": "Fabi\u00e1n Medina", "public_metrics": {"followers_count": 11700, "following_count": 10644, "tweet_count": 28956, "listed_count": 40}, "location": "M\u00e9xico", "id": "1000445438846173184"}, {"verified": false, "username": "NachoCardetti", "name": "el cardenales", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 151, "tweet_count": 7258, "listed_count": 1}, "location": "Sastre", "id": "614717616"}, {"verified": false, "username": "HeinPalma", "name": "Hein Palma Mx", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1007, "tweet_count": 105828, "listed_count": 8}, "location": "Campeche, M\u00e9xico.", "id": "135310548"}, {"verified": false, "username": "suellenboffp_", "name": "susu", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 863, "tweet_count": 15087, "listed_count": 0}, "location": "morrinhos do sul", "id": "789906322506612736"}, {"verified": false, "username": "botpoemas", "name": "Poemas", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1, "tweet_count": 49954, "listed_count": 4}, "id": "1090189743151857665"}, {"verified": false, "username": "s0ftwuxian", "name": "miercoles", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 1045, "tweet_count": 91185, "listed_count": 30}, "location": "Lotus pier", "id": "2151885536"}, {"verified": false, "username": "KolaShyler", "name": "\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 427, "tweet_count": 48428, "listed_count": 7}, "location": "\n\n              INTPendeja 5w4", "id": "1047625108230209536"}, {"verified": false, "username": "YoCambio20D", "name": "\ud83d\udd3bAntifascismo\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3061, "following_count": 4005, "tweet_count": 201918, "listed_count": 28}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "375889384"}, {"verified": false, "username": "MaggieTudela", "name": "Magui \u30c4", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 773, "tweet_count": 17825, "listed_count": 1}, "location": "Bowen (Mza) / Gral Pico (L.P)", "id": "1557957098"}, {"verified": false, "username": "juanesgo2012", "name": "@hzkbl", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 297, "tweet_count": 1140, "listed_count": 0}, "id": "3188156936"}, {"verified": false, "username": "energjim", "name": "\u13d2\u13acN\u0359\u13ac", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1194, "tweet_count": 5049, "listed_count": 2}, "location": "Guadalajara", "id": "81978295"}, {"verified": false, "username": "_trouxiani", "name": "aurora", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 1939, "tweet_count": 51050, "listed_count": 2}, "location": "Ketterdam", "id": "733068733200105472"}, {"verified": false, "username": "PedraNelson", "name": "Nelson Pedra", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 986, "tweet_count": 66533, "listed_count": 1}, "id": "809497998518603776"}, {"verified": false, "username": "victorfyt", "name": "Dr. Victor Tut\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 73809, "following_count": 3559, "tweet_count": 260837, "listed_count": 101}, "location": "Gran Ducado de Konurba Norte", "id": "1055431634"}, {"verified": false, "username": "Yenkth", "name": "\u028f\u1d07\u0274 #0 \u1d0a\u026a\u0274s\u1d0f\u1d1c\u029f s\u1d1b\u1d00\u0274!", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 582, "tweet_count": 10282, "listed_count": 0}, "location": "Hogwarts", "id": "904177525919813632"}, {"verified": false, "username": "bagxxi", "name": "Galo Pap\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 6037, "following_count": 4631, "tweet_count": 354998, "listed_count": 27}, "location": "Chile", "id": "17604571"}, {"verified": false, "username": "k3j1h6", "name": "\u3030\ufe0fPau 316\u3030\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1804, "tweet_count": 64616, "listed_count": 8}, "id": "1458650238"}, {"verified": false, "username": "capicaco", "name": "Fogli", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 331, "tweet_count": 17227, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1071128051067572225"}, {"verified": false, "username": "basiliotonii", "name": "TONINHO VAI RENASCER!!! 07/28", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 281, "tweet_count": 1917, "listed_count": 0}, "id": "86531066"}, {"verified": false, "username": "Stephanie_GaPer", "name": "Stephanie Gamboa\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 2341, "tweet_count": 9187, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "616663995"}, {"verified": false, "username": "asroateiluj", "name": "Asroateiluj", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 180, "tweet_count": 30281, "listed_count": 0}, "id": "1083213427634511878"}, {"verified": false, "username": "jcc71", "name": "JCC", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 3756, "tweet_count": 20868, "listed_count": 14}, "location": "Venezuela", "id": "100133565"}, {"verified": false, "username": "alvarom12", "name": "alvaro Urbina \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3522, "following_count": 4426, "tweet_count": 161763, "listed_count": 26}, "location": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "114235544"}, {"verified": false, "username": "Heroz8Rosas", "name": "Heroz", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 3032, "tweet_count": 21159, "listed_count": 6}, "location": "M\u00e9xico", "id": "605077883"}, {"verified": false, "username": "praanissima", "name": "Aninha", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 450, "tweet_count": 15774, "listed_count": 2}, "id": "39155307"}, {"verified": false, "username": "FallenMisery00", "name": "Seu pr\u00f3ximo psic\u00f3logo", "public_metrics": {"followers_count": 8535, "following_count": 686, "tweet_count": 324760, "listed_count": 26}, "location": "Campinas, Brasil", "id": "53725478"}, {"verified": false, "username": "MichaelSalTato", "name": "MichaelSalC.NA,IT", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1090, "tweet_count": 55371, "listed_count": 55}, "location": "Italia", "id": "355265834"}, {"verified": false, "username": "TopoJandi", "name": "jandi", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 136, "tweet_count": 8438, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "id": "362261269"}, {"verified": false, "username": "RicardoCPrates", "name": "Ricardo C. Prates", "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 2902, "tweet_count": 83291, "listed_count": 131}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "324502422"}, {"verified": false, "username": "AuditoriaCidada", "name": "Auditoria Cidad\u00e3 da D\u00edvida", "public_metrics": {"followers_count": 9884, "following_count": 673, "tweet_count": 3162, "listed_count": 63}, "location": "Bras\u00edlia/DF", "id": "1651900940"}, {"verified": false, "username": "katyandemi", "name": "M \ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 916, "tweet_count": 141604, "listed_count": 8}, "location": "Sorocaba - SP  ", "id": "621199423"}, {"verified": false, "username": "escorzajavier", "name": "javier escorza", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 365, "tweet_count": 6856, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "id": "371519989"}, {"verified": false, "username": "YlaaMendezG", "name": "Sonsire Biersack", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 901, "tweet_count": 3417, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "id": "86467541"}, {"verified": false, "username": "Jose_M_Pedroni", "name": "Jose Maria Pedroni", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 500, "tweet_count": 5200, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "913388841456816128"}, {"verified": false, "username": "vangossh", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc86", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 373, "tweet_count": 6549, "listed_count": 2}, "id": "1159277879303294982"}, {"verified": false, "username": "stivenarang", "name": "stiven", "public_metrics": {"followers_count": 35851, "following_count": 1059, "tweet_count": 17310, "listed_count": 21}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "id": "815640263448203264"}, {"verified": false, "username": "jvsanct", "name": "jv", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 251, "tweet_count": 9597, "listed_count": 0}, "location": "Contagem, Brasil", "id": "3054336928"}, {"verified": false, "username": "MariaAsturias52", "name": "M.J", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 470, "tweet_count": 9457, "listed_count": 0}, "location": "Asturias ", "id": "928470552553107456"}, {"verified": false, "username": "JulioEstudia", "name": "Julio Enrique", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 275, "tweet_count": 1803, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "id": "583351044"}, {"verified": false, "username": "Carloss10777152", "name": "Carlos sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 559, "tweet_count": 208, "listed_count": 0}, "id": "706371133147185152"}, {"verified": false, "username": "BarbosaEllen21", "name": "E\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2075, "following_count": 997, "tweet_count": 11759, "listed_count": 0}, "location": "Yans\u00e3 \ud83e\udd8b\ud83c\udf2a\u26a1\ufe0f    D.L \ud83d\udc96\ud83e\udd1e\ud83c\udffe", "id": "1142261816153845760"}, {"verified": false, "username": "SchrohJunior", "name": "Junior", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 818, "tweet_count": 20662, "listed_count": 0}, "location": "por ai", "id": "3031478106"}, {"verified": false, "username": "Muliiro_", "name": "Muliro", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 142, "tweet_count": 2035, "listed_count": 0}, "location": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "557037820"}, {"verified": false, "username": "jmhh2000", "name": "Jorge Henriquez", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 847, "tweet_count": 55799, "listed_count": 1}, "location": "Somewhere out there", "id": "86583916"}, {"verified": false, "username": "JoeTiino", "name": "Tiino joe", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 1618, "tweet_count": 8835, "listed_count": 0}, "id": "2995307894"}, {"verified": false, "username": "KizkiKiz", "name": "kizki \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 4425, "following_count": 5001, "tweet_count": 438863, "listed_count": 41}, "location": "bilbao EUSKAL HERRIA ", "id": "1924136395"}, {"verified": false, "username": "SenoraPics", "name": "Pics", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 803, "tweet_count": 27963, "listed_count": 36}, "location": "Far Far Way", "id": "422110669"}, {"verified": false, "username": "SoteloKaren", "name": "K\u2728\ud83d\udc9b GHOST.- JB\ud83d\udc7b\ud83e\udd7a\ud83d\udc9b\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1178, "tweet_count": 42754, "listed_count": 5}, "id": "339434077"}, {"verified": false, "username": "carmen2451", "name": "Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 370, "tweet_count": 38445, "listed_count": 2}, "location": "Caracas/Venezuela", "id": "141730301"}, {"verified": false, "username": "briferstorm", "name": "Brifer Beneviento", "public_metrics": {"followers_count": 4752, "following_count": 2448, "tweet_count": 157604, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1658725201"}, {"verified": false, "username": "ColumnVeracruz", "name": "Columnista Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 308, "tweet_count": 19701, "listed_count": 3}, "id": "2903233203"}, {"verified": false, "username": "tiffyestrada", "name": "Tiffy", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 435, "tweet_count": 89945, "listed_count": 15}, "location": "Luna de Endor", "id": "270980441"}, {"verified": false, "username": "ellenpelengrina", "name": "adry feat. ellen", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 1673, "tweet_count": 39677, "listed_count": 2}, "id": "147697435"}, {"verified": false, "username": "carpenteyes", "name": "laris", "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 983, "tweet_count": 80355, "listed_count": 15}, "id": "2602848647"}, {"verified": false, "username": "GustavoNovaes", "name": "Vai Corinthians!", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1757, "tweet_count": 108580, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "47301668"}, {"verified": false, "username": "marcelomangini", "name": "Mangini", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 316, "tweet_count": 7452, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "id": "45259315"}, {"verified": false, "username": "Crapulina_", "name": "Gaspar H. Crapulina MPO", "public_metrics": {"followers_count": 3640, "following_count": 4793, "tweet_count": 64013, "listed_count": 4}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "id": "845112158891388929"}, {"verified": false, "username": "caralhomarimari", "name": "mari jane", "public_metrics": {"followers_count": 2140, "following_count": 631, "tweet_count": 34556, "listed_count": 0}, "location": "Centro, Rio de Janeiro", "id": "871866609668849665"}, {"verified": false, "username": "dprseuIgi", "name": "is. \u2661 juridico justjerk", "public_metrics": {"followers_count": 3199, "following_count": 3098, "tweet_count": 236646, "listed_count": 28}, "location": "khh, kpop \u2022 a/ela/-a", "id": "613079104"}, {"verified": false, "username": "OSCAR_GUARNEROS", "name": "Oscar Guarneros", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 520, "tweet_count": 3651, "listed_count": 1}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "id": "380127280"}, {"verified": false, "username": "ploez2", "name": "P. L", "public_metrics": {"followers_count": 14559, "following_count": 10924, "tweet_count": 204866, "listed_count": 57}, "id": "2314153038"}, {"verified": false, "username": "agogophoto", "name": "andreita\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 797, "tweet_count": 27040, "listed_count": 4}, "location": "Tampico, Tamaulipas", "id": "580400077"}, {"verified": false, "username": "VulgoVicentini", "name": "100memoria\ud83d\udcb2\ud83e\udd11", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 428, "tweet_count": 3405, "listed_count": 0}, "location": "Complexo Da Vila Kennedy", "id": "1041512101058097158"}, {"verified": false, "username": "22nograu", "name": "No \ud83c\udfae Do \ud83d\ude80\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 10583, "following_count": 1463, "tweet_count": 9000, "listed_count": 0}, "id": "1138857921557729280"}, {"verified": false, "username": "LuizCompiani", "name": "Luiz Compiani Junior", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 2096, "tweet_count": 28819, "listed_count": 1}, "location": "Estados Unidos - Boston", "id": "3000124781"}, {"verified": true, "username": "anistiabrasil", "name": "Anistia Internacional Brasil \ud83d\udd6f", "public_metrics": {"followers_count": 50075, "following_count": 1119, "tweet_count": 18022, "listed_count": 396}, "location": "Brasil", "id": "274590714"}, {"verified": false, "username": "ROS1ER", "name": "ER", "public_metrics": {"followers_count": 8494, "following_count": 9297, "tweet_count": 583416, "listed_count": 123}, "location": "El universo", "id": "2533809750"}, {"verified": false, "username": "cylene_d", "name": "je suis Cir\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 3534, "following_count": 3535, "tweet_count": 162853, "listed_count": 8}, "location": "Saint-Cirice, France", "id": "359741713"}, {"verified": false, "username": "sergiov9767", "name": "Sergio Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 472, "tweet_count": 2268, "listed_count": 0}, "id": "3006553337"}, {"verified": false, "username": "ManuLloret95", "name": "Manu Lloret \ud83c\udf65", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 794, "tweet_count": 46625, "listed_count": 0}, "location": "Monte Hermoso, Argentina", "id": "245660814"}, {"verified": false, "username": "juliana061911", "name": "Por los metidos", "public_metrics": {"followers_count": 2794, "following_count": 1549, "tweet_count": 445453, "listed_count": 39}, "id": "240913548"}, {"verified": false, "username": "richardbs9", "name": "Ricardo BS", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 283, "tweet_count": 7575, "listed_count": 2}, "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "id": "82019488"}, {"verified": false, "username": "CazobertoD", "name": "#ForaTurco", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 147, "tweet_count": 401, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1171968043402125313"}, {"verified": true, "username": "brumelianebrum", "name": "Eliane Brum", "public_metrics": {"followers_count": 389535, "following_count": 408, "tweet_count": 16412, "listed_count": 1445}, "location": "Altamira, Rio Xingu, Amaz\u00f4nia", "id": "234398308"}, {"verified": false, "username": "yutaif", "name": "\u0618g", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 886, "tweet_count": 7957, "listed_count": 3}, "location": "perfil de casal # eddie + me", "id": "1075436530225815552"}, {"verified": false, "username": "iS2namjoon", "name": "kat", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 280, "tweet_count": 41592, "listed_count": 3}, "id": "934561140608262144"}, {"verified": false, "username": "Sebastiaobruni", "name": "Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 883, "tweet_count": 188388, "listed_count": 0}, "location": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria, Paran\u00e1", "id": "360969022"}, {"verified": false, "username": "NicolasMamadera", "name": "Nicol\u00e1s Mamadera", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 4765, "tweet_count": 71991, "listed_count": 16}, "id": "4851680710"}, {"verified": false, "username": "FdezRamirezTDAH", "name": "Concha Fern\u00e1ndez Ram\u00edrez #yoteescucho", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 2463, "tweet_count": 12462, "listed_count": 27}, "location": "Madrid", "id": "302215901"}, {"verified": false, "username": "SaludMadrid", "name": "Salud Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 116909, "following_count": 125, "tweet_count": 4394, "listed_count": 447}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "id": "953996688670314496"}, {"verified": false, "username": "httpsmiau", "name": "ine; \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 845, "tweet_count": 9205, "listed_count": 3}, "id": "963548425424949252"}, {"verified": false, "username": "kauanijesuino", "name": "kauzinha \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 16, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}, "id": "1069049818369204224"}, {"verified": false, "username": "Humana_Suicida", "name": "Anjo Depressivo", "public_metrics": {"followers_count": 3678, "following_count": 488, "tweet_count": 128, "listed_count": 3}, "location": "A sete palmos abaixo da terra", "id": "704411679833063424"}, {"verified": false, "username": "sadsads00292473", "name": "Kissmyass", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 25, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "id": "1165360778444193794"}, {"verified": false, "username": "spfcfeer", "name": "Feer \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 965, "tweet_count": 13455, "listed_count": 0}, "location": "Cambu\u00ed, Brasil", "id": "910154861408382977"}, {"verified": false, "username": "fuckingg_mine", "name": "Grazi \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 681, "tweet_count": 22077, "listed_count": 0}, "location": "Cambu\u00ed - MG", "id": "721733449481064448"}, {"verified": false, "username": "Edfame_", "name": "Ed", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 480, "tweet_count": 12062, "listed_count": 8}, "id": "726908748"}, {"verified": false, "username": "joanafilipa84", "name": "Jo ;)", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 330, "tweet_count": 34851, "listed_count": 0}, "location": "R", "id": "1000286219949965313"}, {"verified": false, "username": "Libertadddd", "name": "Libertadddd", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 899, "tweet_count": 17682, "listed_count": 2}, "location": "Espanha", "id": "158841859"}, {"verified": false, "username": "luiaymerich", "name": "Lu Aymerich", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 906, "tweet_count": 1422, "listed_count": 3}, "location": "Alaska, USA", "id": "282847277"}, {"verified": false, "username": "ProfeGaby1961", "name": "Soberan\u00edavskaya Energeticavsky", "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 2145, "tweet_count": 188773, "listed_count": 3}, "location": "Detente mundo, me quiero bajar", "id": "1154581663"}, {"verified": true, "username": "TapiaFernanda", "name": "Fernanda Tapia\u200f", "public_metrics": {"followers_count": 625467, "following_count": 3118, "tweet_count": 167942, "listed_count": 2589}, "location": "M\u00e9xico", "id": "123738178"}, {"verified": false, "username": "jaimegjunior", "name": "Jaime Guimar\u00e3es Junior \ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 3096, "following_count": 4998, "tweet_count": 83222, "listed_count": 7}, "location": "Camaragibe | PE | Brasil", "id": "51141993"}, {"verified": false, "username": "naranjanaranja1", "name": "\ud83d\ude08Evatroska\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 2331, "tweet_count": 10603, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "3702600083"}, {"verified": false, "username": "Lucero00186748", "name": "Lucero", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 6, "tweet_count": 1842, "listed_count": 0}, "id": "1167896166685716480"}, {"verified": false, "username": "PueblaenLinea", "name": "Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 45591, "following_count": 1442, "tweet_count": 142967, "listed_count": 160}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "id": "317827089"}, {"verified": false, "username": "almeidaewerton", "name": "Ewerton", "public_metrics": {"followers_count": 2721, "following_count": 4706, "tweet_count": 146065, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "55551681"}, {"verified": false, "username": "calice_calice", "name": "Camila", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1208, "tweet_count": 19673, "listed_count": 2}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "237936894"}, {"verified": false, "username": "aline_xD", "name": "Aline", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 738, "tweet_count": 38920, "listed_count": 2}, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "id": "68789583"}, {"verified": false, "username": "mouraverso", "name": "duda \u29d7", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 1298, "tweet_count": 32261, "listed_count": 6}, "location": "\u263d\u263e", "id": "798172695112323072"}, {"verified": false, "username": "MemoTRX", "name": "Memo Trx \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 787, "tweet_count": 13767, "listed_count": 5}, "location": "Quer\u00e9taro, Qro. ", "id": "84340465"}, {"verified": false, "username": "juanachiossone", "name": "Juana Chiossone", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1670, "tweet_count": 40015, "listed_count": 1}, "location": "Barquisimeto, Venezuela", "id": "72037293"}, {"verified": false, "username": "vega_vega16105", "name": "nelson vega", "public_metrics": {"followers_count": 4589, "following_count": 4236, "tweet_count": 172702, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Montt, Chile", "id": "1022031888"}, {"verified": false, "username": "Girealaderecha", "name": "Gire a la Derecha", "public_metrics": {"followers_count": 48139, "following_count": 35561, "tweet_count": 724545, "listed_count": 110}, "location": "Santiago de Chile", "id": "1075453394"}, {"verified": false, "username": "xgreyjoy", "name": "W", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 120, "tweet_count": 58975, "listed_count": 7}, "location": "Guarulhos, Brasil", "id": "133895522"}, {"verified": false, "username": "WillianMello25", "name": "Willian Mello", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 842, "tweet_count": 16331, "listed_count": 0}, "id": "847280711262281728"}, {"verified": false, "username": "Luciandrade", "name": "Luciano Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 30638, "following_count": 429, "tweet_count": 105312, "listed_count": 120}, "location": "Rep\u00fablica Checa", "id": "36597234"}, {"verified": false, "username": "gdanielag", "name": "g.g", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 187, "tweet_count": 10064, "listed_count": 2}, "location": "\u00dcT: 19.2783119,-99.677901", "id": "97951366"}, {"verified": false, "username": "LMuruaga", "name": "Lucero N\u00f9\u00f1ez Muruaga", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 51, "tweet_count": 16651, "listed_count": 0}, "id": "425978745"}, {"verified": false, "username": "carmentpf", "name": "Carmen \u0646", "public_metrics": {"followers_count": 12447, "following_count": 6496, "tweet_count": 188362, "listed_count": 4}, "id": "1627031726"}, {"verified": false, "username": "Cassiane1427", "name": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 464, "tweet_count": 31983, "listed_count": 0}, "id": "948020291569057792"}, {"verified": false, "username": "pilarbarroso10", "name": "p\ud83d\udd77", "public_metrics": {"followers_count": 2791, "following_count": 991, "tweet_count": 28894, "listed_count": 2}, "location": "Mendoza, Argentina", "id": "1083430618304786433"}, {"verified": false, "username": "Camigonzalez509", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 127, "tweet_count": 7137, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina", "id": "1085952315817897985"}, {"verified": false, "username": "Evaaiglesias", "name": "Eva Iglesias", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 211, "tweet_count": 5320, "listed_count": 0}, "id": "922110956443979776"}, {"verified": false, "username": "moraismatch_mc", "name": "Matheus Costa", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 4098, "tweet_count": 2882, "listed_count": 1}, "location": "Natal, Brasil", "id": "468713367"}, {"verified": false, "username": "digocarvalho", "name": "rodrigo.", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 888, "tweet_count": 68962, "listed_count": 0}, "id": "31584402"}, {"verified": false, "username": "monerohernandez", "name": "Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 310610, "following_count": 4449, "tweet_count": 95227, "listed_count": 2187}, "location": "M\u00e9xico DF", "id": "53316590"}, {"verified": false, "username": "sandraverizzo", "name": "Sandra velasco R.", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 671, "tweet_count": 26862, "listed_count": 0}, "id": "248014631"}, {"verified": false, "username": "1Elvergudillo", "name": "Elver Gudillo", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 3341, "tweet_count": 194018, "listed_count": 26}, "id": "3653196440"}, {"verified": false, "username": "aleepotter95", "name": "\u277e\u00be \u0279\u01dd\u0287\u0287o\u0500", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 271, "tweet_count": 55877, "listed_count": 0}, "id": "614076467"}, {"verified": false, "username": "renaisszance", "name": "\u0643\u0648\u0643\u0627", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1195, "tweet_count": 51676, "listed_count": 3}, "id": "937469109079543808"}, {"verified": false, "username": "SilvaneiBorges", "name": "1981 \ud83d\udda4\u2764 \u02e2\u2071\u02e1\u1d5b\u1d43\u207f\u1d49\u2071 \u1d47\u1d52\u02b3\u1d4d\u1d49\u02e2 \ud83d\udda4\u2764 2019", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 4957, "tweet_count": 60449, "listed_count": 0}, "location": "Iturama, Brasil", "id": "788392188426199041"}, {"verified": false, "username": "P0P3Y3RN", "name": "Dorival Mad Jr", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 507, "tweet_count": 8779, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "id": "1073558614432989186"}, {"verified": false, "username": "iLightningUser", "name": "Aleksander.", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 6, "tweet_count": 26, "listed_count": 1}, "location": " \u250a\u21b7\u250a", "id": "4864827904"}, {"verified": false, "username": "clockstrikess", "name": "\ud835\udc15\u0336\ud835\udc28\u0336\ud835\udc27\u0336.", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 198, "tweet_count": 8677, "listed_count": 3}, "location": "\u3164 ...", "id": "1126187880915841030"}, {"verified": false, "username": "dariofduarte", "name": "Dario \u03a8", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 917, "tweet_count": 56497, "listed_count": 41}, "location": "Ara\u00e7oiaba da Serra, Brasil", "id": "22317690"}, {"verified": false, "username": "ugabrielrocha", "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 508, "tweet_count": 19158, "listed_count": 3}, "id": "1465863181"}, {"verified": false, "username": "BookOfGuh", "name": "Grimmjow, not Guh, 'key?", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 792, "tweet_count": 200192, "listed_count": 9}, "location": "https://curiouscat.me/Vellen", "id": "495862207"}, {"verified": false, "username": "rachelcaramba", "name": "rachel \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 170, "tweet_count": 10893, "listed_count": 0}, "location": "bahia \u2600\ufe0f", "id": "1024110181280620546"}, {"verified": false, "username": "marlenemorita14", "name": "Marlene Mora", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 2989, "tweet_count": 308543, "listed_count": 120}, "location": "Michoac\u00e1n de Ocampo, M\u00e9xico", "id": "484189338"}, {"verified": false, "username": "camprodon39", "name": "Antonio Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 1009, "tweet_count": 175640, "listed_count": 43}, "id": "630650046"}, {"verified": false, "username": "AnaSilva77777", "name": "Ana Silva", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1775, "tweet_count": 15121, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "84390674"}, {"verified": false, "username": "PELUSA31573497", "name": "PELUSA ALTAMIRANO. A\u00d1O NUEVO VIDA NUEVA\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 28007, "following_count": 30789, "tweet_count": 210726, "listed_count": 26}, "location": "Region Metropolitana", "id": "776567201100918784"}, {"verified": false, "username": "adrianchris84", "name": "leonardo", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 353, "tweet_count": 37505, "listed_count": 0}, "location": "Jupiter ", "id": "554782676"}, {"verified": false, "username": "br_unoflp", "name": "Bruno Felipe \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 178, "tweet_count": 336, "listed_count": 0}, "location": "Joinvas/SC", "id": "2865617914"}, {"verified": false, "username": "adpalmerin", "name": "david palmerin", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 1391, "tweet_count": 79195, "listed_count": 4}, "location": "guadalajara", "id": "203783309"}, {"verified": false, "username": "neguinshow", "name": "Wakandano", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 585, "tweet_count": 12559, "listed_count": 14}, "id": "75920912"}, {"verified": false, "username": "guilhermekroll", "name": "Guilherme Kroll", "public_metrics": {"followers_count": 3537, "following_count": 0, "tweet_count": 68238, "listed_count": 56}, "location": "Brasil", "id": "31498806"}, {"verified": false, "username": "pabsarmento", "name": "Pablo Sarmento", "public_metrics": {"followers_count": 4375, "following_count": 925, "tweet_count": 120622, "listed_count": 46}, "location": "Canoas, Brasil", "id": "238107784"}, {"verified": false, "username": "LucasDetea", "name": "L U C A S", "public_metrics": {"followers_count": 5140, "following_count": 4326, "tweet_count": 38761, "listed_count": 0}, "location": "HOT 100", "id": "780937508955783168"}, {"verified": false, "username": "terranoide", "name": "Terranoide ``\\_(\u30c4)_/\u00b4\u00b4", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 374, "tweet_count": 4431, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "id": "61623297"}, {"verified": false, "username": "InterPrecisod46", "name": "The_U", "public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 5000, "tweet_count": 356561, "listed_count": 43}, "location": "Capital do Mundo #RSMelhoremTD", "id": "323321410"}, {"verified": false, "username": "ViniciusN1kolod", "name": "Miau da Resist\u00eancia e da Luta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 4220, "following_count": 4998, "tweet_count": 792619, "listed_count": 5}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "id": "891603310041497600"}, {"verified": false, "username": "_httpKuro", "name": "u.u \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 198, "tweet_count": 3848, "listed_count": 0}, "id": "1095084882068467713"}, {"verified": false, "username": "mativanz", "name": "VANZ \u2716\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 32623, "following_count": 2349, "tweet_count": 16506, "listed_count": 15}, "id": "801515684060602372"}, {"verified": false, "username": "Akiechan8", "name": "Bovinos Pelo Centr\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 2681, "following_count": 232, "tweet_count": 9766, "listed_count": 7}, "id": "1162129779191140352"}, {"verified": false, "username": "LiloVLOG", "name": "Lilo", "public_metrics": {"followers_count": 178567, "following_count": 1235, "tweet_count": 58439, "listed_count": 330}, "location": "San Pablo", "id": "44093823"}, {"verified": false, "username": "hosana_lima", "name": "hosana \ud83c\udf3b #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 272, "tweet_count": 82320, "listed_count": 48}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "88080061"}, {"verified": false, "username": "Kay_crf15", "name": "eu mesma, m\u00e3e da Lolo\ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 693, "tweet_count": 16004, "listed_count": 0}, "location": "Queimados", "id": "1091124887576547329"}, {"verified": false, "username": "SAITOU11010", "name": "\u4f4e\u6d6e\u4e0a\u6c17\u5473\u306eS10", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 331, "tweet_count": 5280, "listed_count": 1}, "location": "\u9752\u68ee\u770c", "id": "923699607208583168"}], "tweets": [{"lang": "es", "author_id": "2263454006", "id": "1172937169389989896", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 4, "like_count": 83, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4215, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9656, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:16:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172937169389989896"], "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172475638764249089"}], "author_id": "876541483", "id": "1172741627233886208", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 64, "like_count": 545, "quote_count": 7}, "created_at": "2019-09-14T05:19:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/JtO8oGx6Yr", "expanded_url": "https://www.statista.com/chart/11993/which-europeans-carry-the-most-cash/", "display_url": "statista.com/chart/11993/wh\u2026"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/qRq7pidmq8", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoBagnai/status/1172741627233886208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qRq7pidmq8", "media_key": "3_1172741616878149634"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yzeN8wz5sI", "expanded_url": "https://twitter.com/FFretta/status/1172475638764249089", "display_url": "twitter.com/FFretta/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172741627233886208"], "text": "Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 vanno sempre dietro come sorci al pifferaio di turno? Per forza poi la destra cresce! La \u201csinistra\u201d si suicida! https://t.co/JtO8oGx6Yr https://t.co/qRq7pidmq8 https://t.co/yzeN8wz5sI"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172880269126393858"}], "author_id": "72554108", "id": "1172927651935379456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CorvoMecanique", "id": "79006286"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T17:38:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "79006286", "edit_history_tweet_ids": ["1172927651935379456"], "text": "@CorvoMecanique Soy emigrante y me voy a regresar el mes que viene a Venezuela sin un peso."}, {"lang": "es", "author_id": "979046731", "id": "1172662103360057345", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 98, "like_count": 2705, "quote_count": 118}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 205, "end": 217, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 234, "end": 247, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 250, "end": 266, "tag": "OrgulloMexicano"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "Latinos"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662050633502722"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662080543088641"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:03:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172662103360057345"], "text": "\u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u00f3 el director James Gunn. Cos\u00edo compartir\u00e1 escena junto a Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie, Alice Braga y Michael Rooker. #OrgulloMexicano #Latinos https://t.co/yMSKIdXr2b"}, {"lang": "es", "author_id": "819809576", "id": "1173134249161101312", "entities": {"mentions": [{"start": 109, "end": 115, "username": "24clm", "id": "819809576"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/xqa4yJKStC", "expanded_url": "https://www.clm24.es/articulo/viral/suicida-nina-14-anos-despues-profesora-humillara-clase/20190914213119255177.html", "display_url": "clm24.es/articulo/viral\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:19:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173134249161101312"], "text": "Se suicida una ni\u00f1a de 14 a\u00f1os despu\u00e9s de que su profesora la humillara en clase https://t.co/xqa4yJKStC v\u00eda @24clm"}, {"lang": "it", "author_id": "77934969", "id": "1173118619569590273", "entities": {"mentions": [{"start": 60, "end": 74, "username": "espressonline", "id": "85852409"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Fclmvjz70l", "expanded_url": "https://twitter.com/ClementiF/status/1173118619569590273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fclmvjz70l", "media_key": "3_1173118612959322112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-15T06:17:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173118619569590273"], "text": "Se avete modo, leggete l'editoriale di Marco Damilano nell' @espressonline appena uscito. E' utile anche per capire tanti dettagli e riferimenti, anche storici. \nLa scelta della proporzionale \u00e8 la corda con la quale il PD, per fare il governo, si suicida politicamente. https://t.co/Fclmvjz70l"}, {"lang": "es", "author_id": "1069740205928796161", "id": "1172831103922638848", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 5, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-14T11:14:59.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/t8KaFulcAa", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/cbcQcc", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/cbcQcc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172831103922638848"], "text": "Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara por manchar el uniforme con la regla https://t.co/t8KaFulcAa"}, {"lang": "es", "author_id": "834342133", "id": "1172809201439203328", "entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/QDXeIM7cEK", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 15, "like_count": 273, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-09-14T09:47:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172809201439203328"], "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que tiene el se\u00f1or S\u00e1nchez para volver al viejo sistema bipartidista + https://t.co/QDXeIM7cEK"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172585103400349697"}], "author_id": "4777845617", "id": "1172991521764925440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T21:52:26.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/LITqUaWzAS", "expanded_url": "https://twitter.com/tengumaru/status/1172585103400349697", "display_url": "twitter.com/tengumaru/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172991521764925440"], "text": "fiquei tentando achar rela\u00e7\u00e3o na hist\u00f3ria dos dois e fiquei tipo ???????? https://t.co/LITqUaWzAS"}, {"lang": "es", "author_id": "1637402383", "id": "1173008120098021376", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 13, "like_count": 1258, "quote_count": 8}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 15, "end": 16, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8746, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-09-14T22:58:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173008120098021376"], "text": "Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOGO JODER JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJJAAJJAA"}, {"lang": "es", "author_id": "1450816442", "id": "1172935942899937281", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9191, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/02l0oJ0WVm", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449"}]}, "created_at": "2019-09-14T18:11:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172935942899937281"], "text": "El diario brit\u00e1nico Financial Times ha cargado con dureza contra el presidente espa\u00f1ol, Pedro S\u00e1nchez, por su incapacidad de formar gobierno despu\u00e9s de 5 meses, y lo ha acusado de practicar el juego de la gallina, un reto suicida.https://t.co/02l0oJ0WVm"}, {"lang": "es", "author_id": "4408295668", "id": "1173134963035779073", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4215, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9656, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9LHyfVjW8J", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T07:22:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173134963035779073"], "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/9LHyfVjW8J"}, {"lang": "es", "author_id": "332642789", "id": "1172881860541714432", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 71, "like_count": 1331, "quote_count": 21}, "entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 255, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:36:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172881860541714432"], "text": "Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente que tampoco puede, \nque en verdad no damos para mucho m\u00e1s, \nque para rendirte homenaje con el alma, \nun tesoro, imagino, \nen esta Venezuela que se queda sin ganas"}, {"lang": "pt", "author_id": "340177774", "id": "1172869807747809280", "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 16, "username": "SiroPintor", "id": "261928610"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/84xiGRXzPF", "expanded_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/ferrol/ferrol/2019/09/14/complexo-mundo-do-suicidio/0003_201909G14P13991.htm", "display_url": "lavozdegalicia.es/noticia/ferrol\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T13:48:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172869807747809280"], "text": "Hoxe @SiroPintor fala no seu artigo semanal de \u00abO complexo mundo do suicidio\u00bb https://t.co/84xiGRXzPF"}, {"lang": "es", "author_id": "25401359", "id": "1173114246898573314", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:00:06.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Oa0AgPYOpX", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com//historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com//historia/nina\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173114246898573314"], "text": "Padres organizaron una protesta frente a la escuela\n\nhttps://t.co/Oa0AgPYOpX"}, {"lang": "pt", "author_id": "31995106", "id": "1172972579373625344", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 10, "like_count": 435, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-09-14T20:37:10.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172972579373625344"], "text": "A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173134844382957568"}], "author_id": "131374210", "id": "1173134847725817857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T07:21:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "131374210", "edit_history_tweet_ids": ["1173134847725817857"], "text": "Cerrar los ojos, apretar los pu\u00f1os, sentir la sal que atraviesa la garganta y m\u00e1s tarde escribir un poema \u2014que seguramente ser\u00e1 una mierda\u2014"}, {"lang": "ja", "author_id": "878344857734987776", "id": "1173043299851988992", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.8307, "type": "Person", "normalized_text": "\u68da\u6a4b"}, {"start": 17, "end": 19, "probability": 0.3507, "type": "Person", "normalized_text": "WTL"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.6929, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}, {"start": 37, "end": 38, "probability": 0.8587, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.5733, "type": "Person", "normalized_text": "\u89e6\u308c\u3089\u308c\u305fWTL"}], "hashtags": [{"start": 154, "end": 159, "tag": "\u68da\u6a4b\u5f18\u81f3"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/u862rwY6AK", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12183", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12183", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12183"}]}, "created_at": "2019-09-15T01:18:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173043299851988992"], "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u68da\u6a4b\u304cWTL\u306e\u51fa\u5834\u30c1\u30fc\u30e0\u6570\u5897\u52a0\u3092\u8a00\u53ca\uff01\u30aa\u30ab\u30c0\u3084\u5185\u85e4\u306e\u51fa\u5834\u3082\u3042\u308b\u306e\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30bf\u30ca\u30dd\u3067\u89e6\u308c\u3089\u308c\u305fWTL\u306e\u51fa\u5834\u30c1\u30fc\u30e0\u6570\u306e\u5897\u52a0\u3002\n\u904e\u53bb\u306e\u5927\u4f1a\u6570\u3084\u51fa\u5834\u30c1\u30fc\u30e0\u304c\u5897\u3048\u305f\u5834\u5408\u306e\u8a66\u5408\u6570\u306a\u3069\u3001\u3044\u308d\u3044\u308d\u8abf\u3079\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u8a73\u3057\u3044\u8272\u3005\u306f\u3053\u3061\u3089\u3067\u3059\u3002\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/u862rwY6AK\n\n#\u68da\u6a4b\u5f18\u81f3"}, {"lang": "es", "author_id": "983642710631501824", "id": "1172952655800541184", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 6, "like_count": 57, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7318, "type": "Place", "normalized_text": "Ansarol\u00e1"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9363, "type": "Place", "normalized_text": "Yemen"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.5752, "type": "Place", "normalized_text": "Aramco"}, {"start": 226, "end": 237, "probability": 0.8578, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia Saud\u00ed"}, {"start": 271, "end": 276, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Raboah"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Bk7romBXS5", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1172952655800541184/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bk7romBXS5", "media_key": "7_1172952611353481216"}]}, "created_at": "2019-09-14T19:18:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172952655800541184"], "text": "Ansarol\u00e1 (houth\u00edes Yemen) ha realizado con \u00e9xito un ataque .masivo con drones contra la petrolera estatal saud\u00ed Aramco.\n\nLos houth\u00edes han atacado dos instalaciones saud\u00edes con 10 drones suicidas y varios misiles crucero Quds. Arabia Saud\u00ed ha respondido con bombardeos en Raboah. https://t.co/Bk7romBXS5"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "1032113823589826560", "id": "1173095016950063104", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:43:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173095016950063104"], "text": "Se a fome n\u00e3o me matou, n\u00e3o \u00e9 a inveja que vai."}, {"lang": "es", "author_id": "20013148", "id": "1173121770292834304", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.7118, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.474, "type": "Organization", "normalized_text": "parlamento"}, {"start": 98, "end": 120, "probability": 0.8936, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Educaci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/ymuoQBq5UV", "expanded_url": "http://bit.ly/2kftpKI", "display_url": "bit.ly/2kftpKI"}]}, "created_at": "2019-09-15T06:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173121770292834304"], "text": "El suceso ha movilizado Kenia y las mujeres del parlamento han emitido una queja conjunta ante el Ministerio de Educaci\u00f3n https://t.co/ymuoQBq5UV"}, {"lang": "es", "author_id": "4429749915", "id": "1173123769679978496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:37:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173123769679978496"], "text": "Si tan solo pudiera quedarme dormido\nY no volver a despertar."}, {"lang": "es", "author_id": "121816849", "id": "1172558946705596417", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 26, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/q2Kg9zhASA", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1172554155434491904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q2Kg9zhASA", "media_key": "13_1172554042637045760"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 40, "like_count": 125, "quote_count": 16}, "created_at": "2019-09-13T17:13:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172558946705596417"], "text": "En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistralmente sobre la soluci\u00f3n del problema. Despu\u00e9s va el presidente a aplaudir las babosadas de esta alma decr\u00e9pita. Instinto suicida. \nhttps://t.co/q2Kg9zhASA"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "72ee18b0510eb501"}, "author_id": "956024810588524556", "id": "1171430574520561667", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 3, "like_count": 426, "quote_count": 13}, "entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979102209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535970705408"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430536000094209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979130881"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:29:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171430574520561667"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/phV1mWimRd"}, {"lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "id": "1172984820437270529", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 10, "like_count": 186, "quote_count": 6}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.9455, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 55, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/XR79GocMZp", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1172984820437270529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XR79GocMZp", "media_key": "3_1172984774580932613"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/XR79GocMZp", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1172984820437270529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XR79GocMZp", "media_key": "3_1172984774585135105"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:25:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172984820437270529"], "text": "Idris Elba comemora chega ao elenco de #TheSuicideSquad \n\n\"O ... Esquadr\u00e3o ... Suicida\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\" https://t.co/XR79GocMZp"}, {"lang": "en", "author_id": "586001346", "id": "1173118650578014208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:17:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173118650578014208"], "text": "They say that love is forever, your forever is all that I need please stay as long as you need \ud83c\udfb6"}, {"lang": "pt", "author_id": "855796724270542849", "id": "1172676327142514689", "entities": {"mentions": [{"start": 194, "end": 203, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.75, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}, {"start": 131, "end": 144, "probability": 0.7291, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Badim"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8331, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuca"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.6932, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 370, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-14T00:59:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172676327142514689"], "text": "Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 11 pessoas no Hospital Badim na Tijuca! Vcs n\u00e3o tem como disfar\u00e7ar o \u00f3dio ao @flamengo ! N\u00e3o finjam q se preocupam malditos!\nQ Deus console os familiares e amigos!"}, {"lang": "es", "author_id": "2408460491", "id": "1171804045608214528", "public_metrics": {"retweet_count": 1295, "reply_count": 149, "like_count": 1902, "quote_count": 55}, "created_at": "2019-09-11T15:13:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171804045608214528"], "text": "Otro a\u00f1o m\u00e1s me maravilla observar como la comunidad musulmana de mi barrio hace cola en la iglesia para recibir la ayuda que C\u00e1ritas ofrece para el material escolar.\nNi una familia cat\u00f3lica, atea, budista...s\u00f3lo musulmanes me traen los vales en una mano, y en la otra el m\u00f3vil."}, {"lang": "es", "author_id": "2722287947", "id": "1173036347214508033", "public_metrics": {"retweet_count": 9892, "reply_count": 58, "like_count": 25236, "quote_count": 443}, "created_at": "2019-09-15T00:50:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173036347214508033"], "text": "*pasa una humillaci\u00f3n*\nme: ay no que penaa, no quiero que nadie se entere\nalso me: adivinen qu\u00e9 me pas\u00f3"}, {"lang": "es", "author_id": "2977539507", "id": "1172634125758619648", "entities": {"mentions": [{"start": 188, "end": 204, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8503, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Mes\u00eda Ram\u00edrez"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 185, "tag": "CierrenElCongreso"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/gJiPDFTpBi", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1172634125758619648/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJiPDFTpBi", "media_key": "7_1172633965934587904"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 686, "reply_count": 720, "like_count": 1175, "quote_count": 250}, "created_at": "2019-09-13T22:12:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172634125758619648"], "text": "Invitado de Rosa Bartra, Carlos Mes\u00eda Ram\u00edrez pr\u00e1cticamente hace entender que: \"el pueblo es ciudadano de segunda clase que puede ser utilizado y desechado despu\u00e9s\".  #CierrenElCongreso \n\n@MartinVizcarraC de una vez! https://t.co/gJiPDFTpBi"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172605407346528256"}], "author_id": "127324067", "id": "1172614428170305541", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 135, "like_count": 355, "quote_count": 24}, "created_at": "2019-09-13T20:54:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/yqBPVSF6LN", "expanded_url": "https://twitter.com/sigridbazan/status/1172605407346528256", "display_url": "twitter.com/sigridbazan/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172614428170305541"], "text": "Estoy orgulloso de lo que para usted es un defecto o un estigma. https://t.co/yqBPVSF6LN"}, {"lang": "pt", "author_id": "1015834667491250177", "id": "1173126591842607104", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.8201, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.6103, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 144, "end": 152, "probability": 0.8947, "type": "Person", "normalized_text": "jamesgunn"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 114, "tag": "portalgatonoticias"}, {"start": 115, "end": 124, "tag": "dccomics"}, {"start": 125, "end": 142, "tag": "esquadr\u00e3osuicida"}, {"start": 143, "end": 153, "tag": "jamesgunn"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/yGzhcXNXbG", "expanded_url": "http://gatonoticia.blogspot.com/2019/09/cinema-james-gunn-revela-elenco.html?m=1", "display_url": "gatonoticia.blogspot.com/2019/09/cinema\u2026"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/IXRnSlGmQQ", "expanded_url": "https://twitter.com/FranciscoNoroe4/status/1173126591842607104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IXRnSlGmQQ", "media_key": "3_1173126588508049408"}]}, "created_at": "2019-09-15T06:49:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173126591842607104"], "text": "Cinema : James Gunn revela elenco completo do novo Esquadr\u00e3o Suicida\n\nhttps://t.co/yGzhcXNXbG\n\n#portalgatonoticias #dccomics #esquadr\u00e3osuicida #jamesgunn https://t.co/IXRnSlGmQQ"}, {"lang": "es", "author_id": "925873251762438144", "id": "1169684683262746624", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-05T18:52:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169684683262746624"], "text": "che quien me mando a amar a un grupo de 7 inadaptados que se pelean con un payaso hijo de puta y 27 a\u00f1os despues uno se suicida y al otro lo matan,la verdad nunca amar una pelicula de amor o animada,NO SIEMPRE SUFRIR LPM"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "author_id": "6558552", "id": "1171281334297407488", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116"}, {"lang": "es", "author_id": "62664213", "id": "1173040391622410242", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 11, "like_count": 234, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9246, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8172, "type": "Place", "normalized_text": "Pacora"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.71, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-15T01:06:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173040391622410242"], "text": "Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpes en Pacora.\nExalcalde de Col\u00f3n preso por violencia dom\u00e9stica contra su esposa. \nQu\u00e9 est\u00e1 pasando? Salud mental urge."}, {"lang": "es", "author_id": "781971789211721728", "id": "1172983396320108544", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9546, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.5124, "type": "Place", "normalized_text": "MADRID"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.4749, "type": "Person", "normalized_text": "EUROS"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/VeF2IqZsvB", "expanded_url": "https://twitter.com/RobinDelEspacio/status/1172915758676041729", "display_url": "twitter.com/RobinDelEspaci\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T21:20:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172983396320108544"], "text": ".......Lo que te viene\n....poco a poco.....le dice el gallo a la gallina\nsolo Con Vox podemos salir de esta\n.......DE QU\u00c9 HA SERVIDO VOTAR AL suicida PP globalista EN MADRID \u00a124 MILLONES DE EUROS PARA LOS MENAS! https://t.co/VeF2IqZsvB"}, {"lang": "pt", "author_id": "260858575", "id": "1171375579670700038", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.8095, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "created_at": "2019-09-10T10:51:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171375579670700038"], "text": "A gente naturalmente se choca com os absurdos desumanos ditos por Jair e seus asseclas, mas a maior trag\u00e9dia \u00e9 sua pauta econ\u00f4mica - inatac\u00e1vel pela imprensa, que n\u00e3o tem pena em esculachar sua pauta \"moral\". O pa\u00eds t\u00e1 indo pro buraco e ningu\u00e9m questiona esse liberalismo suicida."}, {"lang": "en", "author_id": "118090648", "id": "1173121636142239744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T06:29:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173121636142239744"], "text": "Dia #4 del mood sad suicida. \ud83d\ude2a"}, {"lang": "es", "author_id": "901509940317220864", "id": "1172595205091938304", "public_metrics": {"retweet_count": 11930, "reply_count": 467, "like_count": 50136, "quote_count": 3359}, "created_at": "2019-09-13T19:37:37.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/DlpYl7VvGa", "expanded_url": "https://twitter.com/chio_quiroga/status/1172595205091938304/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DlpYl7VvGa", "media_key": "7_1172595132442394624"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172595205091938304"], "text": "El gato del meme se cans\u00f3 ... \ud83d\ude14 https://t.co/DlpYl7VvGa"}, {"lang": "pt", "author_id": "1085287623428661248", "id": "1173083034511450112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6439, "type": "Person", "normalized_text": "ga\u00facho"}]}, "created_at": "2019-09-15T03:56:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173083034511450112"], "text": "Sobre o cara que atirou na mulher e depois se matou na festa do ga\u00facho\n\nEu fui, eu tava"}, {"lang": "pt", "author_id": "271108639", "id": "1172661315007078400", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.869, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.8891, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.6142, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.4939, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f4nica"}, {"start": 247, "end": 254, "probability": 0.661, "type": "Other", "normalized_text": "NACIONAL"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/bQ1A1GOkzD", "expanded_url": "https://twitter.com/duohwrmony/status/1172661315007078400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bQ1A1GOkzD", "media_key": "3_1172661283226902529"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/bQ1A1GOkzD", "expanded_url": "https://twitter.com/duohwrmony/status/1172661315007078400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bQ1A1GOkzD", "media_key": "3_1172661294496931841"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/bQ1A1GOkzD", "expanded_url": "https://twitter.com/duohwrmony/status/1172661315007078400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bQ1A1GOkzD", "media_key": "3_1172661301165920256"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/bQ1A1GOkzD", "expanded_url": "https://twitter.com/duohwrmony/status/1172661315007078400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bQ1A1GOkzD", "media_key": "3_1172661307742523392"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:00:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172661315007078400"], "text": "Ok, a Alice Braga vai estar no novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida, mas voc\u00eas j\u00e1 viram o qu\u00e3o perfeita ela t\u00e1 nessas fotos da adapta\u00e7\u00e3o de Eduardo e M\u00f4nica?????\n\nFavor todo mundo indo assistir no cinema quando sair\n\nE aproveitando, VALORIZEM O CINEMA NACIONAL https://t.co/bQ1A1GOkzD"}, {"lang": "es", "author_id": "874755554392100864", "id": "1173043386154213376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PradoHolguin", "id": "1069957044323651584"}, {"start": 211, "end": 225, "username": "ProanoMariano", "id": "1125808682435006464"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 50, "probability": 0.614, "type": "Other", "normalized_text": "Coordinador Zonal# 1"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.6572, "type": "Place", "normalized_text": "Sucumb\u00edos"}, {"start": 196, "end": 207, "probability": 0.7063, "type": "Other", "normalized_text": "Luis Galarza"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/IF8CSNIsdX", "expanded_url": "https://twitter.com/HMunetonZ/status/1173043386154213376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IF8CSNIsdX", "media_key": "3_1173043370337460224"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T01:18:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "1069957044323651584", "edit_history_tweet_ids": ["1173043386154213376"], "text": "@PradoHolguin No lo conocen al Coordinador Zonal# 1, anuncia  que va a ir a Sucumb\u00edos y ya es la segunda ocasi\u00f3n que no aparece. Estamos muy mal con ese tema. INF:\u201dPRESIDENTE CAPTUR SUCUMBIOS\u201dLic.Luis Galarza  \u201c@ProanoMariano Es nuestro derecho preguntar?\nPorque no aparece? https://t.co/IF8CSNIsdX"}, {"lang": "es", "author_id": "31090827", "id": "1172855044875702272", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 9, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-09-14T12:50:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/gttE18PF7v", "expanded_url": "http://ver.20m.es/na0p51", "display_url": "ver.20m.es/na0p51", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172855044875702272"], "text": "Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/gttE18PF7v"}, {"lang": "es", "author_id": "85159273", "id": "1171434011446480896", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-10T14:43:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 191, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 193, "end": 207, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 208, "end": 220, "tag": "NoEstasSola"}, {"start": 221, "end": 233, "tag": "NoestasSolo"}, {"start": 234, "end": 240, "tag": "10Sep"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/txhtnZH1AZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Erendiragm/status/1171434011446480896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/txhtnZH1AZ", "media_key": "3_1171433988776288260"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171434011446480896"], "text": "Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece confianza\n5. Ofrece apoyo\n5. Busca ayuda profesional #HablemosDeSuicidio \n#ComandoPsycho\n#NoEstasSola #NoestasSolo\n#10Sep https://t.co/txhtnZH1AZ"}, {"lang": "es", "author_id": "1136058691483029504", "id": "1172834461144231944", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-14T11:28:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172834461144231944"], "text": "Esa delgada l\u00ednea entre la m\u00fasica relax y la m\u00fasica suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "248771201", "id": "1172485283578875906", "public_metrics": {"retweet_count": 1873, "reply_count": 29, "like_count": 2048, "quote_count": 78}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Gates"}, {"start": 19, "end": 29, "probability": 0.5397, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "Microsoft"}, {"start": 59, "end": 73, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Zuckerberg"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.9343, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Jobs"}, {"start": 141, "end": 151, "probability": 0.5072, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.8861, "type": "Organization", "normalized_text": "Apple"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.5127, "type": "Organization", "normalized_text": "Pixar"}, {"start": 182, "end": 197, "probability": 0.8748, "type": "Person", "normalized_text": "Rodolfo Friedman"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.7964, "type": "Organization", "normalized_text": "MAG"}]}, "created_at": "2019-09-13T12:20:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172485283578875906"], "text": "Bill Gates dej\u00f3 la Universidad, hoy es due\u00f1o de Microsoft.\nMark Zuckerberg dej\u00f3 la universidad, hoy es due\u00f1o de Facebook.\nSteve Jobs dej\u00f3 la Universidad, fue due\u00f1o de Apple y Pixar.\nRodolfo Friedman no termin\u00f3 el colegio, hoy es ministro del MAG.\n\nNUNCA. TE. RINDAS.  \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb"}, {"lang": "pt", "author_id": "53571393", "id": "1173045738957352962", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 12, "like_count": 957, "quote_count": 23}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9257, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.5498, "type": "Place", "normalized_text": "avenida brasil"}, {"start": 180, "end": 182, "probability": 0.4559, "type": "Person", "normalized_text": "max"}]}, "created_at": "2019-09-15T01:27:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173045738957352962"], "text": "um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra dar spoiler do final de avenida brasil dizendo quem matou o max. a novela tava sendo exibida l\u00e1 kkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171514076368736258"}], "author_id": "6558552", "id": "1171514517903200256", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 213, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4794, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:03:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171514517903200256"], "text": "MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\n\nMITO #10 - \"Los ni\u00f1os no se suicidan\"\nAunque es bajo, existe un riesgo de conducta suicida en la infancia. En algunos casos a edades muy tempranas."}, {"lang": "es", "author_id": "154683173", "id": "1172706324758577153", "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 188, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/zZV9qzBdbx", "expanded_url": "https://regeneracion.mx/maestra-la-humilla-por-mancharse-de-sangre-menstrual-y-se-suicida/", "display_url": "regeneracion.mx/maestra-la-hum\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://regeneracion.mx/maestra-la-humilla-por-mancharse-de-sangre-menstrual-y-se-suicida/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-09-14T02:59:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172706324758577153"], "text": "Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una protesta contra la escuela.\n https://t.co/zZV9qzBdbx v\u00eda @regeneracionmx"}, {"lang": "pt", "author_id": "64839161", "id": "1172618564811051014", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 5, "like_count": 1290, "quote_count": 123}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.8302, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 53, "end": 71, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ppITfeuZVL", "expanded_url": "https://twitter.com/EspalhaFactos/status/1172618564811051014/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ppITfeuZVL", "media_key": "3_1172618562877513729"}]}, "created_at": "2019-09-13T21:10:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172618564811051014"], "text": "Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeuZVL"}, {"lang": "es", "author_id": "108670198", "id": "1172051228358074369", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/1WB84EDEwM", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/escolar/suicidas-suerte_6_941115906.html", "display_url": "m.eldiario.es/escolar/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/escolar/suicidas-suerte_132_1357549.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 165, "like_count": 1692, "quote_count": 41}, "created_at": "2019-09-12T07:36:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172051228358074369"], "text": "Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posible solo por el escaso m\u00fasculo democr\u00e1tico de medios e intelectuales espa\u00f1oles. \u00bfTenemos una izquierda que vive humillada desde 1939? https://t.co/1WB84EDEwM"}, {"lang": "es", "author_id": "3362741", "id": "1172798137897037825", "entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 52, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.5543, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.7566, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 168, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/fmVT8e3ViI", "expanded_url": "https://www.sopitas.com/entretenimiento/james-gunn-elenco-suicide-squad-2-joaquin-cosio-john-cena/", "display_url": "sopitas.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sopitas.com/cine-y-tv/james-gunn-elenco-suicide-squad-2-joaquin-cosio-john-cena/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 4, "like_count": 488, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-14T09:04:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172798137897037825"], "text": "\u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn \ud83c\udfac\n\n#TheSuicideSquad \n\nhttps://t.co/fmVT8e3ViI"}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173102675501748224"}], "author_id": "1127426710369132545", "id": "1173102872134918144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "wingspjimin", "id": "1177598491830423554"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:14:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "1165447015154835458", "edit_history_tweet_ids": ["1173102872134918144"], "text": "@wingspjimin qu\u00ea?????"}, {"lang": "pt", "author_id": "1043931221796040705", "id": "1170858065698185217", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 196, "quote_count": 9}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8159, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5806, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9135, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "Elite"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "Elite2"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T00:34:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170858065698185217"], "text": "Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E"}, {"lang": "es", "author_id": "204461826", "id": "1173043017558691840", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Calello"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Arzura"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.6165, "type": "Organization", "normalized_text": "DT"}, {"start": 234, "end": 240, "probability": 0.5247, "type": "Organization", "normalized_text": "Huracan"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 241, "tag": "Huracan"}]}, "created_at": "2019-09-15T01:17:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173043017558691840"], "text": "El problema no era Calello, el problema no es Arzura. El problema ademas del flojisimo plantel es que el DT es suicida. Lo fue con algunos equipos menores y hoy ilogicamente lo hizo contra el equipo que mejor ataca en el continente.\n#Huracan es un caos."}, {"lang": "pt", "author_id": "2891596303", "id": "1173108362931843073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:36:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173108362931843073"], "text": "Fiquei beirando a cachoeira at\u00e9 agr sozinho pensando na vida, foi a pior merda que eu fiz"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173104411947806722"}], "author_id": "3293800062", "id": "1173104716605206528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "xostarb", "id": "3354242039"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:22:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "3354242039", "edit_history_tweet_ids": ["1173104716605206528"], "text": "@xostarb sonhei.... com nos correndo no bosque florido hahah que sonho doce\ud83d\udc4c\ud83d\udc95\ud83d\ude14\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude07"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173106187023388672"}], "author_id": "161112036", "id": "1173106591526260737", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ToxinConserv", "id": "1103162141606100992"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:29:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "1103162141606100992", "edit_history_tweet_ids": ["1173106591526260737"], "text": "@ToxinConserv no soy suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172886028824252416"}], "author_id": "1103162141606100992", "id": "1173106187023388672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jebus_dice", "id": "161112036"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.908, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Magdalena"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:28:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "161112036", "edit_history_tweet_ids": ["1173106187023388672"], "text": "@jebus_dice \u00bfY no le dices nada a Mar\u00eda Magdalena por traer tanto a su madre? jajajajajajajajaja."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171231825055715328"}], "author_id": "275751639", "id": "1171231965204402176", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-10T01:20:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "275751639", "edit_history_tweet_ids": ["1171231965204402176"], "text": "Ha intentado previamente el suicidio. Si una persona tiene tendencias suicidas, no puedes dejarla sola en una crisis. Tampoco, la dejes junto a objetos que pueda usar en su contra. Nunca, pero nunca, dejes solo a un suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171231632973598720"}], "author_id": "275751639", "id": "1171231825055715328", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-10T01:20:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "275751639", "edit_history_tweet_ids": ["1171231825055715328"], "text": "Se despide. El suicida avisa y se despide. Soluciona problemas y termina asuntos. Adem\u00e1s, te dir\u00e1 que pronto se ir\u00e1, que no lo extra\u00f1es, que te quiere. Tomar en cuenta esta conducta es importante, no hay que minimizarla."}, {"lang": "it", "author_id": "113373017", "id": "1173103050011172864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T05:15:36.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/CBjDy9pWyT", "expanded_url": "https://twitter.com/Grajeda/status/1172989399879041025", "display_url": "twitter.com/Grajeda/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173103050011172864"], "text": "Che gato https://t.co/CBjDy9pWyT"}, {"lang": "en", "author_id": "1054863627029598208", "id": "1173002284479000577", "entities": {"mentions": [{"start": 39, "end": 53, "username": "orangecassidy", "id": "39108703"}, {"start": 247, "end": 256, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.6369, "type": "Organization", "normalized_text": "AEW"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.5284, "type": "Other", "normalized_text": "AEWAllOut"}, {"start": 211, "end": 213, "probability": 0.6238, "type": "Organization", "normalized_text": "AEW"}, {"start": 235, "end": 245, "probability": 0.4559, "type": "Other", "normalized_text": "AEWrestling"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 78, "tag": "AEW"}, {"start": 148, "end": 158, "tag": "AEWAllOut"}, {"start": 210, "end": 214, "tag": "AEW"}, {"start": 215, "end": 233, "tag": "AllEliteWrestling"}, {"start": 234, "end": 246, "tag": "AEWrestling"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/abXNiCx6PE", "expanded_url": "http://AEWonBRLive.com", "display_url": "AEWonBRLive.com"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/AvtzjP5BlU", "expanded_url": "https://twitter.com/AEWrestling/status/1173002284479000577/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AvtzjP5BlU", "media_key": "7_1173002235791446017"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 357, "reply_count": 101, "like_count": 2015, "quote_count": 59}, "created_at": "2019-09-14T22:35:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173002284479000577"], "text": "Diving into the weekend like..... With @OrangeCassidy officially with the #AEW roster. Who should be his first opponent?\nRewatch the event that was #AEWAllOut via your cable provider or https://t.co/abXNiCx6PE\n#AEW #AllEliteWrestling #AEWrestling @AEWonTNT https://t.co/AvtzjP5BlU"}, {"lang": "es", "author_id": "1037134847993688065", "id": "1173064786910863365", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 18, "like_count": 3890, "quote_count": 22}, "created_at": "2019-09-15T02:43:34.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Q3y12Ihjdo", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoFreestyle2/status/1173064786910863365/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q3y12Ihjdo", "media_key": "3_1173064775380738049"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173064786910863365"], "text": "\u00a1Leyendas! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/Q3y12Ihjdo"}, {"lang": "pt", "author_id": "1048985625502863361", "id": "1173100196449984512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5088, "type": "Other", "normalized_text": "smepre"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.4583, "type": "Other", "normalized_text": "tasmania"}, {"start": 94, "end": 109, "probability": 0.7553, "type": "Other", "normalized_text": "BABY LOONEYTUNES"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OgAge47ipy", "expanded_url": "https://twitter.com/abdreew/status/1173100196449984512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OgAge47ipy", "media_key": "3_1173100190821224448"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OgAge47ipy", "expanded_url": "https://twitter.com/abdreew/status/1173100196449984512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OgAge47ipy", "media_key": "3_1173100190825422848"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OgAge47ipy", "expanded_url": "https://twitter.com/abdreew/status/1173100196449984512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OgAge47ipy", "media_key": "3_1173100190846324736"}]}, "created_at": "2019-09-15T05:04:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173100196449984512"], "text": "smepre me perguntei o que houve na vida do diabo da tasmania TAZ para parar de falar(visto em BABY LOONEYTUNES) pra virar sequelado e ficar blerbler adulto. \ninfelizmente retirei o 4 quadrinho pq ficou pesado mas= ele se suicida por conta das circustancias oq acontece mto na vida https://t.co/OgAge47ipy"}, {"lang": "pt", "author_id": "1083433868005384193", "id": "1172877114397417472", "entities": {"mentions": [{"start": 137, "end": 153, "username": "ygofficialblink", "id": "878204370403250176"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/YkQuXSXQu1", "expanded_url": "https://twitter.com/jnloops/status/1125239636035538949/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YkQuXSXQu1", "media_key": "7_1125239524232171520"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 4, "like_count": 360, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-09-14T14:17:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172877114397417472"], "text": "como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbase com seu deboche\n\n@ygofficialblink\nhttps://t.co/YkQuXSXQu1"}, {"lang": "pt", "author_id": "1076671335953297408", "id": "1172930416636022786", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 255, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5114, "type": "Other", "normalized_text": "Marvete"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.818, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 63, "end": 88, "probability": 0.7976, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa"}, {"start": 91, "end": 110, "probability": 0.7678, "type": "Other", "normalized_text": "Vence o Le\u00e3o de Ouro"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.8878, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 192, "end": 198, "probability": 0.6248, "type": "Other", "normalized_text": "Marvete"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/dVSvsWbxAP", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1172930416636022786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dVSvsWbxAP", "media_key": "3_1172930413532237825"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:49:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172930416636022786"], "text": "Marvete: Esse filme do Coringa vai ser uma merda, l\u00e1 vem outro Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa: Vence o Le\u00e3o de Ouro, recebe 8 minutos de aplausos dos cr\u00edticos e \u00e9 cotado ao Oscar de melhor filme\n\nMarvete: https://t.co/dVSvsWbxAP"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172958019535032320"}], "author_id": "3068725821", "id": "1172962062592614400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 81, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T19:55:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "124843312", "edit_history_tweet_ids": ["1172962062592614400"], "text": "@ensustrece @SuneduPeru Comenz\u00f3 a salir como el Suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez y sus testaferros lavaban en dinero de la corrupci\u00f3n.\nPor eso quieren investigar a quienes los investigan"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173090904745361408"}], "author_id": "150032353", "id": "1173098371411787776", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.69, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6073, "type": "Person", "normalized_text": "Pearl Jam"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.5965, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy wade delle"}]}, "created_at": "2019-09-15T04:57:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "1024716763571859457", "edit_history_tweet_ids": ["1173098371411787776"], "text": "@ElSimon_V Jeremy - Pearl Jam. Inspirada en el caso de Jeremy wade delle, quien se suicida frente a toda su clase"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172704205364224000"}], "author_id": "995106692215050240", "id": "1173097419552280576", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:53:14.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/HHk3ogPS5B", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1172704205364224000", "display_url": "twitter.com/chrisbustc/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173097419552280576"], "text": "Este idiota fujiconstitucionalista tambien nos fue dejado como muestra del desprecio del suicida ? https://t.co/HHk3ogPS5B"}, {"lang": "pt", "author_id": "1020831699066851328", "id": "1173100553259429888", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.7317, "type": "Other", "normalized_text": "Gui"}]}, "created_at": "2019-09-15T05:05:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173100553259429888"], "text": "Nunca vou entender nunca Gui"}, {"lang": "pt", "author_id": "3984439641", "id": "1172668252792807424", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 20, "like_count": 1157, "quote_count": 33}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.396, "type": "Other", "normalized_text": "moriarty"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:27:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172668252792807424"], "text": "se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19"}, {"lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "id": "1173034627415629824", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 87, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8297, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.5009, "type": "Person", "normalized_text": "Mayling NG"}, {"start": 30, "end": 41, "probability": 0.8289, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Safran"}, {"start": 73, "end": 74, "probability": 0.6266, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 154, "end": 168, "probability": 0.9169, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 171, "end": 180, "probability": 0.5555, "type": "Other", "normalized_text": "SquadGoals"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 169, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 170, "end": 181, "tag": "SquadGoals"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/QoRbuB3ws9", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1173034627415629824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QoRbuB3ws9", "media_key": "3_1173034618636947456"}]}, "created_at": "2019-09-15T00:43:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173034627415629824"], "text": "Daniela Melchior, Mayling NG, Peter Safran (produtor de v\u00e1rios filmes da DC) e membros da equipe de Esquadr\u00e3o Suicida est\u00e3o juntos hoje em um concerto.\n\n#TheSuicideSquad #SquadGoals https://t.co/QoRbuB3ws9"}, {"lang": "es", "author_id": "109651819", "id": "1173076279224164352", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5338, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.7268, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/D4bA09T242", "expanded_url": "http://ow.ly/a4ip50wa9uF", "display_url": "ow.ly/a4ip50wa9uF"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/HXkB1gSR8q", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1173076279224164352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HXkB1gSR8q", "media_key": "3_1173076277550600192"}]}, "created_at": "2019-09-15T03:29:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173076279224164352"], "text": "#LoM\u00e1sVisto VIDEO: Gato \u2018intenta suicidarse\u2019 con m\u00fasica de Arjona de fondo https://t.co/D4bA09T242 https://t.co/HXkB1gSR8q"}, {"lang": "es", "author_id": "1024716763571859457", "id": "1173090904745361408", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 65, "like_count": 343, "quote_count": 10}, "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 84, "probability": 0.9485, "type": "Other", "normalized_text": "Tears in heaven"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Eric Clapton"}, {"start": 130, "end": 142, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "Conor Clapton"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/iAmkxAXrkW", "expanded_url": "https://twitter.com/ElSimon_V/status/1173090904745361408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iAmkxAXrkW", "media_key": "3_1173090901280923649"}]}, "created_at": "2019-09-15T04:27:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173090904745361408"], "text": "Abro hilo de canciones famosas que hablan de hechos reales. Parto con Tears in heaven de Eric Clapton, canci\u00f3n dedicada a su hijo Conor Clapton (de 4 a\u00f1os) quien muri\u00f3 al caer del piso 53 de un edifici\u00f3 en Nueva York\ud83d\ude22\ud83d\udc94 https://t.co/iAmkxAXrkW"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173085407505997824"}], "author_id": "234922725", "id": "1173086099746512896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "andreamelara_", "id": "770580894"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:08:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "770580894", "edit_history_tweet_ids": ["1173086099746512896"], "text": "@andreamelara_ De qu\u00e9 se trata\ud83d\ude4a"}, {"lang": "es", "author_id": "966358516108873729", "id": "1173068922444075008", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6472, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin 'N',"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/haitIIyLVY", "expanded_url": "http://bit.ly/2AaAD7a", "display_url": "bit.ly/2AaAD7a"}]}, "created_at": "2019-09-15T03:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173068922444075008"], "text": "Kevin 'N', fue encontrado tendido en el suelo luego de asfixiarse con la agujeta de uno de sus tenis; muri\u00f3 en dos minutos.\nhttps://t.co/haitIIyLVY"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "011746fd707b3b1b"}, "author_id": "875801195368955904", "id": "1172704205364224000", "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 60, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 87, "probability": 0.3819, "type": "Person", "normalized_text": "DoctorTruquini"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "RosaBartra"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 88, "tag": "DoctorTruquini"}, {"start": 121, "end": 132, "tag": "RosaBartra"}, {"start": 259, "end": 279, "tag": "CierreDelCongresoYA"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/UKNztblbLA", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1172704205364224000/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UKNztblbLA", "media_key": "7_1172704094521311232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 50, "like_count": 492, "quote_count": 22}, "created_at": "2019-09-14T02:50:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172704205364224000"], "text": "\u201cAl Pueblo no se le hace caso\u201d, dice el aprista @CARLOSMESIA , el nuevo  #DoctorTruquini que hoy nos trajo la deleznable #RosaBartra .Enti\u00e9ndanlo bestias, el cierre se les viene, y ADIOS agencia de empleos (ver video), sarta de miserables. Qu\u00e9 rabia carajo.  #CierreDelCongresoYA https://t.co/UKNztblbLA"}, {"lang": "pt", "author_id": "4876466871", "id": "1173079329917587460", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-15T03:41:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173079329917587460"], "text": "uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou, 10 aninhos cara...... e a depress\u00e3o continua sendo um tabu,triste! \ud83d\udc94\ud83d\ude14"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172125906426585088"}], "author_id": "714656091590823937", "id": "1172171129584271365", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "Paugalindo", "id": "67985464"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T15:32:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "198163738", "edit_history_tweet_ids": ["1172171129584271365"], "text": "@isabellaurbanot @Paugalindo Es un comentario de mal gusto y fuera d e lugar. Aprende a respetar a las personas la depresi\u00f3n no es un juego es una enfermedad igual de ser\u00eda que un c\u00e1ncer un problema de espalda o lo que sea. Antes de juzgar o criticar informate bien. No sabes el da\u00f1o que puedes estar causando"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173080840785580033"}], "author_id": "957623318689058816", "id": "1173083321863159808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "victorfyt", "id": "1055431634"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:57:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1055431634", "edit_history_tweet_ids": ["1173083321863159808"], "text": "@victorfyt Fern\u00e1ndez no dura ni un mes, se suicida.  Pero como no va a llegar conserva la vida."}, {"lang": "es", "author_id": "2287237915", "id": "1173035368465227777", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.7617, "type": "Organization", "normalized_text": "OFAC"}]}, "created_at": "2019-09-15T00:46:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173035368465227777"], "text": "Sea positiva o negativa la respuesta de la OFAC, la premisa es tener respuesta. Como equipo no te puedes atrasar, mas as\u00ed, tampoco adelantar"}, {"lang": "pt", "author_id": "719523435647512576", "id": "1172690014985232384", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 2, "like_count": 2877, "quote_count": 164}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.9336, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:54:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172690014985232384"], "text": "A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO"}, {"lang": "pt", "author_id": "1025459012232511489", "id": "1173063525788467200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T02:38:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173063525788467200"], "text": "Acho que nunca senti tanta dor \ud83d\ude23\ud83d\ude23"}, {"lang": "pt", "author_id": "988131237503041536", "id": "1172889472817651712", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.3923, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro"}, {"start": 79, "end": 94, "probability": 0.7588, "type": "Place", "normalized_text": "Teatro Metr\u00f3pole"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:06:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172889472817651712"], "text": "Pessoal d Tbt\u00e9 est\u00e1 acontecendo uma a\u00e7\u00e3o linda sobre Setembro Amarelo perto do Teatro Metr\u00f3pole!!!! \ud83d\udc9b \nE hoje de noite tem o espet\u00e1culo \nYellow - n\u00e3o suicida, me d\u00ea um abra\u00e7o."}, {"lang": "pt", "author_id": "2667366415", "id": "1173086680850599937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 39, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:10:34.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/8eHrjkx0yp", "expanded_url": "https://twitter.com/yrresystyvel/status/1173086680850599937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8eHrjkx0yp", "media_key": "3_1173086671753101312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173086680850599937"], "text": "Terceira parte '' clima '' Palavra torpe'' https://t.co/8eHrjkx0yp"}, {"lang": "es", "author_id": "876788725", "id": "1173091572084142081", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:30:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/ayFeUcoT2T", "expanded_url": "http://bit.ly/2lI9EMi", "display_url": "bit.ly/2lI9EMi", "status": 200, "unwound_url": "https://plumasatomicas.com/explicandolanoticia/que-hacer-amigo-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173091572084142081"], "text": "\u00bfQu\u00e9 puedes hacer si conoces a alguien o t\u00fa eres ese alguien?\nhttps://t.co/ayFeUcoT2T"}, {"lang": "pt", "author_id": "3037289849", "id": "1173092665409310720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Demi"}]}, "created_at": "2019-09-15T04:34:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173092665409310720"], "text": "Se eu sumir \u00e9 pq a Demi me matou"}, {"lang": "pt", "author_id": "285306035", "id": "1173091700455161861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:30:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173091700455161861"], "text": "To em choque com o que aconteceu na festa da esta\u00e7\u00e3o agora"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173091118675832832"}], "author_id": "1140813607019659265", "id": "1173091119938330624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:28:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "1140813607019659265", "edit_history_tweet_ids": ["1173091119938330624"], "text": "+ Quando um indiv\u00edduo mostra sinais de melhora ou sobrevive a uma tentativa de suicidio, est\u00e1 fora de perigo.\n\nFALSO. Um dos per\u00edodos mais perigosos se est\u00e1 melhorando da crise que motivou a tentativa, ou quando a pessoa ainda est\u00e1 no hospital, na sequ\u00eancia de uma tentativa. (+"}, {"lang": "es", "author_id": "532214235", "id": "1172988827310448641", "entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 76, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 98, "end": 112, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 160, "tag": "Argentina"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/g89Jo4lXh3", "expanded_url": "http://ibae.am/2Aksnl2", "display_url": "ibae.am/2Aksnl2"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/Iku4xDyU6Z", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1172956039265902592/video/1", "display_url": "twitter.com/infobae/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 496, "reply_count": 70, "like_count": 815, "quote_count": 20}, "created_at": "2019-09-14T21:41:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172988827310448641"], "text": "\"EL COMUNISMO HACE MUCHO DA\u00d1O\"\nEl presidente encargado de Venezuela @jguaido salud\u00f3 al presidente @mauriciomacri y envi\u00f3 un mensaje a la poblaci\u00f3n de #Argentina https://t.co/g89Jo4lXh3 https://t.co/Iku4xDyU6Z"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173087792316014592"}], "author_id": "14958283", "id": "1173089266471186437", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "laurinhalero", "id": "632113108"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:20:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "632113108", "edit_history_tweet_ids": ["1173089266471186437"], "text": "@laurinhalero como voc\u00ea interpreta a m\u00fasica? eu interpreto meio que do mesmo jeito do coment\u00e1rio mas \u00e9 bom lembrar que eu sou uma pessoa extremamente burra"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172852970179837952"}], "author_id": "231781247", "id": "1172895801816887296", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4857, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 191, "end": 204, "probability": 0.4066, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}, {"start": 218, "end": 234, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "AlejoRamosPadilla"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 235, "tag": "AlejoRamosPadilla"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/zOdTnd4d6P", "expanded_url": "https://twitter.com/diegocabot/status/1172852970179837952", "display_url": "twitter.com/diegocabot/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:32:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172895801816887296"], "text": "Diego, ya abrieron la puerta del horno y nos est\u00e1n condimentando para meternos adentro.\n\nSeguir esto con mucho cuidado ser\u00eda suicida. Yo dir\u00eda que YA hay que salir a la calle a reclamarle al Poder Judicial EXPULSAR a #AlejoRamosPadilla por PARCIALIDAD/COMPLICIDAD/MAL DESEMPE\u00d1O. https://t.co/zOdTnd4d6P"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172967761116565508"}], "author_id": "837130823853830144", "id": "1173081629490909184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "Bloomberg"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.942, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4537, "type": "Other", "normalized_text": "Braxit"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Dova0LmaT8", "expanded_url": "https://twitter.com/economics/status/1172967761116565508", "display_url": "twitter.com/economics/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T03:50:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173081629490909184"], "text": "Se \u00e9 ruim pra Bloomberg, deve ser bom pro Brasil. Braxit! https://t.co/Dova0LmaT8"}, {"lang": "es", "author_id": "1001585074465312768", "id": "1173088766380187648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:18:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173088766380187648"], "text": "[ HORA SI QUE EMPEICE LO CHIDO ]"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "author_id": "1110006755940073474", "id": "1173082866512801793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:55:24.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/2Lj5OVKj0j", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173082866512801793"], "text": "La puta madre casi me da un infarto https://t.co/2Lj5OVKj0j"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172969472883343360"}], "author_id": "785940909305106432", "id": "1173023289977004032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "wolf_blackberry", "id": "1128848362730598402"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "flormizrachi", "id": "332037985"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "rmartinelli", "id": "250265046"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T23:58:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1128848362730598402", "edit_history_tweet_ids": ["1173023289977004032"], "text": "@wolf_blackberry @flormizrachi @rmartinelli Que se amarre una bomba a cuello, que mas da"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173088263453708288"}], "author_id": "2290205017", "id": "1173088743177314304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LexieVieira", "id": "2326392749"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T04:18:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "2326392749", "edit_history_tweet_ids": ["1173088743177314304"], "text": "@LexieVieira S\u00f3 assisti pq queria saber quem fez tal coisa. Depois da um gancho pra segunda temporada da\u00ed brochei"}, {"lang": "es", "author_id": "25401359", "id": "1173077198863028225", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 172, "probability": 0.8266, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Arjona"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/tmwWkseFBQ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/"}]}, "created_at": "2019-09-15T03:32:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173077198863028225"], "text": "#LoM\u00e1sVisto VIDEO: En redes sociales se viraliz\u00f3 un video en el que se observa a un gato al que le pasan los autos a un costado, mientras se escucha la m\u00fasica Ricardo Arjona de fondo.\n\nhttps://t.co/tmwWkseFBQ"}, {"lang": "es", "author_id": "1593887964", "id": "1173078906116509701", "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 109, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/VoCBWL3rcK", "expanded_url": "https://regeneracion.mx/maestra-la-humilla-por-mancharse-de-sangre-menstrual-y-se-suicida/#.XX2yWjJ1t64.twitter", "display_url": "regeneracion.mx/maestra-la-hum\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:39:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173078906116509701"], "text": "\ud83d\udc49Maestra la humilla por mancharse de sangre menstrual y se suicida https://t.co/VoCBWL3rcK\n\n\ud83d\udc49 @RegeneracionMx"}, {"lang": "en", "author_id": "153564944", "id": "1173000699723960323", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:28:54.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/gcQX2p5SnN", "expanded_url": "https://twitter.com/jmpumarino/status/1173000699723960323/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gcQX2p5SnN", "media_key": "3_1173000694669824000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173000699723960323"], "text": "Beso suicida... https://t.co/gcQX2p5SnN"}, {"lang": "pt", "author_id": "2319816903", "id": "1172705852387733505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "Pr"}, {"start": 17, "end": 29, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}]}, "created_at": "2019-09-14T02:57:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172705852387733505"], "text": "O suic\u00eddio de Pr Jarrid Wilson \u00e9 muito bizarro"}, {"lang": "en", "author_id": "223568894", "id": "1173086759867027458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7407, "type": "Other", "normalized_text": "Exile"}, {"start": 25, "end": 41, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "Shannon Messenger"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/hmlqs15FMZ", "expanded_url": "https://www.goodreads.com/review/show/2977692310", "display_url": "goodreads.com/review/show/29\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T04:10:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173086759867027458"], "text": "5 of 5 stars to Exile by Shannon Messenger https://t.co/hmlqs15FMZ"}, {"lang": "es", "author_id": "236636515", "id": "1173048789378183169", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 8, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.7441, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/0U7mkiywqp", "expanded_url": "http://bit.ly/2m9p38v", "display_url": "bit.ly/2m9p38v", "status": 200, "unwound_url": "https://lopezdoriga.com/nacional/estados/video-mujer-se-suicida-lanzandose-de-azotea-de-hotel-en-tijuana/"}]}, "created_at": "2019-09-15T01:40:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173048789378183169"], "text": "#LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de azotea de hotel en Tijuana\n\nhttps://t.co/0U7mkiywqp"}, {"lang": "pt", "author_id": "1034941616740597760", "id": "1173016633369124864", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-14T23:32:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173016633369124864"], "text": "q triste uma pessoa que eu conhe\u00e7o se suicidou :(\n\ncuidem das pessoas ao seu redor, \u00e9 mt serio"}, {"lang": "es", "author_id": "775183902", "id": "1171588939137900544", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 164, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-11T00:59:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171588939137900544"], "text": "Nadie se suicida por el deseo de morir, sino el de no seguir viviendo as\u00ed. Siempre hay opciones, beb\u00e9s, los quiero mucho."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173033794313641984"}], "author_id": "1000445438846173184", "id": "1173074324896518144", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 147, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "Benedetti"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/63d9GBOVcJ", "expanded_url": "https://twitter.com/monerohernandez/status/1173033794313641984", "display_url": "twitter.com/monerohernande\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T03:21:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173074324896518144"], "text": "\u201cLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma terrible y suicida\u201d Benedetti, felicidades \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89siempre...... https://t.co/63d9GBOVcJ"}, {"lang": "es", "author_id": "1090189743151857665", "id": "1173084037142994944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 37, "probability": 0.6666, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Cobos Wilkins"}]}, "created_at": "2019-09-15T04:00:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173084037142994944"], "text": "Mientras tuvo alas (Juan Cobos Wilkins)\n\nEn las piscinas celestes flota tu adolescencia ahogada.\nAhora el salto del \u00e1ngel\ns\u00ed es mortal\ndesde el v\u00e9rtigo\n- alt\u00edsimo\ntrampol\u00edn \u00faltimo-\nse lanza\ny cae.\nCae el cuerpo insumiso desnudo :\nondas\nconc\u00e9ntricas abri\u00e9ndose"}, {"lang": "es", "author_id": "1047625108230209536", "id": "1173083177210060801", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.6825, "type": "Other", "normalized_text": "Tsukishima"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7283, "type": "Other", "normalized_text": "Kuroda"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/1auTEqPwK4", "expanded_url": "https://twitter.com/KolaShyler/status/1173083177210060801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1auTEqPwK4", "media_key": "3_1173083170780131333"}]}, "created_at": "2019-09-15T03:56:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173083177210060801"], "text": "Yo: me voy a dormir ya\n\nMi cerebro: record\u00e1 que Tsukishima se suicida y Kuroda queda solo\n\nYo: https://t.co/1auTEqPwK4"}, {"lang": "es", "author_id": "1055431634", "id": "1173080840785580033", "public_metrics": {"retweet_count": 379, "reply_count": 24, "like_count": 287, "quote_count": 25}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 29, "probability": 0.4934, "type": "Organization", "normalized_text": "Instituto Patria"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/HSKaSPtQ7w", "expanded_url": "http://bit.ly/2QaeyAx?fromRef=twitter", "display_url": "bit.ly/2QaeyAx?fromRe\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T03:47:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173080840785580033"], "text": "La p\u00e1gina del Instituto Patria no menciona a Alberto Fern\u00e1ndez y hasta tiene el Pre\u00e1mbulo de una nueva Constituci\u00f3n - https://t.co/HSKaSPtQ7w"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173082806605557760"}], "author_id": "1458650238", "id": "1173083017172201473", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "bagxxi", "id": "17604571"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:56:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "17604571", "edit_history_tweet_ids": ["1173083017172201473"], "text": "@bagxxi Incitaci\u00f3n al odio? Hacia \u00e9l mismo, claro XD"}, {"lang": "pt", "author_id": "1071128051067572225", "id": "1173082917079343109", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:55:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173082917079343109"], "text": "J\u00e1 faz um tempo que eu n\u00e3o ando bem\nTodos os dias a minha mente surta\nJuro que n\u00e3o t\u00f4 culpando ningu\u00e9m\nMas v\u00ea se entenda que n\u00e3o \u00e9 minha culpa \n\nCom a morte eu vou criando um la\u00e7o\nNessa madruga eu j\u00e1 fumei um ma\u00e7o\nO cansa\u00e7o toma conta de mim\nTodos os meus esfor\u00e7os chegaram ao fim"}, {"lang": "es", "author_id": "109651819", "id": "1172674574284201984", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 13, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-14T00:53:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/NC1fBxfIn9", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172674574284201984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NC1fBxfIn9", "media_key": "3_1172674572946202624"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172674574284201984"], "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfIn9"}, {"lang": "pt", "author_id": "1651900940", "id": "1091351196340764672", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5119, "type": "Other", "normalized_text": "P\u00fablica"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.4917, "type": "Other", "normalized_text": "Or\u00e7amento Federal"}, {"start": 246, "end": 258, "probability": 0.9283, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/okjaiDn35p", "expanded_url": "https://twitter.com/AuditoriaCidada/status/1091351196340764672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/okjaiDn35p", "media_key": "3_1091351186261884929"}]}, "created_at": "2019-02-01T15:02:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1091351196340764672"], "text": "Os gastos sigilosos da chamada D\u00edvida P\u00fablica consumiram quase 41% do Or\u00e7amento Federal em 2018. O problema das contas p\u00fablicas N\u00c3O est\u00e1 na Previd\u00eancia, nem nos investimentos e gastos sociais, mas sim na pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida praticada pelo Banco Central https://t.co/okjaiDn35p"}, {"lang": "es", "author_id": "815640263448203264", "id": "1172963932383920128", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 127, "quote_count": 8}, "created_at": "2019-09-14T20:02:48.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/54e8jKFmEe", "expanded_url": "https://twitter.com/chio_quiroga/status/1172595205091938304/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/54e8jKFmEe", "media_key": "7_1172595132442394624"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172963932383920128"], "text": "Cuando tienes 7 vidas y te vale verga la vida https://t.co/54e8jKFmEe"}, {"lang": "pt", "author_id": "3054336928", "id": "1173080511868264448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173080511868264448"], "text": "Mano fodas eu precisava falar dessa merda em algum lugar, e fodas t\u00f4 falamdo aqui.\n\nEssa nova moda de sair denunciando homem por abuso sendo calunia\u00e7\u00e3o t\u00e1 foda e acabou de tirar a vida de um cara que pode ter ajudado muitas pessoas a\u00ed ao redor do mundo\n\nParem com essa merda mano+"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173078612905476096"}], "author_id": "557037820", "id": "1173080805414973440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SchrohJunior", "id": "3031478106"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:47:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "3031478106", "edit_history_tweet_ids": ["1173080805414973440"], "text": "@SchrohJunior Faze oq?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173016342917763072"}], "author_id": "45259315", "id": "1173016350371078145", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Vitorino"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.7283, "type": "Person", "normalized_text": "Bispo"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/CXvqxBLDyd", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelomangini/status/1173016350371078145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CXvqxBLDyd", "media_key": "3_1173016346189336579"}]}, "created_at": "2019-09-14T23:31:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "45259315", "edit_history_tweet_ids": ["1173016350371078145"], "text": "O vice presidente, Manuel Vitorino, foi acusado de ser o mandante. Mas as investiga\u00e7\u00f5es foram interrompidas quando Bispo morreu. Na cela. Enforcado com o len\u00e7ol.\n\nSuic\u00eddio.\n\n(Esse n\u00e3o \u00e9 o Bispo. \u00c9 s\u00f3 outro cara que se enforcou na cela) https://t.co/CXvqxBLDyd"}, {"lang": "es", "author_id": "1138857921557729280", "id": "1172583400881958912", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 7}, "created_at": "2019-09-13T18:50:42.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/G8IhO2tiP3", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1172583400881958912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G8IhO2tiP3", "media_key": "3_1172583393055391745"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172583400881958912"], "text": "Eterno suicida \ud83d\ude4f\ud83d\ude80\u2714\ufe0f https://t.co/G8IhO2tiP3"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172165733804990464"}], "author_id": "274590714", "id": "1172258311170924544", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 83, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-12T21:18:55.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/DeGkp1Y3VI", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1172165733804990464", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172258311170924544"], "text": "\"Amanh\u00e3, faz seis meses que encaminhamos 800 mil assinaturas do mundo inteiro de pessoas que demandavam respostas sobre quem matou e quem mandou matar a vereadora (...) O tempo passou e nos coloca em d\u00favida se o compromisso firmado pelo governador est\u00e1 sendo posto em pr\u00e1tica.\" https://t.co/DeGkp1Y3VI"}, {"lang": "pt", "author_id": "234398308", "id": "1172822714056359941", "public_metrics": {"retweet_count": 1404, "reply_count": 122, "like_count": 7374, "quote_count": 36}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.7293, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-14T10:41:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172822714056359941"], "text": "549 dias.\nQuem mandou matar Marielle?\nE por qu\u00ea?"}, {"lang": "pt", "author_id": "360969022", "id": "1173078029444235264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:36:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173078029444235264"], "text": "acabaram de matar uma mulher na esta\u00e7\u00e3o, que horror"}, {"lang": "es", "author_id": "953996688670314496", "id": "1172169967854346240", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "HoyxHoyMadrid", "id": "633588380"}, {"start": 153, "end": 162, "username": "RedAipis", "id": "3092308185"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 79, "tag": "suicidio"}, {"start": 247, "end": 253, "tag": "Salud"}, {"start": 254, "end": 264, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/FnilEODt1o", "expanded_url": "https://play.cadenaser.com/audio/001RD010000005713117/", "display_url": "play.cadenaser.com/audio/001RD010\u2026"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/u8eSPEUVQ7", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/i5bvMziKVI", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1172169967854346240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i5bvMziKVI", "media_key": "3_1172169961726459907"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-12T15:27:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172169967854346240"], "text": "\ud83d\udcfb Hoy hemos acudido a @HoyxHoyMadrid para hablar de la prevenci\u00f3n del #suicidio y de la Guia para familiares en duelo por suicidio que hemos editado con @RedAipis .\n\n\u25b6\ufe0f https://t.co/FnilEODt1o\n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbM\u00e1s info en nuestra web \ud83d\udc49 https://t.co/u8eSPEUVQ7\n\n#Salud #Depresi\u00f3n https://t.co/i5bvMziKVI"}, {"lang": "pt", "author_id": "704411679833063424", "id": "761058341003026432", "public_metrics": {"retweet_count": 484, "reply_count": 5, "like_count": 396, "quote_count": 42}, "created_at": "2016-08-04T04:37:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["761058341003026432"], "text": "D\u00f3i n\u00e3o \u00e9? Eu sei que d\u00f3i. Mas ter\u00e1 que fingir, fingir que nada se passa por fora e nem por dentro. Pois sabe que ningu\u00e9m vai te entender."}, {"lang": "pt", "author_id": "721733449481064448", "id": "1172886364825821186", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 79, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-14T14:54:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172886364825821186"], "text": "Mano um homem acabou de se SUICIDAR no meu bairro. Ele tem filhos, uma fam\u00edlia, tinha seu neg\u00f3cio. E ele simplesmente se SUICIDOU.\n\nCUIDEM DAS PESSOAS AO SEU REDOR. AS PESSOAS N\u00c3O EST\u00c3O BEM, TEM MUITA GENTE QUE PRECISA DE AJUDA!!!"}, {"lang": "es", "author_id": "123738178", "id": "1172607736367976449", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.8287, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/hAP4kLLh6q", "expanded_url": "https://www.fernandatapia.com/opinion/mujer-policia-se-suicida-al-interior-de-una-clinica-del-imss/", "display_url": "fernandatapia.com/opinion/mujer-\u2026"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/UICon2otM4", "expanded_url": "https://twitter.com/TapiaFernanda/status/1172607736367976449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UICon2otM4", "media_key": "3_1172607734832934912"}]}, "created_at": "2019-09-13T20:27:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172607736367976449"], "text": "Mujer polic\u00eda se suicida al interior de una cl\u00ednica del IMSS\n\u00a1Le dijo a sus familiares que iba a alcanzar a su mam\u00e1! \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/hAP4kLLh6q https://t.co/UICon2otM4"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "6558552", "id": "1171282996047073280", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\"."}, {"lang": "es", "author_id": "317827089", "id": "1172890518570688512", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-14T15:11:05.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/LZNM4ZkHQ8", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD5cDN", "display_url": "dlvr.it/RD5cDN"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/iHSgfb5E5s", "expanded_url": "https://twitter.com/PueblaenLinea/status/1172890518570688512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iHSgfb5E5s", "media_key": "3_1172890516955942918"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172890518570688512"], "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/LZNM4ZkHQ8 https://t.co/iHSgfb5E5s"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173075644340682752"}], "author_id": "68789583", "id": "1173076154116464640", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "JenioQuadros", "id": "1246543668611371010"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.3066, "type": "Person", "normalized_text": "Gol\u00e3"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:28:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "237936894", "edit_history_tweet_ids": ["1173076154116464640"], "text": "@caliceandrade @JenioQuadros S\u00f3 n\u00e3o foge pras de Gol\u00e3!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173057723279269889"}], "author_id": "1075453394", "id": "1173071262500958209", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.9876, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/GXULInsiHO", "expanded_url": "https://twitter.com/terranoide/status/1173057723279269889", "display_url": "twitter.com/terranoide/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T03:09:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173071262500958209"], "text": "Aprovecha de preguntarle a la CIA, a qui\u00e9n le mando los millones de d\u00f3lares para que el borracho suicida no ganara las elecciones de 1970. No ser\u00eda al que hoy llora porque su hermanito lo habr\u00eda estafado ? AWEVONADO... https://t.co/GXULInsiHO"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173026601258422272"}], "author_id": "36597234", "id": "1173062197951508480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "WillianMello25", "id": "847280711262281728"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T02:33:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "36597234", "edit_history_tweet_ids": ["1173062197951508480"], "text": "@WillianMello25 Fail.\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173066925926211585"}], "author_id": "1085952315817897985", "id": "1173072990822653957", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pilarbarroso10", "id": "1083430618304786433"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-15T03:16:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "1083430618304786433", "edit_history_tweet_ids": ["1173072990822653957"], "text": "@PilarBarroso10 Mi vida todos los temas que escuchas vos son como para pegarse un tiro"}, {"lang": "es", "author_id": "53316590", "id": "1173033794313641984", "public_metrics": {"retweet_count": 484, "reply_count": 49, "like_count": 2131, "quote_count": 21}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Benedetti"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/XgDnB4DSMD", "expanded_url": "https://twitter.com/monerohernandez/status/1173033794313641984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XgDnB4DSMD", "media_key": "3_1173033786382135296"}]}, "created_at": "2019-09-15T00:40:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173033794313641984"], "text": "Hoy es el cumplea\u00f1os de Mario Benedetti. \u00a1Felices 99 a\u00f1os! https://t.co/XgDnB4DSMD"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173000464125890561"}], "author_id": "1073558614432989186", "id": "1173002260059742211", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.6195, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos Lek"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9624, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T22:35:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "177517866", "edit_history_tweet_ids": ["1173002260059742211"], "text": "@teofb Esse n\u00e3o \u00e9 o jogo do Santos Lek, ele matou o jogo do Jorge, ele veio para n\u00e3o deixar o Flamengo jogar, funcionou bem at\u00e9 os 30min. depois afogou... E se tivesse mais calma no ultimo passe seria no m\u00ednimo 3 gols.... 1x0 saiu barato"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173072952906145794"}], "author_id": "1126187880915841030", "id": "1173073229256298496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.4531, "type": "Person", "normalized_text": "Dilo"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/EU1g9nF48b", "expanded_url": "https://twitter.com/iLightningUser/status/1173072952906145794", "display_url": "twitter.com/iLightningUser\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T03:17:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173073229256298496"], "text": "Ahora Dilo sin llorar. https://t.co/EU1g9nF48b"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173063292706856960"}], "author_id": "495862207", "id": "1173063821738598401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 159, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-15T02:39:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "495862207", "edit_history_tweet_ids": ["1173063821738598401"], "text": "Eu s\u00f3 certamente s\u00f3 t\u00f4 esperando meu rem\u00e9dio fazer efeito em mim, por\u00e9m de acordo com o psiquiatra leva em torno de 15 dias pra come\u00e7ar a notar, um amigo o Jo\u00e3o foi contra isso, e eu entendo o ponto dele at\u00e9, mas sei l\u00e1 sabe? Eu encaro isso como um vai ou n\u00e3o vai de vez"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173014160646508544"}], "author_id": "238107784", "id": "1173015258887270400", "entities": {"mentions": [{"start": 55, "end": 71, "username": "Felipe_Morcelli", "id": "2931935811"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9036, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.933, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon"}, {"start": 161, "end": 171, "probability": 0.5888, "type": "Other", "normalized_text": "PabEspera\u00e7a"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 172, "tag": "PabEspera\u00e7a"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/CTFMdlrBjs", "expanded_url": "https://www.amazon.com.br/Quem-Esquadr\u00e3o-Suicida-Dentro-Cultura-ebook/dp/B06W5GBZ5V", "display_url": "amazon.com.br/Quem-Esquadr\u00e3o\u2026"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/5FwrYAe1Ru", "expanded_url": "https://twitter.com/t_luisman/status/1173014160646508544", "display_url": "twitter.com/t_luisman/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-14T23:26:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173015258887270400"], "text": "Sim! Eu escrevi um livro sobre Esquadr\u00e3o Suicida com o @Felipe_Morcelli e custa m\u00edseros 2,90 na Amazon. \n\nComprem! Estou desempregado e tenho contas pra pagar. #PabEspera\u00e7a \n\nhttps://t.co/CTFMdlrBjs https://t.co/5FwrYAe1Ru"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173035716315615232"}], "author_id": "61623297", "id": "1173057723279269889", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "patodelsur53", "id": "940362118402134016"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "pliacam", "id": "430045950"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "Maverick_CL", "id": "1495878287838621700"}, {"start": 36, "end": 44, "username": "anzunza", "id": "482375702"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}], "annotations": [{"start": 267, "end": 269, "probability": 0.981, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-15T02:15:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "940362118402134016", "edit_history_tweet_ids": ["1173057723279269889"], "text": "@patodelsur53 @pliacam @maverick_cl @anzunza @GirealaDerecha Se me olvid\u00f3 agregar que es una pena que siendo clase media pujante a su familia le quitaran los millones de d\u00f3lares que junt\u00f3 con su sueldo de general... \u00bfQu\u00e9 no ganan tanta plata? Ups... Preg\u00fantenle a la CIA... Quiz\u00e1s sepan algo sobre su \"valor\""}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173038034134142982"}], "author_id": "801515684060602372", "id": "1173038045567836162", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 222, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.6038, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/uCUvVrAqEa", "expanded_url": "https://twitter.com/Mattgironelli/status/1173038045567836162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uCUvVrAqEa", "media_key": "16_1173038036852117505"}]}, "created_at": "2019-09-15T00:57:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "801515684060602372", "edit_history_tweet_ids": ["1173038045567836162"], "text": "Por \u00faltimo, Kurt parec\u00eda estable y estaba particularmente contento por el nacimiento de su hija. Por fin era una persona feliz y al tiempo se \u201csuicida\u201d. Coincidencia? https://t.co/uCUvVrAqEa"}, {"lang": "pt", "author_id": "44093823", "id": "1173053638798757889", "public_metrics": {"retweet_count": 569, "reply_count": 387, "like_count": 3284, "quote_count": 82}, "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 109, "probability": 0.3793, "type": "Organization", "normalized_text": "CPI"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.6261, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Toga"}]}, "created_at": "2019-09-15T01:59:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173053638798757889"], "text": "Bom, estudei aqui, opini\u00f5es de advogados que entendem e s\u00e3o de direita e posso dizer que estou convencido: CPI Lava Toga se tornou uma cilada."}], "places": [{"full_name": "Maldonado, Uruguay", "id": "01d487de3c4e0807"}, {"full_name": "Queimados, Brasil", "id": "09b90f98b7a9b6e8"}, {"full_name": "Le\u00f3n, Guanajuato", "id": "35b07b8fa46547c5"}, {"full_name": "Vila Velha, Brasil", "id": "7d2f278a0c7f1c15"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil", "id": "e197438c3cdbd6c0"}, {"full_name": "Morrinhos do Sul, Brasil", "id": "b5d3fdeb34dbf701"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Campinas, Brasil", "id": "0933c11f6b472a2b"}, {"full_name": "San Isidro, Argentina", "id": "0086c37e4416111e"}, {"full_name": "Praia Grande, Brasil", "id": "e2e743f3f58bd158"}]}, "errors": [{"resource_id": "1170817975961735170", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170817975961735170", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170817975961735170].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1150583116924428288", "value": "1150583116924428288", "detail": "User has been suspended: [1150583116924428288].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169053794577129475", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169053794577129475", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169053794577129475].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2273456020", "value": "2273456020", "detail": "User has been suspended: [2273456020].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173067589666390021", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173067589666390021", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173067589666390021].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1173094952525598720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173094952525598720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173094952525598720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1172248601591975936", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172248601591975936", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172248601591975936].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "839704559173963776", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [839704559173963776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "839704559173963776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173035889645293568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173035889645293568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173035889645293568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "870495300552716288", "value": "870495300552716288", "detail": "User has been suspended: [870495300552716288].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173079249290485762", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173079249290485762", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173079249290485762].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1173076197036711936", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173076197036711936", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173076197036711936].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "411454594", "value": "411454594", "detail": "User has been suspended: [411454594].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171540944992329728", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171540944992329728", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171540944992329728].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1119391981673828353", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1119391981673828353].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1119391981673828353", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172546493141725185", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172546493141725185].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172546493141725185", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1173137944737177600", "oldest_id": "1173070127262121984", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5zm5c0pr2qvmvrgxer3cf9ou2kd"}}