{"data": [{"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166464579733467136"}], "author_id": "816062662060703744", "id": "1166544808539824128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LFelipeRF", "id": "4836000705"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5215, "type": "Organization", "normalized_text": "Cituc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:55:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166544808539824128"], "text": "RT @LFelipeRF: Durante el 2018 Cituc recibi\u00f3  3249 casos de exposiciones a MEDICAMENTOS DE VENTA LIBRE. La principal causa fue accidental (\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166544505379676162"}], "author_id": "858181245070696448", "id": "1166544740306829312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.4501, "type": "Other", "normalized_text": "trikha"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.7661, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:55:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "930883353599008768", "edit_history_tweet_ids": ["1166544740306829312"], "text": "@marixcristinx Siiimmm nossa as m\u00fasicas da trikha sonora de esquadr\u00e3o suicida foi t\u00e3o perfeita e o filme foi t\u00e3o...."}, {"lang": "pt", "author_id": "802940342827880449", "id": "1166544683658616832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9593, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.9521, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 162, "end": 164, "probability": 0.9795, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}, {"start": 238, "end": 245, "probability": 0.9476, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/aur8TNyQWS", "expanded_url": "https://twitter.com/DavidCarreta/status/1166543863470800897", "display_url": "twitter.com/DavidCarreta/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:55:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166544683658616832"], "text": "N\u00e3o \u00e9 imposs\u00edvel de acontecer mas temos q lembrar que o estilo de jogo do Flamengo \u00e9 totalmente diferente do time do Palmeiras. O Inter ter\u00e1 q partir pra cima do Fla e n\u00e3o ter\u00e1 como jogar fechadinho e isso pode ser suicida. As chances do Flamengo marcar ao menos um gol \u00e9 gigante. https://t.co/aur8TNyQWS"}, {"lang": "pt", "author_id": "327039237", "id": "1166544681209147397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Rocha"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6978, "type": "Person", "normalized_text": "jacar\u00e9"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Santos"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.9223, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.8497, "type": "Person", "normalized_text": "Weverton"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.9506, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 215, "end": 221, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.7847, "type": "Person", "normalized_text": "rodo"}, {"start": 245, "end": 253, "probability": 0.9245, "type": "Person", "normalized_text": "Deyverson"}, {"start": 267, "end": 273, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "Felip\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:55:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166544681209147397"], "text": "Marcos Rocha n\u00e3o acompanhou no primeiro lance e gol do cebolinha, weverton m\u00e3o de jacar\u00e9 n\u00e3o saiu e esticou o bra\u00e7o / Thiago Santos nem ngm matou a jogada do segundo gol, Luan e Weverton se enrolaram e 2x1 Gr\u00eamio / Willian perdendo gol a rodo / Deyverson horroroso / Felip\u00e3o burro"}, {"lang": "pt", "author_id": "3080627157", "id": "1166544647499538433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:54:51.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/c7UC8591sg", "expanded_url": "https://curiouscat.me/rebeca_correia1/post/969225959?t=1566960891", "display_url": "curiouscat.me/rebeca_correia\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166544647499538433"], "text": "se mata sebosa \u2014 Eu n sei qm \u00e9 voc\u00ea ou o pq vc n gosta de mim e me mandou uma merda dessa mas eu tinha uma amiga q se matou e eu espero de verdade q voc\u00ea n\u00e3o passe por nada parecido, pq eu sei o qu\u00e3o pesada \u00e9 essa situa\u00e7\u00e3o e n\u00e3o d\u2026 https://t.co/c7UC8591sg"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166543863470800897"}], "author_id": "802940342827880449", "id": "1166544617753497608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DavidCarreta", "id": "1092532391950860288"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "LoteMarcio", "id": "1125153857963745280"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "Rubens08930537", "id": "1103823117993037825"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "AnnaS_Gdottir", "id": "1460706924"}, {"start": 57, "end": 67, "username": "pactolinu", "id": "1723689505"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "AnielsonV", "id": "1108900952692715521"}, {"start": 108, "end": 123, "username": "adrianaramossi", "id": "1107610074745368576"}, {"start": 124, "end": 138, "username": "Rubem_Vicente", "id": "321353464"}, {"start": 139, "end": 146, "username": "edmann", "id": "14138898"}, {"start": 147, "end": 163, "username": "MoniqueFreitasB", "id": "524711905"}, {"start": 164, "end": 175, "username": "loka_costa", "id": "329701747"}, {"start": 176, "end": 183, "username": "roaraz", "id": "52486241"}, {"start": 184, "end": 198, "username": "Fabiomarbinho", "id": "994033058797023232"}, {"start": 199, "end": 214, "username": "Sabrinaportoqn", "id": "1053065619854245889"}, {"start": 215, "end": 226, "username": "TodaNayumi", "id": "2848281159"}, {"start": 227, "end": 240, "username": "anabritolira", "id": "164234852"}, {"start": 241, "end": 257, "username": "EDIRCARVALHOMO3", "id": "1109910271613718532"}, {"start": 258, "end": 271, "username": "esquerdeando", "id": "2820615074"}, {"start": 272, "end": 279, "username": "quiz__", "id": "601861489"}, {"start": 280, "end": 289, "username": "taminebb", "id": "738519948348280834"}, {"start": 290, "end": 303, "username": "JPereiraLeal", "id": "93229949"}, {"start": 304, "end": 320, "username": "inocenciamanoel", "id": "771741061"}, {"start": 321, "end": 332, "username": "gera_lopes", "id": "315207626"}, {"start": 349, "end": 359, "username": "Lelecoutz", "id": "123567016"}, {"start": 360, "end": 375, "username": "PluftPlaftZoom", "id": "965998745904123904"}, {"start": 391, "end": 401, "username": "galo_2018", "id": "966477230724603904"}, {"start": 402, "end": 416, "username": "desertodeamor", "id": "3165087909"}, {"start": 417, "end": 425, "username": "rafazec", "id": "74164672"}, {"start": 426, "end": 436, "username": "llouzzada", "id": "836381468863709184"}, {"start": 437, "end": 451, "username": "SandraValena1", "id": "981229420529807361"}, {"start": 452, "end": 467, "username": "CristianneLeal", "id": "2903181951"}, {"start": 468, "end": 478, "username": "joaomassa", "id": "52564873"}, {"start": 479, "end": 491, "username": "ruipalanque", "id": "631798846"}, {"start": 492, "end": 500, "username": "Ann_aD_", "id": "1238606767459905539"}, {"start": 501, "end": 509, "username": "spflain", "id": "166461176"}, {"start": 510, "end": 521, "username": "72_aurelio", "id": "912000168148586496"}, {"start": 522, "end": 536, "username": "consuveronica", "id": "103316147"}, {"start": 547, "end": 561, "username": "carloscamargo", "id": "8569652"}, {"start": 562, "end": 577, "username": "AmorimConfucio", "id": "1104768243468824576"}, {"start": 578, "end": 589, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}, {"start": 590, "end": 603, "username": "helenaesimon", "id": "67860334"}, {"start": 604, "end": 610, "username": "efmel", "id": "38760442"}, {"start": 611, "end": 624, "username": "Rugasdeconje", "id": "1018910928740454402"}], "annotations": [{"start": 699, "end": 706, "probability": 0.97, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 742, "end": 750, "probability": 0.8736, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 755, "end": 759, "probability": 0.9048, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 863, "end": 870, "probability": 0.9705, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:54:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1092532391950860288", "edit_history_tweet_ids": ["1166544617753497608"], "text": "@DavidCarreta @LoteMarcio @Rubens08930537 @AnnaS_Gdottir @pactolinu @RamiroMaconha @lulameuheroi @AnielsonV @adrianaramossi @Rubem_Vicente @edmann @MoniqueFreitasB @loka_costa @roaraz @Fabiomarbinho @Sabrinaportoqn @TodaNayumi @anabritolira @EDIRCARVALHOMO3 @esquerdeando @quiz__ @taminebb @JPereiraLeal @inocenciamanoel @gera_lopes @Jaquegiarletti @Lelecoutz @PluftPlaftZoom @malusoares_br @galo_2018 @desertodeamor @rafazec @llouzzada @SandraValena1 @CristianneLeal @joaomassa @ruipalanque @Ann_aD_ @spflain @72_aurelio @consuveronica @_Adedeia @carloscamargo @AmorimConfucio @vivi_scans @helenaesimon @efmel @Rugasdeconje N\u00e3o \u00e9 imposs\u00edvel de acontecer mas temos q lembrar que o estilo de jogo do Flamengo \u00e9 totalmente diferente do time do Palmeiras. O Inter ter\u00e1 q partir pra cima do Fla e n\u00e3o ter\u00e1 como jogar fechadinho e isso pode ser suicida. As chances do Flamengo marcar ao menos um gol \u00e9 gigante."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "35282187", "id": "1166544609557848064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:54:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166544609557848064"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "802193339835674624", "id": "1166544593283948554", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:54:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166544593283948554"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166543956949291013"}], "author_id": "930883353599008768", "id": "1166544505379676162", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SamantaJamanta", "id": "858181245070696448"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.5938, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:54:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "858181245070696448", "edit_history_tweet_ids": ["1166544505379676162"], "text": "@SamantaJamanta eu sou viciada em gangsta dela desde 2016 quando lan\u00e7ou esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166534798963294208"}], "author_id": "1018626246", "id": "1166544501441269760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bien_dije", "id": "68285116"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:54:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "68285116", "edit_history_tweet_ids": ["1166544501441269760"], "text": "@bien_dije @ajirojoo esperen q empiece septiembre, ver\u00e1n q estas noticias se multiplicar\u00e1n...esta comprobado a nivel mundial w la primavera genera algo q l gatilla la depresi\u00f3n y el instinto suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166543262930350081"}], "author_id": "537187264", "id": "1166544407451131905", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cisanhueza", "id": "738400264164675584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:53:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "738400264164675584", "edit_history_tweet_ids": ["1166544407451131905"], "text": "@cisanhueza Pero en vestido azul se suicida al final!!"}, {"lang": "zxx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166542343945826304"}], "author_id": "67618852", "id": "1166544243747430400", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:53:15.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/aI6TbhyCqp", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/", "display_url": "portalrapmais.com/namorada-trans\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166544243747430400"], "text": "RT @PortalRapmais: https://t.co/aI6TbhyCqp"}, {"lang": "es", "author_id": "772973452860854273", "id": "1166544059621502976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7029, "type": "Person", "normalized_text": "Eri"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:52:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166544059621502976"], "text": "Eri, planeando su pr\u00f3ximo acto suicida \ud83d\ude43"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166543348359991298"}], "author_id": "951591459538505729", "id": "1166543807841808385", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 17, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.964, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 101, "end": 110, "probability": 0.9599, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:51:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "2336936988", "edit_history_tweet_ids": ["1166543807841808385"], "text": "@EA7_21 @Flamengo Aconteceu l\u00e1 como poderia acontecer na minha casa, na sua.. no clubes do Botafogo, Fluminense... filho foi uma fatalidade, n\u00e3o foi ningu\u00e9m que chegou l\u00e1 e matou os moleques... se eu fosse voc\u00ea teria vergonha de quando for debater com algu\u00e9m sobre futebol citar isso"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "07d9cd0fe4481002"}, "author_id": "736580473766486016", "id": "1166543709980254208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 18, "probability": 0.5218, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 27, "end": 28, "probability": 0.5262, "type": "Other", "normalized_text": "TT"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:51:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166543709980254208"], "text": "Vi Costanera Center en los TT y dije \" ahh otro weon que se suicida\" y no me equivoqu\u00e9. Ya es predecible ese TT"}, {"lang": "pt", "author_id": "990060777821351936", "id": "1166543641122410497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:50:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166543641122410497"], "text": "Meu pai me achou fria por n\u00e3o sentir pena da pessoa que se suicidou no trabalho dele, n\u00e3o senti mesmo, senti empatia, poderia ser eu, e n\u00e3o \u00e9 a primeira vez que ele falou dessa minha rea\u00e7\u00e3o."}, {"lang": "pt", "author_id": "1052682121100308480", "id": "1166543511136743424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 38, "end": 56, "probability": 0.925, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.8618, "type": "Other", "normalized_text": "Firefly"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8365, "type": "Other", "normalized_text": "Castle"}, {"start": 146, "end": 147, "probability": 0.7536, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 202, "end": 211, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/jiS1H4GKXP", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1sPulGjGSb/?igshid=fs18gh3g9h4b", "display_url": "instagram.com/p/B1sPulGjGSb/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:50:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166543511136743424"], "text": "Nathan Fillion se junta ao elenco de \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\"! O ator, famoso pelas s\u00e9ries \"Firefly\" e \"Castle\", se juntar\u00e1 ao Universo Estendido da DC, num papel ainda n\u00e3o revelado. \nO longa dirigido por James Gunn\u2026 https://t.co/jiS1H4GKXP"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166542332876992514"}], "author_id": "72713329", "id": "1166543502072827904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Sociopedro", "id": "26764606"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:50:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "26764606", "edit_history_tweet_ids": ["1166543502072827904"], "text": "@Sociopedro Y no he afirmado que solo buscan eso, es una de las ramificaciones del acto suicida, pero ayudar a no facilitarlo en un lugar que se ha hecho com\u00fan tambi\u00e9n puede ayudar, se entiende?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "1716057560", "id": "1166543473765441538", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:50:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166543473765441538"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166541400562917376"}], "author_id": "979926507027140609", "id": "1166543390395314176", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:49:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166543390395314176"], "text": "RT @PortalRapmais: Namorada Trans de rapper que se suicidou: \"Vou garantir que sua hist\u00f3ria seja contada e do jeito certo\" - https://t.co/a\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166432137840603136"}], "author_id": "889627955265232896", "id": "1166543352902369281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xablauxablauu", "id": "1505687141451456512"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:49:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166543352902369281"], "text": "RT @XablauXablauu: Essa tarde eu enterrei um jovem que suicidou, foi triste pra crlho.\nO Conselho que eu do a voc\u00eas e valorizar enquanto ai\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "263905193", "id": "1166543329057824768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:49:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166543329057824768"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166543248174829568"}], "author_id": "997520162600439809", "id": "1166543249739321344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:49:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "997520162600439809", "edit_history_tweet_ids": ["1166543249739321344"], "text": "+ \"Hoje, hoje mesmo, voc\u00ea vai sorrir verdadeiramente.\". Mentirosa! A vida me matou porque de manh\u00e3 sua voz encantadora a noite se torna uma voz amedrontadora. A vida me machucou e me ensinou a n\u00e3o sorrir; ela \u00e9 m\u00e1. \nEla me abra\u00e7a, mas me joga de um penhasco."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166542256570032128"}], "author_id": "271652164", "id": "1166543151567376385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.814, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7129, "type": "Person", "normalized_text": "Suzana"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:48:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "3069013547", "edit_history_tweet_ids": ["1166543151567376385"], "text": "@mahromeiroo Meio sem nexo vc comparar Get\u00falio com a Suzana\nUma matou a fam\u00edlia sem d\u00f3 e nem piedade \n\nO outro fez o q fez, com o objetivo de ficar no poder e se adequar ao jogo pol\u00edtico da \u00e9poca"}, {"lang": "pt", "author_id": "754631958022479872", "id": "1166543128003846144", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 134, "probability": 0.636, "type": "Person", "normalized_text": "Patr\u00edcia Abravanel"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 20, "tag": "AsFilhasDaM\u00e3e"}, {"start": 219, "end": 240, "tag": "AprendeADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:48:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166543128003846144"], "text": "Gente #AsFilhasDaM\u00e3e foi muito boa. S\u00f3 lamento quem se deixou levar pelos ataques de 11 de setembro e o sequestro da Patr\u00edcia Abravanel que destru\u00edram a audi\u00eancia fiel do novel\u00e3o. Um quem matou inteligente e instigante #AprendeADonaDoPeda\u00e7o"}, {"lang": "pt", "author_id": "408378319", "id": "1166543121129332738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "loveless"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/jLKCtTYvFV", "expanded_url": "https://twitter.com/dmvaj_/status/1140756577244385282", "display_url": "twitter.com/dmvaj_/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:48:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166543121129332738"], "text": "Ironico que a assassina que matou por ciumes se chama loveless https://t.co/jLKCtTYvFV"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166541400562917376"}], "author_id": "823003159593439233", "id": "1166542924928172032", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:48:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166542924928172032"], "text": "RT @PortalRapmais: Namorada Trans de rapper que se suicidou: \"Vou garantir que sua hist\u00f3ria seja contada e do jeito certo\" - https://t.co/a\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "974525699154264072", "id": "1166542884155342848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8611, "type": "Organization", "normalized_text": "PALMEIRAS"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:47:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166542884155342848"], "text": "TA FELIZ PASSADOR DE PANO DO FELIP\u00c3O? SE ENXERGA E ACORDA PRA VIDA! O FELIP\u00c3O MATOU O PALMEIRAS EM 3 COMPETI\u00c7\u00d5ES..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "author_id": "613788879", "id": "1166542790559444994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:47:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166542790559444994"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "526976183", "id": "1166542782082834433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:47:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166542782082834433"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166539929763090433"}], "author_id": "2973885825", "id": "1166542708208537605", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "felipe_diniztv", "id": "1072179059835199488"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:47:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1072179059835199488", "edit_history_tweet_ids": ["1166542708208537605"], "text": "@felipe_diniztv Chutar como se o centroavante trope\u00e7a na bola, na grama e n\u00e3o domina uma bola pra fazer uma tabela. Matou o melhor jogador do ataque pra colocar esse in\u00fatil em campo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "1514680946", "id": "1166542547696717824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:46:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166542547696717824"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166520521921576960"}], "author_id": "751108976956309504", "id": "1166542530881699846", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:46:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166542530881699846"], "text": "RT @augustodilinger: No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166531246563954688"}], "author_id": "883495513294864384", "id": "1166542524347027456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Victoriaurann", "id": "422815156"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6346, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:46:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166542524347027456"], "text": "RT @Victoriaurann: Con Pablo en lugar de ayudarnos nos llenamos mas la cabeza el uno al otro, si se suicida uno se suicida el otro, nos amo\u2026"}, {"lang": "zxx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166542343945826304"}], "author_id": "1522394940", "id": "1166542514062614528", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:46:23.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/aI6TbhyCqp", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/", "display_url": "portalrapmais.com/namorada-trans\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166542514062614528"], "text": "RT @PortalRapmais: https://t.co/aI6TbhyCqp"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166541400562917376"}], "author_id": "1090386490755035141", "id": "1166542409674690560", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:45:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166542409674690560"], "text": "RT @PortalRapmais: Namorada Trans de rapper que se suicidou: \"Vou garantir que sua hist\u00f3ria seja contada e do jeito certo\" - https://t.co/a\u2026"}, {"lang": "en", "author_id": "830847114976571392", "id": "1166542389017792512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Zack Ryder"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7684, "type": "Person", "normalized_text": "Sheamus"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:45:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166542389017792512"], "text": "Zack Ryder won an eight man tag with Sheamus with a tope suicida at fall brawl"}, {"lang": "zxx", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166412270630514689"}], "author_id": "769228033299472384", "id": "1166542343945826304", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 2, "like_count": 249, "quote_count": 14}, "created_at": "2019-08-28T02:45:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "769228033299472384", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/aI6TbhyCqp", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/", "display_url": "portalrapmais.com/namorada-trans\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166542343945826304"], "text": "https://t.co/aI6TbhyCqp"}, {"lang": "pt", "author_id": "1025727567905648640", "id": "1166542311674863616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9292, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:45:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166542311674863616"], "text": "finalmente assisti esquadr\u00e3o suicida\nachei ok\nse eu tivesse que dar uma nota seria 3/5"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166541400562917376"}], "author_id": "957775592170098689", "id": "1166542184092512256", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:45:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166542184092512256"], "text": "RT @PortalRapmais: Namorada Trans de rapper que se suicidou: \"Vou garantir que sua hist\u00f3ria seja contada e do jeito certo\" - https://t.co/a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166541790150844423"}], "author_id": "970890952209567745", "id": "1166542145534214150", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Suicida_Estupid", "id": "734448393074937857"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "LosLatinosDicen", "id": "2388202201"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:44:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "734448393074937857", "edit_history_tweet_ids": ["1166542145534214150"], "text": "@Suicida_Estupid @LosLatinosDicen ahhh no sab\u00eda esa, solo tom\u00e9 con jugo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "author_id": "591216674", "id": "1166542091964600320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:44:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166542091964600320"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "1012465045769457665", "id": "1166541872103342080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-28T02:43:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166541872103342080"], "text": "To boba agr, sabendo q o \u201cmeu primo\u201d se suicidou!!! To chocada real \ud83d\ude25\ud83d\ude32"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166541400562917376"}], "author_id": "1067315809", "id": "1166541857012289536", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:43:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166541857012289536"], "text": "RT @PortalRapmais: Namorada Trans de rapper que se suicidou: \"Vou garantir que sua hist\u00f3ria seja contada e do jeito certo\" - https://t.co/a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515927770378240"}], "author_id": "53950791", "id": "1166541714305224708", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nuneznoda", "id": "14966491"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 81, "probability": 0.5371, "type": "Other", "normalized_text": "Voluntad Populista"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:43:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166541714305224708"], "text": "RT @nuneznoda: No ser\u00e1 por mala leche que llamen a ese partido \"Voluntad Populista\".\n\nJugar a ser el chavista bueno es poco menos que suici\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166499425704976384"}], "author_id": "1142878474639749120", "id": "1166541698253623297", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PatCaricch", "id": "2696176856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:43:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "2696176856", "edit_history_tweet_ids": ["1166541698253623297"], "text": "@PatCaricch Deixa o cara ele pagou peli que fez agora tem direito a trabalhar na sua profiss\u00e3o se a justi\u00e7a libertou fazer o que ? Tem gente que estuprou e matou crian\u00e7a e esta solto cumprindo menos da metade que ele cumpriu !!!!!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165988940488294402"}], "author_id": "844661087106744321", "id": "1166541619350388736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:42:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166541619350388736"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporali\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "author_id": "208328463", "id": "1166541464932892678", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:42:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166541464932892678"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "769228033299472384", "id": "1166541400562917376", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 115, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-08-28T02:41:57.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/aI6TbhyCqp", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/", "display_url": "portalrapmais.com/namorada-trans\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/npiRYoGca2", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalRapmais/status/1166541400562917376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/npiRYoGca2", "media_key": "3_1166541398826541058"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166541400562917376"], "text": "Namorada Trans de rapper que se suicidou: \"Vou garantir que sua hist\u00f3ria seja contada e do jeito certo\" - https://t.co/aI6TbhyCqp https://t.co/npiRYoGca2"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "author_id": "271897235", "id": "1166541394753851392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:41:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166541394753851392"], "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166532275485446144"}], "author_id": "1052280770566479872", "id": "1166541385635418112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:41:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "1030470097104764928", "edit_history_tweet_ids": ["1166541385635418112"], "text": "@Candymel_iara Se for 13 reasons eu sei qm matou kakakakakaa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "59151964", "id": "1166541384498786304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:41:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166541384498786304"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "author_id": "210168807", "id": "1166541345256857600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:41:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166541345256857600"], "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165912169025855489"}], "author_id": "56155236", "id": "1166541336213958656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Albaeditorial", "id": "74965830"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.7047, "type": "Place", "normalized_text": "Albergo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:41:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166541336213958656"], "text": "RT @Albaeditorial: 26 de agosto de 1950. Cesare Pavese tiene cuarenta y dos a\u00f1os y se suicida con somn\u00edferos en una habitaci\u00f3n del Albergo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166540350971875328"}], "author_id": "2203347306", "id": "1166541268694028288", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "legalizandra", "id": "583910741"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:41:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "62926856", "edit_history_tweet_ids": ["1166541268694028288"], "text": "@babispfvr @legalizandra sim mano vai trabalhar fazendo qualquer coisa de \u00fatil n\u00e3o ser famoso isso \u00e9 uma chance que muitas pessoas merecem de verdade voc\u00ea matou algu\u00e9m a sangue frio mano n\u00e3o \u00e9 tipo um desvio de car\u00e1ter falta de oportunidade ou sei l\u00e1 vai se foder sabe"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "1015627763108208640", "id": "1166541235303174144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:41:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166541235303174144"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "3007146728", "id": "1166541228068016128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:41:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166541228068016128"], "text": "NO ME DAN las cuentas me voy a re cagar suicidando gracias por tanto profe de sic mi nota suicida va a estar dedicada a usted"}, {"lang": "es", "author_id": "72713329", "id": "1166541161063993344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Sociopedro", "id": "26764606"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Hmd6mcKcXm", "expanded_url": "https://www.trastornolimite.com/tlp/comportamiento-suicida-trastorno-limite-personalidad", "display_url": "trastornolimite.com/tlp/comportami\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:41:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "26764606", "edit_history_tweet_ids": ["1166541161063993344"], "text": "@Sociopedro este es el link de donde saque el pantallazo del caso que exponen\nhttps://t.co/Hmd6mcKcXm"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166524998502297600"}], "author_id": "25066478", "id": "1166541136556638209", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Adote1Amigo", "id": "73785416"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:40:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "73785416", "edit_history_tweet_ids": ["1166541136556638209"], "text": "@Adote1Amigo @monicabergamo Vc matou a pau, \u00e9 isso mesmo, o problema deles nunca foi a corrup\u00e7\u00e3o, se fosse n\u00e3o estariam combatendo corrup\u00e7\u00e3o com corrup\u00e7\u00e3o... \u00e9 triste ver como a elite econ\u00f4mica desse pa\u00eds \u00e9 tosca e desumana..."}, {"lang": "es", "author_id": "142746465", "id": "1166541109088129024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ClubTiburones", "id": "1056505141"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.3717, "type": "Other", "normalized_text": "DT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-28T02:40:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166541109088129024"], "text": "El @ClubTiburones ya le agot\u00f3 el discurso a los DT's valientes que llegan diciendo 'me gustan los retos'.\n\nRenunci\u00f3 el Ojitos y ya solo un suicida ser\u00e1 quien quiera tomar al equipo que va que vuela, ahora s\u00ed, al descenso."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166412270630514689"}], "author_id": "1044539773447270400", "id": "1166541032621858818", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:40:30.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/odOjpvTuq5", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1166412270630514689", "display_url": "twitter.com/RapMais/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166541032621858818"], "text": "O mano se matou simplesmente por amar algu\u00e9m, mundo de bosta https://t.co/odOjpvTuq5"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166432137840603136"}], "author_id": "789591614704480256", "id": "1166541002183757824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xablauxablauu", "id": "1505687141451456512"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:40:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166541002183757824"], "text": "RT @XablauXablauu: Essa tarde eu enterrei um jovem que suicidou, foi triste pra crlho.\nO Conselho que eu do a voc\u00eas e valorizar enquanto ai\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "213023965", "id": "1166540963172556801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:40:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166540963172556801"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166531658398519296"}], "author_id": "63643866", "id": "1166540940430983168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AndreaObaid", "id": "37492509"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "rafa_cavada", "id": "310504796"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:40:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "37492509", "edit_history_tweet_ids": ["1166540940430983168"], "text": "@AndreaObaid @rafa_cavada Las mallas no solo son \u00fatiles para evitar la muerte de un suicida, tambi\u00e9n puede evitar accidentes de ni\u00f1os o adultos que por diferentes circunstancias pueden caer"}, {"lang": "pt", "author_id": "1020439472062779393", "id": "1166540895027716096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7745, "type": "Other", "normalized_text": "esquSrak"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:39:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166540895027716096"], "text": "Juro que tentei ver esquSrak suicida por\u00e9m n\u00e3o me prendeu nada"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166520521921576960"}], "author_id": "708285284421652480", "id": "1166540849599197185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:39:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166540849599197185"], "text": "RT @augustodilinger: No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166534330979684352"}], "author_id": "809123748590850048", "id": "1166540816178909184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "licaberrocal", "id": "27116352"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.9056, "type": "Person", "normalized_text": "Jerusa Vieceli"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:39:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166540816178909184"], "text": "RT @licaberrocal: A procuradora Jerusa Vieceli Assumiu dois pontos importantes: o erro e que as conversas s\u00e3o verdadeiras! Ah, e matou o fa\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1118287848518692864", "id": "1166540810659258368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.7629, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:39:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166540810659258368"], "text": "Sepa que se eu levantasse a m\u00e3o Deus me puxava por que esse jogo quase me matou"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166366927331180546"}], "author_id": "751108976956309504", "id": "1166540802757201920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gjdhiriart", "id": "87733209"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "fargosi", "id": "254599256"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "CeiranoLiliana", "id": "751108976956309504"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:39:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166540802757201920"], "text": "RT @gjdhiriart: @fargosi @CeiranoLiliana Hay que lidiar con la tormenta perfecta: Jueces, Fiscales y Periodistas mercenarios, aliados a ban\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "author_id": "1156350833602310144", "id": "1166540695504588801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:39:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166540695504588801"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1016810364988772352", "id": "1166540606769905665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9716, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Felip\u00e3o"}, {"start": 182, "end": 193, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Victor"}, {"start": 229, "end": 235, "probability": 0.7627, "type": "Organization", "normalized_text": "Everton"}, {"start": 238, "end": 246, "probability": 0.6548, "type": "Person", "normalized_text": "Cebolinha"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:38:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166540606769905665"], "text": "A sorte do Gr\u00eamio foi virar o jogo logo na sequ\u00eancia, pois sabemos que o Palmeiras se defende bem. \n\nFelip\u00e3o matou o time no 2\u00b0tempo, que se tivesse mais 200 minutos de  jogo ainda, Paulo Victor n\u00e3o teria trabalho mesmo assim. \n\nEverton \"Cebolinha\" joga demais!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "author_id": "34379170", "id": "1166540527560531969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:38:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166540527560531969"], "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}], "author_id": "41702532", "id": "1166540520639868929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.5779, "type": "Organization", "normalized_text": "Independiente"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.3077, "type": "Person", "normalized_text": "leiv"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:38:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "103059095", "edit_history_tweet_ids": ["1166540520639868929"], "text": "@rodolfopereze Independiente del leiv motiv del suicida, debemos entender que la muerte es parte de la vida, y el que te toque vivirla directamente como expectador de un suicidio, seas adulto o seas ni\u00f1o, es un hecho totalmente circunstancial... Y esto es algo que est\u00e1 fuera de tu control."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166524814221336577"}], "author_id": "884047783950528512", "id": "1166540451069026304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "afrorevolt", "id": "713618014"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:38:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166540451069026304"], "text": "RT @afrorevolt: Ele confessou o crime e disse que matou a jovem porque ela \u201cse recusou a manter rela\u00e7\u00f5es sexuais\u201d. O homem levou os policia\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166539561494863872"}], "author_id": "2269566071", "id": "1166540378440380416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Palestrinas", "id": "2369177336"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Felip\u00e3o"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Borja"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Deyverson"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "Borja"}, {"start": 186, "end": 192, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "Felip\u00e3o"}, {"start": 195, "end": 203, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Deyverson"}, {"start": 233, "end": 241, "probability": 0.9421, "type": "Organization", "normalized_text": "palmeiras"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:37:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "2369177336", "edit_history_tweet_ids": ["1166540378440380416"], "text": "@Palestrinas queria entender Felip\u00e3o o Borja nas oitavas fez gols nos dois jogos e a\u00ed na quartas precisa de uma atacante ele me coloca o Deyverson? Se eu fosse Borja dava uma voadora no Felip\u00e3o. Deyverson matou as poucas jogadas que palmeiras tentou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166540153298608129"}], "author_id": "1096485970306842625", "id": "1166540361222762503", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "analeblon", "id": "826345045754273796"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.5045, "type": "Person", "normalized_text": "Lexie"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:37:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "826345045754273796", "edit_history_tweet_ids": ["1166540361222762503"], "text": "@analeblon nossa a morte da Lexie PRA mim foi tipo o auge do meu momento sofredor suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166540083887071232"}], "author_id": "872160849787592704", "id": "1166540322312196098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:37:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "872160849787592704", "edit_history_tweet_ids": ["1166540322312196098"], "text": "S\u00f3 lembro dela dizendo que a vizinha que n\u00e3o gostava dela se matou e fico kk"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "1355fdec1bc623f4"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166502935053918209"}], "author_id": "272740839", "id": "1166540304834531330", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jerusabv", "id": "60981934"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "gabidoceu", "id": "62822329"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:37:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "60981934", "edit_history_tweet_ids": ["1166540304834531330"], "text": "@jerusabv @gabidoceu Vc deveria ter vergonha em pedir desculpas para um cr\u00e1pula como ele, roubou, saqueou, matou muitos brasileiros por meio da gan\u00e2ncia de poder atrav\u00e9s de atos corruptos. Se h\u00e1 algu\u00e9m que vc deva pedir desculpas, esse algu\u00e9m \u00e9 povo brasileiro que sofreu nas m\u00e3os daquela monstro."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166539742407737345"}], "author_id": "153598463", "id": "1166540172495925249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "infitywar", "id": "392979358"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:37:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166540172495925249"], "text": "RT @infitywar: nenhum suicida decide acabar com a pr\u00f3pria dor da noite pro dia, levam meses, semanas ou at\u00e9 anos para chegar a uma fase q t\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166529766637416448"}], "author_id": "41616236", "id": "1166540154347110400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BioloComunista", "id": "2646242137"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:37:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "2646242137", "edit_history_tweet_ids": ["1166540154347110400"], "text": "@BioloComunista Por qu\u00e9 andas suicida amiguui?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166539780911501313"}], "author_id": "807750678152093696", "id": "1166540146659024897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:36:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "807750678152093696", "edit_history_tweet_ids": ["1166540146659024897"], "text": "@nakedOrannge La mezcla de todo eso con lo que \u00e9l dec\u00eda \u201cte estabiliza y evita tu tendencia depresiva y suicida\u201d me genero esclerosis m\u00faltiple. \u00c9l lo sab\u00eda porque en un examen sali\u00f3 ese diagn\u00f3stico y se lo comi\u00f3 8 meses. Casi me deja en una silla de ruedas y ah\u00ed empez\u00f3 el fin de todo eso"}, {"lang": "es", "author_id": "100873210", "id": "1166540082003812353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 76, "probability": 0.5063, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:36:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166540082003812353"], "text": "Hay muchos imb\u00e9ciles q piensan q la gente q se suicida en el Costanera center lo hace para ir a cagarle el \"paseo\" al mall a los dem\u00e1s.\nQue pensamiento m\u00e1s pobre, falt\u00f3 de humanidad y empat\u00eda, m\u00e1s a\u00fan cuando creen q ir a esos lugares en un \"paseo\".\n\ud83e\udd26\ud83e\udd26"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "c99718f589129a6a"}, "author_id": "559659376", "id": "1166539877908930560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.5296, "type": "Organization", "normalized_text": "GREnal"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.9396, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:35:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166539877908930560"], "text": "Pergunta pro pessoal do Palmeiras se dinheiro traz felicidade, chupa porco, dupla GREnal matou voc\u00eas nas duas competi\u00e7\u00f5es, e os us guri do Gr\u00eamio t\u00e3o firme pelo TETRA \ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\udfc6"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166538305430859788"}], "author_id": "2269566071", "id": "1166539862352310272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabrilamorim", "id": "92597881"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "gabrilamorim", "id": "92597881"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Felip\u00e3o"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Borja"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Deyverson"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Borja"}, {"start": 201, "end": 207, "probability": 0.9177, "type": "Person", "normalized_text": "Felip\u00e3o"}, {"start": 210, "end": 218, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Deyverson"}, {"start": 248, "end": 256, "probability": 0.9304, "type": "Organization", "normalized_text": "palmeiras"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:35:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "92597881", "edit_history_tweet_ids": ["1166539862352310272"], "text": "@gabrilamorim @gabrilamorim queria entender Felip\u00e3o o Borja nas oitavas fez gols nos dois jogos e a\u00ed na quartas precisa de uma atacante ele me coloca o Deyverson? Se eu fosse Borja dava uma voadora no Felip\u00e3o. Deyverson matou as poucas jogadas que palmeiras tentou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166538950695104519"}], "author_id": "756543301533204480", "id": "1166539765329682432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_joaocauduro", "id": "824396855471722496"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9664, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5656, "type": "Organization", "normalized_text": "Rs"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.8796, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:35:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "824396855471722496", "edit_history_tweet_ids": ["1166539765329682432"], "text": "@_joaocauduro se renderam n\u00e9 mano, n\u00e3o adiantou desfazer... O inter matou eles e agora nos! O Rs manda em SP"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166538822823399426"}], "author_id": "392979358", "id": "1166539742407737345", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 191, "probability": 0.5241, "type": "Person", "normalized_text": "Ninguem"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:35:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "392979358", "edit_history_tweet_ids": ["1166539742407737345"], "text": "nenhum suicida decide acabar com a pr\u00f3pria dor da noite pro dia, levam meses, semanas ou at\u00e9 anos para chegar a uma fase q tudo se torna extremamente insuport\u00e1vel e n\u00e3o h\u00e1 outra sa\u00edda. Ninguem decide acabar com a pr\u00f3pria vida por esporte ou s\u00f3 pra chamar aten\u00e7\u00e3o"}, {"lang": "es", "author_id": "118446270", "id": "1166539623742562309", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9448, "type": "Place", "normalized_text": "Sudam\u00e9rica"}, {"start": 66, "end": 81, "probability": 0.8521, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:34:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166539623742562309"], "text": "En el \"pa\u00eds m\u00e1s feliz de Sudam\u00e9rica\" se suicida una persona en el Costanera Center y se lanza otra al metro el mismo d\u00eda, y ha sido una t\u00f3nica de todas las semanas... El gobierno debe INVERTIR en mejorar la calidad de vida y salud mental AHORA."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166068316290592769"}], "author_id": "261433993", "id": "1166539616113111045", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.7745, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/8ejx9UEFiS", "expanded_url": "https://twitter.com/Splash_TV/status/1166068316290592769", "display_url": "twitter.com/Splash_TV/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:34:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166539616113111045"], "text": "se for verdade vai ser T\u00c3O clich\u00ea ficar nesse neg\u00f3cio de \u201cquem matou fabiana?\u201d \ne se depender do Camilo pra investigar a novela acaba e a gente n\u00e3o descobre quem foi kkkk https://t.co/8ejx9UEFiS"}, {"lang": "pt", "author_id": "774083022408806400", "id": "1166539576720207874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.7568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.9086, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/1diHpeMIoy", "expanded_url": "https://saladadefrutaspop.wordpress.com/2019/08/28/esquadrao-suicida-2-taika-waititi-negocia-papel-no-filme-de-james-gunn/", "display_url": "saladadefrutaspop.wordpress.com/2019/08/28/esq\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/g7kZQ5oibi", "expanded_url": "https://twitter.com/saladadefrutasp/status/1166539576720207874/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g7kZQ5oibi", "media_key": "3_1166539575038283776"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:34:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166539576720207874"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 | Taika Waititi negocia papel no filme de James\u00a0Gunn https://t.co/1diHpeMIoy https://t.co/g7kZQ5oibi"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166520521921576960"}], "author_id": "824319848545189892", "id": "1166539576594358272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:34:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166539576594358272"], "text": "RT @augustodilinger: No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1014891190892802048", "id": "1166539549130072064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 184, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:34:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166539549130072064"], "text": "Ojal\u00e1 pronto el Gobierno y la sociedad chilena tomen conciencia sobre la salud mental. \nPor desgracia no todos pueden costear los gastos que implica tener una enfermedad mental en Chile, sean emp\u00e1ticos, una persona no se suicida porque si o para \"arruinar\" el d\u00eda de los dem\u00e1s."}, {"lang": "pt", "author_id": "3068960260", "id": "1166539354065526784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.759, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/6npSksauDk", "expanded_url": "https://www.metroweekly.com/2019/08/philadelphia-man-dies-by-suicide-after-being-bullied-for-dating-trans-woman/", "display_url": "metroweekly.com/2019/08/philad\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1546927824879206402/IEBExZNc?format=jpg&name=orig", "width": 532, "height": 727}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1546927824879206402/IEBExZNc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Philadelphia man dies by suicide after being bullied for dating trans woman", "description": "Maurice Willoughby went viral after defending his trans girlfriend online", "unwound_url": "https://www.metroweekly.com/2019/08/philadelphia-man-dies-by-suicide-after-being-bullied-for-dating-trans-woman/"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:33:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166539354065526784"], "text": "TW: transfobia; suic\u00eddio; agress\u00e3o; bullying\n\nO cara se matou depois de sofrer um bullying fudido por assumir namorar uma mulher trans.\nhttps://t.co/6npSksauDk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166510281461309440"}], "author_id": "864305158234284032", "id": "1166539248259993610", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MaceirasJorge", "id": "1372604012915216390"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "LORETOPALMAPAEZ", "id": "142848869"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:33:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "4823606457", "edit_history_tweet_ids": ["1166539248259993610"], "text": "@MaceirasJorge @LORETOPALMAPAEZ @ignaa_o Porque lanzarse es indoloro. Los suicidas obviamente buscan el m\u00e9todo m\u00e1s indoloro y efectivo. El suicida no piensa en el resto, s\u00f3lo desea morir."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166520521921576960"}], "author_id": "146293392", "id": "1166538982274011138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:32:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166538982274011138"], "text": "RT @augustodilinger: No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "author_id": "1130121357843402752", "id": "1166538835045638145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:31:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166538835045638145"], "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166530139288739842"}], "author_id": "1309281056", "id": "1166538820122271744", "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 55, "username": "josmarhiguera", "id": "889907905373319168"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:31:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "1146836967440752641", "edit_history_tweet_ids": ["1166538820122271744"], "text": "@MikaelJockson @mad_heaux @rodolfopereze @josmarhiguera por favor no se peleen,  \nel problema es querer ocultar este drama bajo de la alfombra,\n Somos una sociedad ENFERMA donde la gente se suicida\ny el estado no tiene pol\u00edticas de salud mental...porque \ud83d\ude09no es su asunto\ud83d\ude43"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166503969235116033"}], "author_id": "3312842273", "id": "1166538760206598144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "SAEA90", "id": "1492499858015539200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:31:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "965720445206097920", "edit_history_tweet_ids": ["1166538760206598144"], "text": "@SAEA90 que una persona potencialmente suicida sea impredecible no quita el que se puedan poner m\u00e1s recursos a su disponibilidad, m\u00e1s canales de ayuda, etc., independiente de que busque o no esa ayuda. De todos modos va a servir."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166537273808162817"}], "author_id": "602034930", "id": "1166538713498869761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:31:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "4084474283", "edit_history_tweet_ids": ["1166538713498869761"], "text": "@fontellaherik Amore, se o tanto de droga que ja usei n\u00e3o me matou, nao vai ser um pouco de lolo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "author_id": "1355552587", "id": "1166538692951007232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:31:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166538692951007232"], "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "254674349", "id": "1166538683782221827", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:31:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166538683782221827"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "105805422", "id": "1166538639221972993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:30:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166538639221972993"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "179628347", "id": "1166538616316858373", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "CopadoBrasil", "id": "2338634060"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}, {"start": 104, "end": 119, "username": "LibertadoresBR", "id": "1021446194197925888"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:30:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166538616316858373"], "text": "se c a elimina\u00e7\u00e3o na @CopadoBrasil a torcida do @Palmeiras quase matou um, imaginem com a elimina\u00e7\u00e3o na @LibertadoresBR hahahahahahaha"}, {"lang": "pt", "author_id": "2847436781", "id": "1166538481948143616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:30:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166538481948143616"], "text": "ah mlk infelizmente chegamos na fase suicida do meu dia"}, {"lang": "pt", "author_id": "798671986654322688", "id": "1166538344727289858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 27, "probability": 0.7236, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Felipe Scolari"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8865, "type": "Person", "normalized_text": "Deyverson"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:29:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166538344727289858"], "text": "Parab\u00e9ns Luiz Felipe Scolari, insist\u00eancia pat\u00e9tica em um in\u00fatil que se chama Deyverson, matou todas chances de rea\u00e7\u00e3o do time, parab\u00e9ns, por mim caia ainda hoje!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "author_id": "518019234", "id": "1166538281259024384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:29:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166538281259024384"], "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "921048474522718208", "id": "1166538235356614656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:29:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166538235356614656"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166528253777125378"}], "author_id": "215434317", "id": "1166538104464924672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Sekimoto"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/LIg99fqIDO", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1166528253777125378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LIg99fqIDO", "media_key": "16_1166528151339638784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:28:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166538104464924672"], "text": "RT @narukiroy: Elgin crushes Sekimoto with a massive tope suicida! https://t.co/LIg99fqIDO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166446787038797830"}], "author_id": "1414633422", "id": "1166537905663332353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:28:04.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/yKgDulueIP", "expanded_url": "https://twitter.com/elcosodelapizza/status/1166446787038797830", "display_url": "twitter.com/elcosodelapizz\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166537905663332353"], "text": "El suicida https://t.co/yKgDulueIP"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166511588796522497"}], "author_id": "72713329", "id": "1166537796330409984", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "CencosudChile", "id": "727239624"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:27:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "720991129215377408", "edit_history_tweet_ids": ["1166537796330409984"], "text": "@MeezsValeska @CencosudChile Y en que he sido indolente??? Buscar prevenir que personas que quieren tomar una conducta suicida en un lugar que se ha hecho habitual lo hagan, claro que hay que mejorar los procesos de salud mental en salud primaria y secundaria, pero ayudar a no facilitar un espacio tambi\u00e9n..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "author_id": "69026791", "id": "1166537735294861313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:27:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166537735294861313"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166112768451317766"}], "author_id": "888384371119583232", "id": "1166537673537937408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "naykff", "id": "1936053127"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:27:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166537673537937408"], "text": "RT @naykff: o fdp que matou a mulher j\u00e1 tinha matado outra em junho se a pol\u00edcia n\u00e3o tivesse ca\u00e7ando maconheiro no plano talvez tivesse pre\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "194144236", "id": "1166537539097944064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Williams"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.6379, "type": "Other", "normalized_text": "patch adams"}, {"start": 112, "end": 122, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Patch Adams"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:26:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166537539097944064"], "text": "A  uno se le arruga el corazon viendo a Robin Williams en patch adams, personificando a un depresivo suicida en Patch Adams.. para saber que termino suicidandose ..&gt;"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "014f394f11cda9e4"}, "author_id": "26764606", "id": "1166537372445679616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.8347, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:25:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166537372445679616"], "text": "\u201cYo quiero ir al Costanera tranquilo pero nunca falta el suicida que quiere llamar la atenci\u00f3n\u201d"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166532799060414465"}], "author_id": "596234023", "id": "1166537257911824384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:25:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1166537257911824384"], "text": "@suicida_mne \u0442\u043e\u0447\u043d\u0435\u0435 \u043d\u0435 \u0433\u0440\u0430\u043d\u044c \u0430 \u0440\u0435\u0437\u043a\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0445\u043e\u0434\n\u043f\u0430\u0440\u043d\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u0442\u0430\u043a \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u043e\u0431\u043d\u044f\u0442\u044c\u0441\u044f \u043d\u0430\u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u0440, \u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u0443 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u0435\u043a \u044d\u0442\u043e \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0434\u0440\u0443\u0436\u0431\u043e\u0439\n\u043f\u043e\u0442\u043e\u043c\u0443 \u043b\u044e\u0431\u044b\u0435 \u043f\u043e\u0434\u043e\u0431\u043d\u044b\u0435 \"\u0436\u0435\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435\" \u0434\u0435\u0442\u0430\u043b\u0438 \u0443\u0436\u0435 \u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u044f\u0442\u0441\u044f \u0433\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438\u043c\u0438"}, {"lang": "pt", "author_id": "774083022408806400", "id": "1166537178354200589", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/OHzNDGKVdU", "expanded_url": "https://saladadefrutaspop.wordpress.com/2019/08/28/james-gunn-diz-que-sequencia-nao-se-chamara-esquadrao-suicida-2/", "display_url": "saladadefrutaspop.wordpress.com/2019/08/28/jam\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/gTId9mwOor", "expanded_url": "https://twitter.com/saladadefrutasp/status/1166537178354200589/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gTId9mwOor", "media_key": "3_1166537177037266944"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:25:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166537178354200589"], "text": "James Gunn diz que sequ\u00eancia n\u00e3o se chamar\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida\u00a02 https://t.co/OHzNDGKVdU https://t.co/gTId9mwOor"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166526724047364096"}], "author_id": "815365088639143936", "id": "1166537051342352384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carmen_uribe", "id": "1198652484652281856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:24:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166537051342352384"], "text": "RT @carmen_uribe: @rodolfopereze Claro,seguramente alguien que atenta contra su vida ,causando un enorme dolor en quienes lo aman , se va a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "author_id": "106808175", "id": "1166537037190762496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:24:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166537037190762496"], "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166529707250200577"}], "author_id": "551551123", "id": "1166536978843787264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Vbluesciudadano", "id": "3246905751"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.463, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.5264, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:24:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166536978843787264"], "text": "RT @Vbluesciudadano: Si.\nY todo tiene que ver con todo Sr Rodr\u00edguez.\nEl kirchnerismo es suicida.\nPsic\u00f3pata.\nNo les importa nada.\nPero nada\u2026"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166536767689973761"}], "author_id": "854366179309359105", "id": "1166536937164943367", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:24:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1166536937164943367"], "text": "@suicida_mne \u041f\u043e\u043b\u0448\u0435\u0441\u0442\u043e\u0433\u043e..."}, {"lang": "es", "author_id": "373668075", "id": "1166536898178949120", "entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7387, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}, {"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Xavier Lasso"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/9XrTYtf5H7", "expanded_url": "https://youtu.be/btEdygrCMOc", "display_url": "youtu.be/btEdygrCMOc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:24:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166536898178949120"], "text": "Ecuador: Correa y Xavier Lasso sin partido, un acto demencial y suicida ... https://t.co/9XrTYtf5H7 via @YouTube"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "author_id": "2922014043", "id": "1166536879224827904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:23:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166536879224827904"], "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "014f394f11cda9e4"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166536001658982401"}], "author_id": "26764606", "id": "1166536860535066625", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jlastorga", "id": "72713329"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "CencosudChile", "id": "727239624"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:23:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "72713329", "edit_history_tweet_ids": ["1166536860535066625"], "text": "@jlastorga @CencosudChile \u00bfLa conducta suicida busca generar impacto? Desarrolla esa idea, por favor..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166536154327539712"}], "author_id": "343666544", "id": "1166536832793894912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DavidIcel", "id": "99639639"}, {"start": 56, "end": 66, "username": "HeyKarenC", "id": "343666544"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 105, "probability": 0.7535, "type": "Other", "normalized_text": "Guardia Suicida"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Ht5Wo44WRe", "expanded_url": "https://twitter.com/DavidIcel/status/1166536154327539712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ht5Wo44WRe", "media_key": "3_1166536147071315968"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:23:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166536832793894912"], "text": "RT @DavidIcel: Mi ex-compa\u00f1era de guardia de internado (@HeyKarenC) es igualita a mi... \ud83c\udf1a\n\nGuardia Suicida who? https://t.co/Ht5Wo44WRe"}, {"lang": "pt", "author_id": "730212736827834368", "id": "1166536776078581760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:23:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166536776078581760"], "text": "Como \u00e9 triste ver uma professora que deu aula para mim tantos anos, hoje vejo a not\u00edcia que ela se suicidou \ud83d\ude22"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "author_id": "823634384", "id": "1166536692020449281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:23:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166536692020449281"], "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166535897820651521"}], "author_id": "17628919", "id": "1166536685955493891", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:23:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "96831523", "edit_history_tweet_ids": ["1166536685955493891"], "text": "@Coonzx en cualqueir momento va a salir una tienda con \"Si alguien se suicida, 70% OFF toda la tienda\""}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166524814221336577"}], "author_id": "322175067", "id": "1166536656687718400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "afrorevolt", "id": "713618014"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:23:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166536656687718400"], "text": "RT @afrorevolt: Ele confessou o crime e disse que matou a jovem porque ela \u201cse recusou a manter rela\u00e7\u00f5es sexuais\u201d. O homem levou os policia\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1629103201", "id": "1166536518690889728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 84, "probability": 0.9142, "type": "Other", "normalized_text": "maze runner"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:22:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166536518690889728"], "text": "eis a menina que quase se matou pra conseguir comprar o primeiro livro de maze runner e at\u00e9 hoje n\u00e3o come\u00e7ou a ler"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166536198967496709"}], "author_id": "714491374192603136", "id": "1166536459010150400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RobbieRuud", "id": "432986442"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7129, "type": "Organization", "normalized_text": "Tecla"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.5855, "type": "Organization", "normalized_text": "LigaConcacaf"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 102, "tag": "LigaConcacaf"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:22:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166536459010150400"], "text": "RT @RobbieRuud: El Tecla est\u00e1 jugando f\u00fatbol suicida. Tan emocionante como impredecible. #LigaConcacaf"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166530427298779137"}], "author_id": "1144676826503090179", "id": "1166536236162605061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cordov_edgar", "id": "2762582512"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "wordfest30", "id": "1144676826503090179"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:21:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166536236162605061"], "text": "RT @cordov_edgar: @wordfest30 SUICIDA\n-\u00bfTodo bien?\n-Todav\u00eda."}, {"lang": "es", "author_id": "432986442", "id": "1166536198967496709", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.5968, "type": "Organization", "normalized_text": "Tecla"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.6351, "type": "Organization", "normalized_text": "LigaConcacaf"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 86, "tag": "LigaConcacaf"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:21:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166536198967496709"], "text": "El Tecla est\u00e1 jugando f\u00fatbol suicida. Tan emocionante como impredecible. #LigaConcacaf"}, {"lang": "es", "author_id": "99639639", "id": "1166536154327539712", "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 51, "username": "HeyKarenC", "id": "343666544"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.7941, "type": "Other", "normalized_text": "Guardia Suicida"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ht5Wo44WRe", "expanded_url": "https://twitter.com/DavidIcel/status/1166536154327539712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ht5Wo44WRe", "media_key": "3_1166536147071315968"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:21:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166536154327539712"], "text": "Mi ex-compa\u00f1era de guardia de internado (@HeyKarenC) es igualita a mi... \ud83c\udf1a\n\nGuardia Suicida who? https://t.co/Ht5Wo44WRe"}, {"lang": "pt", "author_id": "77886715", "id": "1166536147792728064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:21:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166536147792728064"], "text": "Quase atropelei um idoso suicida, top"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "1114613645730897920", "id": "1166536103370940416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:20:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166536103370940416"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166426074307354626"}], "author_id": "2988531187", "id": "1166536012790677506", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pepepanda", "id": "119878877"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:20:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "119878877", "edit_history_tweet_ids": ["1166536012790677506"], "text": "@pepepanda Suicida la petisa"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166535477320724480"}], "author_id": "635607204", "id": "1166536008139268098", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MarleneFFL", "id": "36373308"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "CPaesJr", "id": "635607204"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7505, "type": "Person", "normalized_text": "jeanus"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.8522, "type": "Person", "normalized_text": "Gleise"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.8046, "type": "Person", "normalized_text": "Jandira"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:20:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166536008139268098"], "text": "RT @MarleneFFL: @CPaesJr Eu se ver dou block. Pois IBOPEpra esquerda n\u00e3o. Seguiu Lula oficial, jeanus, Gleise, Jandira ...e m\u00eddia extrema \u00e9\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166509005235261440"}], "author_id": "72713329", "id": "1166536001658982401", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Sociopedro", "id": "26764606"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "CencosudChile", "id": "727239624"}], "annotations": [{"start": 208, "end": 216, "probability": 0.8638, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:20:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "26764606", "edit_history_tweet_ids": ["1166536001658982401"], "text": "@Sociopedro @CencosudChile La conducta suicida busca generar impacto con su muerte, hay que buscar evitar hechos, ver guardias resguardando que la gente no se vaya a tirar eso causa impacto, yo cuando voy al Costanera y veo a mi hija jugar en el espacio libre me da miedo que pase algo..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166511196033486849"}], "author_id": "1162070212512034816", "id": "1166535869781745664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elton_aranha", "id": "804102425019904000"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "twits"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.3758, "type": "Person", "normalized_text": "Frota"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.7941, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/dOkSnTXG2I", "expanded_url": "https://twitter.com/alefrota77/status/1166246984111575040", "display_url": "twitter.com/alefrota77/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:19:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166535869781745664"], "text": "RT @elton_aranha: At\u00e9 meus twits tem mais like do que o Frota, esse vendido se matou como fez Judas. https://t.co/dOkSnTXG2I"}, {"lang": "pt", "author_id": "66048848", "id": "1166535861653200898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8347, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/zSpoltDz18", "expanded_url": "https://expressodiario.com/matou-alguem-nao-importa-se-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "expressodiario.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:19:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166535861653200898"], "text": "\"Matou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\", diz Mour\u00e3o https://t.co/zSpoltDz18"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166533981745156097"}], "author_id": "147767731", "id": "1166535580869681152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "botdensson", "id": "410541841"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "sinbuenostuits", "id": "227145913"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "wolfiewonka", "id": "381320804"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.6242, "type": "Other", "normalized_text": "migue"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.3586, "type": "Other", "normalized_text": "wolfie"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:18:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "410541841", "edit_history_tweet_ids": ["1166535580869681152"], "text": "@botdensson @sinbuenostuits @wolfiewonka Es m\u00e1s seguro que yo y migue nos pongamos super depresivos en una esquinita analizando las razones para no brincar desde la ventana mientras wolfie nos dibuja en la otra esquina o hace una escultura del intento suicida de ambos \ud83d\udc40"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "author_id": "901592023504998400", "id": "1166535493141639169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:18:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166535493141639169"], "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166533698994528257"}], "author_id": "36373308", "id": "1166535477320724480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CPaesJr", "id": "635607204"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8187, "type": "Person", "normalized_text": "jeanus"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8515, "type": "Person", "normalized_text": "Gleise"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Jandira"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:18:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "635607204", "edit_history_tweet_ids": ["1166535477320724480"], "text": "@CPaesJr Eu se ver dou block. Pois IBOPEpra esquerda n\u00e3o. Seguiu Lula oficial, jeanus, Gleise, Jandira ...e m\u00eddia extrema \u00e9 UNF ou block .\nCuriosidade matou o gato. Podemos ver esses tro\u00e7os sem seguir."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164362789172854784"}], "author_id": "763585143265034240", "id": "1166535411520270338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:18:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "763585143265034240", "edit_history_tweet_ids": ["1166535411520270338"], "text": "La que se suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "245794632", "id": "1166535389886197761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.7694, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "deyverson"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:18:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166535389886197761"], "text": "N adianta gritar Dudu, se a porra do deyverson que vc colocou matou o time"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166458372226523136"}], "author_id": "1059493607630102529", "id": "1166535360324743169", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "benjadisraeli", "id": "273442951"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:17:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "273442951", "edit_history_tweet_ids": ["1166535360324743169"], "text": "@benjadisraeli @ViniciusBrien @Lipersonassis @KrislaLeandra @_luckxboy N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de achar ruim ou n\u00e3o. Quer\u00edamos ele morto? Ss quer\u00edamos, mas o resultado que deu, de culpar uma pessoa morta e deixar o real assassino solto, ja \u00e9 algo que n da pra defender... olhando tudo  isso vamos se dizer a s\u00e9rie matou um monstro e criou outro em seguida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166528336581025798"}], "author_id": "996158964999041031", "id": "1166535230213300224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MiaWallaceOk_", "id": "2903223773"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.8557, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9607, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:17:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166535230213300224"], "text": "RT @MiaWallaceOk_: Pedirle guita al FMI no es una pol\u00edtica liberal, es una pol\u00edtica keynesiana. Y pedirle un pr\u00e9stamo a China es directamen\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166485794049134593"}], "author_id": "312191884", "id": "1166535175616040962", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7216, "type": "Other", "normalized_text": "Revista De L"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:17:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166535175616040962"], "text": "RT @ElMamonges: Esto es lo que yo hago \nAs\u00ed es lo que yo escribo \n\n\u00a1El mundo colapsa y t\u00fa sin leerme!\n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - Revista De L\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "2993597489", "id": "1166535034175709184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:16:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166535034175709184"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166529707250200577"}], "author_id": "1162875426202619906", "id": "1166534999526518786", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Vbluesciudadano", "id": "3246905751"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.463, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.5264, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:16:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166534999526518786"], "text": "RT @Vbluesciudadano: Si.\nY todo tiene que ver con todo Sr Rodr\u00edguez.\nEl kirchnerismo es suicida.\nPsic\u00f3pata.\nNo les importa nada.\nPero nada\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "author_id": "2200412632", "id": "1166534969482608641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:16:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166534969482608641"], "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "76059813", "id": "1166534962184622085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9745, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:16:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166534962184622085"], "text": "T\u00e1tica suicida essa do Gr\u00eamio de por os 11 atr\u00e1s..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166533900174319617"}], "author_id": "79742743", "id": "1166534927854309376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "hemyhemyhemy", "id": "1299803786781704193"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:16:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "1001238219856457729", "edit_history_tweet_ids": ["1166534927854309376"], "text": "@hemyhemyhemy Ahsisojajsus, porra antes fosse\nAqui foi um boludo suicida, jogo de time e os cara vai solo, n\u00e3o entendo olha"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166515098946609154"}], "author_id": "3083728450", "id": "1166534872229392385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:16:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "103059095", "edit_history_tweet_ids": ["1166534872229392385"], "text": "@rodolfopereze Si klo aweonao, si el que se suicida obvio lo hace con la@intenci\u00f3n de cagarte a ti eres su \u00fanico objetivo... b\u00e1jate de la nube de peos aweonao"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166520521921576960"}], "author_id": "1023687986553212934", "id": "1166534847696986112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:15:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166534847696986112"], "text": "RT @augustodilinger: No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "931590939960905729", "id": "1166534821037989888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:15:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166534821037989888"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166487119524716544"}], "author_id": "244629480", "id": "1166534792067932160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LucasBohn3", "id": "770289545174781952"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:15:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "770289545174781952", "edit_history_tweet_ids": ["1166534792067932160"], "text": "@LucasBohn3 que tipo suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166534329511661576"}], "author_id": "2442809145", "id": "1166534727563710464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.5125, "type": "Person", "normalized_text": "yo"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:15:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "802255179118739456", "edit_history_tweet_ids": ["1166534727563710464"], "text": "@PorraaVih um amigo da yo tirou a pr\u00f3pria vida aqui na rua de baixo :("}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166528336581025798"}], "author_id": "53814128", "id": "1166534423908683777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MiaWallaceOk_", "id": "2903223773"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.8557, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9607, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:14:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166534423908683777"], "text": "RT @MiaWallaceOk_: Pedirle guita al FMI no es una pol\u00edtica liberal, es una pol\u00edtica keynesiana. Y pedirle un pr\u00e9stamo a China es directamen\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "27116352", "id": "1166534330979684352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Jerusa Vieceli"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/LGfvhE3KLz", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2957328217615947&id=100000163941537", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:13:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166534330979684352"], "text": "A procuradora Jerusa Vieceli Assumiu dois pontos importantes: o erro e que as conversas s\u00e3o verdadeiras! Ah, e matou o falso discurso do marreco... n\u00e3o se deve zombar a morte de ningu\u00e9m! https://t.co/LGfvhE3KLz"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166509644250005504"}], "author_id": "367585262", "id": "1166534141543886849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SOYFEMINISTA2", "id": "1424749531808387076"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6845, "type": "Other", "normalized_text": "Eutanasia"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.7015, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Cent"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:13:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166534141543886849"], "text": "RT @soyfeminista2: Quieren Eutanasia para que la gente pueda morir cuando quiera, y se espantan cuando se suicida alguien en Costanera Cent\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166533411311431683"}], "author_id": "3294306039", "id": "1166533956948414470", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Geppetto462", "id": "545645147"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "Arely82", "id": "1344179583344664576"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:12:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "545645147", "edit_history_tweet_ids": ["1166533956948414470"], "text": "@Geppetto462 @arely82 @rodolfopereze Bueno, hasta la persona m\u00e1s inteligente no podr\u00eda explicar porque una persona se suicida, si se supiera, habr\u00eda un tratamiento 100% efectivo. \n\nM\u00e1s que explicar, es contener a los ni\u00f1os en esos momentos."}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166533601086906374"}], "author_id": "1124826550006898689", "id": "1166533852644421632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Carlosrmaeso_", "id": "1112442550886023168"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:11:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1112442550886023168", "edit_history_tweet_ids": ["1166533852644421632"], "text": "@Carlosrmaeso_ Suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "author_id": "311048823", "id": "1166533725024325637", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:11:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166533725024325637"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "2232977010", "id": "1166533631210381313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:11:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166533631210381313"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "924682393", "id": "1166533541049589760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:10:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166533541049589760"], "text": "A veces desear\u00eda ser m\u00e1s suicida y no solo pat\u00e9tica."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166533150819962880"}], "author_id": "2718224410", "id": "1166533492634718208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sunne_nga", "id": "1047213170077650946"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.5346, "type": "Person", "normalized_text": "JURO"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.4647, "type": "Person", "normalized_text": "free_tayk"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.5717, "type": "Person", "normalized_text": "Beatriz"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 109, "tag": "free_tayk"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:10:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "1047213170077650946", "edit_history_tweet_ids": ["1166533492634718208"], "text": "@sunne_nga JURO\nWho Cares de que cor \u00e9s ou de onde caralho vens???\nSe o pessoal ainda consegue dar #free_tayk e ele matou um gajo porque e que a Beatriz kpopper n\u00e3o consegue dar jam ao som de \"bobby bitch\"????"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164279379809243137"}], "author_id": "65959127", "id": "1166533472804057089", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sabrinaferri", "id": "170483554"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:10:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "170483554", "edit_history_tweet_ids": ["1166533472804057089"], "text": "@sabrinaferri Eu sofri mt bullying qdo mais novo e super entendo a forma como um jovem pensa a respeito. Ele cria um universo totalmente descrente de amizades, de futuro, quase como um suicida determinado ao fim. O problema \u00e9 ningu\u00e9m notar em tempo e \"corrigir\" a forma de pensar"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166528253777125378"}], "author_id": "1057478162", "id": "1166533437798285313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Sekimoto"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/LIg99fqIDO", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1166528253777125378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LIg99fqIDO", "media_key": "16_1166528151339638784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:10:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166533437798285313"], "text": "RT @narukiroy: Elgin crushes Sekimoto with a massive tope suicida! https://t.co/LIg99fqIDO"}, {"lang": "pt", "author_id": "2442809145", "id": "1166533385931677696", "entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 128, "username": "alinebarros", "id": "39338168"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:10:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166533385931677696"], "text": "queria fumar um cigarro mas to c medo do espirito do suicida da rua de baixo estar vagando aqui kkkkkkkk corre aqui @alinebarros"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166526724047364096"}], "author_id": "2529858858", "id": "1166533381406040064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carmen_uribe", "id": "1198652484652281856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:10:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166533381406040064"], "text": "RT @carmen_uribe: @rodolfopereze Claro,seguramente alguien que atenta contra su vida ,causando un enorme dolor en quienes lo aman , se va a\u2026"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166533095262236672"}], "author_id": "1124826550006898689", "id": "1166533220990672898", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Carlosrmaeso_", "id": "1112442550886023168"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:09:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "1112442550886023168", "edit_history_tweet_ids": ["1166533220990672898"], "text": "@Carlosrmaeso_ Suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166483087229882368"}], "author_id": "2834750980", "id": "1166533212904054784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.658, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:09:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "3312772516", "edit_history_tweet_ids": ["1166533212904054784"], "text": "@ignaa_o Mucha gente enojada sin preocuparse del suicida ,\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nMetro deber\u00eda cerrar las estaciones y solo abrir cuando llega el tren. Chile tiene la tasa m\u00e1s alta de suicidio a nivel internacional. J\u00f3venes entre 15 y 30 a\u00f1os aproximadamente."}, {"lang": "es", "author_id": "34444268", "id": "1166533196256862208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:09:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166533196256862208"], "text": "\u00bfC\u00f3mo se suicida tanta gente en el Costanera? \u00bfEs f\u00e1cil? \u00bfNo hay medidas que al menos lo dificulten?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166471799124746240"}], "author_id": "1506962269", "id": "1166533086403858432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Manifiesto_Peru", "id": "763842026618122240"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8093, "type": "Person", "normalized_text": "sabio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:08:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "763842026618122240", "edit_history_tweet_ids": ["1166533086403858432"], "text": "@manifiesto_peru @SalvadorHeresi Como dijo es sabio suicida de triste trayectoria, \"Pruebalo pues imbecil\"."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166020997046251522"}], "author_id": "2328798715", "id": "1166532938856574976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ConsejosEsquina", "id": "2840558865"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:08:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166532938856574976"], "text": "RT @ConsejosEsquina: @canalN_ Solo le falt\u00f3 jurar por la memoria del suicida cobarde."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "213838212", "id": "1166532879540740101", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:08:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166532879540740101"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166532776532881409"}], "author_id": "1263061405", "id": "1166532778965524481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:07:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "1263061405", "edit_history_tweet_ids": ["1166532778965524481"], "text": "N\u00e3o deixe para lutar contra o suic\u00eddio somente em um m\u00eas do ano, os su\u00edcidas querem por um ponto final na sua hist\u00f3ria, pois fa\u00e7a diferente, d\u00ea a ele uma v\u00edrgula, para que eles possam continuar a escrever sua hist\u00f3ria... Um su\u00edcida n\u00e3o quer se matar, ele quer matar a sua dor \ud83d\udc9b\ud83d\udc94"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166532774716674050"}], "author_id": "1263061405", "id": "1166532776532881409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 266, "end": 271, "probability": 0.9486, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:07:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "1263061405", "edit_history_tweet_ids": ["1166532776532881409"], "text": "E fazer essa campanha n\u00e3o somente em setembro, mas durante todos os dias do ano tamb\u00e9m... O suic\u00eddio n\u00e3o acontece s\u00f3 em setembro n\u00e3o, acontece o ano todo, todos os dias... A cada 3 segundos uma pessoa tenta suic\u00eddio no mundo e a cada 45 min uma pessoa se suicida no Brasil..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "303453306", "id": "1166532703753244673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:07:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166532703753244673"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1164538859654406144", "id": "1166532611394670593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.6871, "type": "Other", "normalized_text": "guerra civil"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.5827, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:07:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166532611394670593"], "text": "Primos mais novos so prestam pra testar sua paci\u00eancia hj eu botei guerra civil pra ver l\u00e1 na minha tia ai a fodida ficou enchendo meu saco pra assistir esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "1452217267", "id": "1166532588237930497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:06:56.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/zrkFh2Z08c", "expanded_url": "https://twitter.com/MostachoRc/status/1166532588237930497/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zrkFh2Z08c", "media_key": "7_1166531206030200832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166532588237930497"], "text": "Cada uno se suicida como le sale de los ovarios jajaja si ves ke algo no sale... Empuja hasta ke reviente!!!! jajaja https://t.co/zrkFh2Z08c"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166529707250200577"}], "author_id": "1149492018533584896", "id": "1166532468771565569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Vbluesciudadano", "id": "3246905751"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.463, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.5264, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:06:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166532468771565569"], "text": "RT @Vbluesciudadano: Si.\nY todo tiene que ver con todo Sr Rodr\u00edguez.\nEl kirchnerismo es suicida.\nPsic\u00f3pata.\nNo les importa nada.\nPero nada\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166366174139076608"}], "author_id": "3357308483", "id": "1166532454351613956", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Conte2"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ODF2p8Ie27", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1166358721875894272", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:06:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166532454351613956"], "text": "RT @Virus1979C: Ora Salvini si suicida. \ud83d\ude1c\ud83d\ude05 #Conte2 https://t.co/ODF2p8Ie27"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "155683572", "id": "1166532357723213824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:06:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166532357723213824"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166528336581025798"}], "author_id": "1379579972", "id": "1166532288085200896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MiaWallaceOk_", "id": "2903223773"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.8557, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9607, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:05:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166532288085200896"], "text": "RT @MiaWallaceOk_: Pedirle guita al FMI no es una pol\u00edtica liberal, es una pol\u00edtica keynesiana. Y pedirle un pr\u00e9stamo a China es directamen\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166529707250200577"}], "author_id": "2253199989", "id": "1166532248948150277", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Vbluesciudadano", "id": "3246905751"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.463, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.5264, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:05:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166532248948150277"], "text": "RT @Vbluesciudadano: Si.\nY todo tiene que ver con todo Sr Rodr\u00edguez.\nEl kirchnerismo es suicida.\nPsic\u00f3pata.\nNo les importa nada.\nPero nada\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "1005413011924889600", "id": "1166532231659163648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:05:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166532231659163648"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166529707250200577"}], "author_id": "2319745526", "id": "1166532226827395075", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Vbluesciudadano", "id": "3246905751"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.463, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.5264, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:05:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166532226827395075"], "text": "RT @Vbluesciudadano: Si.\nY todo tiene que ver con todo Sr Rodr\u00edguez.\nEl kirchnerismo es suicida.\nPsic\u00f3pata.\nNo les importa nada.\nPero nada\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166531139709919238"}], "author_id": "3254931400", "id": "1166532219302813697", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "micaperalta98", "id": "1041892138668228608"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:05:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1041892138668228608", "edit_history_tweet_ids": ["1166532219302813697"], "text": "@micaperalta98 Si yo era la loca tonce el era el suicida jajajajjaja"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166501386135179265"}], "author_id": "376970651", "id": "1166532120833081345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.4469, "type": "Person", "normalized_text": "eri"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/F0lJmtBvuV", "expanded_url": "https://twitter.com/RudyPetrikowski/status/1166501386135179265", "display_url": "twitter.com/RudyPetrikowsk\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:05:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166532120833081345"], "text": "te imaginai pensar que eri el centro de atenci\u00f3n en todo tipo de situaciones, como para pensar que alguien se suicida para molestarte? cons\u00edguete un cerebro por fa https://t.co/F0lJmtBvuV"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166529707250200577"}], "author_id": "1450379785", "id": "1166532099437989893", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Vbluesciudadano", "id": "3246905751"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.463, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.5264, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:05:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166532099437989893"], "text": "RT @Vbluesciudadano: Si.\nY todo tiene que ver con todo Sr Rodr\u00edguez.\nEl kirchnerismo es suicida.\nPsic\u00f3pata.\nNo les importa nada.\nPero nada\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166515098946609154"}], "author_id": "842990018", "id": "1166532097936371714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:04:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "103059095", "edit_history_tweet_ids": ["1166532097936371714"], "text": "@rodolfopereze La gente se suicida en todas partes.... en su casa, en la calle, en su trabajo, en el metro, el costanera, en puentes etc...."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166529329943261184"}], "author_id": "195774307", "id": "1166531924594167808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pitiaITA_", "id": "768449802996682752"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:04:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166531924594167808"], "text": "RT @pitiaITA_: C\u00f3mo puedes ser tan miserable?\nNo tienes idea lo que pasa por la cabeza de un suicida, no sabes el infierno en que se vive,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166529707250200577"}], "author_id": "4135924881", "id": "1166531845711900674", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Vbluesciudadano", "id": "3246905751"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.463, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.5264, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:03:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166531845711900674"], "text": "RT @Vbluesciudadano: Si.\nY todo tiene que ver con todo Sr Rodr\u00edguez.\nEl kirchnerismo es suicida.\nPsic\u00f3pata.\nNo les importa nada.\nPero nada\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "176629444", "id": "1166531613062303744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:03:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166531613062303744"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166531395960922114"}], "author_id": "880920205", "id": "1166531397500252160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:02:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "880920205", "edit_history_tweet_ids": ["1166531397500252160"], "text": "e pelo que vi, ele se matou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166531355599155201"}], "author_id": "2442809145", "id": "1166531357411028994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.707, "type": "Person", "normalized_text": "Yo"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:02:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "2442809145", "edit_history_tweet_ids": ["1166531357411028994"], "text": "isso me lembra quando a melhor amiga da Yo se matou e eu nao conseguia nem imaginar a dor dela"}, {"lang": "pt", "author_id": "2442809145", "id": "1166531355599155201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.6655, "type": "Person", "normalized_text": "Yo"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:02:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166531355599155201"], "text": "o amigo da Yo tava com ela h\u00e1 um minuto atras e agora a pericia ta na casa dele na rua de baixo pegando o corpo finado e suicida dele"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "1315650362", "id": "1166531283058659328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:01:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166531283058659328"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "01d13f2529da75c4"}, "author_id": "422815156", "id": "1166531246563954688", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.524, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:01:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166531246563954688"], "text": "Con Pablo en lugar de ayudarnos nos llenamos mas la cabeza el uno al otro, si se suicida uno se suicida el otro, nos amo \u2764\ufe0f"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "4fb3602884c3ec05"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166529835038052352"}], "author_id": "197274939", "id": "1166531196177854464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:01:24.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/ZnB34xGOfq", "expanded_url": "https://twitter.com/desimpedidos/status/1166529835038052352", "display_url": "twitter.com/desimpedidos/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166531196177854464"], "text": "KKKKKKKKKK se matou sozinho o coitado https://t.co/ZnB34xGOfq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}], "author_id": "3646464792", "id": "1166530826504421377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:59:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "103059095", "edit_history_tweet_ids": ["1166530826504421377"], "text": "@rodolfopereze El vive en su metro cuadrado. \nEl que se suicida lo que menos hace es pensar en cagarte la vida. Que indolente wn"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166501386135179265"}], "author_id": "269453260", "id": "1166530806472486912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:59:52.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/fkhHRSHvUw", "expanded_url": "https://twitter.com/RudyPetrikowski/status/1166501386135179265", "display_url": "twitter.com/RudyPetrikowsk\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166530806472486912"], "text": "Sabes qu\u00e9? En lo \u00fanico que piensa el que se quiere suicidar es precisamente que son un estorbo para el resto y que piensan as\u00ed como piensas tu. Te lo digo pq yo tuve un depresi\u00f3n con tendencia suicida. Cuida tus palabras pq hay gente q sufre en silencio https://t.co/fkhHRSHvUw"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "818688098385002496", "id": "1166530785446416384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:59:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166530785446416384"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166515098946609154"}], "author_id": "261996603", "id": "1166530703258992640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:59:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "103059095", "edit_history_tweet_ids": ["1166530703258992640"], "text": "@rodolfopereze Vea qu\u00e9 har\u00e1 si un ser querido suyo se suicida y lo cuestionan por la forma en la que lo hizo. Eso s\u00ed que es grave. No tiene justificaci\u00f3n su comentario tan basura y poco emp\u00e1tico."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166313027819450368"}], "author_id": "2188802888", "id": "1166530677468098560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yvan_figueroa44", "id": "230025362"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:59:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166530677468098560"], "text": "RT @yvan_figueroa44: \"Vocaci\u00f3n suicida\" es aferrarse a Guaid\u00f3 siendo que es un gran mentiroso y se comporta como un buf\u00f3n. No entiendo como\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166529707250200577"}], "author_id": "299375176", "id": "1166530631037345792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Vbluesciudadano", "id": "3246905751"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.463, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.5264, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:59:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166530631037345792"], "text": "RT @Vbluesciudadano: Si.\nY todo tiene que ver con todo Sr Rodr\u00edguez.\nEl kirchnerismo es suicida.\nPsic\u00f3pata.\nNo les importa nada.\nPero nada\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166524814221336577"}], "author_id": "850870038034862081", "id": "1166530617674219520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "afrorevolt", "id": "713618014"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:59:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166530617674219520"], "text": "RT @afrorevolt: Ele confessou o crime e disse que matou a jovem porque ela \u201cse recusou a manter rela\u00e7\u00f5es sexuais\u201d. O homem levou os policia\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166525813442961409"}], "author_id": "4739693793", "id": "1166530584052666369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.691, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/9Yhe9oOF4A", "expanded_url": "http://terraverso.com.br/cinema/esquadrao-suicida-taika-waititi-em-negociacoes-para-participar-do-longa/", "display_url": "terraverso.com.br/cinema/esquadr\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/cKu8QzycZB", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1166525813442961409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cKu8QzycZB", "media_key": "3_1166525811794567169"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:58:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166530584052666369"], "text": "RT @terraverso: Esquadr\u00e3o Suicida | Taika Waititi em negocia\u00e7\u00f5es para participar do\u00a0longa https://t.co/9Yhe9oOF4A https://t.co/cKu8QzycZB"}, {"lang": "es", "author_id": "480803107", "id": "1166530558131888128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5998, "type": "Place", "normalized_text": "de la Plata"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:58:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166530558131888128"], "text": "Mi profesor de seguridad mando. \nSi el suicida se quiere suiciar que valla al r\u00edo de la Plata. \npor que si se suicida en tu obra es un garr\u00f3n."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166467392895168513"}], "author_id": "2762582512", "id": "1166530427298779137", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "wordfest30", "id": "1144676826503090179"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:58:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1144676826503090179", "edit_history_tweet_ids": ["1166530427298779137"], "text": "@wordfest30 SUICIDA\n-\u00bfTodo bien?\n-Todav\u00eda."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166519188095197185"}], "author_id": "1887115826", "id": "1166530409464815619", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jgalemparte", "id": "207741909"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:58:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "207741909", "edit_history_tweet_ids": ["1166530409464815619"], "text": "@jgalemparte La depresi\u00f3n en ocasiones es silenciosa, a v\u00e9ces las personas pasan desapercibidas, e incluso en los j\u00f3venes se manifiesta a trav\u00e9s de la violencia. A v\u00e9ces nada es suficiente para llenar el vac\u00edo y superar una idea suicida \ud83d\ude14"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166529707250200577"}], "author_id": "418548709", "id": "1166530380217933824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Vbluesciudadano", "id": "3246905751"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.463, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.5264, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:58:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166530380217933824"], "text": "RT @Vbluesciudadano: Si.\nY todo tiene que ver con todo Sr Rodr\u00edguez.\nEl kirchnerismo es suicida.\nPsic\u00f3pata.\nNo les importa nada.\nPero nada\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166529412885635074"}], "author_id": "815011140", "id": "1166530283073671173", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:57:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "235642651", "edit_history_tweet_ids": ["1166530283073671173"], "text": "@ibst77 Eso depende de todos y de cada uno de nosotros\nHacer marchas todo el tiempo es suicida, pero hacerla una semana antes de las elecciones puede ser un golpe maestro\n O podemos quedarnos quietos y esperar q se repitan las Paso y no tengamos ballotage\nDespu\u00e9s de octubre es tarde\ud83d\ude14"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166528878313127938"}], "author_id": "77220181", "id": "1166530190882889728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Flifrds", "id": "1071773146938793984"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:57:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "1071773146938793984", "edit_history_tweet_ids": ["1166530190882889728"], "text": "@Flifrds As mensagens s\u00e3o fruto de roubo a mando desse mesmo calhorda, ainda acho vergonhoso ela se desculpar com um cara que matou muitos brasileiros com seu projeto de poder, fora que ele nem respeitava a mulher"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "2165059499", "id": "1166530184142622721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:57:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166530184142622721"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "81021569", "id": "1166530110503170048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:57:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166530110503170048"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "author_id": "361831918", "id": "1166530081998671874", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:56:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166530081998671874"], "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166528336581025798"}], "author_id": "383501511", "id": "1166529993230434304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MiaWallaceOk_", "id": "2903223773"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.8557, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9607, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:56:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166529993230434304"], "text": "RT @MiaWallaceOk_: Pedirle guita al FMI no es una pol\u00edtica liberal, es una pol\u00edtica keynesiana. Y pedirle un pr\u00e9stamo a China es directamen\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166528809782390784"}], "author_id": "70735009", "id": "1166529991443714049", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Vitalicio7020", "id": "176644775"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "PaolaBerlin", "id": "51750033"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.3385, "type": "Other", "normalized_text": "Atroz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:56:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "176644775", "edit_history_tweet_ids": ["1166529991443714049"], "text": "@Vitalicio7020 @PaolaBerlin Atroz! Y abundan! En este mundo capitalista e individualista, no condeno al suicida. En realidad siempre he pensado lo mismo. Creo que es una super respetable manera de ponerle fin a todo. Se acab\u00f3."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "880826414781444096", "id": "1166529965753610241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:56:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166529965753610241"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166529538186260480"}], "author_id": "536822729", "id": "1166529959436967937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MrMagU11", "id": "1059244824287764481"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.8843, "type": "Person", "normalized_text": "Rodolfo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:56:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166529959436967937"], "text": "RT @MrMagU11: @rodolfopereze Disculpa Rodolfo pero t\u00fa comentario es insensible...no tienes nada que explicar ni menos tratar de tarados a q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "1005669092118925313", "id": "1166529958828806144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:56:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166529958828806144"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "author_id": "230367327", "id": "1166529814674792448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:55:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166529814674792448"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166529707250200577"}], "author_id": "154300913", "id": "1166529766234710016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Vbluesciudadano", "id": "3246905751"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.463, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.5264, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:55:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166529766234710016"], "text": "RT @Vbluesciudadano: Si.\nY todo tiene que ver con todo Sr Rodr\u00edguez.\nEl kirchnerismo es suicida.\nPsic\u00f3pata.\nNo les importa nada.\nPero nada\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "587787232", "id": "1166529738669809664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:55:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166529738669809664"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166503761298296835"}], "author_id": "3246905751", "id": "1166529707250200577", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.3534, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.7141, "type": "Organization", "normalized_text": "ONCE"}, {"start": 189, "end": 199, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "Mam\u00e1 Barker"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/0EDMSS0dYy", "expanded_url": "https://twitter.com/luisrodriguezrm/status/1166503761298296835", "display_url": "twitter.com/luisrodriguezr\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:55:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166529707250200577"], "text": "Si.\nY todo tiene que ver con todo Sr Rodr\u00edguez.\nEl kirchnerismo es suicida.\nPsic\u00f3pata.\nNo les importa nada.\nPero nada \u00a1eh!\nSe cargaron un fiscal.\nMuertes de ONCE, \u00bfCu\u00e1ntos d\u00edas desapareci\u00f3 Mam\u00e1 Barker por entonces?\n\u00bfNadie hace pu**memoria de lo que ES semejante escoria? https://t.co/0EDMSS0dYy"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "105007213", "id": "1166529662476046336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:55:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166529662476046336"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "178172144", "id": "1166529611683061760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:55:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166529611683061760"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166515098946609154"}], "author_id": "1059244824287764481", "id": "1166529538186260480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Rodolfo"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:54:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "103059095", "edit_history_tweet_ids": ["1166529538186260480"], "text": "@rodolfopereze Disculpa Rodolfo pero t\u00fa comentario es insensible...no tienes nada que explicar ni menos tratar de tarados a quienes creen que eso es insensible. El suicidio es la culminaci\u00f3n de un estado de crisis humana y no le pidas empat\u00eda al suicida , pide medidas al due\u00f1o del c.comercial."}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0175ef151d44f5a8"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166501386135179265"}], "author_id": "96592731", "id": "1166529532578402304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:54:48.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/wTWoby4dIS", "expanded_url": "https://twitter.com/RudyPetrikowski/status/1166501386135179265", "display_url": "twitter.com/RudyPetrikowsk\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166529532578402304"], "text": "Pens\u00e9 explicarte la situaci\u00f3n de un suicida, pero no lo entender\u00e1s, as\u00ed que solo te dir\u00e9 una cosa.\n\u00c1NDATE A LA CTM\nINSENSIBLE DE MIERDA. https://t.co/wTWoby4dIS"}, {"lang": "es", "author_id": "282280847", "id": "1166529430048727041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:54:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166529430048727041"], "text": "Escuadr\u00f3n Suicida est\u00e1 tan culera como lo recordaba."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166497622095486976"}], "author_id": "985630971750907906", "id": "1166529421110652938", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:54:21.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/w0HNIqNC2A", "expanded_url": "https://twitter.com/geglobo/status/1166497622095486976", "display_url": "twitter.com/geglobo/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166529421110652938"], "text": "meu deus essas coisas me deixam numa revolta sem fim! o cara MATOU uma mulher, SUMIU com o corpo e al\u00e9m de sair da pris\u00e3o vai seguir a carreira no futebol novamente como se nada tivesse acontecido. depois dizem que machismo n\u00e3o existe, v\u00e3o tudo tomar no cu https://t.co/w0HNIqNC2A"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166501386135179265"}], "author_id": "768449802996682752", "id": "1166529329943261184", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:53:59.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/oKwhUnqwaU", "expanded_url": "https://twitter.com/RudyPetrikowski/status/1166501386135179265", "display_url": "twitter.com/RudyPetrikowsk\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166529329943261184"], "text": "C\u00f3mo puedes ser tan miserable?\nNo tienes idea lo que pasa por la cabeza de un suicida, no sabes el infierno en que se vive, y espero que jam\u00e1s, por m\u00e1s miserable que seas, sientas esa desesperaci\u00f3n y ese infierno https://t.co/oKwhUnqwaU"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166528599500963845"}], "author_id": "266629184", "id": "1166529293742161921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:53:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "859217418761142272", "edit_history_tweet_ids": ["1166529293742161921"], "text": "@sophiadaanitta Igualzinho, mana. Um cara come\u00e7ou um neg\u00f3cio na cidade, mexia com cassino, e come\u00e7ou tudo com um grande amigo. E ent\u00e3o esse amigo dele foi acusado de roubo e demitido. Ficou revoltado e matou o dono do lugar e quem entregou ele e depois se matou. Tem v\u00eddeo dele antes da morte"}, {"lang": "pt", "author_id": "2374561687", "id": "1166529213702258690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "PAULA"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:53:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166529213702258690"], "text": "Hoje eu tava indo pro ponto na facul, eu tropecei quase cai e na hora falei \"Vai cai PAULA sua burra\" olhei pro lado q tava cheio de gente pra ver se viram ai tinha um cara no banco sentado que viu, eu olhei e a gente se matou rindo da minha cara"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166524208899342339"}], "author_id": "1115200470", "id": "1166529053182087168", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.3432, "type": "Other", "normalized_text": "Borrach\u00edn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:52:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "139724307", "edit_history_tweet_ids": ["1166529053182087168"], "text": "@Pelaocamionero @iallendebussi Borrach\u00edn y cobarde suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166528806640898048"}], "author_id": "602032130", "id": "1166528961716862976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gottafindyou_", "id": "169908229"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:52:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "169908229", "edit_history_tweet_ids": ["1166528961716862976"], "text": "@gottafindyou_ to quase acabando kkkkkk macarena se fodeu quando matou o carinha q matou o pai dela n\u00e9, to pasma"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}], "author_id": "930610307663310848", "id": "1166528868402044928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:52:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "103059095", "edit_history_tweet_ids": ["1166528868402044928"], "text": "@rodolfopereze Dem\u00e1s eres de los que reclama por la gente que se suicida 8am. Cual es la onda de ser tan sw y poco emp\u00e1tico? Tremenda pena que siento por ti"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166504013455667205"}], "author_id": "205963404", "id": "1166528679582883840", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.7823, "type": "Person", "normalized_text": "Kouri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:51:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "2183151938", "edit_history_tweet_ids": ["1166528679582883840"], "text": "@ContactoN_ @canalN_ @SalvadorHeresi @MijaelGLP El ahijado del suicida entrevistara a el ahijado de Kouri . Con gusto me lo pierdo !!"}, {"lang": "es", "author_id": "1011389253669019648", "id": "1166528623714754561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:51:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166528623714754561"], "text": "Siempre los d\u00edas que se suicida alguien me quedo con una sensaci\u00f3n bien rara =/"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166485794049134593"}], "author_id": "946948864493412352", "id": "1166528553183318017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7216, "type": "Other", "normalized_text": "Revista De L"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:50:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166528553183318017"], "text": "RT @ElMamonges: Esto es lo que yo hago \nAs\u00ed es lo que yo escribo \n\n\u00a1El mundo colapsa y t\u00fa sin leerme!\n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - Revista De L\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3385007235", "id": "1166528444638859266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "getulio vargas"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:50:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166528444638859266"], "text": "getulio vargas se matou no dia do meu anivers\u00e1rio"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166527814335717377"}], "author_id": "4025560097", "id": "1166528355484753920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FelipeMarchon12", "id": "2832109878"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlvaroArthur19", "id": "850403687373647872"}, {"start": 50, "end": 58, "username": "hfloret", "id": "60048052"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:50:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "2832109878", "edit_history_tweet_ids": ["1166528355484753920"], "text": "@FelipeMarchon12 @AlvaroArthur19 @Gabriel54015541 @hfloret @FoxSportsBrasil E a marquise em 2008 n\u00e3o foi trag\u00e9dia tamb\u00e9m n\u00e3o? Maluco quase se matou ao vivo e voc\u00eas acham maneiro. N\u00e3o fode! Fica putinho n\u00e3o. Paga as fam\u00edlias das crian\u00e7as! Time de assassino!"}, {"lang": "es", "author_id": "2903223773", "id": "1166528336581025798", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 101, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.8499, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:50:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166528336581025798"], "text": "Pedirle guita al FMI no es una pol\u00edtica liberal, es una pol\u00edtica keynesiana. Y pedirle un pr\u00e9stamo a China es directamente una misi\u00f3n  suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166520521921576960"}], "author_id": "1071973252774404096", "id": "1166528288661102592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:49:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166528288661102592"], "text": "RT @augustodilinger: No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u2026"}, {"lang": "en", "author_id": "159693568", "id": "1166528253777125378", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3718, "type": "Person", "normalized_text": "Elgin"}, {"start": 14, "end": 21, "probability": 0.6047, "type": "Person", "normalized_text": "Sekimoto"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/LIg99fqIDO", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1166528253777125378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LIg99fqIDO", "media_key": "16_1166528151339638784"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:49:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166528253777125378"], "text": "Elgin crushes Sekimoto with a massive tope suicida! https://t.co/LIg99fqIDO"}, {"lang": "es", "author_id": "251231677", "id": "1166528131408248832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 260, "end": 275, "probability": 0.6641, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:49:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166528131408248832"], "text": "esa gente que tan mal habla weon, que mierda sus vidas! la gente que tiene depresi\u00f3n o que se suicida jam\u00e1s va a pensar \"ay me voy a matar hoy para cagarle la vida a los dem\u00e1s\" ustedes no saben qui\u00e9n los lee, no saben el da\u00f1o que sus palabras pueden provocar! Costanera Center"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166324329451315200"}], "author_id": "225294176", "id": "1166528106162774016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OutLawStarLord9", "id": "609947742"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Bullcats89", "id": "1158309693137309696"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/yxVKhrBBg9", "expanded_url": "https://twitter.com/CatchWrestling/status/1166324329451315200", "display_url": "twitter.com/CatchWrestling\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:49:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "609947742", "edit_history_tweet_ids": ["1166528106162774016"], "text": "@OutLawStarLord9 @Bullcats89 Tope suicida! https://t.co/yxVKhrBBg9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166497560435056640"}], "author_id": "752632839028482048", "id": "1166527997823897602", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "MarioSaldanaG", "id": "38327136"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:48:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166527997823897602"], "text": "RT @SaritamaXXI: @MarioSaldanaG @AccionDeAmparo Pedirle 3 soles de consecuencia a Carla Garc\u00eda es como pedirle honestidad y honradez a su c\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "774080478315945984", "id": "1166527908770471937", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:48:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166527908770471937"], "text": "quer fala mal de esquadr\u00e3o suicida? fala, mas a trilha sonora \u00e9 perfeita, s\u00f3 minha opini\u00e3o importa"}, {"lang": "pt", "author_id": "547903596", "id": "1166527876017139714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/vovudD1sov", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/por-que-getulio-vargas-se-matou.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:48:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166527876017139714"], "text": "\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201d: 65 anos do suic\u00eddio de Get\u00falio Vargas https://t.co/vovudD1sov"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "author_id": "1046442808641552386", "id": "1166527799118770176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:47:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166527799118770176"], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166526724047364096"}], "author_id": "106488992", "id": "1166527672983392257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carmen_uribe", "id": "1198652484652281856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:47:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166527672983392257"], "text": "RT @carmen_uribe: @rodolfopereze Claro,seguramente alguien que atenta contra su vida ,causando un enorme dolor en quienes lo aman , se va a\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166497622095486976"}], "author_id": "2770608365", "id": "1166527462995636234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:46:34.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/qTbvLf7QD4", "expanded_url": "https://twitter.com/geglobo/status/1166497622095486976", "display_url": "twitter.com/geglobo/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166527462995636234"], "text": "O cara matou a mulher, escondeu o corpo e nunca disse onde estava. N\u00c3O deu a chance da fam\u00edlia fazer um vel\u00f3rio... ISSO \u00c9 DESUMANO, Se \u00e9 contra minha fam\u00edlia eu ja tinha matado esse cara a muito tempo https://t.co/qTbvLf7QD4"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "109046001", "id": "1166527328052273153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:46:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166527328052273153"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1146702534792417280", "id": "1166527319282003968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 26, "end": 47, "probability": 0.8132, "type": "Other", "normalized_text": "Thor: Love and Thunder"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.9251, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/4MRPXZSVdq", "expanded_url": "http://osgeeksonz.com/2019/08/27/taika-waititi-diretor-de-thor-love-and-thunder-em-negociacao-para-um-papel-no-filme-esquadrao-suicida/", "display_url": "osgeeksonz.com/2019/08/27/tai\u2026"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/UIVlIVyFQN", "expanded_url": "https://twitter.com/OGeeksons/status/1166527319282003968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UIVlIVyFQN", "media_key": "3_1166527317860110336"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:46:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166527319282003968"], "text": "Taika Waititi, diretor de Thor: Love and Thunder, em negocia\u00e7\u00e3o para um papel no filme Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/4MRPXZSVdq https://t.co/UIVlIVyFQN"}, {"lang": "pt", "author_id": "955600458701266945", "id": "1166527256136732672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:45:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166527256136732672"], "text": "Pq a tpm da uma vontade de se suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166524814221336577"}], "author_id": "69019025", "id": "1166527123798011905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "afrorevolt", "id": "713618014"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:45:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166527123798011905"], "text": "RT @afrorevolt: Ele confessou o crime e disse que matou a jovem porque ela \u201cse recusou a manter rela\u00e7\u00f5es sexuais\u201d. O homem levou os policia\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "author_id": "3122742395", "id": "1166527095381647360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:45:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166527095381647360"], "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "author_id": "829862384395227136", "id": "1166526964812996609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:44:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166526964812996609"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "16823692", "id": "1166526829592793091", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.9107, "type": "Person", "normalized_text": "Temistocles Barbosa"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/XP6fWtCTf9", "expanded_url": "https://www.greenme.com.br/informar-se/animais/8265-dentista-caca-ilegais", "display_url": "greenme.com.br/informar-se/an\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:44:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166526829592793091"], "text": "Temistocles Barbosa, conhecido por suas fotos com trof\u00e9us de ca\u00e7a, \u00e9 dentista e desde 1987 j\u00e1 matou mais de mil on\u00e7as. Junto a ele, outros sete homens foram presos. O bando de ca\u00e7adores foi encontrado... https://t.co/XP6fWtCTf9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166379194856673281"}], "author_id": "1263528349", "id": "1166526826635833345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jcaballerosoler", "id": "470177698"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:44:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166526826635833345"], "text": "RT @jcaballerosoler: \u00bfQue los objetivos de d\u00e9ficit con los que se ha amenazado a gobiernos y asfixiado a los pueblos de Europa se demuestra\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166525477886025728"}], "author_id": "859196406439043074", "id": "1166526808050806784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 124, "probability": 0.56, "type": "Person", "normalized_text": "iohanna"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:43:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "859196406439043074", "edit_history_tweet_ids": ["1166526808050806784"], "text": "minha professora se matou de rir e me levou em todas as salas pra mostrar pras demais profs a minha ~fantasia\n\n- fala iohanna qual \u00e9 a tua fantasia\n- perua emergente \ud83d\udc85\ud83d\udc81\u200d\u2640\ufe0f"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166485794049134593"}], "author_id": "108359823", "id": "1166526802237558785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7216, "type": "Other", "normalized_text": "Revista De L"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:43:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166526802237558785"], "text": "RT @ElMamonges: Esto es lo que yo hago \nAs\u00ed es lo que yo escribo \n\n\u00a1El mundo colapsa y t\u00fa sin leerme!\n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - Revista De L\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166515098946609154"}], "author_id": "311603110", "id": "1166526724047364096", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 150, "probability": 0.431, "type": "Other", "normalized_text": "Trauma"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:43:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "103059095", "edit_history_tweet_ids": ["1166526724047364096"], "text": "@rodolfopereze Claro,seguramente alguien que atenta contra su vida ,causando un enorme dolor en quienes lo aman , se va a poner a pensar en  el \u201cTrauma \u201c que le pueda ocasionar a otras personas que ni siquiera conoci\u00f3.  Alg\u00fan m\u00e9dico que nos explique la manera de pedirle empat\u00eda a un \u201csuicida\u201d\ud83d\ude44"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "64050215", "id": "1166526643399249924", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:43:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166526643399249924"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}], "author_id": "1059478072427192322", "id": "1166526607957405697", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:43:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "103059095", "edit_history_tweet_ids": ["1166526607957405697"], "text": "@rodolfopereze C\u00f3mo no vas a entender que en Chile la gente se suicida de felicidad,por los tiempos mejores."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166526426838917120"}], "author_id": "31346018", "id": "1166526591645749256", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "hugosanroque", "id": "3030728817"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:43:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "31346018", "edit_history_tweet_ids": ["1166526591645749256"], "text": "@rodolfopereze @hugosanroque -con alg\u00fan trauma x la situaci\u00f3n.\nCriticar a la persona q se suicida no aporta en nada d lo mencionado anteriormente, s\u00f3lo deja en evidencia q para ud. es + importante lo q le hace sentir la situaci\u00f3n frente a lo q esa persona vivi\u00f3 para llegar a tomar esa decisi\u00f3n."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166508078893850624"}], "author_id": "350650902", "id": "1166526278272462849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "enrique2009", "id": "24373438"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 87, "probability": 0.4313, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.8836, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 88, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:41:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166526278272462849"], "text": "RT @enrique2009: Personas que se quejan porque alguien se suicida en el #CostaneraCenter o el Metro, e \"interrumpen\" su rutina. Les dejar\u00e9\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2682412880", "id": "1166526203601309697", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}, {"start": 129, "end": 140, "username": "mutualcchc", "id": "61596625"}, {"start": 141, "end": 156, "username": "PrevencionACHS", "id": "143859193"}, {"start": 157, "end": 173, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}, {"start": 174, "end": 181, "username": "pdazan", "id": "2496588486"}, {"start": 182, "end": 192, "username": "jmanalich", "id": "114834301"}, {"start": 193, "end": 207, "username": "turistikchile", "id": "2219730770"}, {"start": 208, "end": 221, "username": "SkyCostanera", "id": "3046849414"}, {"start": 222, "end": 233, "username": "subturismo", "id": "2886053445"}, {"start": 234, "end": 249, "username": "MichelDeLHerbe", "id": "132231005"}, {"start": 250, "end": 265, "username": "Clinicaalemana", "id": "208579911"}, {"start": 266, "end": 279, "username": "SuperDeSalud", "id": "165797212"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:41:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "103082179", "edit_history_tweet_ids": ["1166526203601309697"], "text": "@costaneracenter Una vez mas persona se suicida en ese centro comercial. Que debe suceder para que instalen mallas de seguridad? @mutualcchc @PrevencionACHS @ministeriosalud @pdazan @jmanalich @turistikchile @SkyCostanera @subturismo @MichelDeLHerbe @Clinicaalemana @SuperDeSalud"}, {"lang": "pt", "author_id": "792049843879510016", "id": "1166526174971027457", "entities": {"mentions": [{"start": 118, "end": 130, "username": "ManuJesus17", "id": "1442898217285275648"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.719, "type": "Person", "normalized_text": "Emanuelle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-28T01:41:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166526174971027457"], "text": "Tadinha gente, Emanuelle foi tentar ser formal comigo e escreveu uma frase suicida sem saber KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n@manujesus17"}, {"lang": "pt", "author_id": "856598997527662593", "id": "1166525963750006784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 77, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/neWh6WzNaC", "expanded_url": "https://bit.ly/30EoT8L", "display_url": "bit.ly/30EoT8L"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/NsNo5yTJLH", "expanded_url": "https://twitter.com/lampadanerd/status/1166525963750006784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NsNo5yTJLH", "media_key": "3_1166525958444240896"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:40:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166525963750006784"], "text": "Eta, qual ser\u00e1 ent\u00e3o? James Gunn afirmou que a sequ\u00eancia de #Esquadr\u00e3oSuicida n\u00e3o vai ter o n\u00famero 2 no nome! Quais s\u00e3o suas apostas? https://t.co/neWh6WzNaC https://t.co/NsNo5yTJLH"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515927770378240"}], "author_id": "108473320", "id": "1166525961673891840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nuneznoda", "id": "14966491"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 81, "probability": 0.5371, "type": "Other", "normalized_text": "Voluntad Populista"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:40:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166525961673891840"], "text": "RT @nuneznoda: No ser\u00e1 por mala leche que llamen a ese partido \"Voluntad Populista\".\n\nJugar a ser el chavista bueno es poco menos que suici\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "510943746", "id": "1166525934863867905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:40:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166525934863867905"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "56268392", "id": "1166525916392099841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.9107, "type": "Person", "normalized_text": "Temistocles Barbosa"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/44YCYN2C6O", "expanded_url": "https://www.greenme.com.br/informar-se/animais/8265-dentista-caca-ilegais", "display_url": "greenme.com.br/informar-se/an\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:40:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166525916392099841"], "text": "Temistocles Barbosa, conhecido por suas fotos com trof\u00e9us de ca\u00e7a, \u00e9 dentista e desde 1987 j\u00e1 matou mais de mil on\u00e7as. Junto a ele, outros sete homens foram presos. O bando de ca\u00e7adores foi encontrado... https://t.co/44YCYN2C6O"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166525813442961409"}], "author_id": "3044658376", "id": "1166525913149923328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.691, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/9Yhe9oOF4A", "expanded_url": "http://terraverso.com.br/cinema/esquadrao-suicida-taika-waititi-em-negociacoes-para-participar-do-longa/", "display_url": "terraverso.com.br/cinema/esquadr\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/cKu8QzycZB", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1166525813442961409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cKu8QzycZB", "media_key": "3_1166525811794567169"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:40:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166525913149923328"], "text": "RT @terraverso: Esquadr\u00e3o Suicida | Taika Waititi em negocia\u00e7\u00f5es para participar do\u00a0longa https://t.co/9Yhe9oOF4A https://t.co/cKu8QzycZB"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166391111054761991"}], "author_id": "163292120", "id": "1166525849513975809", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LuxAndLan", "id": "183117973"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "NuevaMujer", "id": "207565698"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:40:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "183117973", "edit_history_tweet_ids": ["1166525849513975809"], "text": "@LuxAndLan @NuevaMujer Y si la pelada de verdad esta deprimida y se suicida? No pues que los anuncios o indicios de depresi\u00f3n nunca se deben ignorar por m\u00e1s triviales que a veces parezcan?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166522594494992385"}], "author_id": "1145596915213643777", "id": "1166525848561889282", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "nylus_", "id": "822530628507746304"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:40:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "822530628507746304", "edit_history_tweet_ids": ["1166525848561889282"], "text": "@nylus_ Mira comeme los huevos. La gente en este pa\u00eds se suicida por tu culpa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}], "author_id": "457946594", "id": "1166525844258533376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:40:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "103059095", "edit_history_tweet_ids": ["1166525844258533376"], "text": "@rodolfopereze No s\u00e9 cu\u00e1l cerebro est\u00e1 m\u00e1s enfermo, el del suicida depresivo, triste y cansado? O el tuyo disfuncial al 100%!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166520521921576960"}], "author_id": "449714289", "id": "1166525840001249285", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:40:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166525840001249285"], "text": "RT @augustodilinger: No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "894401356689231877", "id": "1166525813442961409", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5152, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/9Yhe9oOF4A", "expanded_url": "http://terraverso.com.br/cinema/esquadrao-suicida-taika-waititi-em-negociacoes-para-participar-do-longa/", "display_url": "terraverso.com.br/cinema/esquadr\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/cKu8QzycZB", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1166525813442961409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cKu8QzycZB", "media_key": "3_1166525811794567169"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:40:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166525813442961409"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Taika Waititi em negocia\u00e7\u00f5es para participar do\u00a0longa https://t.co/9Yhe9oOF4A https://t.co/cKu8QzycZB"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166383390922330112"}], "author_id": "1023687986553212934", "id": "1166525770887512064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "yoani19371", "id": "824436673396281348"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "lilianafranco20", "id": "160271681"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:39:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166525770887512064"], "text": "RT @yoani19371: @lilianafranco20 El mensajero se suicida solo, publicando irresponsablemente falacias."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "3433273085", "id": "1166525650062196736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:39:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166525650062196736"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166519594422550528"}], "author_id": "3144815209", "id": "1166525621033406465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:39:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "333230495", "edit_history_tweet_ids": ["1166525621033406465"], "text": "@LitzyGlezz Se suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166524814221336577"}], "author_id": "2584184802", "id": "1166525536220385285", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "afrorevolt", "id": "713618014"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:38:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166525536220385285"], "text": "RT @afrorevolt: Ele confessou o crime e disse que matou a jovem porque ela \u201cse recusou a manter rela\u00e7\u00f5es sexuais\u201d. O homem levou os policia\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158005626582249472"}], "author_id": "2965589123", "id": "1166525503605551109", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Nellatronic", "id": "1000517485"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "hiroki_bass", "id": "1512258375479873552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:38:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1000517485", "edit_history_tweet_ids": ["1166525503605551109"], "text": "@Nellatronic @Hiroki_bass hagan lo qu\u00e9 hagan no podr\u00e1n evitar la tragica decisi\u00f3n que tome una persona con una fuerte depresi\u00f3n o problema q para el suicida no tiene otra salida l\u00f3gica.\nEs un absurdo tratar, poco menos, \"culpar\" a alguien porqu\u00e9 no instala mallas para evitarlo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166516364863037440"}], "author_id": "1138629067996061696", "id": "1166525478662000642", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 73, "end": 81, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.3831, "type": "Organization", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.9892, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "ARMY"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6384, "type": "Organization", "normalized_text": "BoyWithLuv"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 49, "tag": "MPN"}, {"start": 50, "end": 54, "tag": "BTS"}, {"start": 55, "end": 60, "tag": "ARMY"}, {"start": 61, "end": 72, "tag": "BoyWithLuv"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:38:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "1032431252270460928", "edit_history_tweet_ids": ["1166525478662000642"], "text": "@kooklegend97 @BTS_twt 4. Escuadr\u00f3n suicida \n#MPN #BTS #ARMY #BoyWithLuv @BTS_twt"}, {"lang": "es", "author_id": "75732594", "id": "1166525237741195264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:37:44.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/1SbKfXFBGg", "expanded_url": "http://www.joseacontreras.net/blog/estados/2019/08/26/se-suicida-hombre-en-la-colonia-loma-linda/", "display_url": "joseacontreras.net/blog/estados/2\u2026"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/HH2At0SSf0", "expanded_url": "https://twitter.com/joseacontreras/status/1166525237741195264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HH2At0SSf0", "media_key": "3_1166525236260605953"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166525237741195264"], "text": "Se suicida hombre en la colonia Loma\u00a0Linda https://t.co/1SbKfXFBGg https://t.co/HH2At0SSf0"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166524814221336577"}], "author_id": "172436435", "id": "1166525163539783680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "afrorevolt", "id": "713618014"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:37:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166525163539783680"], "text": "RT @afrorevolt: Ele confessou o crime e disse que matou a jovem porque ela \u201cse recusou a manter rela\u00e7\u00f5es sexuais\u201d. O homem levou os policia\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166524814221336577"}], "author_id": "54910850", "id": "1166524998414155776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "afrorevolt", "id": "713618014"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:36:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166524998414155776"], "text": "RT @afrorevolt: Ele confessou o crime e disse que matou a jovem porque ela \u201cse recusou a manter rela\u00e7\u00f5es sexuais\u201d. O homem levou os policia\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166524814221336577"}], "author_id": "50613002", "id": "1166524956949307393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "afrorevolt", "id": "713618014"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:36:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166524956949307393"], "text": "RT @afrorevolt: Ele confessou o crime e disse que matou a jovem porque ela \u201cse recusou a manter rela\u00e7\u00f5es sexuais\u201d. O homem levou os policia\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "author_id": "190207102", "id": "1166524875193880576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:36:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166524875193880576"], "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445663325999104"}], "author_id": "797257949555097600", "id": "1166524868944433152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:36:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166524868944433152"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165624871268888578"}], "author_id": "1006305750447218688", "id": "1166524864989188097", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "robertocarlos", "id": "71007952"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:36:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "71007952", "edit_history_tweet_ids": ["1166524864989188097"], "text": "@robertocarlos Amanh\u00e3  vamos ter as not\u00edcias \ud83d\ude10matou\nMorreu  uma tristeza  meu AMOR  os \nHomens se matam entre si  e o mundo s\u00f3 piora n\u00e3o \u00c9?  Vida  \u00e9 isso  meu Amor \ud83d\ude0d"}, {"lang": "pt", "author_id": "713618014", "id": "1166524814221336577", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 186, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Let\u00edcia"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/8CKxm90E98", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/08/encontrada-enforcada-funcionaria-do-mec.html/amp?fbclid=IwAR1kqxEn-t3Ey_ZYOyibxvNMuxPaVfLJmHUP-PqtL8iGTh1JzNI1Wb5Su1Y&__twitter_impression=true", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/08/encont\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/08/encontrada-enforcada-funcionaria-do-mec.html/amp?fbclid=IwAR1kqxEn-t3Ey_ZYOyibxvNMuxPaVfLJmHUP-PqtL8iGTh1JzNI1Wb5Su1Y&__twitter_impression=true"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:36:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166524814221336577"], "text": "Ele confessou o crime e disse que matou a jovem porque ela \u201cse recusou a manter rela\u00e7\u00f5es sexuais\u201d. O homem levou os policiais at\u00e9 o local onde estava o corpo e contou que enforcou Let\u00edcia.\n https://t.co/8CKxm90E98"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "38505463", "id": "1166524791450472448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:35:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166524791450472448"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166495896948944897"}], "author_id": "1093554700279050241", "id": "1166524669324865536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:35:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "19952995", "edit_history_tweet_ids": ["1166524669324865536"], "text": "@eumesmadenise T\u00e1 parecendo aqueles caras de seita, que quando passar um cometa, todo mundo se suicida para pegar a calda. Bizarro!!!!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166504013455667205"}], "author_id": "1021824561774510080", "id": "1166524554652655616", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 153, "probability": 0.6385, "type": "Organization", "normalized_text": "Canal N"}, {"start": 287, "end": 293, "probability": 0.9829, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:35:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "2183151938", "edit_history_tweet_ids": ["1166524554652655616"], "text": "@ContactoN_ @canalN_ @SalvadorHeresi @MijaelGLP Creo que el que arma el programa, el que decide a los invitados, es el suicida ladr\u00f3n. L\u00e1stima que Canal N con la excusa de la pluralidad deje que basuras llenen su pantalla de patra\u00f1as e ignorancia. Suerte que puedo ver lo que quiero por YouTube."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166513625592422401"}], "author_id": "2557703000", "id": "1166524429226139649", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "saturn_wizard", "id": "1476617399927549952"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:34:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "1092079516619628544", "edit_history_tweet_ids": ["1166524429226139649"], "text": "@saturn_wizard @_elpanxo y pensar que hay un pelotudo que ni se puso rojo,para tuitear que el suicida \" no fue consciente\" de ir a hacerlo a otro lado \ud83d\ude12"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166520521921576960"}], "author_id": "1111693699941953536", "id": "1166524423895158784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:34:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166524423895158784"], "text": "RT @augustodilinger: No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166524270245294080"}], "author_id": "933991015425499139", "id": "1166524271948128258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.6225, "type": "Other", "normalized_text": "Peak"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.3633, "type": "Person", "normalized_text": "Boom"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:33:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "933991015425499139", "edit_history_tweet_ids": ["1166524271948128258"], "text": "Ver o Peak de novo\nDo ladinho do Boom , \u00e9 tudo pra mim\nVer ele sorrindo sabe\nSe divertindo\n\nEu fico pensando nos bastidores, o quanto esse menino se divertiu,sorriu, matou a saudade++"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "author_id": "759550942425538560", "id": "1166524067140313099", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:33:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166524067140313099"], "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166432137840603136"}], "author_id": "1078031830891352071", "id": "1166523883748569089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xablauxablauu", "id": "1505687141451456512"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:32:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166523883748569089"], "text": "RT @XablauXablauu: Essa tarde eu enterrei um jovem que suicidou, foi triste pra crlho.\nO Conselho que eu do a voc\u00eas e valorizar enquanto ai\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "334977954", "id": "1166523826605318144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:32:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166523826605318144"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "717039627916484608", "id": "1166523805600231426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:32:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 93, "tag": "Pubblica"}, {"start": 94, "end": 101, "tag": "social"}, {"start": 102, "end": 109, "tag": "riceve"}, {"start": 110, "end": 117, "tag": "nessun"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/o3CihSEprc", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5762541/pubblica-un-post-sui-social-ma-non-riceve-nessun-like-ruby-si-suicida-a-15-anni/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/57\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166523805600231426"], "text": "Pubblica un post sui social ma non riceve nessun like: Ruby si suicida a 15 anni -  #Pubblica #social #riceve #nessun  https://t.co/o3CihSEprc"}, {"lang": "es", "author_id": "159158066", "id": "1166523743881105408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:31:48.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/i38rtQXYoN", "expanded_url": "https://t.co/i38rtQXYoN", "display_url": "t.co/i38rtQXYoN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166523743881105408"], "text": "\"Y justo estaba ah\u00ed\" dice. Ya y?, Yo igual estaba por ah\u00ed cerca en ese rato, que tiene??. \n\u00c9ste compadre le quiere robar el protagonismo al suicida. Que se tire el entonces po. https://t.co/i38rtQXYoN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166080993733660672"}], "author_id": "290738543", "id": "1166523658694606848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "samueljesua", "id": "4187434820"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:31:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "4187434820", "edit_history_tweet_ids": ["1166523658694606848"], "text": "@samueljesua Si conoces el capitalismo sabes que se suicida cada 10 a\u00f1os or so"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166522239505715201"}], "author_id": "198479635", "id": "1166523613387874305", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "joseph_UC", "id": "180933076"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:31:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "180933076", "edit_history_tweet_ids": ["1166523613387874305"], "text": "@joseph_UC Lo que m\u00e1s leo de la gente es la exigencia  de una malla. Tbi\u00e9n hablan de la salud mental. Todo suma y aporta. Menos, claro est\u00e1, los que critican al suicida y a quienes quieren ayudar"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166169856254910464"}], "author_id": "586088550", "id": "1166523522107281413", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Julii_AAAJ", "id": "2266668402"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:30:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "2266668402", "edit_history_tweet_ids": ["1166523522107281413"], "text": "@Julii_AAAJ Por lo menos tu tia suicida no cay\u00f3 arriba del auto de tu facuamiga q conociste el primer dia de clases y te cuenta q vive en el mismo edificio q la tia suicida. (La tia no murio, solo se rompi\u00f3 el brazo)"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166439130261315584"}], "author_id": "1065059335468912642", "id": "1166523482101997569", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7323, "type": "Person", "normalized_text": "Papai lebraum"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.7863, "type": "Organization", "normalized_text": "nba"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/loqz5LVWPl", "expanded_url": "https://twitter.com/PerolasdaNBA/status/1166439130261315584", "display_url": "twitter.com/PerolasdaNBA/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:30:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166523482101997569"], "text": "Papai lebraum contratou o esquadr\u00e3o suicida da nba kkkkkk https://t.co/loqz5LVWPl"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166401007259127810"}], "author_id": "1139189151901868033", "id": "1166523421905367040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GustavoZavalla", "id": "1343547836"}, {"start": 93, "end": 102, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 91, "probability": 0.9033, "type": "Place", "normalized_text": "puerto madero"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:30:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "1343547836", "edit_history_tweet_ids": ["1166523421905367040"], "text": "@GustavoZavalla y porque se iba a bajar? mejor hac\u00e9 la encuesta 'se suicida en puerto madero @alferdez, a que t\u00edtere ponen?'"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166169856254910464"}], "author_id": "586088550", "id": "1166523378515226625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:30:21.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/iYkEjK8Ql9", "expanded_url": "https://twitter.com/Julii_AAAJ/status/1166169856254910464", "display_url": "twitter.com/Julii_AAAJ/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166523378515226625"], "text": "Por lo menos tu tia suicida no cay\u00f3 arriba del auto de tu facuamiga q conociste el primer dia de clases y te cuenta q vive en el mismo edificio q la tia suicida. (La tia no murio, solo se rompi\u00f3 el brazo) https://t.co/iYkEjK8Ql9"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166521082439983104"}], "author_id": "700768429205299200", "id": "1166523236676526085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:29:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1125866141484711940", "edit_history_tweet_ids": ["1166523236676526085"], "text": "@DreamONDreams1 Mas eu t\u00f4 suicida msm ent eh a ideia"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166348358245593088"}], "author_id": "635231907", "id": "1166523041318428673", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:29:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "73459349", "edit_history_tweet_ids": ["1166523041318428673"], "text": "@metrodesantiago Mmmmm, lo dudo. Hay gente que se suicida en los metros."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "author_id": "1144040871702269952", "id": "1166523018094567430", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:28:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166523018094567430"], "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "author_id": "1013044103196610560", "id": "1166522995923390464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:28:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166522995923390464"], "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "author_id": "992186877640921096", "id": "1166522992815423488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:28:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166522992815423488"], "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2188783256", "id": "1166522925240979456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:28:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166522925240979456"], "text": "Mi familia se va hacer cargo de que probaron c\u00e1ncer? Lo digo porque vieron el escuadr\u00f3n suicida 3 veces en dos semanas"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166520521921576960"}], "author_id": "83829178", "id": "1166522902042353666", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:28:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166522902042353666"], "text": "RT @augustodilinger: No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "1120357062", "id": "1166522683313598464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:27:35.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/o8rt3l3249", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/social-news/pubblica-un-post-sui-social-ma-non-riceve-nessun-like-ruby-si-suicida-a-15-anni/?utm_referrer=https%3A%2F%2Fzen.yandex.com", "display_url": "fanpage.it/social-news/pu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166522683313598464"], "text": "Nessuno mette like alla foto, 15enne si uccide\n\nE' tornata a far discutere in Inghilterra la vicenda di Ruby Seal, morta suicida a soli 15 anni per non aver ricevuto nessun like ad un post condiviso online. La ragazza, di Cumbria, pare fosse dipendente\u2026 https://t.co/o8rt3l3249"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164981840198979585"}], "author_id": "2869638433", "id": "1166522680968921090", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy3"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 124, "tag": "13ReasonsWhy3"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:27:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166522680968921090"], "text": "RT @LuuhSantos2908: Quem matou o Bryce est\u00e1 de parab\u00e9ns, pois se essa pessoa n\u00e3o matasse eu mesma iria matar. #13ReasonsWhy3 https://t.co/X\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "577778263", "id": "1166522680574652416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.5699, "type": "Organization", "normalized_text": "PV"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.7924, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rcio"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8756, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rcio"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:27:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166522680574652416"], "text": "Aquela bola que o PV n\u00e3o quis sair, lembrou o goleiro M\u00e1rcio kkkk O M\u00e1rcio sa\u00eda feito um suicida e tirava a bola da \u00e1rea.."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166307960437596161"}], "author_id": "559732512", "id": "1166522598248919040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "flaviogomes69", "id": "48186490"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:27:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "48186490", "edit_history_tweet_ids": ["1166522598248919040"], "text": "@flaviogomes69 Cara, voc\u00ea paga pau pra uma ideologia que matou milh\u00f5es, se tem no\u00e7\u00e3o disso? Esse seu discurso \u00e9 pra convertido, desde quando esquerdista e abortista se importa realmente com a morte?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166520521921576960"}], "author_id": "2233329533", "id": "1166522363774722048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:26:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166522363774722048"], "text": "RT @augustodilinger: No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166521989445693440"}], "author_id": "184780842", "id": "1166522146828509184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:25:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "750484616042123264", "edit_history_tweet_ids": ["1166522146828509184"], "text": "@JESSNIEH4US Eitaa caraio, se nao aparecer nessa quem matou acho que quem se mata sou eu"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166500341178884096"}], "author_id": "234930921", "id": "1166522098833080324", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dhanauerr", "id": "3174159784"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Caio_Gac7", "id": "1018958509935915015"}, {"start": 22, "end": 28, "username": "pogbw", "id": "3301664229"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:25:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "3174159784", "edit_history_tweet_ids": ["1166522098833080324"], "text": "@dhanauerr @Caio_Gac7 @pogbw KKKKKKKQKKKKKKKKKWJJK MANO ELE SE MATOU TIO"}, {"lang": "es", "author_id": "58216255", "id": "1166522080009039873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:25:11.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/kKVNh0Ibs0", "expanded_url": "https://twitter.com/HellcatPicker/status/1166522080009039873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kKVNh0Ibs0", "media_key": "3_1166522075403685888"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166522080009039873"], "text": "Parece que no me quiero matar \ud83e\udd2d jaajajajaj ya pues basta de estar de suicida xD https://t.co/kKVNh0Ibs0"}, {"lang": "es", "author_id": "2696329724", "id": "1166522038221250560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:25:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/No2jfaRCBm", "expanded_url": "https://twitter.com/ClipsVocoder/status/1166510339430723585", "display_url": "twitter.com/ClipsVocoder/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166522038221250560"], "text": "Hijueeeputa. Eso es suicida https://t.co/No2jfaRCBm"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "author_id": "203286034", "id": "1166522013717917697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:24:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166522013717917697"], "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166520521921576960"}], "author_id": "299375176", "id": "1166521981174521857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:24:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166521981174521857"], "text": "RT @augustodilinger: No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166520521921576960"}], "author_id": "1911857497", "id": "1166521954427449344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:24:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166521954427449344"], "text": "RT @augustodilinger: No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166475753321574402"}], "author_id": "4774042354", "id": "1166521919497261056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_bbiscoito", "id": "59478535"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.4067, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:24:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166521919497261056"], "text": "RT @_bbiscoito: Se vcs vierem falar que esse caso do cara que matou a Leticia \u00e9 doen\u00e7a eu vou matar voc\u00eaS FALTA DE CAR\u00c1TER N\u00c3O \u00c9 DOEN\u00c7A ISS\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "302301889", "id": "1166521821816152064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 213, "probability": 0.7144, "type": "Person", "normalized_text": "Paes de Barros"}, {"start": 234, "end": 242, "probability": 0.5084, "type": "Person", "normalized_text": "Vov\u00f3 Juju"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:24:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166521821816152064"], "text": "\u201cUma pol\u00edtica social eficaz ela tende a ser suicida, porque ela resolve o problema que ela foi desenhada para resolver e, portanto, outros problemas aparecem, que estavam submersos no problema maior\u201d\nPaes de Barros(tbm conhecido como Vov\u00f3 Juju) extremamente l\u00facido"}, {"lang": "pt", "author_id": "331185978", "id": "1166521743105843200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.8617, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/naXUGrG2fy", "expanded_url": "https://poenaroda.com.br/diversidade/homem-se-suicida-apos-ser-atacado-por-namorar-uma-mulher-trans/", "display_url": "poenaroda.com.br/diversidade/ho\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:23:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166521743105843200"], "text": "Realidade LGBT... https://t.co/naXUGrG2fy"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166517399551696896"}], "author_id": "416706385", "id": "1166521699262697473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:23:40.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/v69Q9aFqay", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1166517399551696896", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166521699262697473"], "text": "Isent\u00e3o e esquerdista vai chorar muito com isso!\nE ASSIM A IMPRENSA SE SUICIDA \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/v69Q9aFqay"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166433906708684800"}], "author_id": "3171735557", "id": "1166521692497358848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:23:39.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/bvPAh5eQKL", "expanded_url": "https://twitter.com/Imapax/status/1166433906708684800", "display_url": "twitter.com/Imapax/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166521692497358848"], "text": "No puedo creerlo, as\u00ed sin m\u00e1s raz\u00f3n, acaso las influencias del suicida cobarde siguen vigentes? https://t.co/bvPAh5eQKL"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166520521921576960"}], "author_id": "926330207417532417", "id": "1166521672259821568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:23:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166521672259821568"], "text": "RT @augustodilinger: No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166508250562478080"}], "author_id": "1055203712925351941", "id": "1166521631751192577", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "viihrigottig", "id": "4455200247"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:23:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "4455200247", "edit_history_tweet_ids": ["1166521631751192577"], "text": "@viihrigottig @AlciJrs Todo dia passo por esse sofrimento, queria contar n\u00e3o,mas j\u00e1 falando dele, hoje ele viu eu tomando \u00e1gua no copo sujo de sorvete que ele tomou, e n\u00e3o me falou nada ! Somente se matou de rir"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166521297104494592"}], "author_id": "939525190224171008", "id": "1166521513782198272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "di_elmago", "id": "149521309"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Rocha"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9892, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:22:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "149521309", "edit_history_tweet_ids": ["1166521513782198272"], "text": "@di_elmago @Palmeiras 1 gol- falha Marcos Rocha \n2 gol - falha Thiago que n\u00e3o matou a jogada. \nMas vamos virar 3x2 se Deus quiser"}, {"lang": "es", "author_id": "44088987", "id": "1166521408912052226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 33, "end": 51, "probability": 0.9184, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/OTxVeYVXoc", "expanded_url": "http://rviv.ly/0SGJrp", "display_url": "rviv.ly/0SGJrp"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:22:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166521408912052226"], "text": "Nathan Fillion formar\u00e1 parte de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida 2\u201d https://t.co/OTxVeYVXoc"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166521196227235841"}], "author_id": "1553568727", "id": "1166521382852792320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdrianaJaume", "id": "1364358728"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:22:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "1364358728", "edit_history_tweet_ids": ["1166521382852792320"], "text": "@AdrianaJaume Al margen de peroniastas..somos una sociedad suicida.."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "3048706663", "id": "1166521214954815489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:21:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166521214954815489"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166520679195435008"}], "author_id": "51316644", "id": "1166521202174824448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luaemaquario", "id": "2908318882"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.7024, "type": "Person", "normalized_text": "tartaruga"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:21:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "2908318882", "edit_history_tweet_ids": ["1166521202174824448"], "text": "@luaemaquario tartaruga suicida comendo canudo intensifies"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165716578069094402"}], "author_id": "1608507546", "id": "1166521145442676738", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "empiremagazine", "id": "3646911"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Agee"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.735, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 85, "end": 99, "probability": 0.8304, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.4968, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 100, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 101, "end": 114, "tag": "SuicideSquad"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:21:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166521145442676738"], "text": "RT @DCBrasil3: Steve Agee entrou para o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn.\n\n#TheSuicideSquad #SuicideSquad \n\n(Via: @empiremagazine\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "856598997527662593", "id": "1166520921265463296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.7497, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3oSuicida2"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 69, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida2"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/I9oda94reF", "expanded_url": "https://bit.ly/2Ph7PEw", "display_url": "bit.ly/2Ph7PEw"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/pSK9MBaDa3", "expanded_url": "https://twitter.com/lampadanerd/status/1166520921265463296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pSK9MBaDa3", "media_key": "16_1166520904920293376"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:20:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166520921265463296"], "text": "Eta podemos nos animar! Taika Waititi vai estar em #Esquadr\u00e3oSuicida2! Confira: https://t.co/I9oda94reF https://t.co/pSK9MBaDa3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166520521921576960"}], "author_id": "3442131693", "id": "1166520883676164096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:20:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166520883676164096"], "text": "RT @augustodilinger: No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "1010203633818963969", "id": "1166520815657111552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:20:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166520815657111552"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166512682465398784"}], "author_id": "737699620982247424", "id": "1166520808027697152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "losanchezlopez", "id": "157744507"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "menuditasoy", "id": "153774060"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:20:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "157744507", "edit_history_tweet_ids": ["1166520808027697152"], "text": "@losanchezlopez @rodolfopereze @menuditasoy Puta el saco de we pa grande , quiz\u00e1s un suicida busca en la multitud la \u00faltima esperanza a q aferrarse y no hacerlo y se da cuenta q no hay nada q lo salve xq andan imb\u00e9ciles como este q le da lata q la gente se suicide"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166064417613713409"}], "author_id": "961722200247160833", "id": "1166520771918925825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dr_fitu83", "id": "1164614610126823424"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 41, "probability": 0.8426, "type": "Other", "normalized_text": "Diario de un suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:19:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166520771918925825"], "text": "RT @dr_fitu83: D\u00eda 3 \"Diario de un suicida\"\nCasi siempre los dioses permanecen como meros espectadores en esta obra poco atractiva,que es l\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166122896349106177"}], "author_id": "1608507546", "id": "1166520638980395009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.5476, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 39, "end": 50, "probability": 0.5913, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.5537, "type": "Other", "normalized_text": "DVD"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.7547, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-Ray"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.5643, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-Ray"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 51, "tag": "SuicideSquad"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:19:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166520638980395009"], "text": "RT @DCBrasil3: 3 - Esquadr\u00e3o Suicida. #SuicideSquad\n\nLonga faturou $95,77 milh\u00f5es em vendas de DVD/Blu-Ray.\n\nFoi o oitavo Blu-Ray mais vend\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1095074230423703555", "id": "1166520580121726981", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.6287, "type": "Other", "normalized_text": "DCnauta"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Taika"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:19:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166520580121726981"], "text": "Os DCnauta pirando porque o Taika vai t\u00e1 no Esquadr\u00e3o Suicida do James Gunn\n\n&gt; A chacota"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "00e934ca5bc48cb6"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166508753883209729"}], "author_id": "3353415059", "id": "1166520556604317696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:19:08.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/DyJQw3Jg6i", "expanded_url": "https://twitter.com/GuadiiAguirre/status/1166508753883209729", "display_url": "twitter.com/GuadiiAguirre/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166520556604317696"], "text": "Necesito que alguien me suicida \n\nJabfnwk y si https://t.co/DyJQw3Jg6i"}, {"lang": "es", "author_id": "1553568727", "id": "1166520521921576960", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 26, "like_count": 187, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-28T01:18:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166520521921576960"], "text": "No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u00eds hace a\u00f1os ?\nT\u00e1n mediocres podemos ser ?\nTodo el tiempo jug\u00e1ndonos en contra ?\nTodo el tiempo dispar\u00e1ndonos en los pi\u00e9s ?\nAutoflagelaci\u00f3n ?\nSociedad suicida ?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445663325999104"}], "author_id": "138627969", "id": "1166520411905024000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:18:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166520411905024000"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163823536382681089"}], "author_id": "1154104392402046976", "id": "1166520202114347010", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barbosaftn", "id": "1445453449621950468"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:17:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166520202114347010"], "text": "RT @BarbosaFtn: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166516730660872192"}], "author_id": "8861932", "id": "1166520157709185024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "cK1n_", "id": "40269645"}, {"start": 7, "end": 16, "username": "MLKtoSCL", "id": "12844562"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:17:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "40269645", "edit_history_tweet_ids": ["1166520157709185024"], "text": "@cK1n_ @MLKtoSCL De acuerdo, pero piensa en que el suicida puede caer encima de un cabro chico que aparezca corriendo. Con mallas los suicidas ir\u00edan a otro lado menos peligroso para el resto."}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166519865299091457"}], "author_id": "1114331361643393024", "id": "1166520016944226305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:16:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1166520016944226305"], "text": "@suicida_mne \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0447\u0442\u043e \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0447\u0435\u0441\u0442\u043d\u043e \u043f\u0438\u0437\u0434\u0435\u0446"}, {"lang": "es", "author_id": "40805427", "id": "1166519971989602304", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.6681, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.4255, "type": "Person", "normalized_text": "Melero"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 201, "tag": "40Horas"}, {"start": 244, "end": 263, "tag": "QuePenaLaDepresion"}, {"start": 264, "end": 279, "tag": "EsoNoMasTeDigo"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:16:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166519971989602304"], "text": "Otra persona se suicida en el Costanera Center.... que pena.\nPero ayer escuchaba a Diputado Melero decir que \"no somos m\u00e9dicos para preocuparnos por la salud mental de los chilenos\" debatiendo #40Horas.\nSi piensan as\u00ed...  o hay remedio parece.\n#QuePenaLaDepresion #EsoNoMasTeDigo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "author_id": "33580954", "id": "1166519945271885824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:16:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166519945271885824"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1429019232", "id": "1166519933624311808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.4682, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9472, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:16:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166519933624311808"], "text": "Cada vez que se suicida alguien en el costanera,justo medio twitter est\u00e1 comprando ah\u00ed..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}], "author_id": "1144087102021414913", "id": "1166519912803840002", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:16:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166519912803840002"], "text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "author_id": "156291286", "id": "1166519664815628288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:15:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166519664815628288"], "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166438027926933505"}], "author_id": "1608507546", "id": "1166519622268522497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.5692, "type": "Other", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}, {"start": 49, "end": 61, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9193, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:15:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166519622268522497"], "text": "RT @DCBrasil3: \ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\n\nO diretor de \"Thor Ragnarok\" Taika Waititi est\u00e1 em negocia\u00e7\u00f5es para se unir ao elenco de Esquadr\u00e3o Suicida. O personage\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "903248857928273920", "id": "1166519547781931008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:15:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166519547781931008"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "author_id": "839244108040372226", "id": "1166519546133569536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:15:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166519546133569536"], "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1156949548830474240", "id": "1166519539095527424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:15:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166519539095527424"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida e brabo\ud83d\udcfd"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166519131027513344"}], "author_id": "963852545339912193", "id": "1166519509081120768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "miiihusch", "id": "724356487347318785"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:14:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "724356487347318785", "edit_history_tweet_ids": ["1166519509081120768"], "text": "@miiihusch meus p\u00easames ao suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166131276052672515"}], "author_id": "124048525", "id": "1166519480643723264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ale_tuitera", "id": "97021636"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:14:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "97021636", "edit_history_tweet_ids": ["1166519480643723264"], "text": "@ale_tuitera no s\u00e9 si habr\u00e1 un pa\u00eds q sea culpable como estado o los parlamentarios o el gobierno , xq tal o cual ciudadano se suicida .."}, {"lang": "pt", "author_id": "317905227", "id": "1166519463304413186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.6959, "type": "Other", "normalized_text": "Kerolen"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:14:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166519463304413186"], "text": "Eu e a Kerolen estamos vendo esquadr\u00e3o suicida e eu acho que n\u00e3o vou dormir essa noite"}, {"lang": "pt", "author_id": "3384700120", "id": "1166519413438332930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7825, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:14:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166519413438332930"], "text": "Perereca suicida se joga na pica, se joga na pica .."}, {"lang": "es", "author_id": "155326860", "id": "1166519308224204801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:14:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166519308224204801"], "text": "Cu\u00e1ndo la idea suicida llega a su punto de no retorno? no he encontrado en nada la respuesta"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "author_id": "907429442447986688", "id": "1166519296467570688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:14:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166519296467570688"], "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166517615407304708"}], "author_id": "198479635", "id": "1166519275319963654", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RicardovegaMar7", "id": "1145775866393374720"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "ProfesorAnzai", "id": "1020029658837004288"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9189, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:14:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "1145775866393374720", "edit_history_tweet_ids": ["1166519275319963654"], "text": "@RicardovegaMar7 @ProfesorAnzai Al final es la idea weona de figurar en twitter con un comentario simpatico o \"incorrecto\" como \u00e9ste.\nMentalidad weona de la gente que critica a un suicida. Espero nunca tengas q vivirlo de cerca"}, {"lang": "pt", "author_id": "727247768486440960", "id": "1166519208458502144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:13:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166519208458502144"], "text": "Vida bandida f\u00e1brica de suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "1138707124538810369", "id": "1166519195187761153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:13:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166519195187761153"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1460851844", "id": "1166519118742413312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 76, "probability": 0.5967, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:13:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166519118742413312"], "text": "Sabemos que una malla no va a solucionar los suicidios en el costanera center, pero hay que ponerse en el lugar de las personas que circulan a diario ah\u00ed.\ud83d\udc76\ud83c\udffb\ud83d\udc69\ud83c\udffb\nPresenciar algo as\u00ed tambi\u00e9n puede dejar traumas y secuelas.\nSe debe ayudar al suicida,pero tambi\u00e9n proteger al ciudadano."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166494734862495744"}], "author_id": "96567430", "id": "1166519100354568192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tito1974leo", "id": "114930126"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:13:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166519100354568192"], "text": "RT @tito1974leo: La gente se suicida y tu te enojas por el horario o por el lugar.... Inconscientes de mierda, para muchos llegar a esa det\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166112768451317766"}], "author_id": "1057784668886630400", "id": "1166518971425787904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "naykff", "id": "1936053127"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:12:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166518971425787904"], "text": "RT @naykff: o fdp que matou a mulher j\u00e1 tinha matado outra em junho se a pol\u00edcia n\u00e3o tivesse ca\u00e7ando maconheiro no plano talvez tivesse pre\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166432137840603136"}], "author_id": "928037514274836480", "id": "1166518924739059712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xablauxablauu", "id": "1505687141451456512"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:12:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166518924739059712"], "text": "RT @XablauXablauu: Essa tarde eu enterrei um jovem que suicidou, foi triste pra crlho.\nO Conselho que eu do a voc\u00eas e valorizar enquanto ai\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "author_id": "2278210369", "id": "1166518857210703873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:12:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166518857210703873"], "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166498018016792578"}], "author_id": "1003011044535685120", "id": "1166518838751576064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Edith1717Didi", "id": "877247435277557760"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:12:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "877247435277557760", "edit_history_tweet_ids": ["1166518838751576064"], "text": "@Edith1717Didi No deb\u00ed haber visto esto\n*C va y c suicida*"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166512844474654720"}], "author_id": "59860227", "id": "1166518786905858048", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "gaboh90", "id": "31346018"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "hugosanroque", "id": "3030728817"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:12:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "103059095", "edit_history_tweet_ids": ["1166518786905858048"], "text": "@rodolfopereze @gaboh90 @hugosanroque \u201cQuien se suicida de esa forma\u201d... cualquier persona que incurre en esa pr\u00e1ctica est\u00e1 perturbado emocionalmente. Preoc\u00fapate de los factores que lo llevaron a eso y no tendr\u00e1s que preocuparte de donde/como lo hace"}, {"lang": "es", "author_id": "4802785762", "id": "1166518778307522561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:12:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166518778307522561"], "text": "La gente es re suicida man"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "author_id": "1449281544", "id": "1166518695465836544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:11:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166518695465836544"], "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166518273669783552"}], "author_id": "4697259306", "id": "1166518689639870471", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.5847, "type": "Person", "normalized_text": "Suzana"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5572, "type": "Person", "normalized_text": "zulema"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:11:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "885386512870846469", "edit_history_tweet_ids": ["1166518689639870471"], "text": "@flopadanoamor Da Suzana q se suicidou e contou pra zulema onde a menina tava escondida, noooooossa q mul\u00e9 sonsa plmds"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166518297917087750"}], "author_id": "1049156900712054785", "id": "1166518303508094977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:10:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "1049156900712054785", "edit_history_tweet_ids": ["1166518303508094977"], "text": "Nuestra alma se malchita y al final terminamos cayendo, cada persona es tan importante como las hojas de los \u00e1rboles. Cada d\u00eda una persona valiosa se suicida,cada d\u00eda perdemos a personas que en un futuro pudieron haber hecho del mundo algo mejor. Esto no puede suceder."}, {"lang": "pt", "author_id": "149556842", "id": "1166518258079621120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:10:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 257, "end": 274, "tag": "portaldozacarias"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/u0QxGOtmho", "expanded_url": "https://www.portaldozacarias.com.br/site/wap/noticia/dizendo-que-nunca-foi-bom-em-nada-e-que-a-incerteza-da-paternidade-de-um-de-seus-filhos-o-perturbava-terrivelmente--este-rapaz-sa-nao-se-matou-nesta-teraa-feira-porque-policiais-militares-o-impediram/", "display_url": "portaldozacarias.com.br/site/wap/notic\u2026"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/wKWyxmqkcx", "expanded_url": "https://twitter.com/portalzacarias/status/1166518258079621120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wKWyxmqkcx", "media_key": "3_1166518252199129088"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166518258079621120"], "text": "DEU NO \"PORTAL DO ZACARIAS\":\n\nDIZENDO QUE NUNCA FOI BOM EM NADA E QUE A INCERTEZA DA PATERNIDADE DE UM DE SEUS FILHOS O PERTURBAVA TERRIVELMENTE, ESTE RAPAZ S\u00d3 N\u00c3O SE MATOU NESTA TER\u00c7A-FEIRA PORQUE POLICIAIS MILITARES O IMPEDIRAM.\n\nhttps://t.co/u0QxGOtmho\n\n#portaldozacarias https://t.co/wKWyxmqkcx"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "947156752788836354", "id": "1166518213732995072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:09:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166518213732995072"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166517987576373249"}], "author_id": "121093389", "id": "1166518200399474689", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Yopa18392579", "id": "1134110790779359232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:09:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "1134110790779359232", "edit_history_tweet_ids": ["1166518200399474689"], "text": "@Yopa18392579 Evitan el impacto para la gente que tiene que ver eso, pero el suicida buscar\u00e1 otro lugar, solo eso"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166516570551672832"}], "author_id": "991840766929580032", "id": "1166518144615272452", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CasinhaMagica", "id": "1134631318816460800"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:09:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166518144615272452"], "text": "RT @CasinhaMagica: needle in the haaaaay\nsshhhh, silencio, o adm esta suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "1479052086", "id": "1166518097202831363", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:09:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166518097202831363"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "author_id": "4302042688", "id": "1166518036255465472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:09:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166518036255465472"], "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1037696425", "id": "1166517941409595392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:08:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166517941409595392"], "text": "Essa \u00e9 vida \u00e9 armadilha e eu vou de suicida \ud83d\udda4"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "98d7340bde53b956"}, "author_id": "950097828818415616", "id": "1166517838531702785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:08:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166517838531702785"], "text": "A TRILHA SONORA DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA \u00c9 PERFEITA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166491770139623430"}], "author_id": "3335857209", "id": "1166517801714114561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:08:11.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/kLsWdJIaZF", "expanded_url": "https://twitter.com/gabicerru/status/1166491770139623430", "display_url": "twitter.com/gabicerru/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166517801714114561"], "text": "Empiezo a creer que esa actitud es suicida. Hay herramientas institucionales para reemplazar al Presidente y, por ende, dar m\u00e1s previsibilidad y gobernabilidad hasta el 10/12 al pa\u00eds. https://t.co/kLsWdJIaZF"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166417437677510657"}], "author_id": "304100402", "id": "1166517789508677633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carolinapinoc", "id": "92574042"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:08:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166517789508677633"], "text": "RT @carolinapinoc: Evacuan l\u00ednea d metro x persona q se suicida, entrevistan a personas evacuadas y est\u00e1n enojados xq van atrasados, alguie\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "1556430342", "id": "1166517593534021632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:07:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166517593534021632"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "147746697", "id": "1166517437090750465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:06:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166517437090750465"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "794925598477062145", "id": "1166517271331770368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-28T01:06:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166517271331770368"], "text": "Fui prestar meus sentimentos \u00e0 uma colega de trabalho hoje, o sobrinho dela se suicidou (na frente dela praticamente)... passou um filme na minha cabe\u00e7a sobre o quanto que uma fam\u00edlia sofre ap\u00f3s o suicidio... mano se tu t\u00e1 passando por isso, converse com algu\u00e9m... TE AMO \u2764\ufe0f"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166501386135179265"}], "author_id": "118489044", "id": "1166517215765639173", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:05:51.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/ziB2jUK1ol", "expanded_url": "https://twitter.com/RudyPetrikowski/status/1166501386135179265", "display_url": "twitter.com/RudyPetrikowsk\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166517215765639173"], "text": "\u00bfCual es la onda de pensar que la gente que se suicida en lugares p\u00fablicos es para cagarle la existencia al resto?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 que creen que son tan importantes para una persona que va a terminar con su vida, como para \u201ccagarte la onda\u201d antes de morir? https://t.co/ziB2jUK1ol"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "3798896952", "id": "1166517126401798144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:05:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166517126401798144"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166438027926933505"}], "author_id": "75264243", "id": "1166516995094978560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.5692, "type": "Other", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}, {"start": 49, "end": 61, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9193, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:04:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166516995094978560"], "text": "RT @DCBrasil3: \ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\n\nO diretor de \"Thor Ragnarok\" Taika Waititi est\u00e1 em negocia\u00e7\u00f5es para se unir ao elenco de Esquadr\u00e3o Suicida. O personage\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1159555996823560192", "id": "1166516959091052544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:04:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166516959091052544"], "text": "Fse, mas a outra gaja ainda n\u00e3o se matou? @Carolllinab"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166482165581922304"}], "author_id": "45993049", "id": "1166516953424568321", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 31, "probability": 0.7614, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida Remix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:04:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1166516953424568321"], "text": "@omelete Esquadr\u00e3o Suicida Remix"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515742617079809"}], "author_id": "56227681", "id": "1166516860579450880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 44, "end": 62, "probability": 0.8375, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.8237, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa O'Connor"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/haoysdyniT", "expanded_url": "https://bit.ly/2UchNFR", "display_url": "bit.ly/2UchNFR"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/vEhgRXJO5d", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166515742617079809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vEhgRXJO5d", "media_key": "3_1166442501428920325"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:04:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166516860579450880"], "text": "RT @omelete: Taika Waititi negocia papel em Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/haoysdyniT [\ud83d\udcf8 Lisa O'Connor / AFP] https://t.co/vEhgRXJO5d"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "368065581", "id": "1166516789473423360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:04:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166516789473423360"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "738706799059165184", "id": "1166516686188662790", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:03:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166516686188662790"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "author_id": "935899801715138560", "id": "1166516676604698629", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:03:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166516676604698629"], "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026"}, {"lang": "en", "author_id": "1134631318816460800", "id": "1166516570551672832", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:03:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166516570551672832"], "text": "needle in the haaaaay\nsshhhh, silencio, o adm esta suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "1051221817443184642", "id": "1166516527643971584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:03:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166516527643971584"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166501386135179265"}], "author_id": "72461442", "id": "1166516507989483521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 260, "end": 274, "probability": 0.5679, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 275, "tag": "CostaneraCenter"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/241npnVLSV", "expanded_url": "https://twitter.com/RudyPetrikowski/status/1166501386135179265", "display_url": "twitter.com/RudyPetrikowsk\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:03:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166516507989483521"], "text": "Estos giles individualistas, deshumanizados y cognitivamente limitados suponen que la gente se suicida en un mall o en el metro por querer \"Cagarle el d\u00eda de otros\" y no por la nula \"apuesta\" de los gobiernos de turno para afrontar la salud mental del pa\u00eds. \n#CostaneraCenter https://t.co/241npnVLSV"}, {"lang": "ht", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166370329473822721"}], "author_id": "975137821903212544", "id": "1166516414162853889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Khauan_dean", "id": "888200945406005248"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/YKKoEEbAon", "expanded_url": "https://twitter.com/Caio_Gac7/status/1166133712809013248", "display_url": "twitter.com/Caio_Gac7/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:02:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166516414162853889"], "text": "RT @Khauan_dean: Mds mano, o guri se matou kkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/YKKoEEbAon"}, {"lang": "pt", "author_id": "23874987", "id": "1166516372391759873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.9384, "type": "Other", "normalized_text": "The Magicians"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/2Od8C8r8Af", "expanded_url": "https://twitter.com/marcwz/status/1166516372391759873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Od8C8r8Af", "media_key": "3_1166516360068907009"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:02:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166516372391759873"], "text": "Jaja temos a nova temporada de The Magicians, e eu ainda me pergunto: Q se suicidou? https://t.co/2Od8C8r8Af"}, {"lang": "pt", "author_id": "825858156358144001", "id": "1166516192812683264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Lana Del Rey"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:01:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166516192812683264"], "text": "Gente, eu n\u00e3o gosto da vibe garota suicida da Lana Del Rey.... Sei l\u00e1 acho meio creep"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "author_id": "2419737762", "id": "1166516141558239232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:01:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166516141558239232"], "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "author_id": "998425062393950208", "id": "1166515980887109638", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:00:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166515980887109638"], "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "2544839011", "id": "1166515962390228997", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:00:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166515962390228997"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "72737794", "id": "1166515952441266178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:00:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166515952441266178"], "text": "perereca suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166515945600442369"}], "author_id": "375197797", "id": "1166515947869540352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:00:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "375197797", "edit_history_tweet_ids": ["1166515947869540352"], "text": "la clave de esta historia. \nUn fin de semana estuvieron de visita varios familiares y amigos de la familia y pues, como era l\u00f3gico el tema del suicida deriv\u00f3 en otras historias de fantasmas, aparecidos y efectos \u201cparanormales\u201d, mi abuelo de vez en cuando con grave voz dec\u00eda"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "9519f2018bb6585b"}, "author_id": "14966491", "id": "1166515927770378240", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:00:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166515927770378240"], "text": "No ser\u00e1 por mala leche que llamen a ese partido \"Voluntad Populista\".\n\nJugar a ser el chavista bueno es poco menos que suicida. Lo digo con gran desencanto.\n\nSigo apoyando al gobierno (e), sin embargo. Pero ruego porque mantenga el foco en el cese de la usurpaci\u00f3n."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166417437677510657"}], "author_id": "2321115335", "id": "1166515839279017989", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carolinapinoc", "id": "92574042"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:00:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166515839279017989"], "text": "RT @carolinapinoc: Evacuan l\u00ednea d metro x persona q se suicida, entrevistan a personas evacuadas y est\u00e1n enojados xq van atrasados, alguie\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166513281839894528"}], "author_id": "3115106801", "id": "1166515756437299200", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "anardzcantu", "id": "363724545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:00:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "77594273", "edit_history_tweet_ids": ["1166515756437299200"], "text": "@daniachnl @anardzcantu porque ando en una mission suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "9612112", "id": "1166515742617079809", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 31, "end": 49, "probability": 0.756, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 78, "end": 90, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa O'Connor"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.4998, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/haoysdyniT", "expanded_url": "https://bit.ly/2UchNFR", "display_url": "bit.ly/2UchNFR"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/vEhgRXJO5d", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166515742617079809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vEhgRXJO5d", "media_key": "3_1166442501428920325"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166515742617079809"], "text": "Taika Waititi negocia papel em Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/haoysdyniT [\ud83d\udcf8 Lisa O'Connor / AFP] https://t.co/vEhgRXJO5d"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166515021620371456"}], "author_id": "709399581625327617", "id": "1166515689324187649", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jullykath", "id": "3331909162"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:59:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "3331909162", "edit_history_tweet_ids": ["1166515689324187649"], "text": "@jullykath Kkkkkkkkkkkkkkk juntou mais ele fez o favor de cair de moto, e falar que tentou suicida porque ficou com vc kkkkkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164338282764873729"}], "author_id": "763761276686393345", "id": "1166515636857708544", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 18, "username": "YugiLoco", "id": "1121938516185948162"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9888, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:59:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "292297927", "edit_history_tweet_ids": ["1166515636857708544"], "text": "@xpattt_ @YugiLoco Si no puedes m\u00e1s llama al servicio de prevenci\u00f3n suicida, tu vida a\u00fan no ha acabado a\u00fan tienes esperanzas, \u00e1nimo desde nuevo M\u00e9xico"}, {"lang": "pt", "author_id": "1055181762257666050", "id": "1166515610307702790", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.4885, "type": "Person", "normalized_text": "JP"}]}, "created_at": "2019-08-28T00:59:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166515610307702790"], "text": "MAS DAR CART\u00c3O VERMELHO PRO FILHO DA PUTA QUE QUASE MATOU O JP ELE N\u00c3O QUER VAI SE FUDER"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "26427634", "id": "1166515484155699200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:58:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166515484155699200"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "63624735", "id": "1166515404426100737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:58:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166515404426100737"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166514500910092289"}], "author_id": "2883520827", "id": "1166515331608850432", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:58:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "103059095", "edit_history_tweet_ids": ["1166515331608850432"], "text": "@rodolfopereze Es muy lamentable la muerte de un suicida es una enfermedad. El menor de edad le toc\u00f3 vivir un hecho triste que no le correspond\u00eda pero eso es lo que le toco en la vida y los padres le ayudan a entender y comprender esos hechos"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166503631971110913"}], "author_id": "2321115335", "id": "1166515326877655040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Elita_Gonzalez", "id": "325734903"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 91, "probability": 0.4771, "type": "Organization", "normalized_text": "Metrodesantiago"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 92, "tag": "Metrodesantiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:58:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166515326877655040"], "text": "RT @Elita_Gonzalez: Ranking de lugares donde se suicidan personas n chile :\n#Metrodesantiago(l\u00ednea2) Esta estad\u00edsticas es la m\u00e1s terrible,y\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1146220706038013952", "id": "1166515289313488907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8818, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-08-28T00:58:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166515289313488907"], "text": "\u00b0se at\u00e9 Caim matou Abel, c\u00eas acha msm q o \u201cirm\u00e3ozin\u201d q t\u00e1 a\u00ed do teu lado pode te trair n\u00e3o?\n\nvai nessa K K K"}, {"lang": "es", "author_id": "149274296", "id": "1166515263333904384", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}], "annotations": [{"start": 248, "end": 262, "probability": 0.5535, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 263, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:58:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166515263333904384"], "text": "\u00bfQu\u00e9 espera el @costaneracenter para colocar mallas de seguridad?. \u00a1Se ha convertido en un peligro para todos!. La persona (suicida), puede caer sobre una persona. Eviten que una situaci\u00f3n tan terrible sea presenciado por los ni\u00f1os. \u00a1Mallas en el #CostaneraCenter!."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "author_id": "838585783560851456", "id": "1166515208501833733", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:57:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166515208501833733"], "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "105354583", "id": "1166515163396280322", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 36, "like_count": 339, "quote_count": 8}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8537, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 122, "end": 137, "probability": 0.7745, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-08-28T00:57:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166515163396280322"], "text": "Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el Costanera Center. Doble tristeza. Una prueba m\u00e1s de la deficiente salud mental de este pa\u00eds."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166513983593099266"}], "author_id": "4210098027", "id": "1166515106903134209", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "mariselenrod", "id": "718246187825041410"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.4575, "type": "Person", "normalized_text": "Genios"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.8893, "type": "Person", "normalized_text": "Chorros"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:57:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "318679112", "edit_history_tweet_ids": ["1166515106903134209"], "text": "@malakai401 @FerIglesias @mariselenrod @alferdez Con la mafia en contra no hay equipo que valga.\nY con Genios que votan Chorros no hay salida posible.\nChau suicida.\n\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166508078893850624"}], "author_id": "169564621", "id": "1166514954805157888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "enrique2009", "id": "24373438"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 87, "probability": 0.4313, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.8836, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 88, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:56:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166514954805157888"], "text": "RT @enrique2009: Personas que se quejan porque alguien se suicida en el #CostaneraCenter o el Metro, e \"interrumpen\" su rutina. Les dejar\u00e9\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166485794049134593"}], "author_id": "268895361", "id": "1166514940326424576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7216, "type": "Other", "normalized_text": "Revista De L"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:56:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166514940326424576"], "text": "RT @ElMamonges: Esto es lo que yo hago \nAs\u00ed es lo que yo escribo \n\n\u00a1El mundo colapsa y t\u00fa sin leerme!\n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - Revista De L\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166369002068828160"}], "author_id": "490670325", "id": "1166514896122654720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BritoValentin", "id": "1283204018576265217"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Ohjp3IeXSR", "expanded_url": "https://twitter.com/EmiVr1/status/1166343127537463296", "display_url": "twitter.com/EmiVr1/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:56:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166514896122654720"], "text": "RT @BritoValentin: Lo que responde un h\u00edgado suicida https://t.co/Ohjp3IeXSR"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "author_id": "835674652114567168", "id": "1166514704648495104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:55:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166514704648495104"], "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166484289522982913"}], "author_id": "1164050486233903104", "id": "1166514703922860032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "llioelss", "id": "1553190234"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:55:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "1553190234", "edit_history_tweet_ids": ["1166514703922860032"], "text": "@llioelss ONTEM? MANO COMO ASSIM ELE SE ENFORCOU ONTEM E NINGU\u00c9M SABIA PLMDDS"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445888534974465"}], "author_id": "797257949555097600", "id": "1166514651154309122", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:55:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166514651154309122"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166350552273424390"}], "author_id": "822831527092482049", "id": "1166514612122136583", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:55:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166514612122136583"], "text": "RT @Cluzcar: \u00bfPor qu\u00e9 escribes cosas sin sentido? veo quienes te siguen, uds son el circulo del mal. El cobarde suicida se MAT\u00d3 pq no quiso\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "785172723538489344", "id": "1166514563635920897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:55:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166514563635920897"], "text": "a pessoa que matou aquele gatinho tem que arder no inferno cara, vai se foder"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166438027926933505"}], "author_id": "1071080282927833093", "id": "1166514236400525315", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.5692, "type": "Other", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}, {"start": 49, "end": 61, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9193, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:54:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166514236400525315"], "text": "RT @DCBrasil3: \ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\n\nO diretor de \"Thor Ragnarok\" Taika Waititi est\u00e1 em negocia\u00e7\u00f5es para se unir ao elenco de Esquadr\u00e3o Suicida. O personage\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "238409983", "id": "1166514232462053377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.4543, "type": "Other", "normalized_text": "jack"}]}, "created_at": "2019-08-28T00:54:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166514232462053377"], "text": "Nem acredito que o jack se suicida ... to chocadissimaaaaaa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166491546511953921"}], "author_id": "253233823", "id": "1166514214892183557", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stark_ariel", "id": "2764514583"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:53:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166514214892183557"], "text": "RT @stark_ariel: No puede ser que teniendo recursos no se tomen medidas en el mall frente a los suicidios @costaneracenter  basta de seguir\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166223528523419649"}], "author_id": "105446292", "id": "1166514147363885056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:53:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166514147363885056"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: 11. La fine viene paradossalmente accelerata dal gesto (apparentemente suicida) di Salvini: rompere l\u2019alleanza. \u00e8 la L\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}], "author_id": "2883520827", "id": "1166514024990826496", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7561, "type": "Person", "normalized_text": "Rodolfo"}]}, "created_at": "2019-08-28T00:53:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "103059095", "edit_history_tweet_ids": ["1166514024990826496"], "text": "@rodolfopereze Rodolfo la gente que se suicida es por una fuerte deprecion es una enfermedad muy seria como el cancer que no les permite pensar de forma normal.\nEres una persona inteligente... recuerda que lo + importante en la vida es mantenerse vivo el suicida est\u00e1 extremadamente enfermo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166512957255311360"}], "author_id": "26744730", "id": "1166513914412249095", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:52:44.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/shfioY5W30", "expanded_url": "https://twitter.com/23Rapp/status/1166512957255311360", "display_url": "twitter.com/23Rapp/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166513914412249095"], "text": "Y miren que hasta un suicida lo dijo. https://t.co/shfioY5W30"}, {"lang": "es", "author_id": "3617779276", "id": "1166513782052536322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.6128, "type": "Place", "normalized_text": "Mexicali"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Polic\u00edaca"}, {"start": 74, "end": 83, "tag": "Mexicali"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/vJGTsttdrD", "expanded_url": "http://www.radarbc.com/index.php?mod=1&op=2&ver=12368&fil=2", "display_url": "radarbc.com/index.php?mod=\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/0zPWf1Lvmw", "expanded_url": "https://twitter.com/RadarNoticiasBc/status/1166513782052536322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0zPWf1Lvmw", "media_key": "3_1166513776801308672"}]}, "created_at": "2019-08-28T00:52:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166513782052536322"], "text": "#Polic\u00edaca Bomberos evitan que suicida se arroje del techo de una iglesia #Mexicali \nhttps://t.co/vJGTsttdrD https://t.co/0zPWf1Lvmw"}, {"lang": "pt", "author_id": "849015383696834560", "id": "1166513754672115718", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:52:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166513754672115718"], "text": "o cara foi agredido e se matou por amar vei nossa to triste"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "145375465", "id": "1166513686523105281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:51:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166513686523105281"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3398544131", "id": "1166513603811393537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:51:30.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/HEevOxgtmn", "expanded_url": "https://t.co/HEevOxgtmn", "display_url": "t.co/HEevOxgtmn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166513603811393537"], "text": "Depois queixam se. Ah porque matou os pais https://t.co/HEevOxgtmn"}, {"lang": "es", "author_id": "759067862866731008", "id": "1166513465554604032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:50:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166513465554604032"], "text": "Si no existe la memoria todo lo nuestro es suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "1021954611652030466", "id": "1166513335174684672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:50:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166513335174684672"], "text": "Ent\u00e3o, voc\u00eas viram aquela menino que se matou ?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "author_id": "1010963272193933312", "id": "1166513287510577152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:50:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166513287510577152"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "3015292120", "id": "1166513242161766400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:50:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166513242161766400"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166403015571623938"}], "author_id": "1381137338", "id": "1166513197089792000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:49:53.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/4LLLdtfGiQ", "expanded_url": "https://twitter.com/AdrianaMny/status/1166403015571623938", "display_url": "twitter.com/AdrianaMny/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166513197089792000"], "text": "Plena, la ni\u00f1a m\u00e1s tierna se suicida \ud83d\udc7c\ud83c\udffb https://t.co/4LLLdtfGiQ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}], "author_id": "1094324276935774213", "id": "1166513070010593280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:49:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "103059095", "edit_history_tweet_ids": ["1166513070010593280"], "text": "@rodolfopereze ...\u00a1la idea del suicida es justamente esa....causar impacto, como castigar al resto de la gente!.."}, {"lang": "pt", "author_id": "1065402604598018049", "id": "1166513001723289606", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6187, "type": "Other", "normalized_text": "jack"}]}, "created_at": "2019-08-28T00:49:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166513001723289606"], "text": "jack ainda n se suicidou e eu j\u00e1 t\u00f4 me acabando em l\u00e1grimas"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1146252499365634049"}], "author_id": "915147078", "id": "1166512993372389382", "entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 48, "username": "Rodrigo02519162", "id": "1040783739423469569"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "Enrisan27", "id": "3082081527"}, {"start": 60, "end": 70, "username": "jordii999", "id": "2441420898"}, {"start": 71, "end": 84, "username": "OmegaCritico", "id": "990387912"}, {"start": 85, "end": 96, "username": "DoodlyLala", "id": "1030398171908853760"}, {"start": 97, "end": 105, "username": "LVPIbai", "id": "1247061492522004480"}, {"start": 106, "end": 115, "username": "Muzska89", "id": "466043971"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:49:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "985239197190631425", "edit_history_tweet_ids": ["1166512993372389382"], "text": "@Nicolas68998399 @TopPlayGames1 @Rodrigo02519162 @Enrisan27 @jordii999 @OmegaCritico @DoodlyLala @LVPibai @Muzska89 *se suicida*"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166378727015690243"}], "author_id": "3314989912", "id": "1166512882814726145", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuilhermePanesi", "id": "3373024269"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "NetoMxN", "id": "1094735253703483394"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6182, "type": "Person", "normalized_text": "Yahiko"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.6324, "type": "Person", "normalized_text": "Rinnegan"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.6141, "type": "Person", "normalized_text": "Yahiko"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.5911, "type": "Person", "normalized_text": "Zetsu"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.603, "type": "Person", "normalized_text": "Madara"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:48:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "3373024269", "edit_history_tweet_ids": ["1166512882814726145"], "text": "@GuilhermePanesi @NetoMxN @Oi_Naruto Na \u00e9poca que ele matou o Yahiko ele n\u00e3o sabia desse poder do Rinnegan e mesmo se ele soubesse e revivesse o Yahiko, ele iria morrer, igual Obito que quase morreu quando Zetsu for\u00e7ou ele a reviver o Madara (Bom, eu acho que \u00e9 isso)\ud83e\udd14\ud83e\udd14"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166507657928294401"}], "author_id": "103059095", "id": "1166512844474654720", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gaboh90", "id": "31346018"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "hugosanroque", "id": "3030728817"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 28, "like_count": 41, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-08-28T00:48:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "31346018", "edit_history_tweet_ids": ["1166512844474654720"], "text": "@gaboh90 @hugosanroque No es un tema de derechas o izquierdas. Qui\u00e9n se suicida de esa forma est\u00e1 tan perturbado para no comprender que condiciona al entorno\n\u00bfQue sucede si qui\u00e9n se lanza al vaci\u00f3 cae al lado de un ni\u00f1o peque\u00f1o?\n\n\u00bfQui\u00e9n se hace cargo de trauma?\n\nPiensen antes de basurear."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166493750081851392"}], "author_id": "909358892", "id": "1166512562340601861", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Vbluesciudadano", "id": "3246905751"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "_LauraDiMarco", "id": "68873341"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 111, "tag": "24AEnTodoElPais"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:47:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166512562340601861"], "text": "RT @Vbluesciudadano: En instantes la dama @_LauraDiMarco har\u00e1 un informe sobre lo que trajo el #24AEnTodoElPais al kirchnerismo.\nSon tan de\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "87938022", "id": "1166512508301139969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-28T00:47:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166512508301139969"], "text": "Han cachado la cantidad de gente erudita en salud mental que aparece cada vez que alguien se suicida?"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "AngelaMaihue", "name": "Angela Cabello", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 408, "tweet_count": 13488, "listed_count": 0}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "id": "816062662060703744"}, {"verified": false, "username": "LFelipeRF", "name": "L.Felizpe", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 541, "tweet_count": 2562, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "id": "4836000705"}, {"verified": false, "username": "SamantaJamanta", "name": "\u0299\u1d04\u1d00\u0280\u1d05\u026a \u1d1b\u1d00\u029f\u1d0b\u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50 a negroni", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 575, "tweet_count": 132334, "listed_count": 10}, "location": "London, baker street 221 B", "id": "858181245070696448"}, {"verified": false, "username": "k__atarina", "name": "arabella", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 372, "tweet_count": 14968, "listed_count": 0}, "id": "930883353599008768"}, {"verified": false, "username": "JuliannaLulaMar", "name": "Julianna M. Z. Martins", "public_metrics": {"followers_count": 12735, "following_count": 10936, "tweet_count": 95003, "listed_count": 21}, "location": "#LulaPresidenteDoBrasil2022", "id": "802940342827880449"}, {"verified": false, "username": "klismanbarbosa_", "name": "Klismann Barbosa \u2117", "public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 447, "tweet_count": 97625, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "id": "327039237"}, {"verified": false, "username": "rebecacorreia1_", "name": "a facul acabou com a minha vida\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 1009, "tweet_count": 52071, "listed_count": 2}, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "id": "3080627157"}, {"verified": false, "username": "JozzSmith", "name": "Lennelcita", "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 2216, "tweet_count": 31264, "listed_count": 0}, "id": "35282187"}, {"verified": false, "username": "mgarcia318", "name": "Ignacio", "public_metrics": {"followers_count": 43261, "following_count": 45069, "tweet_count": 346964, "listed_count": 67}, "location": "Santiago de Chile", "id": "105354583"}, {"verified": false, "username": "lidiaaedo", "name": "Lidia Aedo", "public_metrics": {"followers_count": 3152, "following_count": 3968, "tweet_count": 96435, "listed_count": 0}, "id": "802193339835674624"}, {"verified": false, "username": "lesleycv", "name": "lesley coval", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 153, "tweet_count": 3845, "listed_count": 0}, "id": "1018626246"}, {"verified": false, "username": "bien_dije", "name": "Breaking  \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 444, "tweet_count": 3709, "listed_count": 2}, "id": "68285116"}, {"verified": false, "username": "mancoletrado", "name": "Mat\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 1038, "tweet_count": 29063, "listed_count": 4}, "location": "Santiago, Chile", "id": "537187264"}, {"verified": false, "username": "cisanhueza", "name": "Camila Sanhueza", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 968, "tweet_count": 23874, "listed_count": 1}, "location": "Irvine, CA", "id": "738400264164675584"}, {"verified": false, "username": "seungamecheol", "name": "Niel", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 818, "tweet_count": 226416, "listed_count": 16}, "location": "25 anos CARALHON", "id": "67618852"}, {"verified": true, "username": "RapMais", "name": "rapmais", "public_metrics": {"followers_count": 671579, "following_count": 1586, "tweet_count": 77295, "listed_count": 226}, "location": "Rio de Janeiro / S\u00e3o Paulo", "id": "769228033299472384"}, {"verified": false, "username": "EriLTF", "name": "Erika", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 165, "tweet_count": 3153, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico, Celaya", "id": "772973452860854273"}, {"verified": false, "username": "Alan0620", "name": "CORTEZ", "public_metrics": {"followers_count": 5053, "following_count": 980, "tweet_count": 45296, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "951591459538505729"}, {"verified": false, "username": "eufelipee22", "name": "f \ud83d\udd25\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2746, "following_count": 1141, "tweet_count": 47507, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "2336936988"}, {"verified": false, "username": "11816660H", "name": "HEGO", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 8, "tweet_count": 12352, "listed_count": 2}, "location": "Iquique, Chile", "id": "736580473766486016"}, {"verified": false, "username": "worldwidepretta", "name": "estagi\u00e1ria jur\u00eddica do BTS", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 469, "tweet_count": 11163, "listed_count": 6}, "location": "SOPENATION - King Namjoon", "id": "990060777821351936"}, {"verified": false, "username": "ocinematto", "name": "Cinematto", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 115, "tweet_count": 3193, "listed_count": 1}, "id": "1052682121100308480"}, {"verified": false, "username": "jlastorga", "name": "Jos\u00e9 Luis Astorga", "public_metrics": {"followers_count": 4777, "following_count": 5084, "tweet_count": 24737, "listed_count": 9}, "location": "Iquique, Alto Hospicio", "id": "72713329"}, {"verified": false, "username": "Sociopedro", "name": "SOCIOP\u039eDRO \u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2875, "following_count": 1168, "tweet_count": 196336, "listed_count": 25}, "id": "26764606"}, {"verified": false, "username": "ArcaZoo10", "name": "PLR", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 1310, "tweet_count": 39467, "listed_count": 0}, "location": "Regi\u00f3n del Maule , Chile ", "id": "1716057560"}, {"verified": false, "username": "dann_crf", "name": "dvnn\ud83d\udcb8", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 814, "tweet_count": 51795, "listed_count": 0}, "location": "Curicica, Rio de Janeiro", "id": "979926507027140609"}, {"verified": false, "username": "Samaratelei", "name": ":O", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 88, "tweet_count": 784, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "889627955265232896"}, {"verified": false, "username": "MenorXablau", "name": "Xablau \ud83e\udd66", "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 0, "tweet_count": 12644, "listed_count": 0}, "location": "Jardim Corumb\u00e1, Nova Igua\u00e7u", "id": "954925006110318592"}, {"verified": false, "username": "Ysamardlc", "name": "YsamarC", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 678, "tweet_count": 13801, "listed_count": 2}, "location": "Macuto-Edo Vargas", "id": "263905193"}, {"verified": false, "username": "Pxxx_Daay22", "name": "Lady Daai\ud83d\udda4\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1554, "following_count": 2634, "tweet_count": 19850, "listed_count": 0}, "location": "022/021", "id": "997520162600439809"}, {"verified": false, "username": "luscapalomo", "name": "LP\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 340, "tweet_count": 20766, "listed_count": 22}, "location": "Cuiab\u00e1, MT", "id": "271652164"}, {"verified": false, "username": "mathsommar", "name": "Matheus", "public_metrics": {"followers_count": 2599, "following_count": 313, "tweet_count": 92034, "listed_count": 5}, "location": "SP / MT", "id": "3069013547"}, {"verified": false, "username": "tvehumor9", "name": "Um saudosista f\u00e3 de novelas, jingles e comerciais", "public_metrics": {"followers_count": 3411, "following_count": 2050, "tweet_count": 309151, "listed_count": 10}, "location": "Brasil", "id": "754631958022479872"}, {"verified": false, "username": "roaringtwents", "name": "Jules", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 300, "tweet_count": 66262, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brazil", "id": "408378319"}, {"verified": false, "username": "SAL7ES", "name": "547735", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 439, "tweet_count": 32066, "listed_count": 0}, "location": "No seu cora\u00e7\u00e3o", "id": "823003159593439233"}, {"verified": false, "username": "gilsonc10", "name": "\u24df Gilson SEP \ud83d\udc51\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 363, "tweet_count": 16265, "listed_count": 0}, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "id": "974525699154264072"}, {"verified": false, "username": "YolangelHernand", "name": "Yolangel Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 900, "tweet_count": 2900, "listed_count": 2}, "location": "Bol\u00edvar, Venezuela", "id": "613788879"}, {"verified": false, "username": "cituc", "name": "Centro Toxicol\u00f3gico", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 200, "tweet_count": 827, "listed_count": 12}, "location": "Chile", "id": "200348577"}, {"verified": false, "username": "MUOZZAVALA", "name": "JOSE MU\u00d1OZ ZAVALA", "public_metrics": {"followers_count": 4735, "following_count": 4654, "tweet_count": 403851, "listed_count": 29}, "location": "chile", "id": "526976183"}, {"verified": false, "username": "DnsVieira17", "name": "Denis Vieira\ud83d\udc37\u26bd\ud83d\udc9a\u24df", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 50, "tweet_count": 6406, "listed_count": 0}, "id": "2973885825"}, {"verified": true, "username": "felipe_diniztv", "name": "Felipe Diniz", "public_metrics": {"followers_count": 7236, "following_count": 484, "tweet_count": 3191, "listed_count": 15}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1072179059835199488"}, {"verified": false, "username": "carmenaraucania", "name": "Carmen NovoaGonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 2859, "following_count": 3261, "tweet_count": 52540, "listed_count": 9}, "id": "1514680946"}, {"verified": false, "username": "CeiranoLiliana", "name": "liliana ceirano", "public_metrics": {"followers_count": 4399, "following_count": 4418, "tweet_count": 282934, "listed_count": 8}, "id": "751108976956309504"}, {"verified": false, "username": "augustodilinger", "name": "Gary Oldman sudaca", "public_metrics": {"followers_count": 5280, "following_count": 3977, "tweet_count": 247019, "listed_count": 15}, "location": "buenos aires", "id": "1553568727"}, {"verified": false, "username": "lulamollusca_", "name": "Clarita \ud83d\udd31", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 346, "tweet_count": 37597, "listed_count": 0}, "id": "883495513294864384"}, {"verified": false, "username": "Victoriaurann", "name": "Victoria \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 192, "tweet_count": 25043, "listed_count": 0}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "id": "422815156"}, {"verified": false, "username": "jxsusart", "name": "jesus", "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 555, "tweet_count": 193937, "listed_count": 2}, "location": "bh city", "id": "1522394940"}, {"verified": false, "username": "rameleinessapor", "name": "ramelei", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 158, "tweet_count": 5403, "listed_count": 0}, "id": "1090386490755035141"}, {"verified": false, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392"}, {"verified": false, "username": "rhaenyrax", "name": "duda", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 928, "tweet_count": 13549, "listed_count": 18}, "id": "1025727567905648640"}, {"verified": false, "username": "eo_tev", "name": "Tev", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 885, "tweet_count": 11092, "listed_count": 0}, "id": "957775592170098689"}, {"verified": false, "username": "tom1romero", "name": "Tomi \ud83c\udf5f", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 352, "tweet_count": 18541, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "970890952209567745"}, {"verified": false, "username": "Suicida_Estupid", "name": "AYELEN \ud83d\udda4 ~Feminazi ~ \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 110, "tweet_count": 13890, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires ", "id": "734448393074937857"}, {"verified": false, "username": "mv_qf", "name": "Pamela Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 512, "tweet_count": 8175, "listed_count": 9}, "id": "591216674"}, {"verified": false, "username": "_ohanac", "name": "Ohana Capella", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 260, "tweet_count": 5818, "listed_count": 0}, "location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro", "id": "1012465045769457665"}, {"verified": false, "username": "madinacosta", "name": "filha da viola davis", "public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 1787, "tweet_count": 254760, "listed_count": 7}, "location": "R\u00f4mulo\ud83d\udc6b\ud83c\udffe\ud83d\udc8d", "id": "1067315809"}, {"verified": false, "username": "isahuizi", "name": "ISABEL HUIZI CASTILLO", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 3043, "tweet_count": 50045, "listed_count": 4}, "location": "Caracas", "id": "53950791"}, {"verified": true, "username": "nuneznoda", "name": "Fernando NunezNoda", "public_metrics": {"followers_count": 40782, "following_count": 20223, "tweet_count": 132694, "listed_count": 801}, "location": "Homestead, FL. USA", "id": "14966491"}, {"verified": false, "username": "DaPatueli", "name": "Moises Da Silva Patueli", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 65, "tweet_count": 183, "listed_count": 0}, "id": "1142878474639749120"}, {"verified": false, "username": "JosedeGregorio", "name": "Jose Lara Valenzuela", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 295, "tweet_count": 5612, "listed_count": 0}, "id": "844661087106744321"}, {"verified": false, "username": "DrJoaquinMateu", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 60416, "following_count": 18113, "tweet_count": 22892, "listed_count": 331}, "location": "Libro actual: Mayo 2023", "id": "2530052556"}, {"verified": false, "username": "jaaaviera2", "name": "javiera  Celed\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 332, "tweet_count": 149, "listed_count": 0}, "location": "Iquique", "id": "208328463"}, {"verified": false, "username": "RoswentStark", "name": "Roswent Stark", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 668, "tweet_count": 23626, "listed_count": 6}, "location": "Esbjerg, Denmark - Chilean", "id": "271897235"}, {"verified": false, "username": "CarolinCacao777", "name": "Rocker\u00edsima\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"followers_count": 6586, "following_count": 4834, "tweet_count": 62077, "listed_count": 5}, "location": "Chile", "id": "103957783"}, {"verified": false, "username": "rafa_lindona_", "name": "Marru\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 79, "tweet_count": 8091, "listed_count": 0}, "location": "Do mundo, Brasil", "id": "1052280770566479872"}, {"verified": false, "username": "candymelison", "name": "iarinha da 47", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 261, "tweet_count": 5857, "listed_count": 0}, "id": "1030470097104764928"}, {"verified": false, "username": "menchopirinola", "name": "Mencho \u2764\ufe0f\ud83d\udc15\ud83c\udf33#No+Sename #AprueboFeliz", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 2346, "tweet_count": 76438, "listed_count": 1}, "id": "59151964"}, {"verified": false, "username": "MarilenGrant", "name": "\ud83c\udf41Maril\u00e9n\ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 315, "tweet_count": 32957, "listed_count": 2}, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "id": "210168807"}, {"verified": false, "username": "agusbuyatti", "name": "\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 563, "tweet_count": 33124, "listed_count": 1}, "location": "Santa Fe, Argentina", "id": "881404063706959872"}, {"verified": false, "username": "JorgeCampos87", "name": "Jorge Campos", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 667, "tweet_count": 25716, "listed_count": 11}, "location": "MgaHell, NicaWonderland", "id": "56155236"}, {"verified": false, "username": "Albaeditorial", "name": "Alba Editorial", "public_metrics": {"followers_count": 67659, "following_count": 2369, "tweet_count": 10384, "listed_count": 1079}, "location": "Barcelona", "id": "74965830"}, {"verified": false, "username": "exuliane", "name": "Juliane com e de exu", "public_metrics": {"followers_count": 80773, "following_count": 1004, "tweet_count": 161733, "listed_count": 137}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "2203347306"}, {"verified": false, "username": "babipfvr", "name": "babinyra p/ os \u00edntimos", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 632, "tweet_count": 102804, "listed_count": 20}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "62926856"}, {"verified": false, "username": "bangtanmixlover", "name": "paola \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude80 | +\u00d7+ in chile", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 5000, "tweet_count": 196951, "listed_count": 1}, "location": "Hogwarts", "id": "1015627763108208640"}, {"verified": false, "username": "sofistortini", "name": "so", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 525, "tweet_count": 43051, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina", "id": "3007146728"}, {"verified": false, "username": "guedesrga", "name": "Robin Guedes", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 810, "tweet_count": 2696, "listed_count": 1}, "id": "25066478"}, {"verified": false, "username": "Adote1Amigo", "name": "PASTORA do meu rebanho,Lula13 Presidente \ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 5542, "following_count": 4858, "tweet_count": 128985, "listed_count": 58}, "location": "Terra do Nunca", "id": "73785416"}, {"verified": true, "username": "juanmarmontes", "name": "Juanmart\u00edn Montes", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 2173, "tweet_count": 4896, "listed_count": 16}, "location": "Mexico DF", "id": "142746465"}, {"verified": false, "username": "TeusDall", "name": "D@LL", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 150, "tweet_count": 2899, "listed_count": 0}, "location": "S\u00edtio Cercado, Curitiba", "id": "1044539773447270400"}, {"verified": false, "username": "sonolento_gui", "name": "G U I \ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 1042, "tweet_count": 25215, "listed_count": 1}, "id": "789591614704480256"}, {"verified": false, "username": "Azulvictoria", "name": "\ud83d\udc9aVictoria Aranguiz\ud83d\udc9a \ud83e\udd8a\ud83c\udf77\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 3549, "following_count": 2435, "tweet_count": 414557, "listed_count": 27}, "location": "Santiago, Chile", "id": "213023965"}, {"verified": false, "username": "rodriguzbono", "name": "Rodrigo Guzm\u00e1n Bono", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 165, "tweet_count": 3609, "listed_count": 0}, "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "id": "63643866"}, {"verified": true, "username": "AndreaObaid", "name": "Andrea Obaid", "public_metrics": {"followers_count": 78981, "following_count": 4314, "tweet_count": 95445, "listed_count": 654}, "location": "Santiago de Chile", "id": "37492509"}, {"verified": false, "username": "shotarover", "name": "ariel \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 4363, "following_count": 2320, "tweet_count": 55731, "listed_count": 23}, "location": "\ud835\udfd0\ud835\udfce \u00b7 (he) ", "id": "1020439472062779393"}, {"verified": false, "username": "Susynetmabel2", "name": "Susynetmabel2", "public_metrics": {"followers_count": 15438, "following_count": 15161, "tweet_count": 257983, "listed_count": 7}, "id": "708285284421652480"}, {"verified": false, "username": "mellwintter", "name": "meLL ferrer", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 161, "tweet_count": 171975, "listed_count": 1}, "id": "809123748590850048"}, {"verified": false, "username": "licaberrocal", "name": "Olha o jornal!", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 344, "tweet_count": 51177, "listed_count": 21}, "location": "Campo Grande", "id": "27116352"}, {"verified": false, "username": "vtrxptzz", "name": "Vit\u00f3ria\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 488, "tweet_count": 6958, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "id": "1118287848518692864"}, {"verified": false, "username": "gjdhiriart", "name": "Guillermo J. d'Hiriart", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 816, "tweet_count": 20289, "listed_count": 5}, "location": "Tucum\u00e1n - Argentina", "id": "87733209"}, {"verified": false, "username": "lisiadabendita", "name": "La Bendi", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 387, "tweet_count": 208, "listed_count": 0}, "id": "1156350833602310144"}, {"verified": false, "username": "EduardoTelles88", "name": "Eduardo Telles 19\ud83c\udfc6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 2458, "tweet_count": 85260, "listed_count": 1}, "location": "Salvador, Brasil", "id": "1016810364988772352"}, {"verified": false, "username": "karirik", "name": "kari.rik", "public_metrics": {"followers_count": 3954, "following_count": 4998, "tweet_count": 211899, "listed_count": 92}, "location": "aqui mismo!", "id": "34379170"}, {"verified": false, "username": "ElYurado", "name": "\ud83d\udc08", "public_metrics": {"followers_count": 4340, "following_count": 4999, "tweet_count": 140251, "listed_count": 30}, "location": "Chill\u00e1n, Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "41702532"}, {"verified": false, "username": "RudyPetrikowski", "name": "A Paso Firme \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 20884, "following_count": 19070, "tweet_count": 168875, "listed_count": 24}, "location": "0\u00b018'06\"N 73\u00b025'34\"W", "id": "103059095"}, {"verified": false, "username": "Dende_e_pimenta", "name": "\u2625Elias\u2625", "public_metrics": {"followers_count": 2847, "following_count": 715, "tweet_count": 18532, "listed_count": 11}, "location": "qualquer pronome ", "id": "884047783950528512"}, {"verified": false, "username": "afrorevolt", "name": "AFRO REVOLT", "public_metrics": {"followers_count": 45864, "following_count": 7541, "tweet_count": 151156, "listed_count": 195}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "713618014"}, {"verified": false, "username": "wandinalc", "name": "Wanderson Alcantara", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 240, "tweet_count": 2439, "listed_count": 0}, "location": "Arax\u00e1, Brasil", "id": "2269566071"}, {"verified": false, "username": "bermudessss", "name": "amante de bixo comprometido", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 181, "tweet_count": 10977, "listed_count": 0}, "id": "1096485970306842625"}, {"verified": false, "username": "analeblon", "name": "\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 420, "tweet_count": 34681, "listed_count": 0}, "id": "826345045754273796"}, {"verified": false, "username": "baekhyunniesvi", "name": "Victoria Bolena", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 879, "tweet_count": 26203, "listed_count": 5}, "location": "Eda\u2019s heart", "id": "872160849787592704"}, {"verified": false, "username": "astx1981", "name": "Al\u00ea Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1059, "tweet_count": 8931, "listed_count": 4}, "location": "Caraguatatuba, Brasil", "id": "272740839"}, {"verified": false, "username": "jerusabv", "name": "Jerusa B. Viecili", "public_metrics": {"followers_count": 9771, "following_count": 629, "tweet_count": 3858, "listed_count": 46}, "location": "Porto Alegre/RS", "id": "60981934"}, {"verified": false, "username": "protegocarol", "name": "Renascida pela Beyonc\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 4819, "following_count": 1641, "tweet_count": 114958, "listed_count": 48}, "location": "ela/dela", "id": "153598463"}, {"verified": false, "username": "infitywar", "name": "m\u00e3e do Heitor", "public_metrics": {"followers_count": 37973, "following_count": 9169, "tweet_count": 171530, "listed_count": 60}, "location": "wakanda", "id": "392979358"}, {"verified": false, "username": "crukes12", "name": "Melany Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 559, "tweet_count": 8456, "listed_count": 0}, "location": "Guatemala", "id": "41616236"}, {"verified": false, "username": "BioloComunista", "name": "Bi\u00f3logo Comunista \ud83d\udc38", "public_metrics": {"followers_count": 3965, "following_count": 2223, "tweet_count": 49747, "listed_count": 13}, "location": "Ese tu pa\u00eds de mierda", "id": "2646242137"}, {"verified": false, "username": "rincondelvsgo", "name": "micuentapropiamiademi", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 209, "tweet_count": 17059, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "807750678152093696"}, {"verified": false, "username": "German1980", "name": "German1312\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 1532, "tweet_count": 10788, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "id": "100873210"}, {"verified": false, "username": "ehHaniel", "name": "Daniel Mayer \u270c", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 402, "tweet_count": 28020, "listed_count": 0}, "location": "Santa Cruz do Sul, RS", "id": "559659376"}, {"verified": true, "username": "gabrilamorim", "name": "Gabriel Amorim", "public_metrics": {"followers_count": 69423, "following_count": 1478, "tweet_count": 104170, "listed_count": 230}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "92597881"}, {"verified": false, "username": "sclyuu", "name": "Yuri", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 661, "tweet_count": 4855, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "id": "756543301533204480"}, {"verified": false, "username": "_joaocauduro", "name": "Jo\u00e3o Vitor Cauduro", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 675, "tweet_count": 10764, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "824396855471722496"}, {"verified": false, "username": "garitabano", "name": "garythano", "public_metrics": {"followers_count": 2843, "following_count": 3173, "tweet_count": 27739, "listed_count": 12}, "location": "Santiago de Chile", "id": "118446270"}, {"verified": false, "username": "emilydschnel", "name": "bianca \u00e9 13", "public_metrics": {"followers_count": 2725, "following_count": 500, "tweet_count": 260668, "listed_count": 73}, "id": "261433993"}, {"verified": true, "username": "Splash_TV", "name": "SPLASH TV", "public_metrics": {"followers_count": 147794, "following_count": 118, "tweet_count": 115599, "listed_count": 650}, "id": "69452830"}, {"verified": false, "username": "saladadefrutasp", "name": "Salada de Frutas Pop", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 100, "tweet_count": 8827, "listed_count": 0}, "id": "774083022408806400"}, {"verified": false, "username": "gjlisanti", "name": "Gerardo Jose Lisanti", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 263, "tweet_count": 44959, "listed_count": 0}, "id": "824319848545189892"}, {"verified": false, "username": "moonygii", "name": "\u0967\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80\ua71d\ud81a\udd68 \u1d0d\u1d0f\u1d0f\u0274\u026a \u05b4\u05b6\u05b8\u1d39\u02b8\u1d33", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 476, "tweet_count": 42902, "listed_count": 4}, "location": "bi\u2661\n", "id": "1014891190892802048"}, {"verified": false, "username": "lus1lva", "name": "macarr\u00e3o ao sougo", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 801, "tweet_count": 78487, "listed_count": 3}, "location": "Recife, Brasil", "id": "3068960260"}, {"verified": false, "username": "hikemiii", "name": "luna\u2077 | \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \u1d49\u02e2\u1d57\u1d58\u1d48\u1da4\u1d43\u1db0\u1d48\u1d52 \u1d56\u1d43\u02b3\u1d43 \u1d49\u02e1 \u1d3a\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 766, "tweet_count": 11026, "listed_count": 0}, "location": "San Antonio, Chile", "id": "864305158234284032"}, {"verified": false, "username": "JORGE_KATANA", "name": "GEORGE_KATANA\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 7602, "following_count": 5149, "tweet_count": 178373, "listed_count": 2}, "location": "Las Condes, Chile", "id": "4823606457"}, {"verified": false, "username": "maycordoba", "name": "c\u00f3rdoba mar\u00eda andrea", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 228, "tweet_count": 409, "listed_count": 0}, "id": "146293392"}, {"verified": false, "username": "Lukka34453641", "name": "Lukka", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 465, "tweet_count": 4938, "listed_count": 0}, "id": "1130121357843402752"}, {"verified": false, "username": "barci_2010", "name": "Cacho Cuervo", "public_metrics": {"followers_count": 18243, "following_count": 19396, "tweet_count": 212424, "listed_count": 4}, "location": "Argentina", "id": "186912015"}, {"verified": false, "username": "rottwailer1990", "name": "Marginal Dog", "public_metrics": {"followers_count": 3019, "following_count": 4011, "tweet_count": 105960, "listed_count": 10}, "id": "1309281056"}, {"verified": false, "username": "Eduardo_B12", "name": "Eduardo Bustamante", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 865, "tweet_count": 1844, "listed_count": 0}, "location": "Puente Alto, Chile", "id": "3312842273"}, {"verified": false, "username": "eric_serrao", "name": "Eric", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 1106, "tweet_count": 56190, "listed_count": 8}, "id": "602034930"}, {"verified": false, "username": "fontherik", "name": "starboy", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 329, "tweet_count": 13238, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "4084474283"}, {"verified": false, "username": "HelenaRavelo11", "name": "Helena Ravelo", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 528, "tweet_count": 143678, "listed_count": 0}, "id": "1355552587"}, {"verified": false, "username": "rescovar", "name": "Ram\u00f3n Escovar Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 16561, "following_count": 638, "tweet_count": 2050, "listed_count": 91}, "location": "Venezuela", "id": "76456982"}, {"verified": false, "username": "KayMariel_", "name": "Mariel Alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 197, "tweet_count": 11005, "listed_count": 3}, "id": "254674349"}, {"verified": false, "username": "PIEDRAchile", "name": "PEDRO DANILO", "public_metrics": {"followers_count": 3379, "following_count": 4477, "tweet_count": 180312, "listed_count": 14}, "location": "SAN ANTONIO, CHILE", "id": "105805422"}, {"verified": false, "username": "eaepj", "name": "pxtnha", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 564, "tweet_count": 203168, "listed_count": 2}, "location": "Error 4004 not found", "id": "179628347"}, {"verified": false, "username": "ry__aaaa", "name": "Ry", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 464, "tweet_count": 84988, "listed_count": 2}, "location": ".", "id": "2847436781"}, {"verified": false, "username": "souzatheus01", "name": "souzinha", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 496, "tweet_count": 11192, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "798671986654322688"}, {"verified": false, "username": "mateando388", "name": "Francisco", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1669, "tweet_count": 30599, "listed_count": 3}, "id": "518019234"}, {"verified": false, "username": "MarioVizcaino13", "name": "El Escapista...", "public_metrics": {"followers_count": 3579, "following_count": 4260, "tweet_count": 139285, "listed_count": 2}, "id": "921048474522718208"}, {"verified": true, "username": "vox_es", "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 490862, "following_count": 1476, "tweet_count": 69593, "listed_count": 2099}, "id": "2201623465"}, {"verified": false, "username": "SoDuTw", "name": "SoDuTw", "public_metrics": {"followers_count": 7421, "following_count": 1340, "tweet_count": 562386, "listed_count": 229}, "location": "Dublin", "id": "215434317"}, {"verified": false, "username": "narukiroy", "name": "Roy", "public_metrics": {"followers_count": 4878, "following_count": 401, "tweet_count": 60483, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "id": "159693568"}, {"verified": false, "username": "FrancoSunker", "name": "Gecko", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 564, "tweet_count": 44392, "listed_count": 3}, "location": "Argentina", "id": "1414633422"}, {"verified": false, "username": "elcosodelapizza", "name": "cosito de la pizza", "public_metrics": {"followers_count": 6645841, "following_count": 574, "tweet_count": 65708, "listed_count": 1619}, "location": "Argentina", "id": "834702151"}, {"verified": false, "username": "Siux198477751", "name": "NaranjoDeCementerio\ud83c\udf33\ud83c\udf4a\u26b0\ud83d\udc80\ud83d\udc7b\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 1256, "tweet_count": 29885, "listed_count": 0}, "location": "Transilvania ", "id": "720991129215377408"}, {"verified": false, "username": "allanmix", "name": "Allan Mix", "public_metrics": {"followers_count": 3865, "following_count": 1078, "tweet_count": 6696, "listed_count": 47}, "location": "Santiago de Chile", "id": "69026791"}, {"verified": false, "username": "lud_bda", "name": "ludinha", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 286, "tweet_count": 30577, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "888384371119583232"}, {"verified": false, "username": "naykff", "name": "nayane \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 84, "tweet_count": 5382, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia", "id": "1936053127"}, {"verified": false, "username": "duchafria_", "name": "laducha_", "public_metrics": {"followers_count": 3655, "following_count": 2707, "tweet_count": 243162, "listed_count": 36}, "location": "South-West Finland, Finland", "id": "194144236"}, {"verified": false, "username": "taisspad", "name": "\u00d8\u043b\u00e5\u0434\u1ef7\u0448\u00ea\u043a \ud83e\uddea\ud83e\udea9 \u043b\u044e\u0431\u0438\u0442 \u0436\u0435\u043d\u044e \u043d\u043e \u0442\u0435\u043f\u0435\u0440\u044c \u044d\u0442\u043e \u0437\u0430\u043f\u0440\u0435\u0449\u0435\u043d\u043e", "public_metrics": {"followers_count": 13584, "following_count": 5397, "tweet_count": 226220, "listed_count": 114}, "location": "\u0413\u0440\u0451\u0437\u044b\u3000\ud83d\udd1e - - \u3000\u2606 he / any prns", "id": "596234023"}, {"verified": false, "username": "DondeEstaMiPico", "name": "Donde Esta Mi picoooo", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 1781, "tweet_count": 13244, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "id": "815365088639143936"}, {"verified": false, "username": "CGUH08", "name": "CARMEN GLORIA URIBE", "public_metrics": {"followers_count": 25363, "following_count": 22073, "tweet_count": 5429, "listed_count": 5}, "location": "Region de valpara\u00edso", "id": "311603110"}, {"verified": false, "username": "sofii138", "name": "So ~ \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 290, "tweet_count": 31655, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "106808175"}, {"verified": false, "username": "PecandoDIngenua", "name": "sindrome de Casandra", "public_metrics": {"followers_count": 3386, "following_count": 4066, "tweet_count": 150229, "listed_count": 13}, "location": "Esclava impositiva", "id": "551551123"}, {"verified": false, "username": "Vbluesciudadano", "name": "\ud835\udc14\ud835\udc27 \ud835\udc07\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc1e \ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc28... \u2708\ud83c\udfc1\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 9146, "following_count": 1000, "tweet_count": 429848, "listed_count": 5}, "location": "Nowhere Man ", "id": "3246905751"}, {"verified": false, "username": "toshichek_", "name": "\u0445\u0435\u043b\u0435\u043d \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 659, "tweet_count": 28127, "listed_count": 24}, "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "854366179309359105"}, {"verified": false, "username": "AnabellaAnabell", "name": "Anabella", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 14, "tweet_count": 1262, "listed_count": 0}, "id": "373668075"}, {"verified": false, "username": "yolinda33p", "name": "Pilarita", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1125, "tweet_count": 10247, "listed_count": 3}, "id": "2922014043"}, {"verified": false, "username": "HeyKarenC", "name": "MissBrightside", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 286, "tweet_count": 4610, "listed_count": 0}, "id": "343666544"}, {"verified": false, "username": "DavidIcel", "name": "el Icel \ud83e\udd9d", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 504, "tweet_count": 8404, "listed_count": 3}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "id": "99639639"}, {"verified": false, "username": "VitoryaSilva11", "name": "Viiiiiii \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 83, "tweet_count": 1426, "listed_count": 0}, "id": "730212736827834368"}, {"verified": false, "username": "_elianafioretti", "name": "\u2765 \u300aEliana.\u300b\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 2497, "following_count": 180, "tweet_count": 33982, "listed_count": 4}, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "id": "823634384"}, {"verified": false, "username": "ClaudioTones", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1754, "tweet_count": 43828, "listed_count": 41}, "location": "P. Sherman Calle Wallaby 42", "id": "17628919"}, {"verified": false, "username": "BCDG__", "name": "Better call Don Gato \ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 909, "tweet_count": 80495, "listed_count": 4}, "location": "Chile", "id": "96831523"}, {"verified": false, "username": "Debrasilva27", "name": "D\u00e9bora", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 756, "tweet_count": 113667, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "322175067"}, {"verified": false, "username": "laufeynor", "name": "karina", "public_metrics": {"followers_count": 3993, "following_count": 3641, "tweet_count": 112511, "listed_count": 40}, "location": "she/her \u00b7 #1 patu stan \u096a", "id": "1629103201"}, {"verified": false, "username": "losprovocadores", "name": "@losprovocadores", "public_metrics": {"followers_count": 12485, "following_count": 970, "tweet_count": 81319, "listed_count": 60}, "id": "714491374192603136"}, {"verified": false, "username": "RobbieRuud", "name": "\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf4 \ud83c\udde7 \ud83c\udde7 \ud83c\uddee \ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2792, "following_count": 1328, "tweet_count": 135372, "listed_count": 53}, "location": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "id": "432986442"}, {"verified": false, "username": "wordfest30", "name": "Word Fest 3.0", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 268, "tweet_count": 4978, "listed_count": 5}, "id": "1144676826503090179"}, {"verified": false, "username": "cordov_edgar", "name": "Edgar Armando Cordov", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 334, "tweet_count": 1173, "listed_count": 1}, "location": "Durango, M\u00e9xico", "id": "2762582512"}, {"verified": false, "username": "mrbisao", "name": "Bisao", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 210, "tweet_count": 4207, "listed_count": 1}, "id": "77886715"}, {"verified": false, "username": "bellskairipaa", "name": "valentina\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 139, "tweet_count": 8337, "listed_count": 0}, "location": "Chile\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1114613645730897920"}, {"verified": false, "username": "alacranyfenix", "name": "\u2066\u2660\ufe0f\u2069alacranyfenix\u2066\u2660\ufe0f\u2069", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 3565, "tweet_count": 598, "listed_count": 2}, "location": "israel", "id": "2988531187"}, {"verified": false, "username": "pepepanda", "name": "Pepe Panda\uea00", "public_metrics": {"followers_count": 5908, "following_count": 795, "tweet_count": 216573, "listed_count": 78}, "location": "Quer\u00e9tatoro", "id": "119878877"}, {"verified": false, "username": "CPaesJr", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Cl\u00e1udioPaesJr \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 3096, "following_count": 3437, "tweet_count": 5865, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "id": "635607204"}, {"verified": false, "username": "MarleneFFL", "name": "MFFL RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus P\u00e1tria Lealdade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 60402, "following_count": 55255, "tweet_count": 152631, "listed_count": 72}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "36373308"}, {"verified": false, "username": "19_maverick", "name": "Maverick 2010/19", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 221, "tweet_count": 3472, "listed_count": 0}, "id": "1162070212512034816"}, {"verified": false, "username": "elton_aranha", "name": "Habitante da Nova Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1186, "tweet_count": 11658, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "804102425019904000"}, {"verified": false, "username": "mariofortes", "name": "Mario Jorge T Fortes", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 980, "tweet_count": 108473, "listed_count": 10}, "location": "Brasil", "id": "66048848"}, {"verified": false, "username": "JuliioContreras", "name": "Po\u00f1o\u00f1oin", "public_metrics": {"followers_count": 5712, "following_count": 301, "tweet_count": 57150, "listed_count": 24}, "location": "\ud83d\udc1f Boca del R\u00edo, Veracruz", "id": "147767731"}, {"verified": false, "username": "botdensson", "name": "Manguito Rotador", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 580, "tweet_count": 36891, "listed_count": 9}, "location": "M\u00e9xico. ", "id": "410541841"}, {"verified": false, "username": "javierled22", "name": "Javier Luca - Violencia es Mentir", "public_metrics": {"followers_count": 4517, "following_count": 4774, "tweet_count": 266851, "listed_count": 3}, "id": "901592023504998400"}, {"verified": false, "username": "_marianaochoac", "name": "mariana ochoa", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 53, "tweet_count": 2409, "listed_count": 0}, "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "id": "763585143265034240"}, {"verified": false, "username": "GcJef", "name": "Jef", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 688, "tweet_count": 96409, "listed_count": 2}, "location": "013", "id": "245794632"}, {"verified": false, "username": "Bianca_10_10", "name": "B", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 142, "tweet_count": 7875, "listed_count": 3}, "location": "Diadema, Brasil", "id": "1059493607630102529"}, {"verified": false, "username": "benjadisraeli", "name": "B. Disraeli", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 1323, "tweet_count": 19938, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "id": "273442951"}, {"verified": false, "username": "MaxxLBTY", "name": "Max L", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 1057, "tweet_count": 29903, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "996158964999041031"}, {"verified": false, "username": "MiaWallaceOk_", "name": "Anastasia \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 8144, "following_count": 983, "tweet_count": 11242, "listed_count": 17}, "location": "Califato de Buenos Aires ", "id": "2903223773"}, {"verified": false, "username": "g_luisalberto", "name": "Luis Alberto Garrido", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 300, "tweet_count": 36372, "listed_count": 0}, "id": "312191884"}, {"verified": false, "username": "ElMamonges", "name": "Miguel\u00e1ngel D\u00edaz Monges", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1027, "tweet_count": 6175, "listed_count": 10}, "location": "Je suis un m\u00e9t\u00e8que universel", "id": "1141503217739554817"}, {"verified": false, "username": "IgnacioShsoto", "name": "IgnacioShulz", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 79, "tweet_count": 41465, "listed_count": 0}, "location": "Frutillar", "id": "2993597489"}, {"verified": false, "username": "Argenti70821427", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Paola Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 635, "tweet_count": 10361, "listed_count": 0}, "location": "Peronia, ispa al sur de \ud83c\udde7\ud83c\uddf4", "id": "1162875426202619906"}, {"verified": false, "username": "rodolfoxoliz", "name": "\ud83d\udc09\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Rodolfo Xoliz \ud83c\udf04\ud83c\udf39\ud83c\udf83\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 4151, "following_count": 1679, "tweet_count": 1396438, "listed_count": 78}, "location": "Putaendo, Chile", "id": "2200412632"}, {"verified": false, "username": "SylvainJustum", "name": "Sylvain Justum", "public_metrics": {"followers_count": 8104, "following_count": 861, "tweet_count": 74147, "listed_count": 94}, "id": "76059813"}, {"verified": false, "username": "itzzkadi", "name": "BABYKADI \ud83d\udc19\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 964, "tweet_count": 130653, "listed_count": 40}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "79742743"}, {"verified": false, "username": "N0tLvc4s", "name": "NxtLuqui \uff92\ud835\udff6", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1844, "tweet_count": 21351, "listed_count": 2}, "location": "Maip\u00fa, Chile", "id": "3083728450"}, {"verified": false, "username": "PaisanaArgentin", "name": "In\u00e9s G.\ud83d\udd49", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1089, "tweet_count": 81659, "listed_count": 0}, "id": "1023687986553212934"}, {"verified": false, "username": "CurillanLuis", "name": "Luis Curillan", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 148, "tweet_count": 5206, "listed_count": 0}, "id": "931590939960905729"}, {"verified": false, "username": "_giulitorres", "name": "giuliana", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 130, "tweet_count": 611, "listed_count": 1}, "location": "Formosa, Argentina", "id": "244629480"}, {"verified": false, "username": "LucasBohn3", "name": "Lucas Bohn", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 600, "tweet_count": 6551, "listed_count": 0}, "location": "Resistencia, Argentina", "id": "770289545174781952"}, {"verified": false, "username": "jsuisdevaste", "name": "\ub808\uc624\ub0a0\ub370", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 605, "tweet_count": 24726, "listed_count": 3}, "location": "...", "id": "2442809145"}, {"verified": false, "username": "lustforneide", "name": "T\u00e1 chapando Neide ?", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 411, "tweet_count": 10795, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udc7d Outra Dimens\u00e3o \ud83d\udc7d", "id": "802255179118739456"}, {"verified": false, "username": "chainaatown", "name": "C", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 182, "tweet_count": 25483, "listed_count": 2}, "location": "Cloud 9", "id": "53814128"}, {"verified": false, "username": "waltertupendo", "name": "Walter G\u00f3mez Espina", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1087, "tweet_count": 11306, "listed_count": 0}, "id": "367585262"}, {"verified": false, "username": "soyviolentista", "name": "#SoyViolentista", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 0, "tweet_count": 5061, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "id": "1000120337978347521"}, {"verified": false, "username": "Fdaaaaa", "name": "Fe\u00f1a \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 75, "tweet_count": 3131, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "id": "3294306039"}, {"verified": false, "username": "Geppetto462", "name": "Geppetto 46", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 2096, "tweet_count": 78545, "listed_count": 1}, "id": "545645147"}, {"verified": false, "username": "AlexRomo_13", "name": "Ale Izquierdo", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 1080, "tweet_count": 16481, "listed_count": 5}, "id": "1124826550006898689"}, {"verified": false, "username": "Carlosrmaeso_", "name": "Carlos Maeso", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 291, "tweet_count": 3525, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "id": "1112442550886023168"}, {"verified": false, "username": "CamilaCofre", "name": "Cami \ud83e\udd9a", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 543, "tweet_count": 3003, "listed_count": 8}, "location": "Chile", "id": "311048823"}, {"verified": false, "username": "HERNANSALDANAC", "name": "HERNAN SALDA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 165, "tweet_count": 319052, "listed_count": 27}, "id": "2232977010"}, {"verified": false, "username": "littlepameli", "name": "Liru Princess", "public_metrics": {"followers_count": 3330, "following_count": 751, "tweet_count": 76744, "listed_count": 5}, "location": "Tenancingo, M\u00e9xico", "id": "924682393"}, {"verified": false, "username": "xanny_phantom80", "name": "thouxanbanS4sha \u6b7b", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 708, "tweet_count": 38477, "listed_count": 2}, "location": "that way (porto) ", "id": "2718224410"}, {"verified": false, "username": "emmadenaui", "name": "Emmanuel Denaui", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 441, "tweet_count": 31525, "listed_count": 20}, "location": "| Porto Alegre | RS | Brasil |", "id": "65959127"}, {"verified": false, "username": "sabrinaferri", "name": "Sabrina Ferri \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 689, "tweet_count": 32965, "listed_count": 7}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "170483554"}, {"verified": false, "username": "chakal_a_s_t", "name": "\u30d3\u30d3\u308b\u307b\u3069\u30c7\u30ab\u3044\u30d4\u30a2\u30ce", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 630, "tweet_count": 66871, "listed_count": 0}, "id": "1057478162"}, {"verified": false, "username": "MnavaaMario", "name": "mario navarrete", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1179, "tweet_count": 52841, "listed_count": 0}, "id": "2529858858"}, {"verified": false, "username": "ulloa_toro", "name": "Boric Presidente", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 1186, "tweet_count": 44622, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "id": "2834750980"}, {"verified": false, "username": "ojoporqueteve", "name": "@ojoporqueteve", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 2312, "tweet_count": 28922, "listed_count": 9}, "location": "Lost in traslation", "id": "34444268"}, {"verified": false, "username": "AwglobalRon", "name": "AAR", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 91, "tweet_count": 4908, "listed_count": 0}, "location": "Florida, USA", "id": "1506962269"}, {"verified": false, "username": "Manifiesto_Peru", "name": "Manifiesto Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 37405, "following_count": 491, "tweet_count": 14407, "listed_count": 104}, "location": "Lima, Peru", "id": "763842026618122240"}, {"verified": false, "username": "WillRony04", "name": "willron TM", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 225, "tweet_count": 495, "listed_count": 0}, "location": "Moquegua, Peru", "id": "2328798715"}, {"verified": false, "username": "ConsejosEsquina", "name": "Solo los lornas hacen tesis,", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 20, "tweet_count": 27595, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "2840558865"}, {"verified": false, "username": "MarceloC_Arenas", "name": "Marcelo C. Arenas\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 2830, "tweet_count": 34545, "listed_count": 0}, "location": "Providencia, Chile", "id": "213838212"}, {"verified": false, "username": "FamilyVbsJaguar", "name": "AnaBi\ud83d\ude0e\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 697, "tweet_count": 6052, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1263061405"}, {"verified": false, "username": "cgmsevilla", "name": "Carlos G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 3160, "tweet_count": 5068, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "303453306"}, {"verified": false, "username": "kirazalpbolat", "name": "malu 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 488, "tweet_count": 92509, "listed_count": 8}, "location": "Natal, Brasil", "id": "1164538859654406144"}, {"verified": false, "username": "MostachoRc", "name": "Mostacho", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 247, "tweet_count": 8248, "listed_count": 1}, "location": "Malaga, Andalucia", "id": "1452217267"}, {"verified": false, "username": "EugeFisz", "name": "EugeFisz", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 406, "tweet_count": 18002, "listed_count": 0}, "id": "1149492018533584896"}, {"verified": false, "username": "demian_yexil", "name": "Demian Yexil  \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 2191, "following_count": 711, "tweet_count": 743076, "listed_count": 311}, "id": "3357308483"}, {"verified": false, "username": "Virus1979C", "name": "MC79", "public_metrics": {"followers_count": 20350, "following_count": 1228, "tweet_count": 462902, "listed_count": 245}, "location": "Italia", "id": "332885533"}, {"verified": false, "username": "JenAliante", "name": "Jen", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 2569, "tweet_count": 6120, "listed_count": 2}, "location": "Santiago de Chile", "id": "155683572"}, {"verified": false, "username": "mayeaok", "name": "Mayeita \ud83d\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 220, "tweet_count": 117819, "listed_count": 18}, "location": "Sanjuanino c\u00f3mo D.F. Sarmiento", "id": "1379579972"}, {"verified": false, "username": "luisrodriguezrm", "name": "Luis Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 29951, "following_count": 3179, "tweet_count": 110036, "listed_count": 46}, "location": "Tigre, Argentina", "id": "2253199989"}, {"verified": false, "username": "kathatinker", "name": "Cata \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 3630, "tweet_count": 101092, "listed_count": 4}, "location": "caba\u00f1a 6 ", "id": "1005413011924889600"}, {"verified": false, "username": "bz56_", "name": "Bea", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 788, "tweet_count": 582664, "listed_count": 121}, "id": "2319745526"}, {"verified": false, "username": "_acisn", "name": "Andru", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 217, "tweet_count": 14345, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "id": "3254931400"}, {"verified": false, "username": "micaperalta98", "name": "P E P I", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 152, "tweet_count": 11076, "listed_count": 0}, "location": "Salta, Argentina", "id": "1041892138668228608"}, {"verified": false, "username": "taylorcosmos", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 1637, "tweet_count": 24869, "listed_count": 3}, "location": "perreando en la placita", "id": "376970651"}, {"verified": false, "username": "bruxa1966", "name": "La Bruja\ud83d\ude3a.", "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 4228, "tweet_count": 227256, "listed_count": 5}, "location": "Argentina", "id": "1450379785"}, {"verified": false, "username": "moisesdesocial", "name": "Mois\u00e9s APRUEBO", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1654, "tweet_count": 5113, "listed_count": 3}, "location": "Santiago", "id": "842990018"}, {"verified": false, "username": "amolinachile", "name": "Andr3s MoIina", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 544, "tweet_count": 184107, "listed_count": 18}, "location": "Sinaloa del sur", "id": "195774307"}, {"verified": false, "username": "pitiaITA_", "name": "Soy La Ita del 38%", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 516, "tweet_count": 20633, "listed_count": 5}, "location": "Chile", "id": "768449802996682752"}, {"verified": false, "username": "GracielaE79", "name": "Graciela", "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 2791, "tweet_count": 98455, "listed_count": 2}, "location": "Mar del Plata", "id": "4135924881"}, {"verified": false, "username": "VaneTejedora", "name": "\u2728Vane\u272838%\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 11131, "following_count": 9838, "tweet_count": 196866, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "id": "176629444"}, {"verified": false, "username": "trearcherous", "name": "\ud835\udd74\ud835\udd92\ud835\udd8c\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd92\ud835\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 401, "tweet_count": 95507, "listed_count": 9}, "location": "onde a paz prevalece ", "id": "880920205"}, {"verified": false, "username": "giangiovines", "name": "Gian Franco Giovines", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1700, "tweet_count": 18371, "listed_count": 4}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "id": "1315650362"}, {"verified": false, "username": "gushvieiraa", "name": "Gustavo \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 532, "tweet_count": 70276, "listed_count": 0}, "location": "Itaja\u00ed, SC", "id": "197274939"}, {"verified": true, "username": "desimpedidos", "name": "desimpedidos", "public_metrics": {"followers_count": 2528215, "following_count": 869, "tweet_count": 83866, "listed_count": 995}, "id": "1524689467"}, {"verified": false, "username": "bessy_morei", "name": "Bessy Winchester \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 1078, "tweet_count": 4954, "listed_count": 0}, "id": "3646464792"}, {"verified": false, "username": "FlgaConsu", "name": "Consu\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 6921, "following_count": 5583, "tweet_count": 38886, "listed_count": 3}, "id": "269453260"}, {"verified": false, "username": "ktaferburd4", "name": "kta \uff92\ud835\udff6", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 638, "tweet_count": 16329, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "id": "818688098385002496"}, {"verified": false, "username": "tomascsilva", "name": "\ud83c\udf33 Tom\u00e1s Castro", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1334, "tweet_count": 12839, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "id": "261996603"}, {"verified": false, "username": "Coronel_Rondon", "name": "Coronel Juan Rondon", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 107, "tweet_count": 920, "listed_count": 0}, "id": "2188802888"}, {"verified": false, "username": "yvan_figueroa44", "name": "Yv\u00e1n Jos\u00e9 Figueroa Ortega", "public_metrics": {"followers_count": 5559, "following_count": 3678, "tweet_count": 31867, "listed_count": 16}, "location": "Caracas", "id": "230025362"}, {"verified": false, "username": "CaroDasilva", "name": "Carolina\ud83d\udc83\ud83d\udc60\ud83d\udc84\ud83d\udc57\ud83d\udc5c", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 1805, "tweet_count": 131831, "listed_count": 2}, "location": "Universo \ud83c\udf0d\ud83e\uddd8\ud83d\ude4c", "id": "299375176"}, {"verified": false, "username": "elenyeisdasilva", "name": "Eleny Reis Da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1821, "tweet_count": 72976, "listed_count": 0}, "id": "850870038034862081"}, {"verified": false, "username": "azulasharpe", "name": "\u26a2\ufe0e Klaus De Vil // moved", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 2859, "tweet_count": 135782, "listed_count": 9}, "location": "blackhell || fan acc ", "id": "4739693793"}, {"verified": false, "username": "terraverso", "name": "Terraverso", "public_metrics": {"followers_count": 19241, "following_count": 292, "tweet_count": 25035, "listed_count": 62}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "894401356689231877"}, {"verified": false, "username": "mellmartinezz", "name": "Melany \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 765, "tweet_count": 9652, "listed_count": 0}, "location": "ca\u00f1uelas ", "id": "480803107"}, {"verified": false, "username": "Kaunaz_", "name": "Flor de Cactus \ud83c\udff5\ufe0f\ud83c\udf35\ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 566, "tweet_count": 36359, "listed_count": 3}, "location": "Multiverso\ud83c\udf0c\ud83d\udcab", "id": "1887115826"}, {"verified": false, "username": "jgalemparte", "name": "Gabriel Alemparte", "public_metrics": {"followers_count": 93962, "following_count": 38971, "tweet_count": 121006, "listed_count": 138}, "location": "Santiago Chile", "id": "207741909"}, {"verified": false, "username": "mdelcbattiato", "name": "Mar\u00eda del Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1434, "tweet_count": 175471, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "id": "418548709"}, {"verified": false, "username": "Micaela_Matera", "name": "\u273f \u273f Micaela \u273f \u273f \ud83e\uddc9", "public_metrics": {"followers_count": 29668, "following_count": 10480, "tweet_count": 26563, "listed_count": 0}, "location": "Jun\u00edn; Tigre; Ctes; Montevideo", "id": "815011140"}, {"verified": false, "username": "patibaroli", "name": "\u00df\u15e9\u0154\u2764\u013f\u012a  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 29221, "following_count": 8348, "tweet_count": 59873, "listed_count": 13}, "location": "cuzin de Minas  ", "id": "77220181"}, {"verified": false, "username": "6tarepublicav", "name": "elrepublicanoII", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 505, "tweet_count": 156083, "listed_count": 7}, "id": "2165059499"}, {"verified": false, "username": "jsvnas", "name": "jevns", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 614, "tweet_count": 61154, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela", "id": "81021569"}, {"verified": false, "username": "ApagaTV", "name": "ApagaTV Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 4406, "tweet_count": 14706, "listed_count": 8}, "location": "Chile", "id": "361831918"}, {"verified": false, "username": "davidp2190", "name": "David Perez", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 760, "tweet_count": 42224, "listed_count": 2}, "location": "Mendoza, Argentina", "id": "383501511"}, {"verified": false, "username": "mxmg", "name": "KaTaRSiS \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 3973, "following_count": 4467, "tweet_count": 63598, "listed_count": 42}, "location": "Santiago - Chile", "id": "70735009"}, {"verified": false, "username": "Vitalicio7020", "name": "Vitalicio", "public_metrics": {"followers_count": 3272, "following_count": 4999, "tweet_count": 178093, "listed_count": 8}, "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "id": "176644775"}, {"verified": false, "username": "muzh_drama", "name": "Nohe \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 3046, "following_count": 899, "tweet_count": 55688, "listed_count": 6}, "location": "Chile", "id": "880826414781444096"}, {"verified": false, "username": "p_martiv", "name": "P \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf3e", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 4979, "tweet_count": 20237, "listed_count": 0}, "id": "536822729"}, {"verified": false, "username": "MrMagU11", "name": "Mr.MagU", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 182, "tweet_count": 18155, "listed_count": 0}, "location": "Providencia, Chile", "id": "1059244824287764481"}, {"verified": false, "username": "starlight21184", "name": "pink diamond", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 101, "tweet_count": 5656, "listed_count": 0}, "id": "1005669092118925313"}, {"verified": false, "username": "sebavielma", "name": "Sebastian Vielma", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 700, "tweet_count": 461, "listed_count": 0}, "location": "Melipilla, Chile", "id": "230367327"}, {"verified": false, "username": "Marian_Ok", "name": "Low expectations", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 861, "tweet_count": 70314, "listed_count": 1}, "location": "Bs.As.", "id": "154300913"}, {"verified": false, "username": "GuichardHerrera", "name": "Gabriel Guichard", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 3498, "tweet_count": 8953, "listed_count": 2}, "id": "587787232"}, {"verified": false, "username": "clautierna", "name": "Clau", "public_metrics": {"followers_count": 26299, "following_count": 27448, "tweet_count": 145743, "listed_count": 53}, "location": "Talca", "id": "105007213"}, {"verified": false, "username": "clautc93", "name": "Clau", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 661, "tweet_count": 30166, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "id": "178172144"}, {"verified": false, "username": "ribago", "name": "Ricardo Barahona G.", "public_metrics": {"followers_count": 6579, "following_count": 5999, "tweet_count": 276280, "listed_count": 25}, "location": "Chile", "id": "96592731"}, {"verified": false, "username": "Theyvith", "name": "Asura.", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 79, "tweet_count": 3129, "listed_count": 0}, "id": "282280847"}, {"verified": false, "username": "tuitafox", "name": "victoria", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 240, "tweet_count": 35680, "listed_count": 1}, "location": "cora\u00e7\u00e3o dela.", "id": "985630971750907906"}, {"verified": true, "username": "geglobo", "name": "ge", "public_metrics": {"followers_count": 6114267, "following_count": 370, "tweet_count": 386193, "listed_count": 9223}, "location": "Brasil", "id": "10842792"}, {"verified": false, "username": "aboutgandw", "name": "lois want your midnights", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 685, "tweet_count": 175413, "listed_count": 15}, "location": "#LH44 #LM10", "id": "266629184"}, {"verified": false, "username": "sophsdana", "name": "soph stop \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 1588, "tweet_count": 11187, "listed_count": 2}, "id": "859217418761142272"}, {"verified": false, "username": "16_adami", "name": "Paula", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 69, "tweet_count": 8852, "listed_count": 0}, "location": "Bombinhas, Brasil", "id": "2374561687"}, {"verified": false, "username": "TerceraDerivada", "name": "Tercer\u03b1 Der\u0131v\u03b1d\u03b1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 413, "tweet_count": 44905, "listed_count": 3}, "id": "1115200470"}, {"verified": false, "username": "pelaopatrioton", "name": "\u264c\ufe0fMiguelo Fern\u00e1ndez-S\u00e1nchez W.\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4410, "following_count": 4958, "tweet_count": 70929, "listed_count": 2}, "location": "En Merluzicaos ", "id": "139724307"}, {"verified": false, "username": "forsjin", "name": "\ufe0e\ufe0e \ufe0e \ufe0elai", "public_metrics": {"followers_count": 11469, "following_count": 9009, "tweet_count": 168674, "listed_count": 21}, "id": "602032130"}, {"verified": false, "username": "eva_soraa", "name": "Javi \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 294, "tweet_count": 4385, "listed_count": 0}, "location": "Chilezuela \ud83d\udc79", "id": "930610307663310848"}, {"verified": false, "username": "nightowl2311", "name": "Rolando Carbajal", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 249, "tweet_count": 26628, "listed_count": 1}, "location": "Lima peru", "id": "205963404"}, {"verified": false, "username": "patiodehonor_N", "name": "Patio de Honor", "public_metrics": {"followers_count": 6811, "following_count": 229, "tweet_count": 84, "listed_count": 22}, "location": "Peru", "id": "2183151938"}, {"verified": false, "username": "17629x", "name": "T", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 2059, "tweet_count": 80927, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "id": "1011389253669019648"}, {"verified": false, "username": "NelaBarry", "name": "Nela Barry", "public_metrics": {"followers_count": 2464, "following_count": 3227, "tweet_count": 328126, "listed_count": 5}, "id": "946948864493412352"}, {"verified": false, "username": "xeroliza", "name": "xeroliza", "public_metrics": {"followers_count": 7225, "following_count": 5131, "tweet_count": 52731, "listed_count": 3}, "location": "rio grande do sul", "id": "3385007235"}, {"verified": false, "username": "AlentaPuto", "name": "Canchero.", "public_metrics": {"followers_count": 2751, "following_count": 2649, "tweet_count": 88053, "listed_count": 7}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "4025560097"}, {"verified": false, "username": "FelipeMarchon12", "name": "Marchon", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 431, "tweet_count": 6010, "listed_count": 0}, "location": "Regi\u00e3o dos Lagos, RJ", "id": "2832109878"}, {"verified": false, "username": "martabonita4", "name": "@martabonita MdQ", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 888, "tweet_count": 256352, "listed_count": 1}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "id": "1071973252774404096"}, {"verified": false, "username": "IsiStardust", "name": "IsiStardust\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 570, "tweet_count": 6014, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "id": "251231677"}, {"verified": false, "username": "tonydaphonypony", "name": "Tony", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 1113, "tweet_count": 5760, "listed_count": 0}, "id": "225294176"}, {"verified": false, "username": "OutLawStarLord9", "name": "C-Bass123", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1800, "tweet_count": 23417, "listed_count": 3}, "location": "Los Angeles, CA", "id": "609947742"}, {"verified": false, "username": "CatchWrestling", "name": "Catch Wrestling U", "public_metrics": {"followers_count": 14738, "following_count": 714, "tweet_count": 78525, "listed_count": 115}, "id": "364241873"}, {"verified": false, "username": "Ruwaysiy", "name": "Pepe Paredes", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 677, "tweet_count": 62182, "listed_count": 9}, "location": "Peru", "id": "752632839028482048"}, {"verified": false, "username": "Chappanchi", "name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165832, "listed_count": 4}, "location": "Peru", "id": "63480806"}, {"verified": false, "username": "poxabruxo_", "name": "Atlas", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 206, "tweet_count": 5277, "listed_count": 0}, "id": "774080478315945984"}, {"verified": false, "username": "Especialcard", "name": "Especialcard", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 3, "tweet_count": 13930, "listed_count": 0}, "id": "547903596"}, {"verified": false, "username": "LigiaBlank", "name": "L\u00edgia Blank", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 44, "tweet_count": 7793, "listed_count": 0}, "id": "1046442808641552386"}, {"verified": true, "username": "JoseMedeirosMT", "name": "Jos\u00e9 Medeiros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 164057, "following_count": 1781, "tweet_count": 66724, "listed_count": 316}, "location": "Mato Grosso, Brasil", "id": "157226645"}, {"verified": false, "username": "CriAndrades", "name": ":)", "public_metrics": {"followers_count": 2761, "following_count": 2336, "tweet_count": 187239, "listed_count": 19}, "id": "106488992"}, {"verified": false, "username": "3rickramirez", "name": "erick", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 321, "tweet_count": 49716, "listed_count": 1}, "location": "Ninho do Urubu", "id": "2770608365"}, {"verified": false, "username": "mvulloar", "name": "Marcos Ulloa", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 354, "tweet_count": 51109, "listed_count": 2}, "id": "109046001"}, {"verified": false, "username": "OGeeksons", "name": "Os GEEKSONS", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 39, "tweet_count": 557, "listed_count": 0}, "id": "1146702534792417280"}, {"verified": false, "username": "Andreza03801903", "name": "isso ai", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 144, "tweet_count": 1244, "listed_count": 0}, "location": "Palmas ", "id": "955600458701266945"}, {"verified": false, "username": "JP_BR__", "name": "JP\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 10682, "following_count": 10149, "tweet_count": 471210, "listed_count": 85}, "id": "69019025"}, {"verified": false, "username": "3rooklynb4by", "name": "Carmen\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 460, "tweet_count": 26177, "listed_count": 0}, "location": "Valdivia, Chile", "id": "3122742395"}, {"verified": false, "username": "_jtroncoso", "name": "Jonathan Troncoso", "public_metrics": {"followers_count": 3277, "following_count": 2633, "tweet_count": 3728, "listed_count": 14}, "location": "Santiago, Chile", "id": "829862384395227136"}, {"verified": false, "username": "MoaPeraccini", "name": "Moa Peraccini", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1871, "tweet_count": 27445, "listed_count": 9}, "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "id": "16823692"}, {"verified": false, "username": "Insulivitrina", "name": "Paulinhismo", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 317, "tweet_count": 4091, "listed_count": 2}, "location": "Tenerife", "id": "1263528349"}, {"verified": false, "username": "jcaballerosoler", "name": "Jes\u00fas NO A LA OTAN", "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 1971, "tweet_count": 96028, "listed_count": 53}, "location": "47\u00b09' S, 126\u00b043' W", "id": "470177698"}, {"verified": false, "username": "mrs_novemberr", "name": "i\u00f4 kenobi D\u00e9cio&Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 549, "tweet_count": 16242, "listed_count": 0}, "id": "859196406439043074"}, {"verified": false, "username": "HectorAtarrabia", "name": "H\u00e9ctor Atarrabia \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 62157, "following_count": 1668, "tweet_count": 52215, "listed_count": 82}, "location": "Mexico", "id": "108359823"}, {"verified": false, "username": "_rewrite", "name": "aiko \ud83d\udc99 \u30dd\u30ea\u30b4\u30f3\u30a6\u30a7\u30a4\u30f4 \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 451, "tweet_count": 14935, "listed_count": 5}, "location": "Chile", "id": "64050215"}, {"verified": false, "username": "yaneken03", "name": "Yaneken", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 952, "tweet_count": 2965, "listed_count": 1}, "id": "1059478072427192322"}, {"verified": false, "username": "gaboh90", "name": "\u00bfo\u0287u\u01dd\u026fn\u0253\u0279\u0250 n\u0287 \u0250\u0317\u01dd\u028d \u01dd\u0317nb", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 516, "tweet_count": 26478, "listed_count": 1}, "location": "Copiap\u00f3, Chile", "id": "31346018"}, {"verified": false, "username": "nancy_gatica", "name": "Nancy\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 295, "tweet_count": 293081, "listed_count": 1}, "location": "Chile.", "id": "350650902"}, {"verified": false, "username": "enrique2009", "name": "enrique fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 6153, "following_count": 6652, "tweet_count": 121683, "listed_count": 62}, "location": " Chile", "id": "24373438"}, {"verified": false, "username": "ChileisCool", "name": "JMEN news\ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 3501, "following_count": 4927, "tweet_count": 32214, "listed_count": 111}, "location": "Santiago CHILE", "id": "2682412880"}, {"verified": false, "username": "costaneracenter", "name": "Costanera Center", "public_metrics": {"followers_count": 95476, "following_count": 3420, "tweet_count": 7573, "listed_count": 99}, "location": "Chile", "id": "103082179"}, {"verified": false, "username": "GabiAmaroliv", "name": "Gabi Amaral\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 391, "tweet_count": 4773, "listed_count": 0}, "location": "Presidente Venceslau, Brasil", "id": "792049843879510016"}, {"verified": false, "username": "LampadaNerd", "name": "L\u00e2mpada Nerd \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 195, "tweet_count": 15422, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "856598997527662593"}, {"verified": false, "username": "verouguetto", "name": "Ver\u00f3nica Uguetto", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 1338, "tweet_count": 152506, "listed_count": 1}, "location": "\u00dcT: 10.488911,-66.819338", "id": "108473320"}, {"verified": false, "username": "PidalTatiana", "name": "Tatiana \ud83d\udc99\u2764\u264f \ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc15", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 915, "tweet_count": 100857, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "id": "510943746"}, {"verified": false, "username": "Mortangel", "name": "Anderson", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 362, "tweet_count": 28281, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "56268392"}, {"verified": false, "username": "pqpmcgrath", "name": "Sel", "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 1547, "tweet_count": 9529, "listed_count": 7}, "location": "Campo Grande, Brasil", "id": "3044658376"}, {"verified": false, "username": "Superheroenosoy", "name": "felipe", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 235, "tweet_count": 18406, "listed_count": 3}, "location": "cali ", "id": "163292120"}, {"verified": false, "username": "LuxAndLan", "name": "Lux Lancheros\ud83e\udd9c\ud83e\udd9c\ud83e\udd9c\ud83e\udd9c", "public_metrics": {"followers_count": 8899, "following_count": 4501, "tweet_count": 227060, "listed_count": 54}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "183117973"}, {"verified": false, "username": "alvaro_dgg", "name": "Un gilipollas", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 111, "tweet_count": 989, "listed_count": 0}, "location": "ojal\u00e1 en una tumba", "id": "1145596915213643777"}, {"verified": false, "username": "nylus_", "name": "Burgues Putero", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 179, "tweet_count": 6720, "listed_count": 0}, "location": "Illo, Nigeria", "id": "822530628507746304"}, {"verified": false, "username": "Franncia98", "name": "La Fran", "public_metrics": {"followers_count": 2717, "following_count": 2760, "tweet_count": 10468, "listed_count": 5}, "location": "Chile", "id": "457946594"}, {"verified": false, "username": "Jack_flax", "name": "Clean Is Good", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 2195, "tweet_count": 163244, "listed_count": 4}, "location": "Argentina", "id": "449714289"}, {"verified": false, "username": "yoani19371", "name": "Yoani19371mdq", "public_metrics": {"followers_count": 4412, "following_count": 4859, "tweet_count": 175747, "listed_count": 1}, "location": "Mar Del Plata", "id": "824436673396281348"}, {"verified": false, "username": "ElenaEscal", "name": "ELENA CURILL\u00c1N E.", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 483, "tweet_count": 27016, "listed_count": 31}, "id": "3433273085"}, {"verified": false, "username": "Ephrasalflo", "name": "salda\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 506, "tweet_count": 9855, "listed_count": 4}, "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "id": "3144815209"}, {"verified": false, "username": "LizzyyGzz", "name": "Liz", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 611, "tweet_count": 109111, "listed_count": 5}, "location": "Mty", "id": "333230495"}, {"verified": false, "username": "Lia004_", "name": "Lia", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 162, "tweet_count": 111472, "listed_count": 10}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "2584184802"}, {"verified": false, "username": "Patomorenoc", "name": "Patricio\\+/UC\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 8332, "following_count": 8442, "tweet_count": 79478, "listed_count": 7}, "id": "2965589123"}, {"verified": false, "username": "Nellatronic", "name": "Elisa Forever", "public_metrics": {"followers_count": 41854, "following_count": 1843, "tweet_count": 118191, "listed_count": 73}, "location": "Santiago de Chile", "id": "1000517485"}, {"verified": false, "username": "chnlemiau", "name": "fibi", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 25, "tweet_count": 19386, "listed_count": 0}, "id": "1138629067996061696"}, {"verified": false, "username": "joseacontreras", "name": "Jose A Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 29226, "following_count": 22651, "tweet_count": 1450647, "listed_count": 404}, "location": "Mexico", "id": "75732594"}, {"verified": false, "username": "mc89sf", "name": "sad & brazilian", "public_metrics": {"followers_count": 2521, "following_count": 816, "tweet_count": 44463, "listed_count": 8}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "id": "172436435"}, {"verified": false, "username": "GuilhermeJrg", "name": "Guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1125, "tweet_count": 127767, "listed_count": 24}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "54910850"}, {"verified": false, "username": "Saodionisio", "name": "Saint Denis", "public_metrics": {"followers_count": 4505, "following_count": 5006, "tweet_count": 608299, "listed_count": 17}, "location": "Teresina, Brasil", "id": "50613002"}, {"verified": false, "username": "tabarefernandez", "name": "TABAR\u00c9 FERN\u00c1NDEZ BERNENGO\u270c", "public_metrics": {"followers_count": 8560, "following_count": 5071, "tweet_count": 166862, "listed_count": 25}, "location": "Pilar, Argentina", "id": "190207102"}, {"verified": false, "username": "HLfavorito1", "name": "Favorite Book\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 24905, "following_count": 24622, "tweet_count": 258797, "listed_count": 105}, "location": "https://twitter.com/HLfavorito", "id": "797257949555097600"}, {"verified": false, "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "845570925634424833"}, {"verified": false, "username": "Lucia86213786", "name": "Lucia", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 20, "tweet_count": 108947, "listed_count": 0}, "id": "1006305750447218688"}, {"verified": true, "username": "robertocarlos", "name": "Roberto Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 743316, "following_count": 1, "tweet_count": 21479, "listed_count": 570}, "location": "Brasil", "id": "71007952"}, {"verified": false, "username": "Domel", "name": "D \u014d m \u03b5 l  \u2020", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 1754, "tweet_count": 58162, "listed_count": 21}, "location": "Australia", "id": "38505463"}, {"verified": false, "username": "CarinhosaUrsal", "name": "URSAL Carinhosa", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 214, "tweet_count": 9874, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1093554700279050241"}, {"verified": false, "username": "jcastrolovera", "name": "Jos\u00e9 Castro", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1035, "tweet_count": 14175, "listed_count": 0}, "location": "Lima", "id": "1021824561774510080"}, {"verified": false, "username": "ColdreyHugo", "name": "HUGO", "public_metrics": {"followers_count": 6583, "following_count": 6584, "tweet_count": 90938, "listed_count": 13}, "location": "Planeta F\u00fatbol ", "id": "2557703000"}, {"verified": false, "username": "pathapoddo", "name": "Pathapoddo", "public_metrics": {"followers_count": 11834, "following_count": 12075, "tweet_count": 22993, "listed_count": 0}, "location": "Dhaka", "id": "1111693699941953536"}, {"verified": false, "username": "PeakTaeTae", "name": "Sasa| \ud83d\udc23 \u271c \ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 2164, "tweet_count": 38533, "listed_count": 6}, "id": "933991015425499139"}, {"verified": false, "username": "AnaRequejo3", "name": "Ana Requejo", "public_metrics": {"followers_count": 2585, "following_count": 3628, "tweet_count": 112334, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "759550942425538560"}, {"verified": false, "username": "iTrem7", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 441, "tweet_count": 12096, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "1078031830891352071"}, {"verified": false, "username": "maqaJB", "name": "Maca loves Ni^\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 1606, "tweet_count": 109098, "listed_count": 12}, "id": "334977954"}, {"verified": false, "username": "zazoomnews", "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}, "location": "It\u00e1lia", "id": "717039627916484608"}, {"verified": false, "username": "huargo", "name": "Fixer", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 392, "tweet_count": 47636, "listed_count": 23}, "id": "159158066"}, {"verified": false, "username": "sebasalmeida1", "name": "Mauerbauertraurigkeit", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 325, "tweet_count": 3599, "listed_count": 0}, "id": "290738543"}, {"verified": false, "username": "samueljesua", "name": "\ud835\udd41\ud835\udd3c\ud835\udd4a\ud835\udd4c\ud835\udd38", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 660, "tweet_count": 32944, "listed_count": 3}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "id": "4187434820"}, {"verified": false, "username": "Quiquerock77", "name": "Quique Alvarado", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1182, "tweet_count": 5664, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "id": "198479635"}, {"verified": false, "username": "joseph_UC", "name": "Joseph UC #Tricampe\u00f3n !! \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 2382, "tweet_count": 53317, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "id": "180933076"}, {"verified": false, "username": "pachunomas", "name": "pachu!\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 596, "tweet_count": 55313, "listed_count": 2}, "id": "586088550"}, {"verified": false, "username": "Julii_AAAJ", "name": "Juli", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 217, "tweet_count": 9857, "listed_count": 1}, "id": "2266668402"}, {"verified": false, "username": "jovem_king", "name": "sant um sorriso p foto", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 496, "tweet_count": 17757, "listed_count": 1}, "location": "RJ", "id": "1065059335468912642"}, {"verified": false, "username": "PerolasdaNBA", "name": "P\u00e9rolas da NBA", "public_metrics": {"followers_count": 45684, "following_count": 992, "tweet_count": 73197, "listed_count": 171}, "id": "3189108131"}, {"verified": false, "username": "masterpantera", "name": "masterpantera", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 297, "tweet_count": 3616, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "1139189151901868033"}, {"verified": false, "username": "GustavoZavalla", "name": "gustavo zavalla", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1216, "tweet_count": 37027, "listed_count": 3}, "location": "Firefernet, Argenchina", "id": "1343547836"}, {"verified": false, "username": "Nattyzinea", "name": "the real natty", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1436, "tweet_count": 31444, "listed_count": 0}, "location": "West Covina, CA", "id": "700768429205299200"}, {"verified": false, "username": "ValenzueEdward", "name": "Edward Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 548, "tweet_count": 6939, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "id": "635231907"}, {"verified": true, "username": "metrodesantiago", "name": "Metro de Santiago - #NuevoViaje", "public_metrics": {"followers_count": 2403090, "following_count": 397403, "tweet_count": 477907, "listed_count": 2563}, "location": "Santiago, Chile", "id": "73459349"}, {"verified": false, "username": "checho777samser", "name": "Checho777samser Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 849, "tweet_count": 32748, "listed_count": 1}, "id": "1144040871702269952"}, {"verified": false, "username": "adry_ver", "name": "aver", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 601, "tweet_count": 177935, "listed_count": 0}, "id": "1013044103196610560"}, {"verified": false, "username": "HLVSDiego", "name": "Diegoarrtti", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1843, "tweet_count": 15085, "listed_count": 0}, "id": "992186877640921096"}, {"verified": false, "username": "JackKordich", "name": "El Gordo", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 442, "tweet_count": 23584, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "2188783256"}, {"verified": false, "username": "Halcon0987", "name": "Jose Lo", "public_metrics": {"followers_count": 2302, "following_count": 2952, "tweet_count": 58914, "listed_count": 17}, "id": "83829178"}, {"verified": false, "username": "Info_Alter", "name": "Informazione Alternativa", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 15, "tweet_count": 4508, "listed_count": 2}, "id": "1120357062"}, {"verified": false, "username": "alexmorgando", "name": "milena", "public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 1687, "tweet_count": 128708, "listed_count": 13}, "location": "recife", "id": "2869638433"}, {"verified": false, "username": "Cilia2908", "name": "Luuh_SPFC\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7528, "following_count": 8174, "tweet_count": 22902, "listed_count": 7}, "location": " Brasil", "id": "1150266419969499137"}, {"verified": false, "username": "1HinchaDeGremio", "name": "Mister Lexotan 6mg", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 684, "tweet_count": 20807, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul", "id": "577778263"}, {"verified": false, "username": "NegaoDezoitao", "name": "Tazo do pokemon", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 2088, "tweet_count": 3227, "listed_count": 0}, "id": "559732512"}, {"verified": true, "username": "flaviogomes69", "name": "Flavio Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 180437, "following_count": 3797, "tweet_count": 121867, "listed_count": 1109}, "location": "Brasil", "id": "48186490"}, {"verified": false, "username": "gdenapole", "name": "Graciela Guzm\u00e1n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 1651, "tweet_count": 165069, "listed_count": 10}, "id": "2233329533"}, {"verified": false, "username": "ElfaDosInferno", "name": "garotinha ruiva", "public_metrics": {"followers_count": 5465, "following_count": 399, "tweet_count": 103490, "listed_count": 7}, "location": "hogwarts", "id": "184780842"}, {"verified": false, "username": "camargous", "name": "Gaabriel", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 35, "tweet_count": 135, "listed_count": 0}, "id": "234930921"}, {"verified": false, "username": "dhanauerr", "name": "d\u00e9bo", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 354, "tweet_count": 92602, "listed_count": 4}, "id": "3174159784"}, {"verified": false, "username": "HellcatPicker", "name": "ArcticGirl \ud83d\udcf7", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 69, "tweet_count": 1775, "listed_count": 2}, "location": " Ju\u00e1rez", "id": "58216255"}, {"verified": false, "username": "troyano9136", "name": "ELISEO", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1933, "tweet_count": 20802, "listed_count": 0}, "location": "Cali..valle del cauca", "id": "2696329724"}, {"verified": false, "username": "Ellie_Holy", "name": "Ellie Holiday", "public_metrics": {"followers_count": 2872, "following_count": 3119, "tweet_count": 103418, "listed_count": 10}, "id": "203286034"}, {"verified": false, "username": "MartaGa34757552", "name": "Marta Garcia MdQ", "public_metrics": {"followers_count": 7693, "following_count": 8329, "tweet_count": 203008, "listed_count": 5}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "id": "1911857497"}, {"verified": false, "username": "KatiEngqui", "name": "kati do vigor", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 109, "tweet_count": 11006, "listed_count": 0}, "id": "4774042354"}, {"verified": false, "username": "_bbiscoito", "name": "botafofo 13 confirma", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 407, "tweet_count": 49615, "listed_count": 3}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "59478535"}, {"verified": false, "username": "joaopfgomes", "name": "Jo\u00e3o Pedro Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 2421, "tweet_count": 10251, "listed_count": 14}, "location": "BH & SP", "id": "302301889"}, {"verified": false, "username": "marcus12_", "name": "marcus vinicius", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 53, "tweet_count": 6677, "listed_count": 0}, "location": "noooosa", "id": "331185978"}, {"verified": false, "username": "Anders_edit", "name": "Anders Editor \u2741 \u200f*\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1592, "tweet_count": 9525, "listed_count": 1}, "id": "416706385"}, {"verified": true, "username": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro", "public_metrics": {"followers_count": 3563476, "following_count": 138, "tweet_count": 2639, "listed_count": 2636}, "id": "1113094855281008641"}, {"verified": false, "username": "XavierFiestas", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}, "location": "Lima, Peru", "id": "3171735557"}, {"verified": false, "username": "Imapax", "name": "Maxt'a", "public_metrics": {"followers_count": 5679, "following_count": 3627, "tweet_count": 393586, "listed_count": 72}, "location": "Per\u00fa", "id": "226781908"}, {"verified": false, "username": "AlbanoVivian", "name": "Vivian Albano", "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 2354, "tweet_count": 15751, "listed_count": 0}, "location": "Haedo", "id": "926330207417532417"}, {"verified": false, "username": "annajulyasousa", "name": "Anna Ju", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 111, "tweet_count": 1378, "listed_count": 0}, "location": "Campo Verde, Brasil", "id": "1055203712925351941"}, {"verified": false, "username": "viihrigottig", "name": "rigotti", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 312, "tweet_count": 3850, "listed_count": 1}, "location": "Mato Grosso, Brasil", "id": "4455200247"}, {"verified": false, "username": "WesleyCarriel", "name": "Wesley Carriel", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 284, "tweet_count": 2066, "listed_count": 1}, "id": "939525190224171008"}, {"verified": false, "username": "di_elmago", "name": "Edicarlos Santos", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 124, "tweet_count": 1943, "listed_count": 0}, "id": "149521309"}, {"verified": false, "username": "GiraEnLaRed", "name": "GiraEnLaRed Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 2573, "tweet_count": 45571, "listed_count": 24}, "location": "Venezuela", "id": "44088987"}, {"verified": false, "username": "AdrianaJaume", "name": "adriana silvia jaume#41%...#TeamInvierno #andatemo", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 3198, "tweet_count": 29254, "listed_count": 3}, "location": "Bernal", "id": "1364358728"}, {"verified": false, "username": "gajardo_melissa", "name": "Meli Gajardo\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1361, "tweet_count": 43664, "listed_count": 1}, "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "id": "3048706663"}, {"verified": false, "username": "_putindesaias", "name": "narradora confi\u00e1vel", "public_metrics": {"followers_count": 5926, "following_count": 733, "tweet_count": 100466, "listed_count": 34}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "51316644"}, {"verified": false, "username": "luaemaquario", "name": "gabi", "public_metrics": {"followers_count": 2879, "following_count": 671, "tweet_count": 178988, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "2908318882"}, {"verified": false, "username": "deadstrokepoold", "name": "Jo\u00e3o Caldas", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1298, "tweet_count": 20437, "listed_count": 0}, "id": "1608507546"}, {"verified": false, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "id": "1076971229515530241"}, {"verified": false, "username": "vanuvan06", "name": "Vanu", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 585, "tweet_count": 5567, "listed_count": 0}, "id": "3442131693"}, {"verified": false, "username": "rdiasdevivar", "name": "\u0420\u043e\u0434\u0440\u0438\u043a. \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0442\u044b \u044d\u0442\u043e \u0447\u0438\u0442\u0430\u0435\u0448\u044c, \u0442\u044b \u0434\u0443\u0440\u0430\u043a", "public_metrics": {"followers_count": 2790, "following_count": 2523, "tweet_count": 273817, "listed_count": 14}, "location": "Right behind you...", "id": "1010203633818963969"}, {"verified": false, "username": "vadisdomine", "name": "In\u00e9s Adriana", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 328, "tweet_count": 22287, "listed_count": 1}, "location": "Osorno, Los Lagos", "id": "737699620982247424"}, {"verified": false, "username": "losanchezlopez", "name": "triAndrea a lo #tricampeona\ud83c\uddeb\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 1059, "tweet_count": 7061, "listed_count": 3}, "location": "santiago", "id": "157744507"}, {"verified": false, "username": "JudithAA2003", "name": "Judith-Escritora/\u26d4DM/#ideasaltraste\u26a1\ud83c\udde8\ud83c\uddfa/\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 3530, "following_count": 1149, "tweet_count": 36388, "listed_count": 32}, "location": "@Submarinodehoj1", "id": "961722200247160833"}, {"verified": false, "username": "dr_fitu83", "name": "Jorge_A\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 886, "tweet_count": 300, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru", "id": "1164614610126823424"}, {"verified": false, "username": "SoturnoSamurai", "name": "Soturno Samurai", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 547, "tweet_count": 66220, "listed_count": 1}, "location": "Teresina, Brasil", "id": "1095074230423703555"}, {"verified": false, "username": "tinaclaveras", "name": "Tinis\u00b2\u2078", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 1209, "tweet_count": 43749, "listed_count": 1}, "id": "3353415059"}, {"verified": false, "username": "GuadiiAguirre", "name": "Guadalupe", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 478, "tweet_count": 19085, "listed_count": 0}, "location": "Durmiendo", "id": "849825337"}, {"verified": false, "username": "SolTaylorRdL", "name": "Sol Taylor", "public_metrics": {"followers_count": 15268, "following_count": 6864, "tweet_count": 350558, "listed_count": 383}, "id": "138627969"}, {"verified": false, "username": "VRodrigues19t", "name": "Thura", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 97, "tweet_count": 1073, "listed_count": 0}, "id": "1154104392402046976"}, {"verified": false, "username": "barboysa021", "name": "barboysa", "public_metrics": {"followers_count": 16515, "following_count": 99, "tweet_count": 6721, "listed_count": 6}, "location": "your heart", "id": "1004104401932443650"}, {"verified": false, "username": "iperich", "name": "S\u00f3lo quiero que me comprendan", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 717, "tweet_count": 10256, "listed_count": 20}, "location": "Visviri", "id": "8861932"}, {"verified": false, "username": "cK1n_", "name": "CKN", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 698, "tweet_count": 35786, "listed_count": 4}, "location": "CHLEZUELA", "id": "40269645"}, {"verified": false, "username": "huleblyaa", "name": "ukulelanya|\u0441\u0434\u043e\u0445\u043b\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 99, "tweet_count": 8944, "listed_count": 1}, "location": "\u043f\u0438\u0437\u0434\u0430 \u043c\u0438\u0440\u0430 ", "id": "1114331361643393024"}, {"verified": false, "username": "CesarBustamante", "name": "Cesar Bustamante\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1978, "tweet_count": 13099, "listed_count": 5}, "location": "Santiago, Chile", "id": "40805427"}, {"verified": false, "username": "levosuricato", "name": "Suricato", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 941, "tweet_count": 37939, "listed_count": 11}, "location": "Santiago, Chile", "id": "33580954"}, {"verified": false, "username": "chelojam", "name": "Su Humilde Y Muy Triste Narrador", "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 1635, "tweet_count": 100330, "listed_count": 7}, "id": "1429019232"}, {"verified": false, "username": "Sua95299520", "name": "Raihyung", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 62, "tweet_count": 232, "listed_count": 0}, "location": "Lages, Brasil", "id": "1144087102021414913"}, {"verified": false, "username": "btsbrasil_on", "name": "BTS Brasil ON \u2728 BBO\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 100167, "following_count": 287, "tweet_count": 64588, "listed_count": 654}, "location": "btsbrasilon@gmail.com", "id": "859487405971210242"}, {"verified": false, "username": "paulinrm", "name": "Paulina", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 171, "tweet_count": 6025, "listed_count": 0}, "location": "Temuco", "id": "156291286"}, {"verified": false, "username": "CattyGonzalez5", "name": "CattyGonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 13435, "following_count": 13780, "tweet_count": 321125, "listed_count": 4}, "id": "903248857928273920"}, {"verified": false, "username": "MaestraAmanda", "name": "Maestra Amanda", "public_metrics": {"followers_count": 2980, "following_count": 1735, "tweet_count": 278582, "listed_count": 1}, "location": "Balcarce, Argentina", "id": "839244108040372226"}, {"verified": false, "username": "PRT3357", "name": "PRT", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 152, "tweet_count": 3540, "listed_count": 0}, "location": "Ucr\u00e2nia\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1156949548830474240"}, {"verified": false, "username": "xuliavicntini", "name": "zuzu\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 232, "tweet_count": 5890, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "963852545339912193"}, {"verified": false, "username": "miiihusch", "name": "mi", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 357, "tweet_count": 10974, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "724356487347318785"}, {"verified": false, "username": "ontopofthehill_", "name": "CG \ud83d\udee1", "public_metrics": {"followers_count": 14402, "following_count": 13634, "tweet_count": 123287, "listed_count": 32}, "location": "on \ud83d\udd1d of the hill ", "id": "124048525"}, {"verified": false, "username": "ale_tuitera", "name": "#AleTuitera \u270d\ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 27326, "following_count": 15210, "tweet_count": 34768, "listed_count": 16}, "location": "Chile", "id": "97021636"}, {"verified": false, "username": "nicoleveiga1", "name": "Nicole", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 386, "tweet_count": 6448, "listed_count": 1}, "location": "Porto Alegre / RS", "id": "317905227"}, {"verified": false, "username": "atalkyel", "name": "K \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 204, "tweet_count": 7088, "listed_count": 0}, "id": "3384700120"}, {"verified": false, "username": "jacomoch", "name": "Rodrigo Ceballos", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 1014, "tweet_count": 29283, "listed_count": 3}, "location": "Colombia", "id": "155326860"}, {"verified": false, "username": "Martaocares2", "name": "Marta Ocares", "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 4574, "tweet_count": 81862, "listed_count": 1}, "location": "Futrono/ Los Rios- Chile", "id": "907429442447986688"}, {"verified": false, "username": "RicardovegaMar7", "name": "Ni\u00f1o de la Sal", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 256, "tweet_count": 1417, "listed_count": 0}, "id": "1145775866393374720"}, {"verified": false, "username": "mnrTavin2", "name": "R.G", "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 1526, "tweet_count": 44190, "listed_count": 0}, "id": "727247768486440960"}, {"verified": false, "username": "Presidentes2022", "name": "Ignacio #YoVoteNulo", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 915, "tweet_count": 71883, "listed_count": 3}, "location": "Chile / 756.956km2 / L.4270km", "id": "1138707124538810369"}, {"verified": false, "username": "Getttlose", "name": "Inspirit\u221e", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 641, "tweet_count": 1491, "listed_count": 1}, "id": "1460851844"}, {"verified": false, "username": "Mayer__", "name": "F.", "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 1061, "tweet_count": 306309, "listed_count": 39}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "id": "96567430"}, {"verified": false, "username": "tito1974leo", "name": "Hector \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83d\ude3c\ud83d\udc4d", "public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 1736, "tweet_count": 81002, "listed_count": 13}, "location": "Santiago Chile", "id": "114930126"}, {"verified": false, "username": "caseduardolrs", "name": "caseduardo", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 315, "tweet_count": 12109, "listed_count": 0}, "location": "Federal District, Brazil", "id": "1057784668886630400"}, {"verified": false, "username": "ttdagataa", "name": "Raquel", "public_metrics": {"followers_count": 2168, "following_count": 694, "tweet_count": 7340, "listed_count": 0}, "location": "rj$$", "id": "928037514274836480"}, {"verified": false, "username": "porotapetrona", "name": "Mafalda", "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 1712, "tweet_count": 109899, "listed_count": 4}, "id": "2278210369"}, {"verified": false, "username": "003Aguila", "name": "Aguila 003 #ThankYouMlp", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 4912, "tweet_count": 6174, "listed_count": 0}, "id": "1003011044535685120"}, {"verified": false, "username": "Edith1717Didi", "name": "\u2661\u2728Edith & Didi\u2728\u2661 TIENE BLOQUEO", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 604, "tweet_count": 36135, "listed_count": 6}, "location": "She/He/They \ud83d\udc95\u2728", "id": "877247435277557760"}, {"verified": false, "username": "Anitakareeen", "name": "Geeminis", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 527, "tweet_count": 12436, "listed_count": 0}, "location": "chile", "id": "59860227"}, {"verified": false, "username": "JenniferELM1", "name": "Jennifer", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 166, "tweet_count": 16002, "listed_count": 0}, "location": "\ud83e\udd0d", "id": "4802785762"}, {"verified": false, "username": "YesiDuarte01", "name": "Yesi", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 611, "tweet_count": 152680, "listed_count": 1}, "id": "1449281544"}, {"verified": false, "username": "FK_CRF7", "name": "F K \u1d9c\u02b3\u1da0 \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 315, "tweet_count": 21525, "listed_count": 2}, "location": "Puta Que Pariu", "id": "4697259306"}, {"verified": false, "username": "xetirib", "name": "birita", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 585, "tweet_count": 21142, "listed_count": 0}, "id": "885386512870846469"}, {"verified": false, "username": "Grayesrvlife", "name": "Avely", "public_metrics": {"followers_count": 9656, "following_count": 6887, "tweet_count": 5820, "listed_count": 27}, "location": " In ur heart ", "id": "1049156900712054785"}, {"verified": false, "username": "portalzacarias", "name": "Portal do Zacarias", "public_metrics": {"followers_count": 56946, "following_count": 48573, "tweet_count": 143393, "listed_count": 49}, "location": "Manaus (AM) - Brasil", "id": "149556842"}, {"verified": false, "username": "pinwinathy", "name": "\u0274\u03b1\u1d1b\u026a \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 80, "tweet_count": 1491, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "id": "947156752788836354"}, {"verified": false, "username": "Butterfly_Soul7", "name": "B\u1d1c\u1d1b\u1d1b\u1d07\u0280\ua730\u029f\u028f S\u1d0f\u1d1c\u029f \ud83e\udd8b\u0627\u0645\u0631\u0623\u0629 \u0623\u062b\u064a\u0631\u064a \u2764 \ud83d\udc41", "public_metrics": {"followers_count": 10975, "following_count": 4584, "tweet_count": 145519, "listed_count": 4}, "location": "100% Porte\u00f1a ", "id": "121093389"}, {"verified": false, "username": "Yopa18392579", "name": "Yopa", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 74, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}, "id": "1134110790779359232"}, {"verified": false, "username": "xaxose", "name": "caf\u00e9 com ritalina", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 330, "tweet_count": 2749, "listed_count": 0}, "location": "a basement on the hill", "id": "991840766929580032"}, {"verified": false, "username": "CasinhaMagica", "name": "Casinha M\u00e1gica. (Arco da Intelig\u00eancia Artificial)", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 96, "tweet_count": 4283, "listed_count": 0}, "location": "Curralinho, Brasil", "id": "1134631318816460800"}, {"verified": false, "username": "Fernanda_Corfer", "name": "Fernanda \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 261, "tweet_count": 2363, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "id": "1479052086"}, {"verified": false, "username": "BrozzoRicardo", "name": "Ricardo Brozzo", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 4079, "tweet_count": 680, "listed_count": 0}, "id": "4302042688"}, {"verified": false, "username": "mequiduelis", "name": "Duelis", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 950, "tweet_count": 41581, "listed_count": 3}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "1037696425"}, {"verified": false, "username": "jotapatricio39", "name": "joao patricio \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 607, "tweet_count": 16395, "listed_count": 0}, "location": "Ararangu\u00e1, Brasil", "id": "950097828818415616"}, {"verified": false, "username": "ampelozo", "name": "Mart\u00edn Pelozo", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 706, "tweet_count": 55985, "listed_count": 5}, "location": "Posadas, Argentina", "id": "3335857209"}, {"verified": true, "username": "gabicerru", "name": "Gabriela Cerruti", "public_metrics": {"followers_count": 296957, "following_count": 1532, "tweet_count": 78406, "listed_count": 1581}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "38078904"}, {"verified": false, "username": "Spolymh", "name": "poly", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1143, "tweet_count": 22489, "listed_count": 0}, "location": "santiago", "id": "304100402"}, {"verified": false, "username": "carolinapinoc", "name": "Caro \ud83c\udf32 C.", "public_metrics": {"followers_count": 35830, "following_count": 13671, "tweet_count": 254488, "listed_count": 139}, "location": "Santiago, Chile", "id": "92574042"}, {"verified": false, "username": "mikpardom", "name": "Mikal Pardo Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 75, "tweet_count": 453, "listed_count": 0}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "id": "1556430342"}, {"verified": false, "username": "SebaLillo_M", "name": "Sebasti\u00e1n Lillo \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 594, "tweet_count": 84591, "listed_count": 15}, "location": "Santiago", "id": "147746697"}, {"verified": false, "username": "credoigoor", "name": "\ud835\udd09\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd25\ud835\udd2c \ud835\udd07\ud835\udd22 \u212d\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd2c\ud835\udd2d\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd2f\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 513, "tweet_count": 4087, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "794925598477062145"}, {"verified": false, "username": "anttoni0grmnn", "name": "Grmnnn \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 3824, "following_count": 1802, "tweet_count": 46504, "listed_count": 6}, "location": "Santiago", "id": "118489044"}, {"verified": false, "username": "musica_tecno", "name": "musica tecno", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 138, "tweet_count": 6029, "listed_count": 0}, "id": "3798896952"}, {"verified": false, "username": "alanrodrigues14", "name": "Alan Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454319, "listed_count": 43}, "location": "#RestoreTheSnyderVerse", "id": "75264243"}, {"verified": false, "username": "BarbaraaMf15", "name": "babzz", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 228, "tweet_count": 4598, "listed_count": 1}, "location": "Cascais, Portugal", "id": "1159555996823560192"}, {"verified": false, "username": "stonis7", "name": "Stonis", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 313, "tweet_count": 4106, "listed_count": 1}, "id": "45993049"}, {"verified": true, "username": "omelete", "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768340, "following_count": 304, "tweet_count": 89505, "listed_count": 4585}, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "id": "9612112"}, {"verified": false, "username": "nalupinheiro", "name": "\u2b50 Nalu \u00e9 13 \ud83e\udd29", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 946, "tweet_count": 248187, "listed_count": 23}, "id": "56227681"}, {"verified": false, "username": "LILIANARTEAGA", "name": "\ud83e\udd8b\ud83c\udf3b\ud83c\udf40\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc9c\ud83d\ude07\ud83d\ude08\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 27, "tweet_count": 286765, "listed_count": 7}, "location": "Chile", "id": "368065581"}, {"verified": false, "username": "aIeexaa", "name": "\uc54c\ub809\uc0b0\ub4dc\ub77c \u2077 | KUSANALI HAVER", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 368, "tweet_count": 56521, "listed_count": 6}, "location": " // suga'// kazuha'", "id": "738706799059165184"}, {"verified": false, "username": "GbetoAr", "name": "AlbertoRGomez\u270c\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5216, "following_count": 5192, "tweet_count": 295489, "listed_count": 5}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As", "id": "935899801715138560"}, {"verified": false, "username": "Loret811", "name": "\u2763\ud835\udc0b\ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc13\ud835\udc0e \u2661\u00b8.\u2022*", "public_metrics": {"followers_count": 11625, "following_count": 5748, "tweet_count": 52815, "listed_count": 3}, "location": "Regi\u00f3n de los Lagos,Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1051221817443184642"}, {"verified": false, "username": "arieleltraidor", "name": "Nijash-Ali Morrison", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1166, "tweet_count": 18495, "listed_count": 0}, "id": "72461442"}, {"verified": false, "username": "thomas_zer047", "name": "TG", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 493, "tweet_count": 14464, "listed_count": 0}, "location": "SC047", "id": "975137821903212544"}, {"verified": false, "username": "Khauan_dean", "name": "\u5200\uff2b\ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 828, "tweet_count": 51420, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Francisco do Sul, SC", "id": "888200945406005248"}, {"verified": false, "username": "marcwz", "name": "Marcus Olliveira", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 79, "tweet_count": 32093, "listed_count": 5}, "location": "Mato Grosso do Sul, Brazil", "id": "23874987"}, {"verified": false, "username": "lo_ovelhanegra", "name": "Lo", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 3514, "tweet_count": 69308, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "825858156358144001"}, {"verified": false, "username": "Marave_10", "name": "Marav\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 4087, "following_count": 5002, "tweet_count": 170928, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "2419737762"}, {"verified": false, "username": "OrellanaNJO", "name": "VENCEREMOS Y SERA HERMOSO. ORGULLO DEL 38%:.", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 953, "tweet_count": 120497, "listed_count": 0}, "id": "998425062393950208"}, {"verified": false, "username": "ElitaMart45", "name": "Elitta \ud83c\udf34\ud83d\udc98\ud83c\udf3e\ud83d\udc90", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 434, "tweet_count": 15710, "listed_count": 1}, "id": "2544839011"}, {"verified": false, "username": "aportinhos", "name": "tchutchuca da esquerda", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 1032, "tweet_count": 41506, "listed_count": 2}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "72737794"}, {"verified": false, "username": "CAMOLINA59", "name": "Cesar A Molina", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 1230, "tweet_count": 5954, "listed_count": 0}, "location": "Maracay, Venezuela", "id": "375197797"}, {"verified": false, "username": "TWenderdel", "name": "Tita Wenderdel", "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 1584, "tweet_count": 41695, "listed_count": 10}, "id": "2321115335"}, {"verified": false, "username": "anakarencantuu", "name": "Anakaren Cantu", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 90, "tweet_count": 950, "listed_count": 0}, "id": "3115106801"}, {"verified": false, "username": "daniagonza13", "name": "Dania Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 267, "tweet_count": 6521, "listed_count": 0}, "id": "77594273"}, {"verified": false, "username": "gabi_arenare", "name": "Gabi", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 92, "tweet_count": 8350, "listed_count": 0}, "id": "709399581625327617"}, {"verified": false, "username": "jullykath", "name": "Jully", "public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 1438, "tweet_count": 20432, "listed_count": 0}, "location": "Contagem, MG", "id": "3331909162"}, {"verified": false, "username": "KraureitRoheiI", "name": "Beast-boy bastard", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 67, "tweet_count": 3708, "listed_count": 0}, "location": "Taranor", "id": "763761276686393345"}, {"verified": false, "username": "patguetis", "name": "\ud83c\udf83 spooky pat \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 894, "tweet_count": 211567, "listed_count": 31}, "location": "\ud83c\udf3a\u2728\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "292297927"}, {"verified": false, "username": "miaxsanmia", "name": "maria\u00b9", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 1844, "tweet_count": 33453, "listed_count": 6}, "id": "1055181762257666050"}, {"verified": false, "username": "PauEspinoza", "name": "Pau \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 963, "tweet_count": 72561, "listed_count": 4}, "location": "Las Condes, Chile", "id": "26427634"}, {"verified": false, "username": "vivimatus", "name": "Viviana Matus Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 11734, "following_count": 10577, "tweet_count": 310679, "listed_count": 22}, "location": "Chile", "id": "63624735"}, {"verified": false, "username": "Cap_Caleuche", "name": "Chilote", "public_metrics": {"followers_count": 12635, "following_count": 8135, "tweet_count": 83026, "listed_count": 34}, "location": "Vitacura, Chile", "id": "2883520827"}, {"verified": false, "username": "Elita_Gonzalez", "name": "EsdificilserEli\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 366, "tweet_count": 17373, "listed_count": 3}, "location": "Chile", "id": "325734903"}, {"verified": false, "username": "mayakjsk", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 538, "tweet_count": 12286, "listed_count": 0}, "location": "centr\u00e3o", "id": "1146220706038013952"}, {"verified": false, "username": "BertaVidal_80", "name": "Berta Vidal \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1499, "tweet_count": 27403, "listed_count": 0}, "location": "Planeta Tierra \ud83c\udf0e", "id": "149274296"}, {"verified": false, "username": "frentetodos2020", "name": "peronismo por siempre", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 2835, "tweet_count": 10490, "listed_count": 2}, "location": "caba", "id": "838585783560851456"}, {"verified": false, "username": "feinmann1963", "name": "Argentino del Futuro. Rajen Mientras Puedan.", "public_metrics": {"followers_count": 2553, "following_count": 1240, "tweet_count": 98069, "listed_count": 0}, "location": "En el Vientre de La Bestia", "id": "4210098027"}, {"verified": false, "username": "GGD60", "name": "Ave Fenix", "public_metrics": {"followers_count": 2394, "following_count": 3728, "tweet_count": 50493, "listed_count": 3}, "location": "Chile ", "id": "169564621"}, {"verified": false, "username": "misabelmf", "name": "isabel marroquin", "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 440, "tweet_count": 45082, "listed_count": 8}, "id": "268895361"}, {"verified": false, "username": "EmiVr1", "name": "Merch", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 224, "tweet_count": 8837, "listed_count": 1}, "id": "490670325"}, {"verified": false, "username": "chemistudents", "name": "Valent\u00edn \u232c\u23e3", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 272, "tweet_count": 4897, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "id": "265612152"}, {"verified": false, "username": "juliiimarinn", "name": "Julieta\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 85, "tweet_count": 1377, "listed_count": 0}, "id": "835674652114567168"}, {"verified": false, "username": "lindabergh_", "name": "lindabergh", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 134, "tweet_count": 7627, "listed_count": 0}, "id": "1164050486233903104"}, {"verified": false, "username": "llioelss", "name": "The real slim shady", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 508, "tweet_count": 19222, "listed_count": 0}, "id": "1553190234"}, {"verified": false, "username": "hannibal0309", "name": "jmunoz", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142199, "listed_count": 1}, "location": "Stamford, CT", "id": "822831527092482049"}, {"verified": false, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}, "id": "282155394"}, {"verified": false, "username": "Gustaferraz16", "name": "Guxxtavo", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 501, "tweet_count": 6952, "listed_count": 1}, "location": "Visconde do Rio Branco, Brasil", "id": "785172723538489344"}, {"verified": false, "username": "millefrizzo", "name": "millena the relentless", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 163, "tweet_count": 17476, "listed_count": 3}, "location": "ela/dela - she/her", "id": "1071080282927833093"}, {"verified": false, "username": "jamayra_s", "name": "Jamayra", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 582, "tweet_count": 84786, "listed_count": 1}, "location": "Fabriciano . MG", "id": "238409983"}, {"verified": false, "username": "belisaria37", "name": "Belisaria", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 280, "tweet_count": 71011, "listed_count": 1}, "id": "253233823"}, {"verified": false, "username": "stark_ariel", "name": "Th\u0435 \u041coo\u1e49\u0332\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 63, "tweet_count": 307, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "id": "2764514583"}, {"verified": false, "username": "cerberoTO", "name": "chi \u00e8 Gilbert Vernam? ((\u26f5\ud83e\udd3f\u26f7\ufe0f\ud83d\udcd6)+\ud83d\udda5\ufe0fITC+\ud83d\udc77PC)", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 775, "tweet_count": 37403, "listed_count": 12}, "location": "Turin, Italy", "id": "105446292"}, {"verified": false, "username": "jacopo_iacoboni", "name": "jacopo iacoboni", "public_metrics": {"followers_count": 112046, "following_count": 2854, "tweet_count": 68115, "listed_count": 789}, "location": "europe", "id": "497995758"}, {"verified": false, "username": "Cheo844", "name": "Jos\u00e9 Angel G", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 1407, "tweet_count": 17846, "listed_count": 12}, "location": "In Utero", "id": "26744730"}, {"verified": false, "username": "23Rapp", "name": "Alexis P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 86464, "following_count": 59855, "tweet_count": 32399, "listed_count": 142}, "location": "All Rights Reserved", "id": "465616346"}, {"verified": false, "username": "RadarbcNoticias", "name": "Agencia Informativa RadarBC", "public_metrics": {"followers_count": 2576, "following_count": 725, "tweet_count": 17152, "listed_count": 45}, "location": "Mexicali, Baja California", "id": "3617779276"}, {"verified": false, "username": "danetxe", "name": "sh.\u270c\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 233, "tweet_count": 51749, "listed_count": 1}, "id": "849015383696834560"}, {"verified": false, "username": "ajseymour66", "name": "Alastair Seymour \u0646", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 1498, "tweet_count": 81279, "listed_count": 0}, "location": "Madrid", "id": "145375465"}, {"verified": false, "username": "herlandersanto1", "name": "santos\ud83c\udf2a", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 353, "tweet_count": 16316, "listed_count": 1}, "location": "Set\u00fabal, Portugal", "id": "3398544131"}, {"verified": false, "username": "Sofiabutron73", "name": "\ua731\u1d0f\ua730\u026a\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 2929, "following_count": 1131, "tweet_count": 53469, "listed_count": 2}, "location": "La Plata, Argentina", "id": "759067862866731008"}, {"verified": false, "username": "Glendaferraz08", "name": "Aparecida", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 308, "tweet_count": 1821, "listed_count": 0}, "location": "Guapor\u00e9, Brasil", "id": "1021954611652030466"}, {"verified": false, "username": "IdeologicaF", "name": "Ideologica%falso\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 2049, "tweet_count": 3453, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "id": "1010963272193933312"}, {"verified": false, "username": "MineroelTW", "name": "Jose Ruiperez", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 2411, "tweet_count": 33786, "listed_count": 3}, "location": "Torontontero", "id": "3015292120"}, {"verified": false, "username": "mlismsan12", "name": "Mel MacSan", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 445, "tweet_count": 3917, "listed_count": 0}, "location": "Manta/Guayaquil, Ecuador", "id": "1381137338"}, {"verified": false, "username": "AdrianaMny", "name": "Adri \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 124341, "following_count": 4, "tweet_count": 11225, "listed_count": 131}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "id": "805801674266787840"}, {"verified": false, "username": "JoseRom02535718", "name": "el transportador 2.0", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 370, "tweet_count": 10042, "listed_count": 0}, "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "id": "1094324276935774213"}, {"verified": false, "username": "ahanirbas", "name": "lesa", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 425, "tweet_count": 14664, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1065402604598018049"}, {"verified": false, "username": "FacB20", "name": "FakuB20", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 315, "tweet_count": 2703, "listed_count": 0}, "id": "915147078"}, {"verified": false, "username": "jvs021", "name": "Jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 266, "tweet_count": 22534, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "3314989912"}, {"verified": false, "username": "GuilhermePanesi", "name": "Out Of Context Panesi", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 407, "tweet_count": 43089, "listed_count": 1}, "id": "3373024269"}, {"verified": false, "username": "Anyulina63", "name": "Angela", "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 755, "tweet_count": 759679, "listed_count": 39}, "id": "909358892"}, {"verified": false, "username": "3dison", "name": "3dison \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 15864, "following_count": 3304, "tweet_count": 187870, "listed_count": 69}, "location": "Santiago, Chile", "id": "87938022"}], "tweets": [{"lang": "es", "author_id": "4836000705", "id": "1166464579733467136", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6775, "type": "Organization", "normalized_text": "Cituc"}]}, "created_at": "2019-08-27T21:36:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166464579733467136"], "text": "Durante el 2018 Cituc recibi\u00f3  3249 casos de exposiciones a MEDICAMENTOS DE VENTA LIBRE. La principal causa fue accidental (44,5%) seguida de intentos con ideaci\u00f3n suicida (44,1%)\nCon estos antecedentes a la mano, no beneficio alguno en lo que  gobierno insiste en promulgar"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166543956949291013"}], "author_id": "930883353599008768", "id": "1166544505379676162", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SamantaJamanta", "id": "858181245070696448"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.5938, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:54:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "858181245070696448", "edit_history_tweet_ids": ["1166544505379676162"], "text": "@SamantaJamanta eu sou viciada em gangsta dela desde 2016 quando lan\u00e7ou esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "105354583", "id": "1166515163396280322", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 36, "like_count": 339, "quote_count": 8}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8537, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 122, "end": 137, "probability": 0.7745, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-08-28T00:57:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166515163396280322"], "text": "Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el Costanera Center. Doble tristeza. Una prueba m\u00e1s de la deficiente salud mental de este pa\u00eds."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166543288041652224"}], "author_id": "858181245070696448", "id": "1166543956949291013", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9073, "type": "Person", "normalized_text": "Kehlani"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:52:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "930883353599008768", "edit_history_tweet_ids": ["1166543956949291013"], "text": "@marixcristinx Primeiro q Kehlani \u00e9 perfeito e \u00e9 \u00f3timo pra dan\u00e7ar com um copo na m\u00e3o nem q seja de \u00e1gua"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166542874718167041"}], "author_id": "738400264164675584", "id": "1166543262930350081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:49:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "537187264", "edit_history_tweet_ids": ["1166543262930350081"], "text": "@_mimoreno Pero es bueeeena, y Par\u00eds tampoco es muy feliz que digamos"}, {"lang": "zxx", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166412270630514689"}], "author_id": "769228033299472384", "id": "1166542343945826304", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 2, "like_count": 249, "quote_count": 14}, "created_at": "2019-08-28T02:45:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "769228033299472384", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/aI6TbhyCqp", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/", "display_url": "portalrapmais.com/namorada-trans\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166542343945826304"], "text": "https://t.co/aI6TbhyCqp"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166542310584324097"}], "author_id": "2336936988", "id": "1166543348359991298", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alan0620", "id": "951591459538505729"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 255, "end": 257, "probability": 0.9016, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:49:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "951591459538505729", "edit_history_tweet_ids": ["1166543348359991298"], "text": "@Alan0620 @Flamengo N\u00e3o d\u00e1 forma que eles querem? Os moleques morreu dentro do clube, erro de fiscaliza\u00e7\u00e3o, reparo, isso tudo foi erro do clube, 10 vidas se foram, e a fam\u00edlia n\u00e3o pode escolher o seu direito? Po irm\u00e3o voc\u00ea est\u00e1 falando porque \u00e9 seu time, Fla tinha que d\u00e1 maior suporte a fam\u00edlia"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "014f394f11cda9e4"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166541161063993344"}], "author_id": "26764606", "id": "1166542332876992514", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jlastorga", "id": "72713329"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.4526, "type": "Other", "normalized_text": "TLP"}, {"start": 211, "end": 213, "probability": 0.4743, "type": "Other", "normalized_text": "TLP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:45:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "72713329", "edit_history_tweet_ids": ["1166542332876992514"], "text": "@jlastorga Oye pero ese art\u00edculo solo es sobre personas con TLP, que son muy pocas entre la poblaci\u00f3n (1,6%) y no todos son suicidas. Obviamente hay muchas mas causas que llevan a esto. Y aunque sea el caso, el TLP es una enfermedad real, no solo gente que busca llamar la atenci\u00f3n."}, {"lang": "pt", "author_id": "769228033299472384", "id": "1166541400562917376", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 115, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-08-28T02:41:57.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/aI6TbhyCqp", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/", "display_url": "portalrapmais.com/namorada-trans\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/npiRYoGca2", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalRapmais/status/1166541400562917376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/npiRYoGca2", "media_key": "3_1166541398826541058"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166541400562917376"], "text": "Namorada Trans de rapper que se suicidou: \"Vou garantir que sua hist\u00f3ria seja contada e do jeito certo\" - https://t.co/aI6TbhyCqp https://t.co/npiRYoGca2"}, {"lang": "pt", "author_id": "954925006110318592", "id": "1166432137840603136", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-27T19:27:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166432137840603136"], "text": "Essa tarde eu enterrei um jovem que suicidou, foi triste pra crlho.\nO Conselho que eu do a voc\u00eas e valorizar enquanto ainda ta vivo, e se voc\u00ea ver um parente ou at\u00e9 um conhecido que esteja precisando de ajuda, ajude. Pq no reino do c\u00e9u n\u00e3o h\u00e1 lugar pros suicidas.."}, {"lang": "pt", "author_id": "997520162600439809", "id": "1166543248174829568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:49:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166543248174829568"], "text": "Me sinto viva. Me sinto morta. Eu sinto, e n\u00e3o sinto. Eu quero estar bem, eu quero estar viva, mas j\u00e1 estou morta h\u00e1 tempos. A vida me fez morta. A vida me enganou hoje de manh\u00e3 novamente com suas belas palavras e sua voz doce como um bombom:"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166541623678918656"}], "author_id": "3069013547", "id": "1166542256570032128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luscapalomo", "id": "271652164"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:45:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "271652164", "edit_history_tweet_ids": ["1166542256570032128"], "text": "@luscapalomo A verdade d\u00f3i n\u00e9 irm\u00e3"}, {"lang": "es", "author_id": "200348577", "id": "1166384747637088257", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 9, "like_count": 80, "quote_count": 12}, "created_at": "2019-08-27T16:19:28.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/gJZJ9dZrZi", "expanded_url": "https://twitter.com/cituc/status/1166384747637088257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJZJ9dZrZi", "media_key": "3_1166384742121594880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166384747637088257"], "text": "\u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exposiciones a MEDICAMENTOS DE VENTA LIBRE. La principal causa fue accidental (44,5%) seguida de intentos con ideaci\u00f3n suicida (44,1%)\nSigue el hilo... https://t.co/gJZJ9dZrZi"}, {"lang": "pt", "author_id": "1072179059835199488", "id": "1166539929763090433", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 8, "like_count": 42, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9825, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:36:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166539929763090433"], "text": "Impressionante a falta de repert\u00f3rio do Palmeiras. Quando joga contra o advers\u00e1rio fechado, \u00e9 s\u00f3 chut\u00e3o pra dentro da \u00e1rea e a torcida por uma bola parada. Com um elenco desse, n\u00e3o se pode passar o segundo tempo inteiro e dar s\u00f3 dois chutes a gol..."}, {"lang": "es", "author_id": "1553568727", "id": "1166520521921576960", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 26, "like_count": 187, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-28T01:18:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166520521921576960"], "text": "No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u00eds hace a\u00f1os ?\nT\u00e1n mediocres podemos ser ?\nTodo el tiempo jug\u00e1ndonos en contra ?\nTodo el tiempo dispar\u00e1ndonos en los pi\u00e9s ?\nAutoflagelaci\u00f3n ?\nSociedad suicida ?"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "01d13f2529da75c4"}, "author_id": "422815156", "id": "1166531246563954688", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.524, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:01:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166531246563954688"], "text": "Con Pablo en lugar de ayudarnos nos llenamos mas la cabeza el uno al otro, si se suicida uno se suicida el otro, nos amo \u2764\ufe0f"}, {"lang": "pt", "author_id": "769228033299472384", "id": "1166412270630514689", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 81, "like_count": 4260, "quote_count": 926}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6434, "type": "Person", "normalized_text": "Rapper"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/SXz4e46SOt", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/rapper-se-mata-apos-ser-agredido-por-namorar-transexual/", "display_url": "portalrapmais.com/rapper-se-mata\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://portalrapmais.com/rapper-se-mata-apos-ser-agredido-por-namorar-transexual/"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/XOwvGgUaFs", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalRapmais/status/1166412270630514689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XOwvGgUaFs", "media_key": "3_1166412268516597760"}]}, "created_at": "2019-08-27T18:08:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166412270630514689"], "text": "Rapper entra em depress\u00e3o e se mata ap\u00f3s ser agredido por namorar transexual - https://t.co/SXz4e46SOt https://t.co/XOwvGgUaFs"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166536283973398528"}], "author_id": "734448393074937857", "id": "1166541790150844423", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "LosLatinosDicen", "id": "2388202201"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:43:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "970890952209567745", "edit_history_tweet_ids": ["1166541790150844423"], "text": "@smile_casavigna @LosLatinosDicen En realidad, al \"original\" se le agrega agua fr\u00eda. Tambi\u00e9n se le puede poner yuyos y dem\u00e1s. Aunque tambi\u00e9n hay gente que lo toma con jugo."}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "9519f2018bb6585b"}, "author_id": "14966491", "id": "1166515927770378240", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:00:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166515927770378240"], "text": "No ser\u00e1 por mala leche que llamen a ese partido \"Voluntad Populista\".\n\nJugar a ser el chavista bueno es poco menos que suicida. Lo digo con gran desencanto.\n\nSigo apoyando al gobierno (e), sin embargo. Pero ruego porque mantenga el foco en el cese de la usurpaci\u00f3n."}, {"lang": "es", "author_id": "2530052556", "id": "1165988940488294402", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 15, "like_count": 246, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-08-26T14:06:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165988940488294402"], "text": "El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporalidad y a las sensaciones que de ella se derivan. Es un s\u00edntoma postraum\u00e1tico caracter\u00edstico de este suceso, que puede traducirse en autolesiones y riesgo suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "103957783", "id": "1166418838658924549", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 14, "like_count": 247, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 182, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-08-27T18:34:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166418838658924549"], "text": "Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por el bullying horroroso que ha sufrido \ud83d\udc94 \n\nLa salud mental en Chile no es Prioridad para NING\u00daN gobierno.\n\nHasta cu\u00e1ndo aguantamos tanto?"}, {"lang": "es", "author_id": "881404063706959872", "id": "1165841364589961226", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 280, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-26T04:20:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165841364589961226"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado"}, {"lang": "es", "author_id": "74965830", "id": "1165912169025855489", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.8383, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.3829, "type": "Place", "normalized_text": "Albergo"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.3358, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "Tur\u00edn"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/lc2TRwfpcw", "expanded_url": "https://twitter.com/Albaeditorial/status/1165912169025855489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lc2TRwfpcw", "media_key": "3_1165912162222653440"}]}, "created_at": "2019-08-26T09:01:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165912169025855489"], "text": "26 de agosto de 1950. Cesare Pavese tiene cuarenta y dos a\u00f1os y se suicida con somn\u00edferos en una habitaci\u00f3n del Albergo Roma, en Tur\u00edn. Deja una nota: \u00abA todos pido perd\u00f3n y a todos perdono\u00bb. https://t.co/lc2TRwfpcw"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166523522153439232"}], "author_id": "73785416", "id": "1166524998502297600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.8352, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.7001, "type": "Person", "normalized_text": "Tessler"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Pozzobon"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.6227, "type": "Person", "normalized_text": "Paludo"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.6059, "type": "Person", "normalized_text": "Welter"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.6784, "type": "Person", "normalized_text": "Viecelli"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.6456, "type": "Person", "normalized_text": "Danellon"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5932, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.6202, "type": "Person", "normalized_text": "Gerun"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.5828, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.5342, "type": "Person", "normalized_text": "Dodge"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.5475, "type": "Person", "normalized_text": "Gebran"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.5704, "type": "Person", "normalized_text": "Paulsen"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.4355, "type": "Person", "normalized_text": "Laus"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.5386, "type": "Person", "normalized_text": "Fischer"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.4758, "type": "Person", "normalized_text": "Fachin"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:36:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "73785416", "edit_history_tweet_ids": ["1166524998502297600"], "text": "@monicabergamo S\u00e3o Dallagnol, Moro, Tessler, Pozzobon, Paludo, Welter, Viecelli, Danellon, Castro, Gerun, Janot, Dodge, Gebran, Paulsen, Laus, Fischer e Fachin. Eles n\u00e3o suportam a grandeza de q \"da Silva\", NORDESTINO, vindo da extrema pobreza, q se transformou num lider reconhecido no mundo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158005626582249472"}], "author_id": "37492509", "id": "1166531658398519296", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 17, "like_count": 135, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.831, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 101, "end": 129, "probability": 0.6942, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Nacional de Salud Mental"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/9dxMKWkz9B", "expanded_url": "https://twitter.com/Nellatronic/status/1158005626582249472", "display_url": "twitter.com/Nellatronic/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:03:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166531658398519296"], "text": "M\u00e1s que mallas en Costanera Center (que por cierto se deben instalar) Chile necesita con urgencia un Plan Nacional de Salud Mental. Cu\u00e1nto m\u00e1s hay que esperar? https://t.co/9dxMKWkz9B"}, {"lang": "pt", "author_id": "27116352", "id": "1166534330979684352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Jerusa Vieceli"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/LGfvhE3KLz", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2957328217615947&id=100000163941537", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:13:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166534330979684352"], "text": "A procuradora Jerusa Vieceli Assumiu dois pontos importantes: o erro e que as conversas s\u00e3o verdadeiras! Ah, e matou o falso discurso do marreco... n\u00e3o se deve zombar a morte de ningu\u00e9m! https://t.co/LGfvhE3KLz"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166323787069087746"}], "author_id": "87733209", "id": "1166366927331180546", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fargosi", "id": "254599256"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "CeiranoLiliana", "id": "751108976956309504"}], "annotations": [{"start": 224, "end": 232, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T15:08:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "254599256", "edit_history_tweet_ids": ["1166366927331180546"], "text": "@fargosi @CeiranoLiliana Hay que lidiar con la tormenta perfecta: Jueces, Fiscales y Periodistas mercenarios, aliados a bandoleros pol\u00edticos dispuestos a hacer estallar todo con tal de quedarse con la caja. Ya lo vivimos en Argentina. No reconocer donde est\u00e1 el verdadero peligro es suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "103059095", "id": "1166501386135179265", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 1336, "like_count": 315, "quote_count": 532}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8663, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.8054, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "created_at": "2019-08-28T00:02:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166501386135179265"], "text": "\u00bfCu\u00e1l es la onda de ir a suicidarse en el Costanera Center o en el Metro de Santiago?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 esta enfermedad hace que quienes est\u00e1n abrumados decidan hasta el \u00faltimo momento cagarle la existencia al resto?"}, {"lang": "pt", "author_id": "713618014", "id": "1166524814221336577", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 186, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Let\u00edcia"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/8CKxm90E98", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/08/encontrada-enforcada-funcionaria-do-mec.html/amp?fbclid=IwAR1kqxEn-t3Ey_ZYOyibxvNMuxPaVfLJmHUP-PqtL8iGTh1JzNI1Wb5Su1Y&__twitter_impression=true", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/08/encont\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/08/encontrada-enforcada-funcionaria-do-mec.html/amp?fbclid=IwAR1kqxEn-t3Ey_ZYOyibxvNMuxPaVfLJmHUP-PqtL8iGTh1JzNI1Wb5Su1Y&__twitter_impression=true"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:36:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166524814221336577"], "text": "Ele confessou o crime e disse que matou a jovem porque ela \u201cse recusou a manter rela\u00e7\u00f5es sexuais\u201d. O homem levou os policiais at\u00e9 o local onde estava o corpo e contou que enforcou Let\u00edcia.\n https://t.co/8CKxm90E98"}, {"lang": "pt", "author_id": "872160849787592704", "id": "1166540083887071232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:36:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166540083887071232"], "text": "Aqui na casa da minha tia faz um barulhos t\u00e3o esquisitos que eu falto morrer de medo at\u00e9 parar para pensar que \u00e9 na casa do lado"}, {"lang": "pt", "author_id": "60981934", "id": "1166502935053918209", "public_metrics": {"retweet_count": 4578, "reply_count": 6959, "like_count": 28379, "quote_count": 4017}, "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-08-28T00:09:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166502935053918209"], "text": "Errei. \n\nE minha consci\u00eancia me leva a fazer o correto: pedir desculpas \u00e0 pessoa diretamente afetada, o ex-presidente Lula."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166538822823399426"}], "author_id": "392979358", "id": "1166539742407737345", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 191, "probability": 0.5241, "type": "Person", "normalized_text": "Ninguem"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:35:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "392979358", "edit_history_tweet_ids": ["1166539742407737345"], "text": "nenhum suicida decide acabar com a pr\u00f3pria dor da noite pro dia, levam meses, semanas ou at\u00e9 anos para chegar a uma fase q tudo se torna extremamente insuport\u00e1vel e n\u00e3o h\u00e1 outra sa\u00edda. Ninguem decide acabar com a pr\u00f3pria vida por esporte ou s\u00f3 pra chamar aten\u00e7\u00e3o"}, {"lang": "es", "author_id": "2646242137", "id": "1166529766637416448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:55:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166529766637416448"], "text": "Salimos a la calle por el cumple de mi hermano y verga. Apl\u00edquenme la eutanasia."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166539114155511809"}], "author_id": "807750678152093696", "id": "1166539780911501313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:35:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "807750678152093696", "edit_history_tweet_ids": ["1166539780911501313"], "text": "@nakedOrannge Mi vida en el 2015 terrible. 2 intentos de suicidio. Nadie entend\u00eda. Depresiones ansiedad etc. El psiquiatra solo da medicaci\u00f3n pero no va al fondo del tema. Porque? Porque es un dealer. Prob\u00f3 en mi 3 medicamentos: rivotril, certralina, quetiapina."}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "92597881", "id": "1166538305430859788", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 31, "like_count": 355, "quote_count": 8}, "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 71, "probability": 0.8739, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores de 2019"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.954, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 195, "tag": "trNossoPalestra"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:29:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166538305430859788"], "text": "2017 e principalmente 2013 foi muito mais honroso.\n\nLibertadores de 2019 do Palmeiras foi fraqu\u00edssima. \n\nMelhor campanha totalmente enganosa. \n\nE os treinos seguir\u00e3o fechados...\n\n#trNossoPalestra"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166538166993674240"}], "author_id": "824396855471722496", "id": "1166538950695104519", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "sclyuu", "id": "756543301533204480"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.6191, "type": "Organization", "normalized_text": "Fox"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9781, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:32:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "756543301533204480", "edit_history_tweet_ids": ["1166538950695104519"], "text": "@sclyuu Esses cara da Fox elogiando o time do Gr\u00eamio e se mordendo ao mesmo tempo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166538820277407744"}], "author_id": "392979358", "id": "1166538822823399426", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:31:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "392979358", "edit_history_tweet_ids": ["1166538822823399426"], "text": "status ou qualquer forma de chamar aten\u00e7\u00e3o para a dor da depress\u00e3o, da ansiedade, n\u00e3o ignorem, d\u00f3i demais carregar essa ang\u00fastia no peito, d\u00f3i demais a mente ficar martelando o quanto voc\u00ea \u00e9 in\u00fatil e insignificante pro mundo"}, {"lang": "pt", "author_id": "69452830", "id": "1166068316290592769", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 28, "like_count": 87, "quote_count": 70}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.8436, "type": "Other", "normalized_text": "A Dona do Peda\u00e7o"}, {"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5078, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/pswgR90hcT", "expanded_url": "https://uol.page.link/Qfd4z", "display_url": "uol.page.link/Qfd4z", "status": 404, "unwound_url": "https://anamaria.uol.com.br/noticias/programacao-da-tv/a-dona-do-pedaco-fabiana-morre-esfaqueado-dentro-de-igreja.phtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=televisao"}]}, "created_at": "2019-08-26T19:22:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166068316290592769"], "text": "'A Dona do Peda\u00e7o': Fabiana morre esfaqueada dentro de igreja https://t.co/pswgR90hcT"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166509124613496832"}], "author_id": "4823606457", "id": "1166510281461309440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LORETOPALMAPAEZ", "id": "142848869"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:38:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "142848869", "edit_history_tweet_ids": ["1166510281461309440"], "text": "@LORETOPALMAPAEZ @ignaa_o Es lamentable el hecho.. Pero siempre me pregunto.. Porque tiene que ser con \"publico\" porque trauma con su decisi\u00f3n al resto.. En vez de ser piola en su casa.. O en un lugar solitario.. Y no le cagan la psiquis a ni\u00f1os, j\u00f3venes y a otras personas.."}, {"lang": "es", "author_id": "186912015", "id": "1166453741911982080", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 10, "like_count": 94, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5563, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.4593, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/DvjmXFcETW", "expanded_url": "https://twitter.com/murielricotera4/status/1166407076467359748", "display_url": "twitter.com/murielricotera\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-27T20:53:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166453741911982080"], "text": "Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA: CAMBIEMOS EL COLOR DE LA CIUDAD! https://t.co/DvjmXFcETW"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166535715754299392"}], "author_id": "4084474283", "id": "1166537273808162817", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eric_serrao", "id": "602034930"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.4628, "type": "Person", "normalized_text": "eric"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:25:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "602034930", "edit_history_tweet_ids": ["1166537273808162817"], "text": "@eric_serrao credo eric \nquer morrer me fala que eu te mato"}, {"lang": "es", "author_id": "76456982", "id": "1165797009984565248", "entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 95, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 21, "like_count": 240, "quote_count": 6}, "created_at": "2019-08-26T01:24:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165797009984565248"], "text": "Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico que rebasa el 50 % de apoyo popular."}, {"lang": "es", "author_id": "2201623465", "id": "1166292605774307334", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 67, "like_count": 1418, "quote_count": 16}, "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 194, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/dBgbcFUkci", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html", "display_url": "elmundo.es/madrid/2019/08\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html"}]}, "created_at": "2019-08-27T10:13:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166292605774307334"], "text": "\ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go zones.\n\nLos espa\u00f1oles no tenemos que acostumbrarnos a esto. Desde VOX trabajaremos para que se reinstauren la ley y el orden \ud83d\udcaa https://t.co/dBgbcFUkci"}, {"lang": "en", "author_id": "159693568", "id": "1166528253777125378", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3718, "type": "Person", "normalized_text": "Elgin"}, {"start": 14, "end": 21, "probability": 0.6047, "type": "Person", "normalized_text": "Sekimoto"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/LIg99fqIDO", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1166528253777125378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LIg99fqIDO", "media_key": "16_1166528151339638784"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:49:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166528253777125378"], "text": "Elgin crushes Sekimoto with a massive tope suicida! https://t.co/LIg99fqIDO"}, {"lang": "es", "author_id": "834702151", "id": "1166446787038797830", "public_metrics": {"retweet_count": 3124, "reply_count": 354, "like_count": 7874, "quote_count": 1126}, "created_at": "2019-08-27T20:26:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166446787038797830"], "text": "Que rol cumplen ustedes en su casa?\nYo soy el facha"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166507203399958528"}], "author_id": "720991129215377408", "id": "1166511588796522497", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jlastorga", "id": "72713329"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "CencosudChile", "id": "727239624"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:43:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "72713329", "edit_history_tweet_ids": ["1166511588796522497"], "text": "@jlastorga @CencosudChile Con este pensamiento eres padre?"}, {"lang": "pt", "author_id": "1936053127", "id": "1166112768451317766", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 151, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-26T22:18:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166112768451317766"], "text": "o fdp que matou a mulher j\u00e1 tinha matado outra em junho se a pol\u00edcia n\u00e3o tivesse ca\u00e7ando maconheiro no plano talvez tivesse prendido o cara e evitado mais uma v\u00edtima"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166515098946609154"}], "author_id": "311603110", "id": "1166526724047364096", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 150, "probability": 0.431, "type": "Other", "normalized_text": "Trauma"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:43:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "103059095", "edit_history_tweet_ids": ["1166526724047364096"], "text": "@rodolfopereze Claro,seguramente alguien que atenta contra su vida ,causando un enorme dolor en quienes lo aman , se va a poner a pensar en  el \u201cTrauma \u201c que le pueda ocasionar a otras personas que ni siquiera conoci\u00f3.  Alg\u00fan m\u00e9dico que nos explique la manera de pedirle empat\u00eda a un \u201csuicida\u201d\ud83d\ude44"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166503761298296835"}], "author_id": "3246905751", "id": "1166529707250200577", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.3534, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.7141, "type": "Organization", "normalized_text": "ONCE"}, {"start": 189, "end": 199, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "Mam\u00e1 Barker"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/0EDMSS0dYy", "expanded_url": "https://twitter.com/luisrodriguezrm/status/1166503761298296835", "display_url": "twitter.com/luisrodriguezr\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:55:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166529707250200577"], "text": "Si.\nY todo tiene que ver con todo Sr Rodr\u00edguez.\nEl kirchnerismo es suicida.\nPsic\u00f3pata.\nNo les importa nada.\nPero nada \u00a1eh!\nSe cargaron un fiscal.\nMuertes de ONCE, \u00bfCu\u00e1ntos d\u00edas desapareci\u00f3 Mam\u00e1 Barker por entonces?\n\u00bfNadie hace pu**memoria de lo que ES semejante escoria? https://t.co/0EDMSS0dYy"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166509005235261440"}], "author_id": "72713329", "id": "1166536001658982401", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Sociopedro", "id": "26764606"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "CencosudChile", "id": "727239624"}], "annotations": [{"start": 208, "end": 216, "probability": 0.8638, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:20:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "26764606", "edit_history_tweet_ids": ["1166536001658982401"], "text": "@Sociopedro @CencosudChile La conducta suicida busca generar impacto con su muerte, hay que buscar evitar hechos, ver guardias resguardando que la gente no se vaya a tirar eso causa impacto, yo cuando voy al Costanera y veo a mi hija jugar en el espacio libre me da miedo que pase algo..."}, {"lang": "es", "author_id": "99639639", "id": "1166536154327539712", "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 51, "username": "HeyKarenC", "id": "343666544"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.7941, "type": "Other", "normalized_text": "Guardia Suicida"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ht5Wo44WRe", "expanded_url": "https://twitter.com/DavidIcel/status/1166536154327539712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ht5Wo44WRe", "media_key": "3_1166536147071315968"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:21:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166536154327539712"], "text": "Mi ex-compa\u00f1era de guardia de internado (@HeyKarenC) es igualita a mi... \ud83c\udf1a\n\nGuardia Suicida who? https://t.co/Ht5Wo44WRe"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166532152344944640"}], "author_id": "96831523", "id": "1166535897820651521", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ClaudioTones", "id": "17628919"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:20:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "17628919", "edit_history_tweet_ids": ["1166535897820651521"], "text": "@ClaudioTones Es tan triste, yo no voy a ese mall por lo mismo, no tienen ni respeto cuando alguien se quita la vida"}, {"lang": "es", "author_id": "432986442", "id": "1166536198967496709", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.5968, "type": "Organization", "normalized_text": "Tecla"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.6351, "type": "Organization", "normalized_text": "LigaConcacaf"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 86, "tag": "LigaConcacaf"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:21:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166536198967496709"], "text": "El Tecla est\u00e1 jugando f\u00fatbol suicida. Tan emocionante como impredecible. #LigaConcacaf"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166467392895168513"}], "author_id": "2762582512", "id": "1166530427298779137", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "wordfest30", "id": "1144676826503090179"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:58:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1144676826503090179", "edit_history_tweet_ids": ["1166530427298779137"], "text": "@wordfest30 SUICIDA\n-\u00bfTodo bien?\n-Todav\u00eda."}, {"lang": "es", "author_id": "119878877", "id": "1166426074307354626", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 177, "like_count": 1870, "quote_count": 270}, "created_at": "2019-08-27T19:03:41.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/vZENrKE8Lc", "expanded_url": "https://twitter.com/AngryManTV/status/1022486160927543296/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vZENrKE8Lc", "media_key": "7_1022485869330976768"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166426074307354626"], "text": "\u00bfC\u00f3mo quiere su hamburguesa?\n\u2013Con todo, pero en putiza, porque tengo prisa.\nNo diga m\u00e1s.\n\n https://t.co/vZENrKE8Lc"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166533698994528257"}], "author_id": "36373308", "id": "1166535477320724480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CPaesJr", "id": "635607204"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8187, "type": "Person", "normalized_text": "jeanus"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8515, "type": "Person", "normalized_text": "Gleise"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Jandira"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:18:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "635607204", "edit_history_tweet_ids": ["1166535477320724480"], "text": "@CPaesJr Eu se ver dou block. Pois IBOPEpra esquerda n\u00e3o. Seguiu Lula oficial, jeanus, Gleise, Jandira ...e m\u00eddia extrema \u00e9 UNF ou block .\nCuriosidade matou o gato. Podemos ver esses tro\u00e7os sem seguir."}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "014f394f11cda9e4"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166507203399958528"}], "author_id": "26764606", "id": "1166509005235261440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jlastorga", "id": "72713329"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "CencosudChile", "id": "727239624"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:33:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "72713329", "edit_history_tweet_ids": ["1166509005235261440"], "text": "@jlastorga @CencosudChile Que buena idea. Que se vayan a suicidar a otro lado y dejen a la gente comprar tranquila."}, {"lang": "pt", "author_id": "804102425019904000", "id": "1166511196033486849", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.7012, "type": "Other", "normalized_text": "twits"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.7722, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/dOkSnTXG2I", "expanded_url": "https://twitter.com/alefrota77/status/1166246984111575040", "display_url": "twitter.com/alefrota77/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T00:41:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166511196033486849"], "text": "At\u00e9 meus twits tem mais like do que o Frota, esse vendido se matou como fez Judas. https://t.co/dOkSnTXG2I"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166502838442307585"}], "author_id": "635607204", "id": "1166533698994528257", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MarleneFFL", "id": "36373308"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:11:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "36373308", "edit_history_tweet_ids": ["1166533698994528257"], "text": "@MarleneFFL N\u00e3o sei se voc\u00ea tamb\u00e9m percebeu isso acerca de alguns seguidores seus, pois comigo acontece de ver alguns seguidores curtirem e at\u00e9 RT em posts de gente da esquerda. Se ainda n\u00e3o perceberam, prestem aten\u00e7\u00e3o."}, {"lang": "es", "author_id": "763585143265034240", "id": "1164362789172854784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.7103, "type": "Other", "normalized_text": "Reyna del sur 2"}]}, "created_at": "2019-08-22T02:24:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164362789172854784"], "text": "Series pendientes: la Reyna del sur 2 y las chicas del cable"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166440124659511298"}], "author_id": "273442951", "id": "1166458372226523136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Bianca_10_10", "id": "1059493607630102529"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 140, "probability": 0.8947, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.739, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T21:12:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "1059493607630102529", "edit_history_tweet_ids": ["1166458372226523136"], "text": "@Bianca_10_10 @ViniciusBrien @Lipersonassis @KrislaLeandra @_luckxboy Legalmente, teria de pagar. Mas, falando de justi\u00e7a como um valor, Alex n\u00e3o deve nada. Ao longo da temperada, eu j\u00e1 estava com pena de Bryce e lamentando a sua morte. No entanto, se a cena do assassinato tivesse sido a primeira, antes de vermos a mudan\u00e7a dele, ngm acharia ruim"}, {"lang": "es", "author_id": "2903223773", "id": "1166528336581025798", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 101, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.8499, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:50:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166528336581025798"], "text": "Pedirle guita al FMI no es una pol\u00edtica liberal, es una pol\u00edtica keynesiana. Y pedirle un pr\u00e9stamo a China es directamente una misi\u00f3n  suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "1141503217739554817", "id": "1166485794049134593", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 131, "probability": 0.9385, "type": "Other", "normalized_text": "Revista De Literatura"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/RpXTc05ez3", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/", "display_url": "revistaanestesia.com/vivir-mision-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/"}]}, "created_at": "2019-08-27T23:01:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166485794049134593"], "text": "Esto es lo que yo hago \nAs\u00ed es lo que yo escribo \n\n\u00a1El mundo colapsa y t\u00fa sin leerme!\n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - Revista De Literatura https://t.co/RpXTc05ez3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166501386135179265"}], "author_id": "103059095", "id": "1166515098946609154", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 129, "like_count": 42, "quote_count": 30}, "created_at": "2019-08-28T00:57:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/1vIIJqyyaf", "expanded_url": "https://twitter.com/RudyPetrikowski/status/1166501386135179265", "display_url": "twitter.com/RudyPetrikowsk\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166515098946609154"], "text": "Hay que salir a explicarle a tarados que creen que mi comentario es insensible\n\nVean que har\u00e1n cuando les toque presenciarlo y est\u00e9n con un menor de edad, c\u00f3mo har\u00e1n para superar el trauma que le generar\u00e1.\n\nPiensen antes de basurear https://t.co/1vIIJqyyaf"}, {"lang": "es", "author_id": "770289545174781952", "id": "1166487119524716544", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T23:06:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166487119524716544"], "text": "Ya aprendi a falsear mi sonrisa"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166531359554363393"}], "author_id": "802255179118739456", "id": "1166534329511661576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lustforleo", "id": "1277684481596456960"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:13:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "2442809145", "edit_history_tweet_ids": ["1166534329511661576"], "text": "@lustforleo MDS oq aconteceu"}, {"lang": "es", "author_id": "1000120337978347521", "id": "1166509644250005504", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.7694, "type": "Other", "normalized_text": "Eutanasia"}, {"start": 106, "end": 121, "probability": 0.8127, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6137, "type": "Other", "normalized_text": "DobleMoral"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 135, "tag": "DobleMoral"}]}, "created_at": "2019-08-28T00:35:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166509644250005504"], "text": "Quieren Eutanasia para que la gente pueda morir cuando quiera, y se espantan cuando se suicida alguien en Costanera Center \n#DobleMoral"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166522703790186498"}], "author_id": "545645147", "id": "1166533411311431683", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Arely82", "id": "1344179583344664576"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 112, "probability": 0.5106, "type": "Other", "normalized_text": "Maule"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:10:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "62090474", "edit_history_tweet_ids": ["1166533411311431683"], "text": "@arely82 @rodolfopereze Hoy cuando ven\u00eda en el metro, el conductor avis\u00f3 que se demorar\u00eda porque en la est. Maule una persona se tir\u00f3 a las v\u00edas\nFrente a mi, una mujer con su hijo mm 7 a\u00f1os que no entend\u00eda \"por qu\u00e9 se tir\u00f3\"\nNo todos estan preparados para explicarlo, tampoco para entender por qu\u00e9 lo hizo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166533220990672898"}], "author_id": "1112442550886023168", "id": "1166533601086906374", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlexRomo_13", "id": "1124826550006898689"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:10:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1124826550006898689", "edit_history_tweet_ids": ["1166533601086906374"], "text": "@AlexRomo_13 Como echarnos de menos y despu\u00e9s a la cara diez mil porqu\u00e9s"}, {"lang": "pt", "author_id": "170483554", "id": "1164279379809243137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 143, "probability": 0.5378, "type": "Place", "normalized_text": "Suzano"}]}, "created_at": "2019-08-21T20:53:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164279379809243137"], "text": "O garoto que atacou 6 estudantes na escola de Charqueadas com um machadinho, disse que sofria bullying e que estudou o ataque a escola de Suzano. Incr\u00edvel como pessoas com fragilidade emocional s\u00e3o facilmente influenci\u00e1veis. Podia ser para algo do bem, raramente \u00e9."}, {"lang": "es", "author_id": "1112442550886023168", "id": "1166533095262236672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:08:57.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Cfkk5qA7Ti", "expanded_url": "https://twitter.com/Carlosrmaeso_/status/1166533095262236672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cfkk5qA7Ti", "media_key": "16_1166533081479700480"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166533095262236672"], "text": "Empezamos con la sesi\u00f3n de beret nocturna a las 4:06, me encanta https://t.co/Cfkk5qA7Ti"}, {"lang": "es", "author_id": "763842026618122240", "id": "1166471799124746240", "public_metrics": {"retweet_count": 603, "reply_count": 105, "like_count": 822, "quote_count": 34}, "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.6512, "type": "Person", "normalized_text": "Mariella Balbi"}, {"start": 88, "end": 105, "probability": 0.7772, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 136, "end": 153, "probability": 0.6737, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}, {"start": 195, "end": 209, "probability": 0.7603, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 267, "end": 276, "probability": 0.5563, "type": "Other", "normalized_text": "Moqueguazo"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/AvZwFuctp1", "expanded_url": "https://twitter.com/manifiesto_peru/status/1166471799124746240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AvZwFuctp1", "media_key": "7_1166471723635683328"}]}, "created_at": "2019-08-27T22:05:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166471799124746240"], "text": "REVELAN NEXOS ENTRE VIZCARRA Y DOMINGO P\u00c9REZ\nPeriodista Mariella Balbi afirma que en el Ministerio P\u00fablico  es vox populi que el fiscal Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez despacha directamente con el presidente Mart\u00edn Vizcarra, a quien conoce desde que archiv\u00f3 la investigaci\u00f3n del \"Moqueguazo\" https://t.co/AvZwFuctp1"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166018639276969986"}], "author_id": "2840558865", "id": "1166020997046251522", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-26T16:14:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "248692867", "edit_history_tweet_ids": ["1166020997046251522"], "text": "@canalN_ Solo le falt\u00f3 jurar por la memoria del suicida cobarde."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166532774716674050"}], "author_id": "1263061405", "id": "1166532776532881409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 266, "end": 271, "probability": 0.9486, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:07:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "1263061405", "edit_history_tweet_ids": ["1166532776532881409"], "text": "E fazer essa campanha n\u00e3o somente em setembro, mas durante todos os dias do ano tamb\u00e9m... O suic\u00eddio n\u00e3o acontece s\u00f3 em setembro n\u00e3o, acontece o ano todo, todos os dias... A cada 3 segundos uma pessoa tenta suic\u00eddio no mundo e a cada 45 min uma pessoa se suicida no Brasil..."}, {"lang": "pt", "author_id": "1263061405", "id": "1166532774716674050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 186, "probability": 0.7246, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:07:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166532774716674050"], "text": "Aviso aos que passam o ano falando \"Depress\u00e3o \u00e9 frescura\" \"voc\u00ea s\u00f3 quer chamar a aten\u00e7\u00e3o\" \"modinha de adolescente\" o m\u00eas de setembro, claro que vai querer fazer parte do \"Setembro Amarelo\", fa\u00e7a parte da campanha De preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio sim, mas qie tal parar de hipocrisia"}, {"lang": "it", "author_id": "332885533", "id": "1166366174139076608", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 8, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-27T15:05:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 34, "tag": "Conte2"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ODF2p8Ie27", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1166358721875894272", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166366174139076608"], "text": "Ora Salvini si suicida. \ud83d\ude1c\ud83d\ude05 #Conte2 https://t.co/ODF2p8Ie27"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166531033715630084"}], "author_id": "1041892138668228608", "id": "1166531139709919238", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5545, "type": "Organization", "normalized_text": "TOXICA"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:01:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "3254931400", "edit_history_tweet_ids": ["1166531139709919238"], "text": "@andicisneross JAJAJJAJAJAJJAJAJAJJAJAJAJAJJAJAJAJAJJAJAJAJJAJAJAJA TOXICA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166501386135179265"}], "author_id": "768449802996682752", "id": "1166529329943261184", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:53:59.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/oKwhUnqwaU", "expanded_url": "https://twitter.com/RudyPetrikowski/status/1166501386135179265", "display_url": "twitter.com/RudyPetrikowsk\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166529329943261184"], "text": "C\u00f3mo puedes ser tan miserable?\nNo tienes idea lo que pasa por la cabeza de un suicida, no sabes el infierno en que se vive, y espero que jam\u00e1s, por m\u00e1s miserable que seas, sientas esa desesperaci\u00f3n y ese infierno https://t.co/oKwhUnqwaU"}, {"lang": "pt", "author_id": "880920205", "id": "1166531395960922114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T02:02:12.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/6aFSHbLu0W", "expanded_url": "https://t.co/6aFSHbLu0W", "display_url": "t.co/6aFSHbLu0W"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166531395960922114"], "text": "nenhuma novidade sobre parte do movimento negro n\u00e3o falar sobre causas lgbts https://t.co/6aFSHbLu0W"}, {"lang": "pt", "author_id": "2442809145", "id": "1166531355599155201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.6655, "type": "Person", "normalized_text": "Yo"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:02:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166531355599155201"], "text": "o amigo da Yo tava com ela h\u00e1 um minuto atras e agora a pericia ta na casa dele na rua de baixo pegando o corpo finado e suicida dele"}, {"lang": "zxx", "author_id": "1524689467", "id": "1166529835038052352", "public_metrics": {"retweet_count": 1401, "reply_count": 80, "like_count": 6505, "quote_count": 277}, "created_at": "2019-08-28T01:56:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/4vN06q1Fj7", "expanded_url": "https://twitter.com/desimpedidos/status/1166529835038052352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4vN06q1Fj7", "media_key": "3_1166529832647307264"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166529835038052352"], "text": "https://t.co/4vN06q1Fj7"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165797009984565248"}], "author_id": "230025362", "id": "1166313027819450368", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/4mpYlmY2MC", "expanded_url": "https://twitter.com/rescovar/status/1165797009984565248", "display_url": "twitter.com/rescovar/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-27T11:34:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166313027819450368"], "text": "\"Vocaci\u00f3n suicida\" es aferrarse a Guaid\u00f3 siendo que es un gran mentiroso y se comporta como un buf\u00f3n. No entiendo como personas con aparente criterio no se dan cuenta de lo que es. https://t.co/4mpYlmY2MC"}, {"lang": "pt", "author_id": "894401356689231877", "id": "1166525813442961409", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5152, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/9Yhe9oOF4A", "expanded_url": "http://terraverso.com.br/cinema/esquadrao-suicida-taika-waititi-em-negociacoes-para-participar-do-longa/", "display_url": "terraverso.com.br/cinema/esquadr\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/cKu8QzycZB", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1166525813442961409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cKu8QzycZB", "media_key": "3_1166525811794567169"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:40:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166525813442961409"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Taika Waititi em negocia\u00e7\u00f5es para participar do\u00a0longa https://t.co/9Yhe9oOF4A https://t.co/cKu8QzycZB"}, {"lang": "es", "author_id": "1144676826503090179", "id": "1166467392895168513", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T21:47:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166467392895168513"], "text": "|\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3|\n    \u00a1Guerra de microficciones!\n                abrimos hilo: \n|\uff3f\uff3f____\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f_\uff3f|\n\n                \\ (\u2022\u25e1\u2022) / \ud83d\udcac\n                   \\      /\n                    ---      \n                    |   |"}, {"lang": "es", "author_id": "207741909", "id": "1166519188095197185", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 8, "like_count": 376, "quote_count": 6}, "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 111, "probability": 0.7957, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:13:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166519188095197185"], "text": "Hemos empezado a normalizar el hecho que todas las semanas sepamos de un suicidio, ya sea en el Costanera Center, el metro o alg\u00fan conocido de un conocido. Primavera aumenta las ideaciones suicidas, ojo con un 18 tan largo como este a\u00f1o. Acompa\u00f1emos al que lo necesita. Escuchemos"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166528308944736256"}], "author_id": "176644775", "id": "1166528809782390784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "mxmg", "id": "70735009"}, {"start": 6, "end": 18, "username": "PaolaBerlin", "id": "51750033"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:51:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "70735009", "edit_history_tweet_ids": ["1166528809782390784"], "text": "@mxmg @PaolaBerlin Es terrible la soledad o sentirse solo, ver todo negativo como en un t\u00fanel sin salida, sin redes de apoyo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166515098946609154"}], "author_id": "1059244824287764481", "id": "1166529538186260480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Rodolfo"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:54:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "103059095", "edit_history_tweet_ids": ["1166529538186260480"], "text": "@rodolfopereze Disculpa Rodolfo pero t\u00fa comentario es insensible...no tienes nada que explicar ni menos tratar de tarados a quienes creen que eso es insensible. El suicidio es la culminaci\u00f3n de un estado de crisis humana y no le pidas empat\u00eda al suicida , pide medidas al due\u00f1o del c.comercial."}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "01153d1b33e1641b"}, "author_id": "2253199989", "id": "1166503761298296835", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 98, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-08-28T00:12:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166503761298296835"], "text": "Traici\u00f3n a la Patria es pactar con los iran\u00edes y querer incendiar a la Argentina."}, {"lang": "pt", "author_id": "10842792", "id": "1166497622095486976", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 684, "like_count": 2568, "quote_count": 2168}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.8449, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.6415, "type": "Organization", "normalized_text": "de Caldas FC"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/6ZMSgzTFjx", "expanded_url": "http://glo.bo/30ErQpK", "display_url": "glo.bo/30ErQpK"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ybSGSsO9Df", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1166497622095486976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ybSGSsO9Df", "media_key": "3_1166497348396208134"}]}, "created_at": "2019-08-27T23:48:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166497622095486976"], "text": "Goleiro Bruno assina contrato e posa com a camisa do Po\u00e7os de Caldas FC https://t.co/6ZMSgzTFjx https://t.co/ybSGSsO9Df"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166528206293360640"}], "author_id": "859217418761142272", "id": "1166528599500963845", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aboutgandw", "id": "266629184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:51:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "266629184", "edit_history_tweet_ids": ["1166528599500963845"], "text": "@aboutgandw gente???"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166168696542375936"}], "author_id": "139724307", "id": "1166524208899342339", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:33:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "58946189", "edit_history_tweet_ids": ["1166524208899342339"], "text": "@iallendebussi \u00bfA usted no le da verg\u00fcenza la ruina en que nos dej\u00f3 el borrachin de su pap\u00e1 el a\u00f1o 73?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166527505488121863"}], "author_id": "2832109878", "id": "1166527814335717377", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "AlvaroArthur19", "id": "850403687373647872"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "hfloret", "id": "60048052"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:47:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "4025560097", "edit_history_tweet_ids": ["1166527814335717377"], "text": "@SrLucasMartins @AlvaroArthur19 @Gabriel54015541 @hfloret @FoxSportsBrasil Al\u00e9m de burro \u00e9 sujo, querendo tirar onda com tragedia... um animal mesmo"}, {"lang": "en", "author_id": "364241873", "id": "1166324329451315200", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 15, "like_count": 644, "quote_count": 17}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.8487, "type": "Person", "normalized_text": "Ricochet"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/zyjn6VHKyr", "expanded_url": "https://twitter.com/TobyCigar/status/1165191020897808384/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zyjn6VHKyr", "media_key": "7_1165190929436827648"}]}, "created_at": "2019-08-27T12:19:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166324329451315200"], "text": "No one:\n\nAbsolutely no one:\n\nRicochet: https://t.co/zyjn6VHKyr"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166389846543347713"}], "author_id": "63480806", "id": "1166497560435056640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarioSaldanaG", "id": "38327136"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T23:47:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "38327136", "edit_history_tweet_ids": ["1166497560435056640"], "text": "@MarioSaldanaG @AccionDeAmparo Pedirle 3 soles de consecuencia a Carla Garc\u00eda es como pedirle honestidad y honradez a su corrupto padre suicida."}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "48401b8f7232dfb8"}, "author_id": "157226645", "id": "1165138550133809152", "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5292, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.4879, "type": "Organization", "normalized_text": "folha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 103, "like_count": 3199, "quote_count": 37}, "created_at": "2019-08-24T05:47:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165138550133809152"], "text": "Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abrir as torneiras para folha e globo, esse inc\u00eandio se apaga amanh\u00e3."}, {"lang": "es", "author_id": "470177698", "id": "1166379194856673281", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/dUAfK92YFI", "expanded_url": "https://amp.expansion.com/economia/2019/08/26/5d642559e5fdea550d8b45de.html?__twitter_impression=true", "display_url": "amp.expansion.com/economia/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-27T15:57:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166379194856673281"], "text": "\u00bfQue los objetivos de d\u00e9ficit con los que se ha amenazado a gobiernos y asfixiado a los pueblos de Europa se demuestra suicida?\nPues nada. Se relajan y punto.\n\u00a1Y ojo! Qu\u00e9 esto no te lo vender\u00e1n como irresponsabilidad, sino como ejemplo de virtud.\nhttps://t.co/dUAfK92YFI"}, {"lang": "pt", "author_id": "859196406439043074", "id": "1166525477886025728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.4577, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Moreira"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:38:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166525477886025728"], "text": "quando eu tava no pr\u00e9 rolou um Dia \u00c0 Fantasia no Elias Moreira dai eu n\u00e3o tinha fantasia e minha m\u00e3e no auge de sua criatividade e deboche me vestiu bem brega colocou um cachorrinho de pelucia em baixo do meu bra\u00e7o e disse que minha fantasia era \n\nPERUA CLASSE M\u00c9DIA EMERGENTE \ud83d\udc85"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166526238246281222"}], "author_id": "31346018", "id": "1166526426838917120", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "hugosanroque", "id": "3030728817"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:42:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "31346018", "edit_history_tweet_ids": ["1166526426838917120"], "text": "@rodolfopereze @hugosanroque -El problema + grande aqu\u00ed, es q hay patrones sociales q est\u00e1n promoviendo los suicidios en Chile. x lo mismo se vuelve tan habitual la conducta. y es importante identificarlos y abordarlos, para efectiva%, prevenir futuros incidentes y q, como t\u00fa planteas, ning\u00fan testigo quede-"}, {"lang": "es", "author_id": "24373438", "id": "1166508078893850624", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 70, "probability": 0.3765, "type": "Organization", "normalized_text": "CostaneraCenter"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8992, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 71, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "created_at": "2019-08-28T00:29:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166508078893850624"], "text": "Personas que se quejan porque alguien se suicida en el #CostaneraCenter o el Metro, e \"interrumpen\" su rutina. Les dejar\u00e9 mi celu, y cuando se sientan mal, me llaman, y los empujo, insensibles de mierda y fachos/as!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166486180009037825"}], "author_id": "822530628507746304", "id": "1166522594494992385", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alvaro_dgg", "id": "1145596915213643777"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:27:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "1145596915213643777", "edit_history_tweet_ids": ["1166522594494992385"], "text": "@alvaro_dgg te quito el fav que te vienes arriba"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166342698586058752"}], "author_id": "824436673396281348", "id": "1166383390922330112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lilianafranco20", "id": "160271681"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T16:14:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "160271681", "edit_history_tweet_ids": ["1166383390922330112"], "text": "@lilianafranco20 El mensajero se suicida solo, publicando irresponsablemente falacias."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166519000769208320"}], "author_id": "333230495", "id": "1166519594422550528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:15:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "333230495", "edit_history_tweet_ids": ["1166519594422550528"], "text": "Dejen que termine la serie, denme dos semanas y se me pasa"}, {"lang": "es", "author_id": "1000517485", "id": "1158005626582249472", "public_metrics": {"retweet_count": 996, "reply_count": 149, "like_count": 1731, "quote_count": 98}, "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.5971, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.6334, "type": "Person", "normalized_text": "Paulmann"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 90, "tag": "CostaneraCenter"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/uk1yZ6tnaP", "expanded_url": "https://twitter.com/Nellatronic/status/1158005626582249472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uk1yZ6tnaP", "media_key": "3_1158005618915102721"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/uk1yZ6tnaP", "expanded_url": "https://twitter.com/Nellatronic/status/1158005626582249472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uk1yZ6tnaP", "media_key": "3_1158005618910928897"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/uk1yZ6tnaP", "expanded_url": "https://twitter.com/Nellatronic/status/1158005626582249472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uk1yZ6tnaP", "media_key": "3_1158005618915074049"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/uk1yZ6tnaP", "expanded_url": "https://twitter.com/Nellatronic/status/1158005626582249472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uk1yZ6tnaP", "media_key": "3_1158005618915127296"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:23:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158005626582249472"], "text": "En junio, estuve en un centro comercial en Berl\u00edn, de menor altura que el #CostaneraCenter, y ten\u00edan instaladas estas mallas met\u00e1licas entre cada piso. Entend\u00edan  que la seguridad y prevenir hechos tr\u00e1gicos era importante, pero Paulmann y su edificio macabro parece que no: https://t.co/uk1yZ6tnaP"}, {"lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "id": "1166445663325999104", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/aLf4Ws4Uc2", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1166445663325999104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aLf4Ws4Uc2", "media_key": "3_1166445657428824065"}]}, "created_at": "2019-08-27T20:21:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166445663325999104"], "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/aLf4Ws4Uc2"}, {"lang": "pt", "author_id": "71007952", "id": "1165624871268888578", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 33, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-25T14:00:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/ny7wQOVGBm", "expanded_url": "http://bit.ly/DeezerRCCoracaoSertanejo", "display_url": "bit.ly/DeezerRCCoraca\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.deezer.com/en/track/16977116?utm_source=deezer&utm_content=track-16977116&utm_term=771698477_1564432130&utm_medium=web"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165624871268888578"], "text": "Andei, andei, andei at\u00e9 encontrar\nEsse amor t\u00e3o bonito que me fez parar\nNesse peda\u00e7o de ch\u00e3o\nNo cora\u00e7\u00e3o do sert\u00e3o encontrei meu lugar\nhttps://t.co/ny7wQOVGBm"}, {"lang": "pt", "author_id": "933991015425499139", "id": "1166524270245294080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7594, "type": "Other", "normalized_text": "P'New"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.5274, "type": "Other", "normalized_text": "Peak"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:33:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166524270245294080"], "text": "Eu tenho que agradecer ao P'New por esse especial, na boa\nPra uma pode estar sendo um lixo\nMas vcs n\u00e3o sabem o quanto MIR \u00e9  especial pra mim\nO quanto o Peak \u00e9 especial pra mim++"}, {"lang": "es", "author_id": "4187434820", "id": "1166080993733660672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.4967, "type": "Organization", "normalized_text": "capitalismo"}]}, "created_at": "2019-08-26T20:12:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166080993733660672"], "text": "C\u00f3mo no se suicida el capitalismo?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166521662994636801"}], "author_id": "180933076", "id": "1166522239505715201", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Quiquerock77", "id": "198479635"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:25:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "198479635", "edit_history_tweet_ids": ["1166522239505715201"], "text": "@Quiquerock77 Si, pero que sacan con poner lo mismo siempre? Mejor reclamar y exijir para que pongan una malla de seguridad para que se acabe la cuesti\u00f3n."}, {"lang": "es", "author_id": "2266668402", "id": "1166169856254910464", "public_metrics": {"retweet_count": 1339, "reply_count": 185, "like_count": 58715, "quote_count": 648}, "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 72, "probability": 0.8946, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}]}, "created_at": "2019-08-27T02:05:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166169856254910464"], "text": "Le cont\u00e9 a una facuamiga que ma\u00f1ana me ve\u00eda con un pibe, le muestro el ig y me dice ES MI EX, a mi SOLA me pasan estas cosas"}, {"lang": "pt", "author_id": "3189108131", "id": "1166439130261315584", "public_metrics": {"retweet_count": 266, "reply_count": 59, "like_count": 1307, "quote_count": 76}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Lance Stephenson"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "Rajon Rondo"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Dwight Howard"}, {"start": 154, "end": 169, "probability": 0.6426, "type": "Person", "normalized_text": "DeMarcus Cousins"}, {"start": 225, "end": 242, "probability": 0.8671, "type": "Organization", "normalized_text": "Los Angeles Lakers"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/Ad0TS4MUFz", "expanded_url": "https://twitter.com/PerolasdaNBA/status/1166439130261315584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ad0TS4MUFz", "media_key": "3_1166439030503956480"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/Ad0TS4MUFz", "expanded_url": "https://twitter.com/PerolasdaNBA/status/1166439130261315584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ad0TS4MUFz", "media_key": "3_1166439035281313792"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/Ad0TS4MUFz", "expanded_url": "https://twitter.com/PerolasdaNBA/status/1166439130261315584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ad0TS4MUFz", "media_key": "3_1166439038796075011"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/Ad0TS4MUFz", "expanded_url": "https://twitter.com/PerolasdaNBA/status/1166439130261315584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ad0TS4MUFz", "media_key": "3_1166439079086632960"}]}, "created_at": "2019-08-27T19:55:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166439130261315584"], "text": "Lance Stephenson: abuso sexual e viol\u00eancia dom\u00e9stica\nRajon Rondo: homofobia contra um juiz gay\nDwight Howard: traiu e amea\u00e7ou matar a namorada transexual\nDeMarcus Cousins: amea\u00e7ou matar a ex-esposa, m\u00e3e do seu filho\n\nOdiar o Los Angeles Lakers \u00e9 uma quest\u00e3o de moral https://t.co/Ad0TS4MUFz"}, {"lang": "es", "author_id": "1343547836", "id": "1166401007259127810", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 1072, "like_count": 166, "quote_count": 101}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "VacioDePoder"}]}, "created_at": "2019-08-27T17:24:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166401007259127810"], "text": "#VacioDePoder Se baja Macri de las elecciones generales, a quien votar\u00edan?"}, {"lang": "es", "author_id": "73459349", "id": "1166348358245593088", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 58, "like_count": 93, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-08-27T13:54:52.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/MlN68PJCgt", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1166348358245593088/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MlN68PJCgt", "media_key": "7_1166348112602046465"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166348358245593088"], "text": "Estamos trabajando en conjunto con Carabineros y municipios para mantener la seguridad en las estaciones y controlar las acciones que no est\u00e1n permitidas al interior de la red, como el comercio ambulante. Seguiremos realizando controles para tener viajes m\u00e1s seguros. https://t.co/MlN68PJCgt"}, {"lang": "pt", "author_id": "1150266419969499137", "id": "1164981840198979585", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6006, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.5571, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy3"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 104, "tag": "13ReasonsWhy3"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XcGXZPhZyj", "expanded_url": "https://twitter.com/LuuhSantos2908/status/1164981840198979585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XcGXZPhZyj", "media_key": "3_1164981826554912769"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XcGXZPhZyj", "expanded_url": "https://twitter.com/LuuhSantos2908/status/1164981840198979585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XcGXZPhZyj", "media_key": "3_1164981837799837696"}]}, "created_at": "2019-08-23T19:24:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164981840198979585"], "text": "Quem matou o Bryce est\u00e1 de parab\u00e9ns, pois se essa pessoa n\u00e3o matasse eu mesma iria matar. #13ReasonsWhy3 https://t.co/XcGXZPhZyj"}, {"lang": "pt", "author_id": "48186490", "id": "1166307960437596161", "public_metrics": {"retweet_count": 1141, "reply_count": 129, "like_count": 7859, "quote_count": 58}, "entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 203, "probability": 0.5029, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-08-27T11:14:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166307960437596161"], "text": "Se voc\u00ea tem alguma simpatia por pessoas que tratam a morte da esposa e do neto de algu\u00e9m com esc\u00e1rnio e deboche, favor deixar de me seguir. Mas, antes, v\u00e1 \u00e0 puta que pariu. Esses procuradores da Lava Jato s\u00e3o indecentes, abomin\u00e1veis."}, {"lang": "qam", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166133712809013248"}], "author_id": "3174159784", "id": "1166500341178884096", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Caio_Gac7", "id": "1018958509935915015"}, {"start": 11, "end": 17, "username": "pogbw", "id": "3301664229"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T23:58:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1018958509935915015", "edit_history_tweet_ids": ["1166500341178884096"], "text": "@Caio_Gac7 @pogbw @_camargous"}, {"lang": "pt", "author_id": "59478535", "id": "1166475753321574402", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.3826, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.719, "type": "Person", "normalized_text": "MACHISMO"}]}, "created_at": "2019-08-27T22:21:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166475753321574402"], "text": "Se vcs vierem falar que esse caso do cara que matou a Leticia \u00e9 doen\u00e7a eu vou matar voc\u00eaS FALTA DE CAR\u00c1TER N\u00c3O \u00c9 DOEN\u00c7A ISSO \u00c9 MACHISMO \u00c9 HOMEM ESCROTO PARA DE MASCARAR COLOCANDO CULPA EM DOEN\u00c7A DESGRA\u00c7A"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166512955267198976"}], "author_id": "1113094855281008641", "id": "1166517399551696896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8888, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5408, "reply_count": 3845, "like_count": 47497, "quote_count": 844}, "created_at": "2019-08-28T01:06:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1166517399551696896"], "text": "@jairbolsonaro Estamos juntos, Sr. Presidente. Pelo Brasil e pelo futuro."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166049280924278789"}], "author_id": "226781908", "id": "1166433906708684800", "entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 59, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}, {"start": 63, "end": 76, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 156, "end": 169, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 127, "probability": 0.832, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonso Ugarte"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/ZK0QwI0a1y", "expanded_url": "https://twitter.com/Poder_Judicial_/status/1166049280924278789?s=20", "display_url": "twitter.com/Poder_Judicial\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-08-27T19:34:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166433906708684800"], "text": "Mientras una organizaci\u00f3n criminal agrede a @DanielUrresti1 la @FiscaliaPeru limpia a otra ==&gt; Los malditos de Alfonso Ugarte https://t.co/ZK0QwI0a1y cc @VasquezBazan"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166507420597870593"}], "author_id": "4455200247", "id": "1166508250562478080", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 25, "username": "AnnaJulyaAlves2", "id": "1455509489680007171"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:30:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "933849423544713217", "edit_history_tweet_ids": ["1166508250562478080"], "text": "@AlciJrs @annajulyaalves2 Acho que sim, ela tem que te aguentar qnd voc\u00ea irrita ela \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166520431924432899"}], "author_id": "149521309", "id": "1166521297104494592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.8679, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:22:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "46104914", "edit_history_tweet_ids": ["1166521297104494592"], "text": "@Palmeiras Oque acontece com o Luan? Quando vc acha q o cara t\u00e1 numa sequ\u00eancia boa , ele da uma mancada. Mas vamos virar essa porra ainda."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166520521921576960"}], "author_id": "1364358728", "id": "1166521196227235841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:21:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1553568727", "edit_history_tweet_ids": ["1166521196227235841"], "text": "@augustodilinger Mas simple...peronistas."}, {"lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "id": "1165716578069094402", "entities": {"mentions": [{"start": 108, "end": 123, "username": "empiremagazine", "id": "3646911"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Agee"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.6885, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 70, "end": 84, "probability": 0.861, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.5361, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 85, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 86, "end": 99, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/VGSEBURmUk", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1165716578069094402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VGSEBURmUk", "media_key": "3_1165716565284786176"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-25T20:04:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165716578069094402"], "text": "Steve Agee entrou para o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn.\n\n#TheSuicideSquad #SuicideSquad \n\n(Via: @empiremagazine ) https://t.co/VGSEBURmUk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}], "author_id": "157744507", "id": "1166512682465398784", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "menuditasoy", "id": "153774060"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.6125, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:47:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "103059095", "edit_history_tweet_ids": ["1166512682465398784"], "text": "@rodolfopereze @menuditasoy Mi hija trabaja en el costanera y ve muchos suicidios ..la mas pena que da es como cada uno siguen su vida comiendo comprando sacan muuuchas fotos al cad\u00e1ver .. Eso si asusta .. 0 empatia"}, {"lang": "es", "author_id": "1164614610126823424", "id": "1166064417613713409", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 26, "probability": 0.9048, "type": "Other", "normalized_text": "Diario de un suicida"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 142, "tag": "RetoAgosto"}]}, "created_at": "2019-08-26T19:06:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166064417613713409"], "text": "D\u00eda 3 \"Diario de un suicida\"\nCasi siempre los dioses permanecen como meros espectadores en esta obra poco atractiva,que es la vida.#RetoAgosto"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166122466852446209"}], "author_id": "1076971229515530241", "id": "1166122896349106177", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.4924, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 24, "end": 35, "probability": 0.6054, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.5364, "type": "Other", "normalized_text": "DVD"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.7744, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-Ray"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.67, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-Ray"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 36, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/Sx1nj846HG", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1166122896349106177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sx1nj846HG", "media_key": "3_1166122887109140481"}]}, "created_at": "2019-08-26T22:58:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "edit_history_tweet_ids": ["1166122896349106177"], "text": "3 - Esquadr\u00e3o Suicida. #SuicideSquad\n\nLonga faturou $95,77 milh\u00f5es em vendas de DVD/Blu-Ray.\n\nFoi o oitavo Blu-Ray mais vendido de 2016. https://t.co/Sx1nj846HG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166503258497662977"}], "author_id": "849825337", "id": "1166508753883209729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-28T00:32:14.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/L8EBZxfGeV", "expanded_url": "https://twitter.com/pilimendozza/status/1166503258497662977", "display_url": "twitter.com/pilimendozza/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166508753883209729"], "text": "Necesito que vengas a dormir al lado m\u00edo\n\nJajaja lpm **llora** https://t.co/L8EBZxfGeV"}, {"lang": "pt", "author_id": "1004104401932443650", "id": "1163823536382681089", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 224, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-08-20T14:42:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163823536382681089"], "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166513981231702016"}], "author_id": "40269645", "id": "1166516730660872192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MLKtoSCL", "id": "12844562"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:03:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "12844562", "edit_history_tweet_ids": ["1166516730660872192"], "text": "@MLKtoSCL As\u00ed nadie se entera que el pa\u00eds est\u00e1 pal pico se ir\u00e1n a matar a alg\u00fan bosque o cerro, eso no soluciona nada solo lo esconde."}, {"lang": "pt", "author_id": "859487405971210242", "id": "1165447486686879746", "entities": {"mentions": [{"start": 109, "end": 117, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.4433, "type": "Other", "normalized_text": "JHope"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 107, "tag": "RM"}, {"start": 122, "end": 128, "tag": "JHope"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/yNJAWapzqN", "expanded_url": "https://twitter.com/SHOUTOUTORM/status/1164855519972081664/video/1", "display_url": "twitter.com/SHOUTOUTORM/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 22, "like_count": 393, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-08-25T02:15:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165447486686879746"], "text": "[V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt) ou #JHope utted pra surtar junto! Se voc\u00ea for esse algu\u00e9m, desejamos uma boa sorte, porque nossa alma que est\u00e1 digitando.\n\nhttps://t.co/yNJAWapzqN"}, {"lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "id": "1166438027926933505", "entities": {"mentions": [{"start": 197, "end": 206, "username": "DEADLINE", "id": "586032653"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7708, "type": "Other", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}, {"start": 34, "end": 46, "probability": 0.8574, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 160, "end": 174, "probability": 0.894, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 177, "end": 188, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 175, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 176, "end": 189, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/hXv0BJmxbr", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1166438027926933505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hXv0BJmxbr", "media_key": "16_1166438014052184064"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-27T19:51:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166438027926933505"], "text": "\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\n\nO diretor de \"Thor Ragnarok\" Taika Waititi est\u00e1 em negocia\u00e7\u00f5es para se unir ao elenco de Esquadr\u00e3o Suicida. O personagem do mesmo ainda \u00e9 desconhecido. \n\n#TheSuicideSquad #SuicideSquad \n\nVia: @DEADLINE https://t.co/hXv0BJmxbr"}, {"lang": "es", "author_id": "97021636", "id": "1166131276052672515", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 45, "like_count": 654, "quote_count": 17}, "created_at": "2019-08-26T23:32:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166131276052672515"], "text": "\"No somos m\u00e9dicos de los chilenos, cada chileno tiene que resolver la mejor forma de llevar su vida\".\n\nEsa es la frase para el bronce que dijo uno de los personajes que debiese estar proponiendo pol\u00edticas p\u00fablicas para mejorar la calidad de vida de los chilenos.\n\nVergonzoso."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166517123868499973"}], "author_id": "1145775866393374720", "id": "1166517615407304708", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ProfesorAnzai", "id": "1020029658837004288"}], "annotations": [{"start": 228, "end": 237, "probability": 0.5031, "type": "Other", "normalized_text": "tontoconch"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:07:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "1020029658837004288", "edit_history_tweet_ids": ["1166517615407304708"], "text": "@ProfesorAnzai Te digo algo?  Ojal\u00e1 nunca te pase , ni a un familiar tuyo. Supongo que la gente que toma esa desicion tambi\u00e9n piensa en eso . Y es penoso que se preocupe de conchesumadres como vos  y no de lo importante. Piensa tontoconch..."}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "004da7ab4e8c1ab5"}, "author_id": "114930126", "id": "1166494734862495744", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T23:36:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166494734862495744"], "text": "La gente se suicida y tu te enojas por el horario o por el lugar.... Inconscientes de mierda, para muchos llegar a esa determinaci\u00f3n es la \u00fanica salida, el alivio a sus tormentos.."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166497624171646976"}], "author_id": "877247435277557760", "id": "1166498018016792578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4121, "type": "Other", "normalized_text": "Gummy"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.7351, "type": "Other", "normalized_text": "Gummy"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/NeUmRiZVQH", "expanded_url": "https://twitter.com/Edith1717Didi/status/1166498018016792578/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NeUmRiZVQH", "media_key": "3_1166497996617523202"}]}, "created_at": "2019-08-27T23:49:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "877247435277557760", "edit_history_tweet_ids": ["1166498018016792578"], "text": "DIOS!!!! LA SHIPP, EL GUMMY!!!! LA BEBITA!!!! LOS GEMELOS!!! \ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\nel Gummy!!, no puedo superar el Gummy X''D https://t.co/NeUmRiZVQH"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166507657928294401"}], "author_id": "103059095", "id": "1166512844474654720", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gaboh90", "id": "31346018"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "hugosanroque", "id": "3030728817"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 28, "like_count": 41, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-08-28T00:48:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "31346018", "edit_history_tweet_ids": ["1166512844474654720"], "text": "@gaboh90 @hugosanroque No es un tema de derechas o izquierdas. Qui\u00e9n se suicida de esa forma est\u00e1 tan perturbado para no comprender que condiciona al entorno\n\u00bfQue sucede si qui\u00e9n se lanza al vaci\u00f3 cae al lado de un ni\u00f1o peque\u00f1o?\n\n\u00bfQui\u00e9n se hace cargo de trauma?\n\nPiensen antes de basurear."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166518290656702465"}], "author_id": "1049156900712054785", "id": "1166518297917087750", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:10:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1049156900712054785", "edit_history_tweet_ids": ["1166518297917087750"], "text": "Se secan las ra\u00edces del \u00e1rbol por la ausencia de agua y Cae una hoja,m\u00e1s tarde empiezan a caer las dem\u00e1s hasta que solo queda el tronco. \u00bfY qu\u00e9 pasa? Esto nos sucede a nosotros,dejamos echar agua a nuestro tronc\u00f3, es decir, dejamos de darnos motivaci\u00f3n y amor a nosotros mismos."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166513826474397696"}], "author_id": "1134110790779359232", "id": "1166517987576373249", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Butterfly_Soul1", "id": "1521950166198235140"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:08:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "121093389", "edit_history_tweet_ids": ["1166517987576373249"], "text": "@Butterfly_Soul1 Son barreras duras que aportan tiempo o minimizan las consecuencias"}, {"lang": "en", "author_id": "1134631318816460800", "id": "1166516570551672832", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:03:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166516570551672832"], "text": "needle in the haaaaay\nsshhhh, silencio, o adm esta suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "38078904", "id": "1166491770139623430", "public_metrics": {"retweet_count": 457, "reply_count": 640, "like_count": 1469, "quote_count": 93}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.559, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e1ganseCargo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "H\u00e1ganseCargo"}]}, "created_at": "2019-08-27T23:24:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166491770139623430"], "text": "#H\u00e1ganseCargo Lo \u00fanico que deseamos todes es llegar al 27 de octubre, votar y esperar que se vayan el 10 de diciembre. Pueden tratar de no terminar de romper todo hasta entonces?"}, {"lang": "es", "author_id": "92574042", "id": "1166417437677510657", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 13, "like_count": 64, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-27T18:29:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166417437677510657"], "text": "Evacuan l\u00ednea d metro x persona q se suicida, entrevistan a personas evacuadas y est\u00e1n enojados xq van atrasados, alguien piensa en la persona q como cada d\u00eda, lamentablemente en nuestro pa\u00eds, se quita la vida?! En su familia, el dolor de perder un ser querido ..."}, {"lang": "pt", "author_id": "9612112", "id": "1166482165581922304", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 16, "like_count": 207, "quote_count": 15}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.5238, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.5934, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/LpGjqBrZxS", "expanded_url": "https://bit.ly/2LelLJX", "display_url": "bit.ly/2LelLJX"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/16gjES2vYU", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166482165581922304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/16gjES2vYU", "media_key": "3_1166482110967877632"}]}, "created_at": "2019-08-27T22:46:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166482165581922304"], "text": "James Gunn diz que sequ\u00eancia n\u00e3o se chamar\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/LpGjqBrZxS https://t.co/16gjES2vYU"}, {"lang": "pt", "author_id": "9612112", "id": "1166515742617079809", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 31, "end": 49, "probability": 0.756, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 78, "end": 90, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa O'Connor"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.4998, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/haoysdyniT", "expanded_url": "https://bit.ly/2UchNFR", "display_url": "bit.ly/2UchNFR"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/vEhgRXJO5d", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166515742617079809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vEhgRXJO5d", "media_key": "3_1166442501428920325"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166515742617079809"], "text": "Taika Waititi negocia papel em Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/haoysdyniT [\ud83d\udcf8 Lisa O'Connor / AFP] https://t.co/vEhgRXJO5d"}, {"lang": "ht", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166133712809013248"}], "author_id": "888200945406005248", "id": "1166370329473822721", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-27T15:22:11.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/YKKoEEbAon", "expanded_url": "https://twitter.com/Caio_Gac7/status/1166133712809013248", "display_url": "twitter.com/Caio_Gac7/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166370329473822721"], "text": "Mds mano, o guri se matou kkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/YKKoEEbAon"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166515943515856904"}], "author_id": "375197797", "id": "1166515945600442369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 73, "probability": 0.8035, "type": "Other", "normalized_text": "El nuevo Tesoro de la Juventud"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.5429, "type": "Other", "normalized_text": "Esopo"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:00:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "375197797", "edit_history_tweet_ids": ["1166515945600442369"], "text": "que sub\u00eda a mi habitaci\u00f3n a deleitarme con \u201cEl nuevo Tesoro de la Juventud\u201d,  las f\u00e1bulas de Esopo y muchas historias de aventuras que all\u00ed permanec\u00edan para mi deleite. En esa colecci\u00f3n no solo hab\u00eda historias tambi\u00e9n explicaciones cient\u00edficas de hechos naturales y entre esas"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166511728844296192"}], "author_id": "77594273", "id": "1166513281839894528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "anakarencantuu", "id": "3115106801"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "anardzcantu", "id": "363724545"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9548, "type": "Other", "normalized_text": "FaceTime"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:50:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "3115106801", "edit_history_tweet_ids": ["1166513281839894528"], "text": "@anakarencantuu @anardzcantu Y porque no me contestas FaceTime dumbass"}, {"lang": "pt", "author_id": "3331909162", "id": "1166515021620371456", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:57:08.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/PmXZFUTbbn", "expanded_url": "https://twitter.com/_Okjasmine/status/1166513723005177857", "display_url": "twitter.com/_Okjasmine/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166515021620371456"], "text": "E nd da minha vez chegar https://t.co/PmXZFUTbbn"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166514024990826496"}], "author_id": "103059095", "id": "1166514500910092289", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Cap_Caleuche", "id": "2883520827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 23, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-28T00:55:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "2883520827", "edit_history_tweet_ids": ["1166514500910092289"], "text": "@Cap_Caleuche Lo tengo claro. Tan enfermo que no le importa que ante su acto quede expuesto un menor de edad \n\u00bfQui\u00e9n se har\u00e1 cargo del trauma?"}, {"lang": "es", "author_id": "325734903", "id": "1166503631971110913", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.486, "type": "Organization", "normalized_text": "Metrodesantiago"}, {"start": 194, "end": 208, "probability": 0.445, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 72, "tag": "Metrodesantiago"}, {"start": 193, "end": 209, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "created_at": "2019-08-28T00:11:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166503631971110913"], "text": "Ranking de lugares donde se suicidan personas n chile :\n#Metrodesantiago(l\u00ednea2) Esta estad\u00edsticas es la m\u00e1s terrible,ya q ac\u00e1 se matan con ni\u00f1os. Si ley\u00f3 bien,adulto q se lanzan con su hijos.\n#CostaneraCenter estad\u00edstica dice q al menos 3 personas se suicida semanalmente."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166343127537463296"}], "author_id": "265612152", "id": "1166369002068828160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T15:16:54.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/Ohjp3IeXSR", "expanded_url": "https://twitter.com/EmiVr1/status/1166343127537463296", "display_url": "twitter.com/EmiVr1/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166369002068828160"], "text": "Lo que responde un h\u00edgado suicida https://t.co/Ohjp3IeXSR"}, {"lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "id": "1166445888534974465", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/vXYA2Cmcsi", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1166445888534974465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vXYA2Cmcsi", "media_key": "3_1166445882524557312"}]}, "created_at": "2019-08-27T20:22:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166445888534974465"], "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/vXYA2Cmcsi"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165763534782959624"}], "author_id": "282155394", "id": "1166350552273424390", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 256, "end": 260, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lS7JPPuJru", "expanded_url": "https://twitter.com/PaoloArbocco/status/1165763534782959624", "display_url": "twitter.com/PaoloArbocco/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-27T14:03:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166350552273424390"], "text": "\u00bfPor qu\u00e9 escribes cosas sin sentido? veo quienes te siguen, uds son el circulo del mal. El cobarde suicida se MAT\u00d3 pq no quiso aparecer en las primeras planas de los medios de comunicaci\u00f3n dl pa\u00eds y el mundo ENMARROCADO como un vulgar delincuente, lo fue. Keiko est\u00e1 presa por ser https://t.co/lS7JPPuJru"}, {"lang": "es", "author_id": "2764514583", "id": "1166491546511953921", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 105, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}, {"start": 220, "end": 224, "username": "T13", "id": "24952459"}, {"start": 225, "end": 236, "username": "24HorasTVN", "id": "90227660"}, {"start": 238, "end": 253, "username": "meganoticiascl", "id": "58048133"}, {"start": 254, "end": 268, "username": "ElMercurio_cl", "id": "1323223190"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T23:23:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166491546511953921"], "text": "No puede ser que teniendo recursos no se tomen medidas en el mall frente a los suicidios @costaneracenter  basta de seguir lucrando cuando alguien se suicida en sus narices. No basta con poner un toldo. Tomen medidas! \n\n@T13 @24HorasTVN  @meganoticiascl @ElMercurio_cl"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166222897238724608"}], "author_id": "497995758", "id": "1166223528523419649", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 6, "like_count": 194, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-27T05:38:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "497995758", "edit_history_tweet_ids": ["1166223528523419649"], "text": "11. La fine viene paradossalmente accelerata dal gesto (apparentemente suicida) di Salvini: rompere l\u2019alleanza. \u00e8 la Lega, che rompe (non \u00e8 tuttora chiaro il perch\u00e9), non il Movimento. Il Movimento stava benissimo l\u00ec dov\u2019\u00e8, dove avrebbe atteso la sua morte naturale"}, {"lang": "es", "author_id": "465616346", "id": "1166512957255311360", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9857, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/Zv1j5pTFp0", "expanded_url": "https://twitter.com/23Rapp/status/1166512957255311360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zv1j5pTFp0", "media_key": "3_1166512952154963973"}]}, "created_at": "2019-08-28T00:48:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166512957255311360"], "text": "\"La \u00fanica alegr\u00eda en el mundo es comenzar. Es hermoso vivir porque vivir es comenzar, siempre, a cada instante\".\n\n          Cesare Pavese https://t.co/Zv1j5pTFp0"}, {"lang": "es", "author_id": "805801674266787840", "id": "1166403015571623938", "public_metrics": {"retweet_count": 3822, "reply_count": 25, "like_count": 8329, "quote_count": 149}, "created_at": "2019-08-27T17:32:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166403015571623938"], "text": "La depresi\u00f3n no es siempre ''Me voy a matar''. \nMuchas veces es: \n''Me quede en casa y ni me he ba\u00f1ado''\n''No fui al trabajo por dormir'' \n''No tengo hambre'' o ''Tengo hambre todo el tiempo''.\n\nY quiz\u00e1 su amigo el que mas r\u00ede es el que mejor lo esconde."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166505334271336449"}], "author_id": "31346018", "id": "1166507657928294401", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "hugosanroque", "id": "3030728817"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:27:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "3030728817", "edit_history_tweet_ids": ["1166507657928294401"], "text": "@hugosanroque @rodolfopereze dejenme adivinar, son de derecha \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f"}, {"lang": "es", "author_id": "3246905751", "id": "1166493750081851392", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "_LauraDiMarco", "id": "68873341"}, {"start": 241, "end": 252, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}, {"start": 253, "end": 269, "username": "fernandezdiazok", "id": "709800285108105216"}, {"start": 270, "end": 279, "username": "MWinazki", "id": "50065150"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 90, "tag": "24AEnTodoElPais"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-27T23:32:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166493750081851392"], "text": "En instantes la dama @_LauraDiMarco har\u00e1 un informe sobre lo que trajo el #24AEnTodoElPais al kirchnerismo.\nSon tan de manual.\n\u00bfUds entienden que los narcocleptocr\u00e1ticos son gente suicida?\nNo les importa un pepino el pa\u00eds.\n\u00bfLo entienden?\nCc @radiomitre @fernandezdiazok @MWinazki"}], "places": [{"full_name": "Acceso Sur de Iquique", "id": "07d9cd0fe4481002"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Caraguatatuba, Brasil", "id": "1355fdec1bc623f4"}, {"full_name": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "id": "c99718f589129a6a"}, {"full_name": "Iquique, Chile", "id": "014f394f11cda9e4"}, {"full_name": "Paran\u00e1, Argentina", "id": "01d13f2529da75c4"}, {"full_name": "Itaja\u00ed, Brasil", "id": "4fb3602884c3ec05"}, {"full_name": "La Ligua, Chile", "id": "0175ef151d44f5a8"}, {"full_name": "Hurlingham, Argentina", "id": "00e934ca5bc48cb6"}, {"full_name": "Ararangu\u00e1, Brasil", "id": "98d7340bde53b956"}, {"full_name": "Homestead, FL", "id": "9519f2018bb6585b"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1092532391950860288", "value": "1092532391950860288", "detail": "User has been suspended: [1092532391950860288].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166543863470800897", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166543863470800897", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166543863470800897].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166534798963294208", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166534798963294208", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166534798963294208].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2696176856", "value": "2696176856", "detail": "User has been suspended: [2696176856].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166499425704976384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166499425704976384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166499425704976384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166532275485446144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166532275485446144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166532275485446144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166540350971875328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166540350971875328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166540350971875328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2369177336", "value": "2369177336", "detail": "User has been suspended: [2369177336].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166539561494863872", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166539561494863872", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166539561494863872].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166540153298608129", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166540153298608129", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166540153298608129].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1146836967440752641", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1146836967440752641].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1146836967440752641", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166530139288739842", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166530139288739842].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166530139288739842", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "965720445206097920", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [965720445206097920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "965720445206097920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166503969235116033", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166503969235116033].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166503969235116033", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166532799060414465", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166532799060414465", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166532799060414465].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166536767689973761", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166536767689973761", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166536767689973761].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1166533981745156097", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166533981745156097].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166533981745156097", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1001238219856457729", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1001238219856457729].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1001238219856457729", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166533900174319617", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166533900174319617].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166533900174319617", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1047213170077650946", "value": "1047213170077650946", "detail": "User has been suspended: [1047213170077650946].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166533150819962880", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166533150819962880", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166533150819962880].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3312772516", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3312772516].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3312772516", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166483087229882368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166483087229882368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166483087229882368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "235642651", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [235642651].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "235642651", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166529412885635074", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166529412885635074].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166529412885635074", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1071773146938793984", "value": "1071773146938793984", "detail": "User has been suspended: [1071773146938793984].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166528878313127938", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166528878313127938", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166528878313127938].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "169908229", "value": "169908229", "detail": "User has been suspended: [169908229].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166528806640898048", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166528806640898048", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166528806640898048].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1166504013455667205", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166504013455667205].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166504013455667205", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166391111054761991", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166391111054761991].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166391111054761991", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1032431252270460928", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1032431252270460928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1032431252270460928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166516364863037440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166516364863037440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166516364863037440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "19952995", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [19952995].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "19952995", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166495896948944897", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166495896948944897].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166495896948944897", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166504013455667205", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166504013455667205].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166504013455667205", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1092079516619628544", "value": "1092079516619628544", "detail": "User has been suspended: [1092079516619628544].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166513625592422401", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166513625592422401", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166513625592422401].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1125866141484711940", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1125866141484711940].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1125866141484711940", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166521082439983104", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166521082439983104].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166521082439983104", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "750484616042123264", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [750484616042123264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "750484616042123264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166521989445693440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166521989445693440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166521989445693440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166520679195435008", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166520679195435008", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166520679195435008].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166519865299091457", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166519865299091457", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166519865299091457].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166519131027513344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166519131027513344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166519131027513344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166518273669783552", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166518273669783552", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166518273669783552].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1164338282764873729", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164338282764873729].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164338282764873729", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "318679112", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [318679112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "318679112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166513983593099266", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166513983593099266].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166513983593099266", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166484289522982913", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166484289522982913", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166484289522982913].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "985239197190631425", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [985239197190631425].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "985239197190631425", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1146252499365634049", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1146252499365634049].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1146252499365634049", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166378727015690243", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166378727015690243", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166378727015690243].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1166544808539824128", "oldest_id": "1166512508301139969", "result_count": 466, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm3140qhhuw5eareivk2cxagb1nr1"}}