{"data": [{"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T18:04:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "1097528747878690817", "edit_history_tweet_ids": ["1184892921809649664"], "id": "1184892921809649664", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T18:04:12.000Z", "author_id": "994014750", "edit_history_tweet_ids": ["1184892882798481409"], "id": "1184892882798481409", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T18:04:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "100575984", "edit_history_tweet_ids": ["1184892872971161600"], "id": "1184892872971161600", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"text": "Foda esse negocio de ta todo mundo em alerta comigo, n\u00e3o posso mais fazer piadinha suicida que a galera surta", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T18:04:01.000Z", "author_id": "1073070646115139585", "edit_history_tweet_ids": ["1184892839072804864"], "id": "1184892839072804864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Yo voy a ser como esa gente que se suicida en navidad, me di cuenta que faltan 7 semanas y pas\u00e9 la ma\u00f1ana llorando por eso.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T18:03:36.000Z", "author_id": "857369799155994624", "edit_history_tweet_ids": ["1184892733749694464"], "id": "1184892733749694464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @TuKuyRiKuy4: Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T18:02:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}]}, "author_id": "403866925", "edit_history_tweet_ids": ["1184892495022481418"], "id": "1184892495022481418", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184832059329699840"}]}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T18:02:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "832183740625477633", "edit_history_tweet_ids": ["1184892381985984513"], "id": "1184892381985984513", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T18:01:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}]}, "author_id": "1055895887837360128", "edit_history_tweet_ids": ["1184892285978370048"], "id": "1184892285978370048", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T18:01:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}]}, "author_id": "4847293233", "edit_history_tweet_ids": ["1184892251048239104"], "id": "1184892251048239104", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}]}, {"text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T18:01:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}]}, "author_id": "2362178798", "edit_history_tweet_ids": ["1184892199315619840"], "id": "1184892199315619840", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"text": "Lembrem-se da sulli, cantora de k-pop, nessa semana ela se suicidou por conta de coment\u00e1rios maldosos que lhe causaram a depress\u00e3o, \u00f3dio gratuito n\u00e3o gente por favor! Se voc\u00ea n\u00e3o curte Wanessa Camargo, n\u00e3o escute as m\u00fasicas dela ok???", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T18:01:23.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "80100564", "edit_history_tweet_ids": ["1184892174900449281"], "id": "1184892174900449281", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.7798, "type": "Other", "normalized_text": "k-pop"}, {"start": 185, "end": 199, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Wanessa Camargo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @BonIndepe: Pero mi contacto ha definido a Quim Torra como \u201cun suicida\u201d,  quiere morir matando.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T18:01:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BonIndepe", "id": "1683497011"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Quim Torra"}]}, "author_id": "958314609747820546", "edit_history_tweet_ids": ["1184892125999173632"], "id": "1184892125999173632", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184585258571911174"}]}, {"text": "O Esquadr\u00e3o Suicida: James Gunn diz se Coringa est\u00e1 ou n\u00e3o no filme https://t.co/EMK9vBUYDI https://t.co/MlJW6ZQUSY", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T18:00:57.000Z", "author_id": "2221651760", "edit_history_tweet_ids": ["1184892065341042688"], "id": "1184892065341042688", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.4732, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.3598, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/EMK9vBUYDI", "expanded_url": "https://www.einerd.com.br/o-esquadrao-suicida-coringa-james-gunn/", "display_url": "einerd.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/MlJW6ZQUSY", "expanded_url": "https://twitter.com/Ei_Nerd/status/1184892065341042688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MlJW6ZQUSY", "media_key": "3_1184892063642353664"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 2}}, {"text": "@Liviamorenita Kkkkkkkkkk fico imaginando se a conspira\u00e7\u00e3o que matou J\u00falio C\u00e9sar  n\u00e3o foi liderada por algum americano, certeza que n\u00e3o foi Brutus que organizou aquilo tudo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T18:00:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Liviamorenita", "id": "1026603404"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00falio C\u00e9sar"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Brutus"}]}, "in_reply_to_user_id": "1026603404", "author_id": "266707152", "edit_history_tweet_ids": ["1184892011377242114"], "id": "1184892011377242114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184878793904852992"}]}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T18:00:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "113413367", "edit_history_tweet_ids": ["1184891938354483202"], "id": "1184891938354483202", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"text": "RT @ArgosMozart: CONFIRMADO!! Luis Nava confes\u00f3 al equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T18:00:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4647, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "2978455996", "edit_history_tweet_ids": ["1184891935502295041"], "id": "1184891935502295041", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184859775504474112"}]}, {"text": "Leticia suicida kkkkkkkkkk garota doida", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:59:55.000Z", "author_id": "1143999926352977920", "edit_history_tweet_ids": ["1184891805285994496"], "id": "1184891805285994496", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7089, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "O do esquadr\u00e3o suicida parece o Silvio Santos kkkkkkk https://t.co/icqw6jG0DV", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:59:11.000Z", "author_id": "836618319855775748", "edit_history_tweet_ids": ["1184891623034900480"], "id": "1184891623034900480", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/icqw6jG0DV", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:58:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}]}, "author_id": "524504826", "edit_history_tweet_ids": ["1184891493699510277"], "id": "1184891493699510277", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:58:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}]}, "author_id": "720061395228893185", "edit_history_tweet_ids": ["1184891410664886272"], "id": "1184891410664886272", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:57:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}]}, "author_id": "1039267220747177984", "edit_history_tweet_ids": ["1184891210940518400"], "id": "1184891210940518400", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}]}, {"text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:57:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}]}, "author_id": "1514523644", "edit_history_tweet_ids": ["1184891204808392708"], "id": "1184891204808392708", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}]}, {"text": "@gleisi Culpa do PT ... Se o dinheiro do povo tivesse ficado nos cofres do governo para investimentos no pr\u00f3prio povo, Marielle n\u00e3o teria morrido. A esquerda matou Marielle!!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:57:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.9691, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.8615, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "31139434", "author_id": "76817823", "edit_history_tweet_ids": ["1184891072939462656"], "id": "1184891072939462656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182773801966358534"}]}, {"text": "RT @JulioCe59337798: EL SUICIDA \"Y COMO ES LA MIA\" AG AL DESCUBIERTO. LA ASQUEROSA KORRUPCION Q TE PROTEGIA LA MU\u00d1EQUITA DIABOLICA BARTRA P\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:56:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}]}, "author_id": "332013077", "edit_history_tweet_ids": ["1184891052366454785"], "id": "1184891052366454785", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184863015125929984"}]}, {"text": "@AntonioMiguelC @dPprogresista @S5Alphon @mangelessolis1 Vale que se lo endi\u00f1es a tu clientela, pero soltarlo en un medio p\u00fablico, sin alcahuetes, es un poco suicida.\nEsc\u00f3ndete una temporada, o haz un viaje subvencionado de esos que te apa\u00f1as besando ni\u00f1os desgraciados para la foto.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:56:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AntonioMiguelC", "id": "233732711"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "dPprogresista", "id": "927489968716513280"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "S5Alphon", "id": "2773684507"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "mangelessolis1", "id": "2448231997"}]}, "in_reply_to_user_id": "233732711", "author_id": "818947203209318401", "edit_history_tweet_ids": ["1184891016706494465"], "id": "1184891016706494465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184704767773335552"}]}, {"text": "RT @Cluzcar: LONCHERITAS SUCULENTAS PARA EL CERDO Alan Garc\u00eda, ser\u00e1 q por eso se preocupaba tanto por LA ANEMIA DE LOS CIUDADANOS. Mientras\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:56:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "273707123", "edit_history_tweet_ids": ["1184890924033347585"], "id": "1184890924033347585", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184863013708414976"}]}, {"text": "o coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 lindo demais esse do filme \u00e9 mt feio", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:56:17.000Z", "author_id": "1133466869380333569", "edit_history_tweet_ids": ["1184890891653308416"], "id": "1184890891653308416", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.5414, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"text": "Bom ta eu aqui assistindo esquadr\u00e3o suicida pra ver se \u00e9 ruim como dizem ou se eu vou gostar", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:56:14.000Z", "author_id": "147816951", "edit_history_tweet_ids": ["1184890881297600512"], "id": "1184890881297600512", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.8138, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Una familia en #Texas busca justicia despu\u00e9s de que una ni\u00f1a de 15 a\u00f1os rescatada de traficantes sexuales se suicid\u00f3 durante el fin de semana. https://t.co/uSTnOKmR32 v\u00eda @elimparcialcom", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:56:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 171, "end": 186, "username": "elimparcialcom", "id": "37796310"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Texas"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/uSTnOKmR32", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Ella-murio-en-mis-brazos-Se-suicida-nina-victima-de-trata-queria-estar-con-su-captor-20191017-0070.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Ella-mur\u2026"}]}, "author_id": "37796310", "edit_history_tweet_ids": ["1184890839757152257"], "id": "1184890839757152257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:55:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}]}, "author_id": "985952563408273408", "edit_history_tweet_ids": ["1184890781598961665"], "id": "1184890781598961665", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"text": "@salvajedigital Esas loncheras en one le curaron la anemia al suicida AG por eso estaba obeso el muy corrupto y cobarde @vocero_aprista @JVelasquezQ @ExpresoPeru @atvmasnoticias @willaxtv @atv_noticias", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:55:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 120, "end": 135, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 136, "end": 148, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 149, "end": 161, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 162, "end": 177, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}, {"start": 178, "end": 187, "username": "willaxtv", "id": "38512990"}, {"start": 188, "end": 201, "username": "atv_noticias", "id": "153625642"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.3134, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "68638146", "author_id": "1345388172", "edit_history_tweet_ids": ["1184890626220756992"], "id": "1184890626220756992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184877726785781761"}]}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:54:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "282637893", "edit_history_tweet_ids": ["1184890441956823044"], "id": "1184890441956823044", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"text": "RT @LuizFel25915616: Treinando baile de briga corredor sp foi un ataque suicida que dei nele . Kkkkkkk ele e foda https://t.co/SVhX55kgag", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:54:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuizFel25915616", "id": "1048329276985102336"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SVhX55kgag", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizFel25915616/status/1184782348921036802/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SVhX55kgag", "media_key": "7_1184782249251819520"}]}, "author_id": "902379929437908995", "edit_history_tweet_ids": ["1184890380912857090"], "id": "1184890380912857090", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184782348921036802"}]}, {"text": "RT @Victor_Curico: AHORA | #Curico De solicita SAMU y Carabineros al estacionamiento del TOTTUS, Carmen con Freire por una joven intento su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:53:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Victor_Curico", "id": "123627448"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 34, "tag": "Curico"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Curico"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4501, "type": "Organization", "normalized_text": "SAMU"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.3138, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4553, "type": "Other", "normalized_text": "TOTTUS"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5221, "type": "Person", "normalized_text": "Carmen"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5429, "type": "Person", "normalized_text": "Freire"}]}, "author_id": "96856790", "edit_history_tweet_ids": ["1184890314261237760"], "id": "1184890314261237760", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184886527584854016"}]}, {"text": "RT @Fuerzadeley: @peru21noticias Este cojudito hijo del ladr\u00f3n quien ocup\u00f3 el cargo de ministro de vivienda del SUICIDA COBARDE  Alan Garc\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:53:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00ed"}]}, "author_id": "2978455996", "edit_history_tweet_ids": ["1184890292836671489"], "id": "1184890292836671489", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184622493228847104"}]}, {"text": "RT @elianelivulo: V\u00e3o s\u00f3 ouvir\nA mo\u00e7a morreu ou se matou\nDepois todos v\u00e3o mudar o discurso...como sempre\ud83d\udc50\ud83c\udffe", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:53:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elianelivulo", "id": "702606700486873088"}]}, "author_id": "4920874222", "edit_history_tweet_ids": ["1184890227434893313"], "id": "1184890227434893313", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184889557700866048"}]}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:53:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "1580225550", "edit_history_tweet_ids": ["1184890139593584644"], "id": "1184890139593584644", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"text": "@patriciagamarra @KarlaCalle Jajajaja que dir\u00e1 ahora la defensora del ladr\u00f3n suicida...", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:53:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "in_reply_to_user_id": "87264094", "author_id": "850414979769675776", "edit_history_tweet_ids": ["1184890099819040771"], "id": "1184890099819040771", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184886616504131591"}]}, {"text": "RT @juramosf: A pessoa tanto falou, que se enforcou com a l\u00edngua \ud83d\ude02", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:52:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juramosf", "id": "58836239"}]}, "author_id": "932134566659350528", "edit_history_tweet_ids": ["1184890041270784004"], "id": "1184890041270784004", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184186281292697600"}]}, {"text": "cara insatiable me matou quando ela diz \"se privar de comer, ficar pensando na comida, comer tudo e se sentir culpada\" eh eh isso", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:52:28.000Z", "author_id": "1027964757725401089", "edit_history_tweet_ids": ["1184889930704740352"], "id": "1184889930704740352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:52:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "82442233", "edit_history_tweet_ids": ["1184889892247080960"], "id": "1184889892247080960", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"text": "RT @TOROMECCSS: @fitoflores @IDL_R Jajaja Miguel Atala delat\u00f3 a Alan Garc\u00eda, ahora Nava. Por eso se mat\u00f3 el corrupto suicida. Todo se aclar\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:51:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TOROMECCSS", "id": "748350020957708290"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "fitoflores", "id": "71368338"}, {"start": 28, "end": 34, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Atala"}, {"start": 64, "end": 74, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.8297, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}]}, "author_id": "497133412", "edit_history_tweet_ids": ["1184889760755650560"], "id": "1184889760755650560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184873964096675840"}]}, {"text": "@noticiAmerica Un suicida correcci\u00f3n", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:51:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}]}, "in_reply_to_user_id": "65549291", "author_id": "977080189", "edit_history_tweet_ids": ["1184889750349500416"], "id": "1184889750349500416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184889376020582402"}]}, {"text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-10-17T17:51:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "author_id": "3261069747", "edit_history_tweet_ids": ["1184889724948877312"], "id": "1184889724948877312", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}]}, {"text": "@murillodamaso Voc\u00ea \u00e9 uma gay feia e nunca se matou mana, deixa ela ser feliz.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:51:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "murillodamaso", "id": "149518820"}]}, "in_reply_to_user_id": "149518820", "author_id": "2490201265", "edit_history_tweet_ids": ["1184889722054815744"], "id": "1184889722054815744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184862500531118080"}]}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:51:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "1161754304442720261", "edit_history_tweet_ids": ["1184889682766848001"], "id": "1184889682766848001", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"text": "V\u00e3o s\u00f3 ouvir\nA mo\u00e7a morreu ou se matou\nDepois todos v\u00e3o mudar o discurso...como sempre\ud83d\udc50\ud83c\udffe", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:50:59.000Z", "author_id": "702606700486873088", "edit_history_tweet_ids": ["1184889557700866048"], "id": "1184889557700866048", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Lembram daquela piada do Ary Toledo, sobre como o elefante se suicida, mas que ele nunca dizia a resposta? Ele tava falando do governo Bolsonaro.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:50:52.000Z", "author_id": "54728447", "edit_history_tweet_ids": ["1184889530333253635"], "id": "1184889530333253635", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Ary Toledo"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:50:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}]}, "author_id": "1083214413514055681", "edit_history_tweet_ids": ["1184889436963790848"], "id": "1184889436963790848", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}]}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:50:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "2267289817", "edit_history_tweet_ids": ["1184889393116565505"], "id": "1184889393116565505", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"text": "Estou vendo esquadr\u00e3o suicida, aposto que s\u00f3 eu n\u00e3o tinha assistido esse filme ainda kkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:50:19.000Z", "author_id": "793192873281880065", "edit_history_tweet_ids": ["1184889391329746944"], "id": "1184889391329746944", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.6577, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@IDL_R \"Chal\u00e1n\" Nava ech\u00f3 al suicida Alan Garc\u00eda , involucra a la familia de los Garc\u00eda Nores - Chessman, en compras de terrenos y pago de estudios de los Garc\u00eda Nores en el extranjero. As\u00ed como gastos de Campa\u00f1a.\ud83d\udcb0 #LasLoncherasDeAlan #Barata #Odebrecht #APRA https://t.co/OXLU7QxpHh", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:50:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "hashtags": [{"start": 215, "end": 234, "tag": "LasLoncherasDeAlan"}, {"start": 235, "end": 242, "tag": "Barata"}, {"start": 243, "end": 253, "tag": "Odebrecht"}, {"start": 254, "end": 259, "tag": "APRA"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.3217, "type": "Other", "normalized_text": "Chal\u00e1n"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.3364, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9044, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Garc\u00eda Nores"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.2344, "type": "Other", "normalized_text": "Chessman"}, {"start": 155, "end": 166, "probability": 0.6146, "type": "Other", "normalized_text": "Garc\u00eda Nores"}, {"start": 244, "end": 252, "probability": 0.3145, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 255, "end": 258, "probability": 0.502, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/OXLU7QxpHh", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184869887837196288?s=19", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "112570023", "author_id": "3094005182", "edit_history_tweet_ids": ["1184889324975857665"], "id": "1184889324975857665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184869887837196288"}, {"type": "replied_to", "id": "1184869887837196288"}]}, {"text": "@gemmnadal @MireiaPujol @itsjuliaolive @KRLS Surt disparat per l'impacte del contenidor i l'altre furg\u00f3 no pot veure'l ja que el tapa un altre contenidor que ja estaba all\u00e0.\nL'acci\u00f3 dels dos atropellats va ser una mica su\u00efcida.\nAquestes accions s'han de fer vigilant la pr\u00f2pia integritat.", "lang": "ca", "created_at": "2019-10-17T17:50:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gemmnadal", "id": "814770841539973120"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "MireiaPujol", "id": "15909060"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "itsjuliaolive", "id": "1320723578"}, {"start": 39, "end": 44, "username": "KRLS", "id": "11611502"}]}, "in_reply_to_user_id": "814770841539973120", "author_id": "2374386236", "edit_history_tweet_ids": ["1184889324279685120"], "id": "1184889324279685120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184578844046614528"}]}, {"text": "RT @rgalarreta: @IDL_R Secretario de Alan Garc\u00eda, Luis Nava, lo echa para evitar la c\u00e1rcel. Jorge Barata era amigazo de AG, pero darle mill\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:49:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.3068, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "author_id": "974330012445921280", "edit_history_tweet_ids": ["1184889253861429250"], "id": "1184889253861429250", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184866262859554817"}]}, {"text": "RT @Cluzcar: LONCHERITAS SUCULENTAS PARA EL CERDO Alan Garc\u00eda, ser\u00e1 q por eso se preocupaba tanto por LA ANEMIA DE LOS CIUDADANOS. Mientras\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:49:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "56774240", "edit_history_tweet_ids": ["1184889058742427654"], "id": "1184889058742427654", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184863013708414976"}]}, {"text": "O Esquadr\u00e3o Suicida | Idris Elba e John Cena aparecem em novas imagens dos bastidores;\u00a0Confira! https://t.co/k3S3PvuRBM", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:48:36.000Z", "author_id": "502391396", "edit_history_tweet_ids": ["1184888957596786689"], "id": "1184888957596786689", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.5701, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/k3S3PvuRBM", "expanded_url": "https://estacaonerd.com/o-esquadrao-suicida-idris-elba-e-john-cena-aparecem-em-novas-imagens-dos-bastidores-confira/", "display_url": "estacaonerd.com/o-esquadrao-su\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Victor_Curico: AHORA | #Curico De solicita SAMU y Carabineros al estacionamiento del TOTTUS, Carmen con Freire por una joven intento su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:48:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Victor_Curico", "id": "123627448"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 34, "tag": "Curico"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Curico"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4501, "type": "Organization", "normalized_text": "SAMU"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.3138, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4553, "type": "Other", "normalized_text": "TOTTUS"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5221, "type": "Person", "normalized_text": "Carmen"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5429, "type": "Person", "normalized_text": "Freire"}]}, "author_id": "156354155", "edit_history_tweet_ids": ["1184888949594038272"], "id": "1184888949594038272", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184886527584854016"}]}, {"text": "RT @AnnaMIglesia: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida \n\nhttps://t.co/qSK7JDma0V", "lang": "ca", "created_at": "2019-10-17T17:48:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AnnaMIglesia", "id": "847496695"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/qSK7JDma0V", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}]}, "author_id": "914187532702756864", "edit_history_tweet_ids": ["1184888902588518400"], "id": "1184888902588518400", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184854950955888640"}]}, {"text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:48:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}]}, "author_id": "2157339919", "edit_history_tweet_ids": ["1184888831998382080"], "id": "1184888831998382080", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"text": "coringa do esquadr\u00e3o suicida = coc\u00f4 https://t.co/TjFwjMReJa", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:47:47.000Z", "author_id": "2984534195", "edit_history_tweet_ids": ["1184888754139516929"], "id": "1184888754139516929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/TjFwjMReJa", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}}, {"text": "O irm\u00e3o da minha m\u00e3e se matou a 20 anos atr\u00e1s e ela t\u00e1 falando pra mim que \u00e9 falta de Deus,falta do que fazer e todas aquelas merdas\nMANO O PR\u00d3PRIO IRM\u00c3O e ela faz isso ser\u00e1 que n\u00e3o d\u00f3i nem um pouco?", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:47:28.000Z", "author_id": "1127407260198678528", "edit_history_tweet_ids": ["1184888674502221825"], "id": "1184888674502221825", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.7505, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:46:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}]}, "author_id": "994444134554439680", "edit_history_tweet_ids": ["1184888537822433286"], "id": "1184888537822433286", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}]}, {"text": "RT @Reydem4: @VasquezBazan @AlanGarciaPeru El cobarde suicida siempre tubo acusaciones de violador pero estos se tapaban.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:46:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Reydem4", "id": "983358239311106048"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "278338955", "edit_history_tweet_ids": ["1184888381727301640"], "id": "1184888381727301640", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184846230490419200"}]}, {"text": "@Politica_ECpe Habl\u00f3 el Jorge Idiaquez del siglo XXI.\nLas viudas del corrupto suicida Alan Garc\u00eda Perez  siguen en negaci\u00f3n.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:46:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Idiaquez"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}]}, "in_reply_to_user_id": "1616146872", "author_id": "3068725821", "edit_history_tweet_ids": ["1184888315872456705"], "id": "1184888315872456705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184886061090115584"}]}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:45:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "author_id": "1027360842323582976", "edit_history_tweet_ids": ["1184888281470849024"], "id": "1184888281470849024", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:45:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}]}, "author_id": "869071196444278785", "edit_history_tweet_ids": ["1184888249338290181"], "id": "1184888249338290181", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:45:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}]}, "author_id": "2318881506", "edit_history_tweet_ids": ["1184888185119301633"], "id": "1184888185119301633", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"text": "Fui ver pq wanessa camargo estava nos trends e estou enojada, se n gosta dela como cantora ou como pessoa s\u00f3 n ouvir, depois ficam militando no tt esses dias mesmo com a cantora de kpop q se suicidou vcs pedindo empatia mas parece que enfiam no cu", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:45:14.000Z", "author_id": "34863081", "edit_history_tweet_ids": ["1184888112788443137"], "id": "1184888112788443137", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "wanessa camargo"}, {"start": 144, "end": 145, "probability": 0.5235, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.6932, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:45:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "55245033", "edit_history_tweet_ids": ["1184888055099998209"], "id": "1184888055099998209", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"text": "@benebarbosa_mvb Gra\u00e7as a Deus n\u00e3o matou nenhum vigilante, somos n\u00f3s do transporte de valores q somos atacados de forma letal por armas desse calibre e pot\u00eancia, n\u00f3s matam como se matassem a bichos . Tudo por dinheiro. Nossa defesa um 38 canela fina, e uma doze velha de 8 tiros. Deus nos ajude!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:44:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "benebarbosa_mvb", "id": "60957484"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.7863, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 280, "end": 283, "probability": 0.6444, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "60957484", "author_id": "1130182094804672512", "edit_history_tweet_ids": ["1184888047793512448"], "id": "1184888047793512448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184885121796759552"}]}, {"text": "@Eduardo_Novelas como ela se matou se tava sem os olhos?", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:44:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Eduardo_Novelas", "id": "992079264060182528"}]}, "in_reply_to_user_id": "992079264060182528", "author_id": "1031672334200070144", "edit_history_tweet_ids": ["1184888035722350592"], "id": "1184888035722350592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184864739857522689"}]}, {"text": "@IDL_R @rmapalacios @gvillasis @jsudaka @jfowks @sigridbazan @JulianaOxenford @juanalvarezm @DiarioDeCurwen @diariocorreo @peru21noticias Que esperan para embargar los bienes del cobarde suicida??", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:44:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 7, "end": 19, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jsudaka", "id": "16476939"}, {"start": 40, "end": 47, "username": "jfowks", "id": "16505582"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}, {"start": 61, "end": 77, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 78, "end": 91, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}, {"start": 92, "end": 107, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 122, "end": 137, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "in_reply_to_user_id": "112570023", "author_id": "1452507674", "edit_history_tweet_ids": ["1184887966218498058"], "id": "1184887966218498058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184885726564904961"}]}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:44:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "194296265", "edit_history_tweet_ids": ["1184887921997950977"], "id": "1184887921997950977", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"text": "@paidoleleco @HugoGloss ela se suicidou, seu doente", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:44:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "HugoGloss", "id": "15292534"}]}, "in_reply_to_user_id": "1179112547624112132", "author_id": "774682688133406722", "edit_history_tweet_ids": ["1184887817161363457"], "id": "1184887817161363457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184887315073814529"}]}, {"text": "@Kryztelll @esquinabaja @elcomercio_peru Porque el \"suicida colosal\" recib\u00eda la  plata de Barata en loncheras", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:43:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.3929, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}]}, "in_reply_to_user_id": "106309411", "author_id": "2369588378", "edit_history_tweet_ids": ["1184887702283440128"], "id": "1184887702283440128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184886841620795395"}]}, {"text": "RT @ROMELCIN: @VasquezBazan @AlanGarciaPeru En pocas palabras fue un cobarde suicida, violador, ladr\u00f3n, ad\u00faltero, etc", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:43:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ROMELCIN", "id": "889347416"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "278338955", "edit_history_tweet_ids": ["1184887613813153794"], "id": "1184887613813153794", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184823273277800449"}]}, {"text": "RT @OobvioE: Exatamente o q estou pedindo q se faca no Brasil assim podemos criminalizar a maior fac\u00e7\u00e3o criminosa do mundo. Voc\u00eas q estao n\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:43:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "OobvioE", "id": "1055537379153469442"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.925, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "616142461", "edit_history_tweet_ids": ["1184887559693975558"], "id": "1184887559693975558", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184880830499438593"}]}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:42:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "author_id": "1851561320", "edit_history_tweet_ids": ["1184887460603584512"], "id": "1184887460603584512", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"text": "RT @Victor_Curico: AHORA | #Curico De solicita SAMU y Carabineros al estacionamiento del TOTTUS, Carmen con Freire por una joven intento su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:42:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Victor_Curico", "id": "123627448"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 34, "tag": "Curico"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Curico"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4501, "type": "Organization", "normalized_text": "SAMU"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.3138, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4553, "type": "Other", "normalized_text": "TOTTUS"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5221, "type": "Person", "normalized_text": "Carmen"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5429, "type": "Person", "normalized_text": "Freire"}]}, "author_id": "1044241175736197125", "edit_history_tweet_ids": ["1184887378869215234"], "id": "1184887378869215234", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184886527584854016"}]}, {"text": "@victoriapima @maienacondadonw pra mim o auge \u00e9 \u201cn\u00e3o sei se ele se matou ou se morreu mesmo\u201d kkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:42:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "3399540659", "author_id": "3540134423", "edit_history_tweet_ids": ["1184887376977518593"], "id": "1184887376977518593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184887108642725890"}]}, {"text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-10-17T17:42:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}]}, "author_id": "836271002", "edit_history_tweet_ids": ["1184887364906344449"], "id": "1184887364906344449", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}]}, {"text": "RT @rgalarreta: @IDL_R Secretario de Alan Garc\u00eda, Luis Nava, lo echa para evitar la c\u00e1rcel. Jorge Barata era amigazo de AG, pero darle mill\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:42:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.3068, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "author_id": "2864079879", "edit_history_tweet_ids": ["1184887346979921921"], "id": "1184887346979921921", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184866262859554817"}]}, {"text": "Nunca tinha visto esquadr\u00e3o suicida, acabei de ver e apaixonei", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:41:51.000Z", "author_id": "1162365707029495808", "edit_history_tweet_ids": ["1184887260287832065"], "id": "1184887260287832065", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7967, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:40:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "57869243", "edit_history_tweet_ids": ["1184887005286678530"], "id": "1184887005286678530", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"text": "RT @14ymedio: Un #cubano se suicida en EE UU por temor a ser deportado a la Isla https://t.co/BUTFN0EXTb", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:40:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "14ymedio", "id": "2295056168"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "cubano"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.5961, "type": "Place", "normalized_text": "Isla"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/BUTFN0EXTb", "expanded_url": "http://ow.ly/D7xn30pJlXH", "display_url": "ow.ly/D7xn30pJlXH", "status": 200, "unwound_url": "https://www.14ymedio.com/cuba/Cuba-suicida-EEUU-deportado-Isla_0_2748325148.html"}]}, "author_id": "1082136445404499970", "edit_history_tweet_ids": ["1184886926832263169"], "id": "1184886926832263169", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184596939351973888"}]}, {"text": "RT @yoanisanchez: \ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:40:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}]}, "author_id": "1082136445404499970", "edit_history_tweet_ids": ["1184886906066292744"], "id": "1184886906066292744", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184761553129791488"}]}, {"text": "@rmapalacios Lo bueno de todo, ahora los seguidores del suicida @AlanGarciaPeru saben que pueden dejar sobre su tumba aquello que le apasionaba: loncheras\n\n@noakeiko @exitosape @Pusycat2017", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:40:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 64, "end": 79, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 156, "end": 165, "username": "noakeiko", "id": "67743689"}, {"start": 166, "end": 176, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 177, "end": 189, "username": "Pusycat2017", "id": "1630843398"}]}, "in_reply_to_user_id": "119174866", "author_id": "694911592840982528", "edit_history_tweet_ids": ["1184886826881953797"], "id": "1184886826881953797", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184881754169135110"}]}, {"text": "@pipithekinky gente, esquadr\u00e3o suicida melhor defini\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:39:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pipithekinky", "id": "3244425539"}]}, "in_reply_to_user_id": "3244425539", "author_id": "32544930", "edit_history_tweet_ids": ["1184886771085119488"], "id": "1184886771085119488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184886313968947200"}]}, {"text": "RT @Semiasas: Confirmando lo que ya sab\u00edamos del fel\u00f3n suicida.... https://t.co/bWYCCTjlZe", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:39:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Semiasas", "id": "1465219008"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/bWYCCTjlZe", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184860606182150144", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "author_id": "1146875906667024385", "edit_history_tweet_ids": ["1184886754798641153"], "id": "1184886754798641153", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184863725473263616"}]}, {"text": "RT @rgalarreta: Secretario de Alan Garc\u00eda, Luis Nava, lo echa para evitar la c\u00e1rcel. Jorge Barata era amigazo de AG, pero darle millones en\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:39:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.3957, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "author_id": "261971977", "edit_history_tweet_ids": ["1184886712729772033"], "id": "1184886712729772033", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184865966238392320"}]}, {"text": "RT @Cluzcar: LONCHERITAS SUCULENTAS PARA EL CERDO Alan Garc\u00eda, ser\u00e1 q por eso se preocupaba tanto por LA ANEMIA DE LOS CIUDADANOS. Mientras\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:39:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "43749204", "edit_history_tweet_ids": ["1184886675891249152"], "id": "1184886675891249152", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184863013708414976"}]}, {"text": "RT @Victor_Curico: AHORA | #Curico De solicita SAMU y Carabineros al estacionamiento del TOTTUS, Carmen con Freire por una joven intento su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:39:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Victor_Curico", "id": "123627448"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 34, "tag": "Curico"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Curico"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4501, "type": "Organization", "normalized_text": "SAMU"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.3138, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4553, "type": "Other", "normalized_text": "TOTTUS"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5221, "type": "Person", "normalized_text": "Carmen"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5429, "type": "Person", "normalized_text": "Freire"}]}, "author_id": "292902482", "edit_history_tweet_ids": ["1184886672640696322"], "id": "1184886672640696322", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184886527584854016"}]}, {"text": "RT @Victor_Curico: AHORA | #Curico De solicita SAMU y Carabineros al estacionamiento del TOTTUS, Carmen con Freire por una joven intento su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:39:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Victor_Curico", "id": "123627448"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 34, "tag": "Curico"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Curico"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4501, "type": "Organization", "normalized_text": "SAMU"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.3138, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4553, "type": "Other", "normalized_text": "TOTTUS"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5221, "type": "Person", "normalized_text": "Carmen"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5429, "type": "Person", "normalized_text": "Freire"}]}, "author_id": "1515135146", "edit_history_tweet_ids": ["1184886629921677312"], "id": "1184886629921677312", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184886527584854016"}]}, {"text": "RT @WidowSantiago: Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:39:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488"}]}, "author_id": "488042815", "edit_history_tweet_ids": ["1184886601954004992"], "id": "1184886601954004992", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184526264402661387"}]}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:39:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "60129425", "edit_history_tweet_ids": ["1184886594492350464"], "id": "1184886594492350464", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"text": "@EricaDellai se eu morrer foi o yaathe que me matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:39:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EricaDellai", "id": "332432422"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.4956, "type": "Other", "normalized_text": "yaathe"}]}, "in_reply_to_user_id": "332432422", "author_id": "2898768077", "edit_history_tweet_ids": ["1184886553946013701"], "id": "1184886553946013701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184885712182808576"}]}, {"text": "RT @angel_amestica: Doloroso que cuando alguien se suicida en el @metrodesantiago  no se cierra ninguna estaci\u00f3n, el fiscal llega lo m\u00e1s r\u00e1\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:39:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "angel_amestica", "id": "3365946897"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "author_id": "361075013", "edit_history_tweet_ids": ["1184886551463055360"], "id": "1184886551463055360", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184614239962578946"}]}, {"text": "AHORA | #Curico De solicita SAMU y Carabineros al estacionamiento del TOTTUS, Carmen con Freire por una joven intento suicida en lugar, aparentemente tendr\u00eda problemas psiqui\u00e1tricos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:38:56.000Z", "author_id": "123627448", "edit_history_tweet_ids": ["1184886527584854016"], "id": "1184886527584854016", "entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 15, "tag": "Curico"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Curico"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.3622, "type": "Organization", "normalized_text": "SAMU"}, {"start": 35, "end": 45, "probability": 0.4229, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.628, "type": "Other", "normalized_text": "TOTTUS"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5599, "type": "Other", "normalized_text": "Carmen"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4046, "type": "Person", "normalized_text": "Freire"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ohomemmorcego: @VictorCRVG13 @Dc_da_depressao A real \u00e9 que nem deveria ter Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida. Parece que socaram ele l\u00e1 pra\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:38:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ohomemmorcego", "id": "97648832"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "VictorCRVG13", "id": "3535287617"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7222, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 90, "end": 106, "probability": 0.7901, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "2869799548", "edit_history_tweet_ids": ["1184886524556595202"], "id": "1184886524556595202", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184844390650523650"}]}, {"text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:38:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}]}, "author_id": "2854875977", "edit_history_tweet_ids": ["1184886482072416256"], "id": "1184886482072416256", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}]}, {"text": "RT @GiancarloGuima: @Biakicis @jairbolsonaro Deputado Heitor Freire se suicidou na pol\u00edtica. Triste fim. Bom que caiu mais um Judas. Igual\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:38:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiancarloGuima", "id": "3245675350"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Heitor Freire"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.8953, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "author_id": "837130823853830144", "edit_history_tweet_ids": ["1184886467648200705"], "id": "1184886467648200705", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184859957453344770"}]}, {"text": "@Ivi12Lopez El asunto no es el partido en Turqu\u00eda, ni los lesionados, es que su nos clavan el partido el 18-D ser\u00e1n 15 d\u00edas de Valencia, Barca y luego Bilbao, ser\u00eda un ataque suicida eso...\ud83d\ude15", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:38:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ivi12Lopez", "id": "222379015"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9036, "type": "Place", "normalized_text": "Turqu\u00eda"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.8536, "type": "Organization", "normalized_text": "Valencia"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.9645, "type": "Organization", "normalized_text": "Barca"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.886, "type": "Organization", "normalized_text": "Bilbao"}]}, "in_reply_to_user_id": "222379015", "author_id": "3377312025", "edit_history_tweet_ids": ["1184886400690380800"], "id": "1184886400690380800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184841174978367490"}]}, {"text": "@diariocorreo ...dinero en loncheras.... asuuuuuuuu...que tal refrigerio....se mandaba el suicida.....", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:38:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}]}, "in_reply_to_user_id": "85840608", "author_id": "728412964009738241", "edit_history_tweet_ids": ["1184886392763174913"], "id": "1184886392763174913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184885376365842432"}]}, {"text": "RT @GiancarloGuima: @Biakicis @jairbolsonaro Deputado Heitor Freire se suicidou na pol\u00edtica. Triste fim. Bom que caiu mais um Judas. Igual\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:38:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiancarloGuima", "id": "3245675350"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Heitor Freire"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.8953, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "author_id": "854581043147440129", "edit_history_tweet_ids": ["1184886353139552264"], "id": "1184886353139552264", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184859957453344770"}]}, {"text": "@MetroCDMX Al parecer un suicida tuvo a bien, utilizar las instalaciones del @MetroCDMX  para realizar su cometido.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:38:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}, {"start": 77, "end": 87, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "in_reply_to_user_id": "147227083", "author_id": "1169315442005069824", "edit_history_tweet_ids": ["1184886321627783168"], "id": "1184886321627783168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184879108498395136"}]}, {"text": "@GioGd @SantiagoArce_ @lucasfederici7 El que mata a los asesinos al final se suicida y se rompe el circulo", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:37:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "GioGd", "id": "516764100"}, {"start": 7, "end": 21, "username": "SantiagoArce_", "id": "1648904630"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "lucasfederici7", "id": "926242263822471168"}]}, "in_reply_to_user_id": "516764100", "author_id": "1039492820699099138", "edit_history_tweet_ids": ["1184886093646385152"], "id": "1184886093646385152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184839787506733056"}]}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:36:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "859570246348414976", "edit_history_tweet_ids": ["1184885965292216320"], "id": "1184885965292216320", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"text": "RT @rgalarreta: Secretario de Alan Garc\u00eda, Luis Nava, lo echa para evitar la c\u00e1rcel. Jorge Barata era amigazo de AG, pero darle millones en\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:36:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.3957, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "author_id": "132684805", "edit_history_tweet_ids": ["1184885938813620224"], "id": "1184885938813620224", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184865966238392320"}]}, {"text": "RT @MussatoEliana: Ministro @SF_Moro , hoje mais um colega petroleiro se suicidou. Semana passada, outro suic\u00eddio... Nossa realidade est\u00e1 m\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:36:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MussatoEliana", "id": "4680137012"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "author_id": "56241795", "edit_history_tweet_ids": ["1184885834459353092"], "id": "1184885834459353092", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184505696513155074"}]}, {"text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:35:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}]}, "author_id": "765056726005538817", "edit_history_tweet_ids": ["1184885777295122432"], "id": "1184885777295122432", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-10-17T17:35:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}]}, "author_id": "443193400", "edit_history_tweet_ids": ["1184885736652333057"], "id": "1184885736652333057", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}]}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:35:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "2730069757", "edit_history_tweet_ids": ["1184885700455522310"], "id": "1184885700455522310", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"text": "RT @opsargentina: El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiz\u00e1 el curso vir\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:35:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "195977636", "edit_history_tweet_ids": ["1184885568225861632"], "id": "1184885568225861632", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184884373096747017"}]}, {"text": "nao tinha visto esquadrao suicida at\u00e9 agora, mas com 14min de filme posso afirmar que esse coringa \u00e9 uma bosta", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:34:45.000Z", "author_id": "1034550212596047879", "edit_history_tweet_ids": ["1184885471123529730"], "id": "1184885471123529730", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5725, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@mariana_vrv Interesante que el Escuadr\u00f3n Suicida vaya llevando la delantera, las consecuencias que ha dejado la idea del Sr. Balas... \ud83e\udd14", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:34:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mariana_vrv", "id": "193792933"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.4739, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.2927, "type": "Person", "normalized_text": "Balas"}]}, "in_reply_to_user_id": "193792933", "author_id": "496018779", "edit_history_tweet_ids": ["1184885426567438337"], "id": "1184885426567438337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184881596500889607"}]}, {"text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:34:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}]}, "author_id": "4156463908", "edit_history_tweet_ids": ["1184885337400729606"], "id": "1184885337400729606", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}]}, {"text": "s\u00f3 assisti o filme do esquadr\u00e3o suicida hj \ud83d\ude05 e n\u00e3o consigo entender pq julgaram TANTO o joker do Leto sendo que ele teve pouqu\u00edssimo tempo de tela... e nas poucas cenas q ele teve achei a atua\u00e7\u00e3o impec\u00e1vel", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:34:11.000Z", "author_id": "1601410842", "edit_history_tweet_ids": ["1184885332111740929"], "id": "1184885332111740929", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.5822, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.428, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.6516, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Un hombre se suicida al tirarse de un cuarto piso agobiado por un desahucio https://t.co/Waf7Fq6xG9", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:34:00.000Z", "author_id": "477686232", "edit_history_tweet_ids": ["1184885286192451585"], "id": "1184885286192451585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Waf7Fq6xG9", "expanded_url": "http://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}]}}, {"text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:32:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}]}, "author_id": "161816184", "edit_history_tweet_ids": ["1184885014577799171"], "id": "1184885014577799171", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}]}, {"text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:32:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}]}, "author_id": "2929387925", "edit_history_tweet_ids": ["1184885013428555776"], "id": "1184885013428555776", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:32:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "1135954387493429249", "edit_history_tweet_ids": ["1184884935104094217"], "id": "1184884935104094217", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"text": "RT @_ErickFernandez: #D\u00edaMundialContraElDolor por secuela de ACV yo tengo el invalidante\n\"dolor del  suicida\"", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:32:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_ErickFernandez", "id": "236600400"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 45, "tag": "D\u00edaMundialContraElDolor"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5494, "type": "Other", "normalized_text": "ACV"}]}, "author_id": "903627178759393280", "edit_history_tweet_ids": ["1184884923309723649"], "id": "1184884923309723649", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878937060577286"}]}, {"text": "Qui\u00e9n no se suicida carboniz\u00e1ndose? https://t.co/B2dTdHudNI", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:32:26.000Z", "author_id": "49448790", "edit_history_tweet_ids": ["1184884888366931976"], "id": "1184884888366931976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/B2dTdHudNI", "expanded_url": "https://twitter.com/infobaeamerica/status/1184879694430310407", "display_url": "twitter.com/infobaeamerica\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184879694430310407"}]}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:32:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "author_id": "2537266749", "edit_history_tweet_ids": ["1184884835229286400"], "id": "1184884835229286400", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"text": "\u0418\u043d\u0446\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0448\u0435\u043b \u0432 17 \u043e\u043a\u0442\u044f\u0431\u0440\u044f \u0432 \u041b\u044e\u0431\u043b\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u043c \u0440\u0430\u0439\u043e\u043d\u043d\u043e\u043c \u0441\u0443\u0434\u0435 https://t.co/2d31J0jP6r", "lang": "ru", "created_at": "2019-10-17T17:31:37.000Z", "author_id": "201873934", "edit_history_tweet_ids": ["1184884683483615233"], "id": "1184884683483615233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/2d31J0jP6r", "expanded_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/10/17/psikholog-obyasnil-popytku-suicida-figurantov-po-delu-novogo-velichiya.html", "display_url": "mk.ru/incident/2019/\u2026"}]}}, {"text": "El #Lider Mafioso de los Apristas ese que gritaba no haberse vendido y se dec\u00eda Ciudadano de Primera, hab\u00eda sido tremendo #Hijo de la corrupci\u00f3n.\nTe metiste con los Ashaninkas y los llamaste de 2da clase y zas te cay\u00f3 la Maldici\u00f3n.\n#Suicida y Corrupto as\u00ed dice Luis Nava.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:31:21.000Z", "geo": {"place_id": "011746fd707b3b1b"}, "author_id": "800715400828751872", "edit_history_tweet_ids": ["1184884615179358208"], "id": "1184884615179358208", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 9, "tag": "Lider"}, {"start": 122, "end": 127, "tag": "Hijo"}, {"start": 232, "end": 240, "tag": "Suicida"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.3542, "type": "Person", "normalized_text": "Lider"}, {"start": 80, "end": 99, "probability": 0.3889, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadano de Primera"}, {"start": 165, "end": 174, "probability": 0.4023, "type": "Person", "normalized_text": "Ashaninkas"}, {"start": 261, "end": 269, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "#17Oct #Cine El #Joker de #JaredLeto no estar\u00e1 en #Escuadr\u00f3nSuicida \nhttps://t.co/AOj7oNRoj7 https://t.co/yoR40u8Nal", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:31:00.000Z", "author_id": "3534491063", "edit_history_tweet_ids": ["1184884528315359232"], "id": "1184884528315359232", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "17Oct"}, {"start": 7, "end": 12, "tag": "Cine"}, {"start": 16, "end": 22, "tag": "Joker"}, {"start": 26, "end": 36, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 50, "end": 67, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/AOj7oNRoj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2pxsSpC", "display_url": "bit.ly/2pxsSpC"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/yoR40u8Nal", "expanded_url": "https://twitter.com/cactus24noticia/status/1184884528315359232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yoR40u8Nal", "media_key": "3_1184854457135304704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @GaryAdrian16: A nooo, pero la se\u00f1orita se siente orgullosa del ladr\u00f3n, genocida y suicida de Alan Garc\u00eda. https://t.co/i6V9RyhXvW", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:30:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GaryAdrian16", "id": "1183853945296445442"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 107, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/i6V9RyhXvW", "expanded_url": "https://twitter.com/GaryAdrian16/status/1184882213684436993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i6V9RyhXvW", "media_key": "3_1184882205794934785"}]}, "author_id": "1889088398", "edit_history_tweet_ids": ["1184884500528009216"], "id": "1184884500528009216", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184882213684436993"}]}, {"text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:30:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}]}, "author_id": "101866294", "edit_history_tweet_ids": ["1184884477157429248"], "id": "1184884477157429248", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}]}, {"text": "El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiz\u00e1 el curso virtual de @opsoms sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio\n\u2712\ufe0f Matriculate: https://t.co/sNE5xdoOGV \n#SaludParaTodos https://t.co/8yF6HVV9UZ", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:30:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 129, "end": 136, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}, {"start": 226, "end": 241, "tag": "SaludParaTodos"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 169, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "la Autolesi\u00f3n"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/sNE5xdoOGV", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/8yF6HVV9UZ", "expanded_url": "https://twitter.com/opsargentina/status/1184884373096747017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yF6HVV9UZ", "media_key": "3_1184884371242868742"}]}, "author_id": "1101368186", "edit_history_tweet_ids": ["1184884373096747017"], "id": "1184884373096747017", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @antoniocendanf1: https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "zxx", "created_at": "2019-10-17T17:29:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1184884095488348166"], "id": "1184884095488348166", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184852584290500608"}]}, {"text": "1/3 Tom Sizemore en \"Saving Private Ryan\" y, sobre todo, en la escena de su muerte en el puente: ir en una misi\u00f3n a desgano, sabedor de que es suicida, y aun as\u00ed aceptarlo y caminarla. Y defenderla.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:29:03.000Z", "author_id": "37285477", "edit_history_tweet_ids": ["1184884037816422401"], "id": "1184884037816422401", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Sizemore"}, {"start": 21, "end": 39, "probability": 0.9185, "type": "Other", "normalized_text": "Saving Private Ryan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rgalarreta: Secretario de Alan Garc\u00eda, Luis Nava, lo echa para evitar la c\u00e1rcel. Jorge Barata era amigazo de AG, pero darle millones en\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:28:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.3957, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "author_id": "226781908", "edit_history_tweet_ids": ["1184884021739868161"], "id": "1184884021739868161", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184865966238392320"}]}, {"text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:28:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}]}, "author_id": "2978455996", "edit_history_tweet_ids": ["1184883777920741378"], "id": "1184883777920741378", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"text": "RT @maperezpirela: Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9 @teleiguan\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:27:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}]}, "author_id": "251858997", "edit_history_tweet_ids": ["1184883749743452160"], "id": "1184883749743452160", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184881165301354496"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:27:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "37758755", "edit_history_tweet_ids": ["1184883735847677955"], "id": "1184883735847677955", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @carmenbeat: Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:27:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carmenbeat", "id": "116828005"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "author_id": "65239788", "edit_history_tweet_ids": ["1184883719649349633"], "id": "1184883719649349633", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860583927205895"}]}, {"text": "RT @Cluzcar: LONCHERITAS SUCULENTAS PARA EL CERDO Alan Garc\u00eda, ser\u00e1 q por eso se preocupaba tanto por LA ANEMIA DE LOS CIUDADANOS. Mientras\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:27:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "1345388172", "edit_history_tweet_ids": ["1184883717409370112"], "id": "1184883717409370112", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184863013708414976"}]}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:27:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "1122990463559008257", "edit_history_tweet_ids": ["1184883690008141824"], "id": "1184883690008141824", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"text": "@impactopr Enquanto o psl se suicida os demais partidos se organizam para destruir o governo e junto vai o pa\u00eds para o buraco patriotismo em prol do Brasil zero est\u00e1 gentinha deveriam ter sido fuzilado nos anos 70 lixos traidores da na\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:27:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "impactopr", "id": "108592213"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.6248, "type": "Organization", "normalized_text": "psl"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8615, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "108592213", "author_id": "1653935264", "edit_history_tweet_ids": ["1184883685952282624"], "id": "1184883685952282624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184877644225097728"}]}, {"text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-10-17T17:27:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "author_id": "2197175103", "edit_history_tweet_ids": ["1184883681124605952"], "id": "1184883681124605952", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}]}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:26:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "811199581405020161", "edit_history_tweet_ids": ["1184883449448058887"], "id": "1184883449448058887", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:26:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "74875724", "edit_history_tweet_ids": ["1184883376790081539"], "id": "1184883376790081539", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:26:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}]}, "author_id": "3329564381", "edit_history_tweet_ids": ["1184883292446830592"], "id": "1184883292446830592", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"text": "@estudioi ainda existem pessoas que defendem armar o cidad\u00e3o.\nse nem uma pessoa q deveria estar preparada para dar um tiro n\u00e3o pensa 2 vezes em mostrar sua \"macheza\" \nele acabou gerando a troca de tiros q matou sua namorada.\nTosco\nRid\u00edculo\nNojento", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:25:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "estudioi", "id": "41589948"}]}, "in_reply_to_user_id": "1181644109456531456", "author_id": "1181644109456531456", "edit_history_tweet_ids": ["1184883239594418176"], "id": "1184883239594418176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184882689754746882"}]}, {"text": "ontem a gente se matou para tentar colocar SG2IsComing no trends e hj #SelenaIsBack j\u00e1 ta nos mundiais em menos de 15 min HAHAHHA O PODER MEU PAI", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:25:48.000Z", "author_id": "549631958", "edit_history_tweet_ids": ["1184883220837519360"], "id": "1184883220837519360", "entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 83, "tag": "SelenaIsBack"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.8351, "type": "Other", "normalized_text": "SG2IsComing"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "SelenaIsBack"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:25:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}]}, "author_id": "248514420", "edit_history_tweet_ids": ["1184883148414435336"], "id": "1184883148414435336", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"text": "RT @camilo_0603: @sigridbazan Solo era cuesti\u00f3n d tiempo, la Lealtad no es sinonimo d complicidad, el compa\u00f1ero #LuisNava confiesa las entr\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:24:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "camilo_0603", "id": "460630161"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 121, "tag": "LuisNava"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.8038, "type": "Person", "normalized_text": "LuisNava"}]}, "author_id": "291119664", "edit_history_tweet_ids": ["1184882960090071040"], "id": "1184882960090071040", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184867212235927552"}]}, {"text": "CHE BEL PAESE CHE SIAMO NON PAGA MAI NESSUNO MA TORCHIAMO I POVERI CRISTI CHE MANTENGONO UNA CLASSE INFINITA DI PAPPONI E METTIAMO I LIMITI ALL' USO DEL CONTANTE COME SE MAFIOSI E PREZZOLATI SI SPAVENTASSERO MA IL PICCOLO ESERCENTE SI \u00c8 MAGARI SI SUICIDA COME TANTI !\n\nGRAZIE ! https://t.co/U3ozGEbchk", "lang": "it", "created_at": "2019-10-17T17:24:27.000Z", "author_id": "560353561", "edit_history_tweet_ids": ["1184882882290028544"], "id": "1184882882290028544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/U3ozGEbchk", "expanded_url": "https://twitter.com/petergomezblog/status/1184783255872135168", "display_url": "twitter.com/petergomezblog\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184783255872135168"}]}, {"text": "RT @PeruanoSenior: @thechonn_ @LuisRBZ @sigridbazan Claro. Seguro existen \"vouchers por los dep\u00f3sitos\" hechos en loncheras al caco suicida.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:24:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PeruanoSenior", "id": "945669065594454017"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "thechonn_", "id": "1041717258827886593"}]}, "author_id": "291119664", "edit_history_tweet_ids": ["1184882871850242049"], "id": "1184882871850242049", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878309240389632"}]}, {"text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:24:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}]}, "author_id": "760156585", "edit_history_tweet_ids": ["1184882831484342276"], "id": "1184882831484342276", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"text": "RT @OobvioE: Exatamente o q estou pedindo q se faca no Brasil assim podemos criminalizar a maior fac\u00e7\u00e3o criminosa do mundo. Voc\u00eas q estao n\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:24:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "OobvioE", "id": "1055537379153469442"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.925, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "497150491", "edit_history_tweet_ids": ["1184882775243014145"], "id": "1184882775243014145", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184880830499438593"}]}, {"text": "Ao realizar oito boletins de ocorr\u00eancia contra o marido por viol\u00eancia dom\u00e9stica e ter uma medida preventiva contra ele, uma mulher no Esp\u00edrito Santos matou o esposo e decepou o p\u00eanis dele. Ela se entregou \u00e0 pol\u00edcia na \u00faltima segunda-feira (14), mas n\u00e3o foi presa em flagrante. https://t.co/zKyaYmb3Wb", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:23:31.000Z", "author_id": "1049998410907086848", "edit_history_tweet_ids": ["1184882646142390272"], "id": "1184882646142390272", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 148, "probability": 0.4842, "type": "Person", "normalized_text": "Santos"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/zKyaYmb3Wb", "expanded_url": "https://twitter.com/deolhopi/status/1184882646142390272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zKyaYmb3Wb", "media_key": "3_1184882631130996736"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@PPinir @FQLive Ogni volta che un leghista apre la bocca un libro si suicida", "lang": "it", "created_at": "2019-10-17T17:23:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "PPinir", "id": "1145629780785750017"}, {"start": 8, "end": 15, "username": "FQLive", "id": "156931889"}]}, "in_reply_to_user_id": "1145629780785750017", "author_id": "103499527", "edit_history_tweet_ids": ["1184882638777176066"], "id": "1184882638777176066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184835531873624065"}]}, {"text": "@SigaPlayPlus Quem matou o carinho foi o pr\u00f3prio Gui, se continuar com a id\u00e9ia da fura olho vai dar o tiro no p\u00e9e", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:23:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SigaPlayPlus", "id": "921344216948756481"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.332, "type": "Other", "normalized_text": "Gui"}]}, "in_reply_to_user_id": "921344216948756481", "author_id": "441336579", "edit_history_tweet_ids": ["1184882596301418497"], "id": "1184882596301418497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184793680688758784"}]}, {"text": "RT @JesusFe21010785: Un hombre se suicida al tirarse de un cuarto piso agobiado por un desahucio;via=cordoba;url=https://t.co/5yVDS90X0W", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:22:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JesusFe21010785", "id": "1142022220941877249"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/5yVDS90X0W", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}]}, "author_id": "736478025743773696", "edit_history_tweet_ids": ["1184882436250972160"], "id": "1184882436250972160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184882039717277696"}]}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:22:34.000Z", "author_id": "1052962948325478400", "edit_history_tweet_ids": ["1184882408174301184"], "id": "1184882408174301184", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"text": "Um policial maldido matou dois inocentes e prendeu (depois de chutar) um vendedor ambulante, INOCENTE. \n\nOlha o despreparo. Al\u00e9m de \u00f3dio. Lament\u00e1vel tudo isso, o crime, aconteceu em Itaquaquecetuba https://t.co/47wxe5KG2a", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:22:23.000Z", "author_id": "901264663396143104", "edit_history_tweet_ids": ["1184882360216625154"], "id": "1184882360216625154", "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 196, "probability": 0.7745, "type": "Place", "normalized_text": "Itaquaquecetuba"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/47wxe5KG2a", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/g1.globo.com/google/amp/sp/mogi-das-cruzes-suzano/noticia/2019/10/15/policia-investiga-se-homens-mortos-em-assalto-a-guardas-em-posto-de-itaquaquecetuba-eram-inocentes-veja-video.ghtml", "display_url": "google.com/amp/s/g1.globo\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:22:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "110517361", "edit_history_tweet_ids": ["1184882327803043840"], "id": "1184882327803043840", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"text": "RT @joseper33329963: @hermanntertsch Revancha imposible no lo veo yo Don Hermann. Van muy avanzados en ese proyecto ante la inacci\u00f3n y coba\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:22:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseper33329963", "id": "954468843581247488"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.4327, "type": "Person", "normalized_text": "Hermann"}]}, "author_id": "1272133746", "edit_history_tweet_ids": ["1184882324036575235"], "id": "1184882324036575235", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184871813932896257"}]}, {"text": "En 2015, 2 estafadores vendieron una pintura falsa de Goya por $1,5 millones, s\u00f3lo para encontrar que todo el dinero que les dieron era falso\nDe los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chernobyl, 2 est\u00e1n vivos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:21:55.000Z", "author_id": "258079072", "edit_history_tweet_ids": ["1184882243040436231"], "id": "1184882243040436231", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.8899, "type": "Other", "normalized_text": "Goya"}, {"start": 255, "end": 263, "probability": 0.8856, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @carmenbeat: Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:21:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carmenbeat", "id": "116828005"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "author_id": "4039991679", "edit_history_tweet_ids": ["1184882242952155136"], "id": "1184882242952155136", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860583927205895"}]}, {"text": "A nooo, pero la se\u00f1orita se siente orgullosa del ladr\u00f3n, genocida y suicida de Alan Garc\u00eda. https://t.co/i6V9RyhXvW", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:21:48.000Z", "author_id": "1183853945296445442", "edit_history_tweet_ids": ["1184882213684436993"], "id": "1184882213684436993", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/i6V9RyhXvW", "expanded_url": "https://twitter.com/GaryAdrian16/status/1184882213684436993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i6V9RyhXvW", "media_key": "3_1184882205794934785"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @papelpop: .@violadavis e @idriselba s\u00e3o vistos no set de filmagens do novo \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d:\nhttps://t.co/jZVbm6NygZ https://t.co/mJ\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:21:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "papelpop", "id": "7751462"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "violadavis", "id": "2717254872"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "idriselba", "id": "92717138"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 96, "probability": 0.9129, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jZVbm6NygZ", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/10/viola-davis-e-idris-elba-sao-vistos-no-set-de-filmagens-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "papelpop.com/2019/10/viola-\u2026"}]}, "author_id": "264361334", "edit_history_tweet_ids": ["1184882186790604801"], "id": "1184882186790604801", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184881588355653632"}]}, {"text": "RT @omelete: Novas fotos de Esquadr\u00e3o Suicida 2 mostram Idris Elba e John Cena na cadeia https://t.co/TDy8r5tMxT https://t.co/Tq5ROLq2QG", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:21:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.7667, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/TDy8r5tMxT", "expanded_url": "https://bit.ly/31lWlA4", "display_url": "bit.ly/31lWlA4"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Tq5ROLq2QG", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1184797454304071680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tq5ROLq2QG", "media_key": "3_1184553159001333762"}]}, "author_id": "979407098982338560", "edit_history_tweet_ids": ["1184882153861070849"], "id": "1184882153861070849", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184797454304071680"}]}, {"text": "RT @WidowSantiago: Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:21:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488"}]}, "author_id": "1110945037876117504", "edit_history_tweet_ids": ["1184882126073794560"], "id": "1184882126073794560", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184526264402661387"}]}, {"text": "RT @ArgosMozart: CONFIRMADO!! Luis Nava confes\u00f3 al equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:21:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4647, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "1017530019365687296", "edit_history_tweet_ids": ["1184882117353918464"], "id": "1184882117353918464", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184859775504474112"}]}, {"text": "@maks_well_ Eu apaguei da minha mem\u00f3ria o filme do Esquadr\u00e3o suicida de um jeito...", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:21:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "1163081548033331200", "author_id": "111065087", "edit_history_tweet_ids": ["1184882056712593409"], "id": "1184882056712593409", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.7197, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184865745827745792"}]}, {"text": "Un hombre se suicida al tirarse de un cuarto piso agobiado por un desahucio;via=cordoba;url=https://t.co/5yVDS90X0W", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:21:06.000Z", "author_id": "1142022220941877249", "edit_history_tweet_ids": ["1184882039717277696"], "id": "1184882039717277696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/5yVDS90X0W", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}]}}, {"text": "https://t.co/5yVDS90X0W", "lang": "zxx", "created_at": "2019-10-17T17:20:52.000Z", "author_id": "1142022220941877249", "edit_history_tweet_ids": ["1184881979554222081"], "id": "1184881979554222081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/5yVDS90X0W", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}]}}, {"text": "@canalN_ Los ultra defensores del suicida exigir\u00e1n, seguro, prueba documental.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:20:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "in_reply_to_user_id": "248692867", "author_id": "221865695", "edit_history_tweet_ids": ["1184881974772715522"], "id": "1184881974772715522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184863850946093057"}]}, {"text": "RT @ana_fariax: o pior coringa \u00e9 o de esquadr\u00e3o suicida e s\u00f3 a minha opini\u00e3o importa https://t.co/Dms6ILxsWk", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:20:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ana_fariax", "id": "1046138572162633728"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Dms6ILxsWk", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "author_id": "1163890449532280833", "edit_history_tweet_ids": ["1184881913091297281"], "id": "1184881913091297281", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184869009721831424"}]}, {"text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-10-17T17:20:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}]}, "author_id": "116050560", "edit_history_tweet_ids": ["1184881910901825536"], "id": "1184881910901825536", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}]}, {"text": "@wxtchxtwin + sin sangre nos secamos, seguimos aqu\u00ed pero cual estatuas, de queres morir o si mi pensamiento suicida estuviera prensente me hubieras encontrado sentado en la chimenea encendiendo el fuego. . .\n\nDiciendo eso \u00e9l se incorpor\u00f3, camino sin \u00e1nimos +", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:20:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "975113647210094597", "author_id": "975113647210094597", "edit_history_tweet_ids": ["1184881892207800323"], "id": "1184881892207800323", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184881874361081856"}]}, {"text": ".@violadavis e @idriselba s\u00e3o vistos no set de filmagens do novo \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d:\nhttps://t.co/jZVbm6NygZ https://t.co/mJZk3jLVXb", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:19:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 12, "username": "violadavis", "id": "2717254872"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "idriselba", "id": "92717138"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/jZVbm6NygZ", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/10/viola-davis-e-idris-elba-sao-vistos-no-set-de-filmagens-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "papelpop.com/2019/10/viola-\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/mJZk3jLVXb", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1184881588355653632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mJZk3jLVXb", "media_key": "3_1184881562489364482"}]}, "author_id": "7751462", "edit_history_tweet_ids": ["1184881588355653632"], "id": "1184881588355653632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}}, {"text": "Hay que darles confianza a los hijos para que nos cuenten esos problemas. https://t.co/Fb6yIyfoUZ v\u00eda @DiarioTIMES", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:18:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 102, "end": 114, "username": "DiarioTIMES", "id": "725029988278394881"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Fb6yIyfoUZ", "expanded_url": "https://www.elsalvadortimes.com/articulo/internacional/nina-10-anos-suicida-sufrir-bullyng-escuela/20191016160601063968.html", "display_url": "elsalvadortimes.com/articulo/inter\u2026"}]}, "author_id": "725029988278394881", "edit_history_tweet_ids": ["1184881498559778824"], "id": "1184881498559778824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Voc\u00eas trataram pensamentos suicida como imaturidade \ud83d\ude14", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:18:39.000Z", "author_id": "222822963", "edit_history_tweet_ids": ["1184881421082644480"], "id": "1184881421082644480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:18:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}]}, "author_id": "808346271627038722", "edit_history_tweet_ids": ["1184881413579067392"], "id": "1184881413579067392", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"text": "@contracultural Loncherita comico ambulante se debe estar revolcando de la tumba  del asco al usar su chapa con el ladron y suicida Alan Garcia xD", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:18:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "contracultural", "id": "33350634"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 142, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "in_reply_to_user_id": "33350634", "author_id": "604944095", "edit_history_tweet_ids": ["1184881357396283392"], "id": "1184881357396283392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184879463886217216"}]}, {"text": "RT @omelete: Ficou melhor? Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida (2016) divulga teste de maquiagem para o Coringa de Jared Leto, com diferentes tatu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:18:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.6575, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "author_id": "979407098982338560", "edit_history_tweet_ids": ["1184881325016256515"], "id": "1184881325016256515", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184861796861186048"}]}, {"text": "RT @Cinemascomics: El director de cine James Gunn est\u00e1 preparando la pel\u00edcula de Escuadr\u00f3n Suicida y explica por qu\u00e9 no veremos al Joker de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:17:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cinemascomics", "id": "36660545"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.9357, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.768, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "author_id": "487715198", "edit_history_tweet_ids": ["1184881241667059713"], "id": "1184881241667059713", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184763655201665029"}]}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:17:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "176629444", "edit_history_tweet_ids": ["1184881177922015234"], "id": "1184881177922015234", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"text": "Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9 @teleiguana .", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:17:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 110, "end": 121, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}]}, "author_id": "134629415", "edit_history_tweet_ids": ["1184881165301354496"], "id": "1184881165301354496", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:17:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}]}, "author_id": "51569096", "edit_history_tweet_ids": ["1184881135316283394"], "id": "1184881135316283394", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:17:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "author_id": "1479749473", "edit_history_tweet_ids": ["1184881123387740167"], "id": "1184881123387740167", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}]}, {"text": "Acabei de olhar esquadr\u00e3o suicida de novo, falo que o filme foi ruim mas na moral eu gostei.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:17:27.000Z", "author_id": "366936713", "edit_history_tweet_ids": ["1184881117448560644"], "id": "1184881117448560644", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5841, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "a risada de esquadr\u00e3o suicida sem duvida \u00e9 a melhor https://t.co/jMN96eRkY8", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:16:56.000Z", "author_id": "1013826055067656197", "edit_history_tweet_ids": ["1184880990650540039"], "id": "1184880990650540039", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/jMN96eRkY8", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}}, {"text": "Si buscamos la m\u00e1s pr\u00f3ximas en el cine del personaje obviando la fallida\u00a0recreaci\u00f3n de un Joker Cool de Jared Leto en Escuadr\u00f3n Suicida de David Ayer, retrocedamos hasta la de Jack Nicholson en el Batman de Tim Burton de 1988. https://t.co/U18sImbqnp", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:16:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "282692070", "author_id": "282692070", "edit_history_tweet_ids": ["1184880969913901057"], "id": "1184880969913901057", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.6345, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.5181, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 139, "end": 148, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 176, "end": 189, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Nicholson"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.4589, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 207, "end": 216, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Burton"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/U18sImbqnp", "expanded_url": "https://twitter.com/Lowylogo/status/1184880969913901057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U18sImbqnp", "media_key": "3_1184880961961562119"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184879824361406464"}]}, {"text": "@emandeb @popotalili @tunykollmann No se cuid\u00f3 la escena del crimen.El tipo ceno como surge de la autopsia y dej\u00f3 una carta a su mucama con una lista de https://t.co/7n4waYZUR8 creo que sea una actitud de un suicida.Lagomarsino es un personaje oscuro.El accionar de los custodios un desastre.Las camarasvno todas", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:16:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "emandeb", "id": "18572763"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "popotalili", "id": "3214953119"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "tunykollmann", "id": "159620450"}], "annotations": [{"start": 216, "end": 226, "probability": 0.3654, "type": "Other", "normalized_text": "Lagomarsino"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/7n4waYZUR8", "expanded_url": "http://compras.No", "display_url": "compras.No"}]}, "in_reply_to_user_id": "18572763", "author_id": "849266557146497026", "edit_history_tweet_ids": ["1184880963546943489"], "id": "1184880963546943489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184862559985459202"}]}, {"text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-10-17T17:16:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}]}, "author_id": "586850523", "edit_history_tweet_ids": ["1184880925626253312"], "id": "1184880925626253312", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}]}, {"text": "Exatamente o q estou pedindo q se faca no Brasil assim podemos criminalizar a maior fac\u00e7\u00e3o criminosa do mundo. Voc\u00eas q estao no Governo devem se mexer para isto seja tb institucionalizado no Brasil. Alias comunismo matou 6X mais e continua  matando que Nazismo. #PedeVistaBarroso https://t.co/WTXoizz4Vx", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:16:18.000Z", "author_id": "1055537379153469442", "edit_history_tweet_ids": ["1184880830499438593"], "id": "1184880830499438593", "entities": {"hashtags": [{"start": 262, "end": 279, "tag": "PedeVistaBarroso"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9117, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.9256, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 253, "end": 259, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/WTXoizz4Vx", "expanded_url": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1184827543754629120", "display_url": "twitter.com/AiltonBenedito\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184827543754629120"}]}, {"text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:16:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "author_id": "286421039", "edit_history_tweet_ids": ["1184880829803171841"], "id": "1184880829803171841", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}]}, {"text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:15:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}]}, "author_id": "554701531", "edit_history_tweet_ids": ["1184880711758692352"], "id": "1184880711758692352", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}]}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:15:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "69285607", "edit_history_tweet_ids": ["1184880642137427975"], "id": "1184880642137427975", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"text": "RT @LuizFel25915616: Treinando baile de briga corredor sp foi un ataque suicida que dei nele . Kkkkkkk ele e foda https://t.co/SVhX55kgag", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:14:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuizFel25915616", "id": "1048329276985102336"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SVhX55kgag", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizFel25915616/status/1184782348921036802/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SVhX55kgag", "media_key": "7_1184782249251819520"}]}, "author_id": "1110212041497866240", "edit_history_tweet_ids": ["1184880302642073600"], "id": "1184880302642073600", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184782348921036802"}]}, {"text": "RT @letymure: \u00a1Cu\u00e1ntos hay que, cansados de la vida,\nenfermos de pesar, muertos de tedio,\nhacen re\u00edr como el actor suicida,\nsin encontrar p\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:13:49.000Z", "author_id": "4568512572", "edit_history_tweet_ids": ["1184880203622952960"], "id": "1184880203622952960", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878533862219777"}]}, {"text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:13:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}]}, "author_id": "29994801", "edit_history_tweet_ids": ["1184880157401767937"], "id": "1184880157401767937", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:13:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}]}, "author_id": "142178615", "edit_history_tweet_ids": ["1184880080134258689"], "id": "1184880080134258689", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}]}, {"text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:12:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "author_id": "2844157870", "edit_history_tweet_ids": ["1184879810050449408"], "id": "1184879810050449408", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-10-17T17:12:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "author_id": "1314132968", "edit_history_tweet_ids": ["1184879774298263553"], "id": "1184879774298263553", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}]}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:11:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "892879788775546880", "edit_history_tweet_ids": ["1184879700621045761"], "id": "1184879700621045761", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:11:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}]}, "author_id": "968306675064086528", "edit_history_tweet_ids": ["1184879682019299333"], "id": "1184879682019299333", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"text": "@DuquesaDetax Meu pai conta um caso desse de uma escola de onde a gente morava. O cara se matou! :( pior que tem um grande amigo meu que se matou pq a ex dele inventou uma hist\u00f3ria. Mas n\u00e3o d\u00e1 pra duvidar de v\u00edtima tb! O MUNDO \u00c9 HORR\u00cdVEL MEU DEUS", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:11:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DuquesaDetax", "id": "70210431"}]}, "in_reply_to_user_id": "70210431", "author_id": "323672512", "edit_history_tweet_ids": ["1184879680190603265"], "id": "1184879680190603265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184879146159214593"}]}, {"text": "El Apra es un partido fracasado. Veamos que dicen Mulder, Del Castillo y compa\u00f1ia ahora que se sabe la verdad sobre el ladr\u00f3n y suicida AG.... https://t.co/25LpCxtmYx", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:11:19.000Z", "author_id": "2872354076", "edit_history_tweet_ids": ["1184879576973004800"], "id": "1184879576973004800", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.5651, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/25LpCxtmYx", "expanded_url": "https://twitter.com/rmapalacios/status/1184860784054157313", "display_url": "twitter.com/rmapalacios/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184860784054157313"}]}, {"text": "@andrefernm @PatriciaRSBR Mas um disc\u00edpulo do @jdoriajr \nSuicida pol\u00edtico\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:10:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "andrefernm", "id": "360231929"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "PatriciaRSBR", "id": "1034969694816616450"}, {"start": 46, "end": 55, "username": "jdoriajr", "id": "64706049"}]}, "in_reply_to_user_id": "360231929", "author_id": "2348401265", "edit_history_tweet_ids": ["1184879458521665536"], "id": "1184879458521665536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184871321915801602"}]}, {"text": "@Leobrenno10 N\u00e3o pense assim cara , ele e flamenguista e beleza , matou ou agrediu uma pessoa criminoso dependente se ele e flamenguista , vasca\u00edno , tricolor etc... N\u00e3o importa e criminoso at\u00e9 pq comete uma barbaridade dessas quem quer", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:10:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Leobrenno10", "id": "760525643180306432"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 157, "probability": 0.8855, "type": "Organization", "normalized_text": "tricolor"}]}, "in_reply_to_user_id": "760525643180306432", "author_id": "913818837082132480", "edit_history_tweet_ids": ["1184879329001521154"], "id": "1184879329001521154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184877655360987136"}]}, {"text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-10-17T17:10:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}]}, "author_id": "1058697502436851712", "edit_history_tweet_ids": ["1184879279965900801"], "id": "1184879279965900801", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}]}, {"text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-10-17T17:09:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}]}, "author_id": "2725872804", "edit_history_tweet_ids": ["1184879186055454720"], "id": "1184879186055454720", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}]}, {"text": "Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/pkzhGpbeNd @teleiguana", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:09:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 110, "end": 121, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/pkzhGpbeNd", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026"}]}, "author_id": "1137498375497162757", "edit_history_tweet_ids": ["1184879183656300544"], "id": "1184879183656300544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "\"a tua condu\u00e7\u00e3o \u00e9 suicida\" n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 a condu\u00e7\u00e3o meu caro amigo kkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:09:43.000Z", "author_id": "2185120688", "edit_history_tweet_ids": ["1184879171618689025"], "id": "1184879171618689025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Adhiero 100 x 100\n\nDejar a nuestros hijos en manos de potenciales depravados es muy riesgoso, dir\u00eda suicida. https://t.co/Tb9bswu9iw", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:09:29.000Z", "author_id": "837065060048637952", "edit_history_tweet_ids": ["1184879113540112384"], "id": "1184879113540112384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Tb9bswu9iw", "expanded_url": "https://t.co/Tb9bswu9iw", "display_url": "t.co/Tb9bswu9iw"}]}}, {"text": "JAJAAJJAJA en Panama no habia gente suicida... putas si, que jode jajaja https://t.co/w9Sse3BitY", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:09:17.000Z", "author_id": "383770041", "edit_history_tweet_ids": ["1184879063795666946"], "id": "1184879063795666946", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Panama"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/w9Sse3BitY", "expanded_url": "https://twitter.com/JotaElePalacios/status/1184863435026288640", "display_url": "twitter.com/JotaElePalacio\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184863435026288640"}]}, {"text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-10-17T17:09:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}]}, "author_id": "24398244", "edit_history_tweet_ids": ["1184878996334530561"], "id": "1184878996334530561", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}]}, {"text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:08:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}]}, "author_id": "138563084", "edit_history_tweet_ids": ["1184878942689398784"], "id": "1184878942689398784", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"text": "#D\u00edaMundialContraElDolor por secuela de ACV yo tengo el invalidante\n\"dolor del  suicida\"", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:08:47.000Z", "geo": {"place_id": "0067ac795cb0bcc9"}, "author_id": "236600400", "edit_history_tweet_ids": ["1184878937060577286"], "id": "1184878937060577286", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 24, "tag": "D\u00edaMundialContraElDolor"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "ACV"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @StevenCaldern9: \u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Ga\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:08:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ga"}]}, "author_id": "1027581251958517761", "edit_history_tweet_ids": ["1184878930945363968"], "id": "1184878930945363968", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180664679364009984"}]}, {"text": "@IDL_R A que hora le embargan las cuentas y propiedades al suicida?", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:08:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "in_reply_to_user_id": "112570023", "author_id": "52651224", "edit_history_tweet_ids": ["1184878925295575041"], "id": "1184878925295575041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184857350429184003"}]}, {"text": "@italiadeidolori Oscuramento completo della ragione, della coscienza, della fede. Si va verso un primitivismo superstizioso, paranoico, suicida...", "lang": "it", "created_at": "2019-10-17T17:08:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "italiadeidolori", "id": "179871513"}]}, "in_reply_to_user_id": "179871513", "author_id": "1157668114877825027", "edit_history_tweet_ids": ["1184878906207285250"], "id": "1184878906207285250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184745929611599873"}]}, {"text": "RT @edu21215: La gente que tan solo echa la culpa a la polic\u00eda de lo que est\u00e1 pasando en Barcelona, cuantos d\u00e9ficits tienen? \n\nSi encima es\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:08:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edu21215", "id": "1520344381"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9353, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "author_id": "542794966", "edit_history_tweet_ids": ["1184878858723561472"], "id": "1184878858723561472", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184863665851420673"}]}, {"text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:08:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}]}, "author_id": "3399874803", "edit_history_tweet_ids": ["1184878855061954562"], "id": "1184878855061954562", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:08:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "259290644", "edit_history_tweet_ids": ["1184878843183665153"], "id": "1184878843183665153", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"text": "onde eu moro um garoto e uma garota se matou, policial matou ladr\u00e3o ta todo mundo morrendo, s\u00f3 falta eu", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:08:08.000Z", "author_id": "1165522409950236672", "edit_history_tweet_ids": ["1184878775856697345"], "id": "1184878775856697345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "James Gunn explica aus\u00eancia de Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida!\n\nhttps://t.co/VZvj1X2YNI", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:08:01.000Z", "author_id": "719592759171092480", "edit_history_tweet_ids": ["1184878743396999170"], "id": "1184878743396999170", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/VZvj1X2YNI", "expanded_url": "https://buff.ly/2MSxQFy", "display_url": "buff.ly/2MSxQFy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:07:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}]}, "author_id": "982833201314967552", "edit_history_tweet_ids": ["1184878703077199879"], "id": "1184878703077199879", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"text": "https://t.co/FBV8vIuVxk", "lang": "zxx", "created_at": "2019-10-17T17:07:37.000Z", "author_id": "1169712335319183360", "edit_history_tweet_ids": ["1184878645858488320"], "id": "1184878645858488320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FBV8vIuVxk", "expanded_url": "https://brazilshopworld.com/products/funko-pop-do-pistoleiro-esquadrao-suicida-super-bonito", "display_url": "brazilshopworld.com/products/funko\u2026"}]}}, {"text": "https://t.co/qr3x8NfsXP", "lang": "zxx", "created_at": "2019-10-17T17:07:35.000Z", "author_id": "1169712335319183360", "edit_history_tweet_ids": ["1184878635842461696"], "id": "1184878635842461696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/qr3x8NfsXP", "expanded_url": "https://brazilshopworld.com/products/boneco-do-coringa-estilo-esquadrao-suicida-figura-de-acao-com-30-cm", "display_url": "brazilshopworld.com/products/bonec\u2026"}]}}, {"text": "A las cosas por su nombre, la hija del cobarde y traidor suicida Alan Garc\u00eda P\u00e9rez Verg\u00fcenza del Per\u00fa!!! https://t.co/FWsUbGG3wJ", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:07:29.000Z", "author_id": "2872354076", "edit_history_tweet_ids": ["1184878609846149120"], "id": "1184878609846149120", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 81, "probability": 0.899, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/FWsUbGG3wJ", "expanded_url": "https://twitter.com/elcholaco/status/1184860929843965952", "display_url": "twitter.com/elcholaco/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184860929843965952"}]}, {"text": "\u00a1Cu\u00e1ntos hay que, cansados de la vida,\nenfermos de pesar, muertos de tedio,\nhacen re\u00edr como el actor suicida,\nsin encontrar para su mal remedio!", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:07:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "4568512572", "author_id": "4568512572", "edit_history_tweet_ids": ["1184878533862219777"], "id": "1184878533862219777", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184878532696170496"}]}, {"text": "@natzafarre Si arriba a ser el del wassap, la desmanega d\u2019un cop de cigala. \nActitut suicida.", "lang": "ca", "created_at": "2019-10-17T17:06:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "natzafarre", "id": "1844798868"}]}, "in_reply_to_user_id": "1844798868", "author_id": "4766907401", "edit_history_tweet_ids": ["1184878320762212352"], "id": "1184878320762212352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184846100483792897"}]}, {"text": "RT @juanfga: ...\u00a1con caracter preventivo! un plazo inaceptable e incomprensible hasta diciembre por culpa de 5 millones (una sociedad an\u00f3ni\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:06:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "juanfga", "id": "71298744"}]}, "author_id": "366215725", "edit_history_tweet_ids": ["1184878316458860545"], "id": "1184878316458860545", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184855622761811973"}]}, {"text": "@thechonn_ @LuisRBZ @sigridbazan Claro. Seguro existen \"vouchers por los dep\u00f3sitos\" hechos en loncheras al caco suicida. \u00ac\u00ac\nSi habr\u00e1 gente cojuda.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:06:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "thechonn_", "id": "1041717258827886593"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "in_reply_to_user_id": "1041717258827886593", "author_id": "945669065594454017", "edit_history_tweet_ids": ["1184878309240389632"], "id": "1184878309240389632", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184877045928595457"}]}, {"text": "RT @MyLoveForSiwon: Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:06:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}]}, "author_id": "255290049", "edit_history_tweet_ids": ["1184878302982483968"], "id": "1184878302982483968", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184878053341704192"}]}, {"text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/dP95D1hHte", "lang": "ca", "created_at": "2019-10-17T17:06:14.000Z", "author_id": "2168105718", "edit_history_tweet_ids": ["1184878294350610433"], "id": "1184878294350610433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/dP95D1hHte", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}]}}, {"text": "Minha, sina, gana suicida, morte divina, doce tangerina.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:06:11.000Z", "author_id": "978854227", "edit_history_tweet_ids": ["1184878284909232129"], "id": "1184878284909232129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:06:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "263649858", "edit_history_tweet_ids": ["1184878259932139520"], "id": "1184878259932139520", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:05:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "44678011", "edit_history_tweet_ids": ["1184878130621767680"], "id": "1184878130621767680", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"text": "Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido. \n\nEl reto suicida.\n#SUPERJUNIOR #SUPER_Clap", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:05:16.000Z", "author_id": "2295602460", "edit_history_tweet_ids": ["1184878053341704192"], "id": "1184878053341704192", "entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 148, "tag": "SUPERJUNIOR"}, {"start": 149, "end": 160, "tag": "SUPER_Clap"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8996, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}, {"start": 137, "end": 147, "probability": 0.668, "type": "Organization", "normalized_text": "SUPERJUNIOR"}, {"start": 150, "end": 159, "probability": 0.5834, "type": "Other", "normalized_text": "SUPER_Clap"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 4, "like_count": 67, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:05:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}]}, "author_id": "157017592", "edit_history_tweet_ids": ["1184877991274393600"], "id": "1184877991274393600", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:04:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}]}, "author_id": "304177746", "edit_history_tweet_ids": ["1184877832180305921"], "id": "1184877832180305921", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"text": "RT @Cluzcar: LONCHERITAS SUCULENTAS PARA EL CERDO Alan Garc\u00eda, ser\u00e1 q por eso se preocupaba tanto por LA ANEMIA DE LOS CIUDADANOS. Mientras\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:04:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "138665585", "edit_history_tweet_ids": ["1184877811619782656"], "id": "1184877811619782656", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184863013708414976"}]}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:04:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "131905238", "edit_history_tweet_ids": ["1184877804204314624"], "id": "1184877804204314624", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:04:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "284392736", "edit_history_tweet_ids": ["1184877793571758081"], "id": "1184877793571758081", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:03:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}]}, "author_id": "1239450002", "edit_history_tweet_ids": ["1184877655927209985"], "id": "1184877655927209985", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"text": "Ahora en P. de Valdivia y Montt!!! #metrosantiago #EvasionMasiva5Nov ojal\u00e1 el metro cerrara sus puertas cuando alguien se suicida!!!! https://t.co/flej0qgVAu", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:03:38.000Z", "author_id": "52304889", "edit_history_tweet_ids": ["1184877641356251136"], "id": "1184877641356251136", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 49, "tag": "metrosantiago"}, {"start": 50, "end": 68, "tag": "EvasionMasiva5Nov"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 9, "probability": 0.5331, "type": "Place", "normalized_text": "P"}, {"start": 15, "end": 22, "probability": 0.4111, "type": "Place", "normalized_text": "Valdivia"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.5181, "type": "Place", "normalized_text": "Montt"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/flej0qgVAu", "expanded_url": "https://twitter.com/Carladontpanic/status/1184877641356251136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/flej0qgVAu", "media_key": "3_1184877565154074630"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/flej0qgVAu", "expanded_url": "https://twitter.com/Carladontpanic/status/1184877641356251136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/flej0qgVAu", "media_key": "3_1184877565179244546"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"text": "@aitantofazmesmo Acho q s\u00f3 eu dei e dou audi\u00eancia pra esquadr\u00e3o suicida at\u00e9 hj. Eu gstei sla", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:03:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "824407119042637829", "author_id": "2937190371", "edit_history_tweet_ids": ["1184877600008749057"], "id": "1184877600008749057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184877205488390146"}]}, {"text": "@hurgamemoriaPE Dejar en la calle a toda su pituca familia del mismo modo en que el suicida dej\u00f3 en la calle a millones de peruanos", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:03:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "in_reply_to_user_id": "3309347867", "author_id": "563491473", "edit_history_tweet_ids": ["1184877593461436417"], "id": "1184877593461436417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184863177714159617"}]}, {"text": "Mano e hj que eu fui no psiquiatra e ele pgtou sobre meus pensamentos de suicida\n\nEle:\"como est\u00e1 teus pensamentos\"\n\nEu:\"ossa t\u00e1 mec nem penso mais em morrer\" \n\nEU PIR DENTRO \"KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK VAI NESSA\"", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:03:08.000Z", "author_id": "1181407390442430470", "edit_history_tweet_ids": ["1184877517766844421"], "id": "1184877517766844421", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Que pena por los hijos de @AlanGarciaPeru, el suicida pens\u00f3 s\u00f3lo en \u00e9l y dej\u00f3 a sus hijos que carguen solos la verg\u00fcenza de tener a un pap\u00e1 coimero y corrupto! #AlanGarc\u00edaCoimero", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:02:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 41, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 178, "tag": "AlanGarc\u00edaCoimero"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 177, "probability": 0.8717, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00edaCoimero"}]}, "author_id": "88570157", "edit_history_tweet_ids": ["1184877431380799488"], "id": "1184877431380799488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@madxuxx SIM? vei eu realmente N GOSTO d esquadr\u00e3o suicida muito menos do coringa de jared, acho completamente irrelacionavel(?) e fiquei triste vendo, j\u00e1 xinguei muito, mas hoje sem a cabe\u00e7a de f\u00e3 irracional que eu tinha vejo q existe muito mais q s\u00f3 uma atua\u00e7\u00e3o por tr\u00e1s de um personagem", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:02:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "173827138", "author_id": "2172262758", "edit_history_tweet_ids": ["1184877364242800640"], "id": "1184877364242800640", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.6604, "type": "Other", "normalized_text": "jared"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184876425184194566"}]}, {"text": "Se suicida ni\u00f1a de 10 a\u00f1os en California, aparentemente sufr\u00eda bullying por compa\u00f1eros de clase - https://t.co/nMQtHOpVRW https://t.co/cmxplJCW2X", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:02:07.000Z", "author_id": "2831115402", "edit_history_tweet_ids": ["1184877258915237889"], "id": "1184877258915237889", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "California"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/nMQtHOpVRW", "expanded_url": "https://verazinforma.com/internacional/se-suicida-nina-de-10-anos-en-california-aparentemente-sufria-bullying-por-companeros-de-clase/", "display_url": "verazinforma.com/internacional/\u2026"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/cmxplJCW2X", "expanded_url": "https://twitter.com/VerazInforma/status/1184877258915237889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cmxplJCW2X", "media_key": "3_1184877257275215872"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:02:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "237019028", "edit_history_tweet_ids": ["1184877240514994181"], "id": "1184877240514994181", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:01:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}]}, "author_id": "731750659", "edit_history_tweet_ids": ["1184877182805524480"], "id": "1184877182805524480", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}]}, {"text": "RT @camilo_0603: @PCaterianoB Solo era cuesti\u00f3n d tiempo, la Lealtad no es sinonimo d complicidad, el compa\u00f1ero #LuisNava confiesa las entr\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:01:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "camilo_0603", "id": "460630161"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 121, "tag": "LuisNava"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.8038, "type": "Person", "normalized_text": "LuisNava"}]}, "author_id": "1470924104", "edit_history_tweet_ids": ["1184877144213741568"], "id": "1184877144213741568", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184866734005616640"}]}, {"text": "@orobles0401 Fuera amiga de nosotros se suicida JAJAJAJAJAJA", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:00:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "orobles0401", "id": "1054869373255598082"}]}, "in_reply_to_user_id": "1054869373255598082", "author_id": "971233638", "edit_history_tweet_ids": ["1184876864734748672"], "id": "1184876864734748672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184868351354556416"}]}, {"text": "RT @rgalarreta: @IDL_R Secretario de Alan Garc\u00eda, Luis Nava, lo echa para evitar la c\u00e1rcel. Jorge Barata era amigazo de AG, pero darle mill\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:59:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.3068, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "author_id": "939134848483999745", "edit_history_tweet_ids": ["1184876685101019136"], "id": "1184876685101019136", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184866262859554817"}]}, {"text": "RT @WidowSantiago: Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:59:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488"}]}, "author_id": "3387397193", "edit_history_tweet_ids": ["1184876604897533953"], "id": "1184876604897533953", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184526264402661387"}]}, {"text": "Y siguen hablando del Metro elevado  \"suicida\" cuando aparezcan los primeros muertos por el Metro elevado a quien vamos a llamar para que responda si los negociadores del mismo ya seguro est\u00e1n muertos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:59:13.000Z", "author_id": "1158763308", "edit_history_tweet_ids": ["1184876532113838082"], "id": "1184876532113838082", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6186, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.4318, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:59:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "925780538799075333", "edit_history_tweet_ids": ["1184876493744300033"], "id": "1184876493744300033", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"text": "Tentando n ter pensamento suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:58:46.000Z", "author_id": "4487888415", "edit_history_tweet_ids": ["1184876417391173632"], "id": "1184876417391173632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@osogordointermo El cartel no tiene remate. Quien querr\u00eda cogerla? Un suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:58:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "1184579652981014530", "author_id": "1184816347525603328", "edit_history_tweet_ids": ["1184876352144584704"], "id": "1184876352144584704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184875156054990850"}]}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:58:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "4078856956", "edit_history_tweet_ids": ["1184876275913183232"], "id": "1184876275913183232", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"text": "por que deus? kkkkkkkkkkkk\n\nTirei Jared Leto, \"Esquadr\u00e3o Suicida\" (2016)! https://t.co/L8ydubnQMQ", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:57:46.000Z", "author_id": "920013368", "edit_history_tweet_ids": ["1184876167234576384"], "id": "1184876167234576384", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.6615, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/L8ydubnQMQ", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/alliehayes/responda-algumas-perguntas-coringa?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123434594_369292227#123434594&rid=369292227", "display_url": "buzzfeed.com/br/alliehayes/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:57:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "88476964", "edit_history_tweet_ids": ["1184875993649111041"], "id": "1184875993649111041", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"text": "RT @ArgosMozart: CONFIRMADO!! Luis Nava confes\u00f3 al equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:56:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4647, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "2612839550", "edit_history_tweet_ids": ["1184875880037933057"], "id": "1184875880037933057", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184859775504474112"}]}, {"text": "@karinrossmery @wrodriguez_3 @IDL_R @JVelasquezQ @Mauriciomulder Se cruza la informaci\u00f3n de estos dos delincuentes... Lamentablemente al suicida no se le podra preguntar nada, salvo en uija, pero quedaran suficientes indicios para que su nombre quede borrado de los anales de la historia.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:56:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "wrodriguez_3", "id": "1042857159518814208"}, {"start": 29, "end": 35, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 188, "probability": 0.8645, "type": "Place", "normalized_text": "uija"}]}, "in_reply_to_user_id": "60679139", "author_id": "41031338", "edit_history_tweet_ids": ["1184875809238065152"], "id": "1184875809238065152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184873238997983233"}]}, {"text": "RT @LaurenCamppos: e eu prefiro o coringa do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/r7lCQ4GAMu", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:55:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LaurenCamppos", "id": "1008832316385497099"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.4235, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/r7lCQ4GAMu", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "author_id": "1006410122065797122", "edit_history_tweet_ids": ["1184875636952834050"], "id": "1184875636952834050", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184873881850523648"}]}, {"text": "Alan Garc\u00eda tremendo ladr\u00f3n. Suicida cobarde. #LasLoncherasDeAlan\n#nava\n#Barata https://t.co/3laLhO8YpZ", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:55:25.000Z", "author_id": "246314170", "edit_history_tweet_ids": ["1184875572805210112"], "id": "1184875572805210112", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 65, "tag": "LasLoncherasDeAlan"}, {"start": 66, "end": 71, "tag": "nava"}, {"start": 72, "end": 79, "tag": "Barata"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 47, "end": 64, "probability": 0.7634, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncherasDeAlan"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/3laLhO8YpZ", "expanded_url": "https://twitter.com/carbecmen/status/1184875572805210112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3laLhO8YpZ", "media_key": "3_1184875564370481153"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @santoschilcano: La revelaci\u00f3n de Nava sobre el dinero entregado por Odebrecht a Alan no solo desBARATA sus mentiras, sino tambi\u00e9n la es\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:55:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "santoschilcano", "id": "281853550"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.7453, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.4706, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "author_id": "716156613523083264", "edit_history_tweet_ids": ["1184875480027193352"], "id": "1184875480027193352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184872913507377152"}]}, {"text": "Se isso n\u00e3o me machuca, por que eu ainda choro? Se isso n\u00e3o me matou, ent\u00e3o eu estou meio viva.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:54:55.000Z", "author_id": "275228425", "edit_history_tweet_ids": ["1184875446560870400"], "id": "1184875446560870400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @lilydonaro: C\u00f3mo existen seres as\u00ed! C\u00f3mo andan por las calles de mi ciudad... \nQue tristeza m\u00e1s grande. Solo 20 a\u00f1os. Espero se haga ju\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:54:48.000Z", "author_id": "176158212", "edit_history_tweet_ids": ["1184875418425446406"], "id": "1184875418425446406", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184642242742489089"}]}, {"text": "Chile: Estudiante universitaria de 21 a\u00f1os se suicida tras haber sido violada https://t.co/WOpqPblaQH", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:54:40.000Z", "author_id": "570423578", "edit_history_tweet_ids": ["1184875387546931201"], "id": "1184875387546931201", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/WOpqPblaQH", "expanded_url": "http://morb.ooo/0a5L2", "display_url": "morb.ooo/0a5L2"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida tem um Oscar", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:54:19.000Z", "author_id": "186837959", "edit_history_tweet_ids": ["1184875295507173378"], "id": "1184875295507173378", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9657, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@ymedina_malaga @gianmarc0 @pierreduardo @IDL_R Apareci\u00f3 una viuda del suicida megaladr\u00f3n", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:53:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ymedina_malaga", "id": "769976630"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "gianmarc0", "id": "16728376"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "pierreduardo", "id": "1126455164884389888"}, {"start": 41, "end": 47, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "in_reply_to_user_id": "769976630", "author_id": "1157757796349337606", "edit_history_tweet_ids": ["1184875166792327168"], "id": "1184875166792327168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184865409918554113"}]}, {"text": "ngm tem coragem de dizer mas eu tenho\no coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o pior coringa da hist\u00f3ria https://t.co/B5DZoZ90kT", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:53:17.000Z", "author_id": "420691135", "edit_history_tweet_ids": ["1184875038069198854"], "id": "1184875038069198854", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.5923, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/B5DZoZ90kT", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Cristian_a2510: @DiarioDeCurwen @jgodoym Tanto que hablaba de anemias ese mal-nacida cobarde  suicida @AlanGarciaPeru", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:53:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Cristian_a2510", "id": "925470254398099456"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}, {"start": 36, "end": 44, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}, {"start": 106, "end": 121, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "2950471199", "edit_history_tweet_ids": ["1184875000626589697"], "id": "1184875000626589697", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184870715276890120"}]}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:52:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "1040751408813953024", "edit_history_tweet_ids": ["1184874934637604864"], "id": "1184874934637604864", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"text": "RT @__aniiinhaa: se tivesse matado um pobre favelado n\u00e3o acontecia esse tipo de coisa, o cara que matou meu pai n\u00e3o me d\u00e1 pens\u00e3o, agora mat\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:52:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "__aniiinhaa", "id": "2577894591"}]}, "author_id": "708111048985939968", "edit_history_tweet_ids": ["1184874854182477825"], "id": "1184874854182477825", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184861129480298496"}]}, {"text": "acabei de ver o filme do esquadr\u00e3o suicida e eh horroroso pqp oshdoshdodhdidh", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:51:43.000Z", "author_id": "2942422515", "edit_history_tweet_ids": ["1184874643762626561"], "id": "1184874643762626561", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.6636, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @RobertoIX: No queremos m\u00e1s situaciones como las de #AntoniaParra se debe terminar con este tipo de abusos a las mujeres! Fuerza a su fa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:51:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "robertoix", "id": "1339232801305059331"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 68, "tag": "AntoniaParra"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "AntoniaParra"}]}, "author_id": "47466216", "edit_history_tweet_ids": ["1184874496735481856"], "id": "1184874496735481856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184856851525046283"}]}, {"text": "RT @Atuspariano_18: Se\u00f1ora, todo el peru sabe que el mafioso suicida Alan Garc\u00eda  es un corrupto y todos ustedes han sido los sirvientes de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:51:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Atuspariano_18", "id": "3908249595"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "3090458524", "edit_history_tweet_ids": ["1184874469363503105"], "id": "1184874469363503105", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184871964592295937"}]}, {"text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-10-17T16:50:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "author_id": "263215113", "edit_history_tweet_ids": ["1184874445720170496"], "id": "1184874445720170496", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}]}, {"text": "RT @__aniiinhaa: se tivesse matado um pobre favelado n\u00e3o acontecia esse tipo de coisa, o cara que matou meu pai n\u00e3o me d\u00e1 pens\u00e3o, agora mat\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:50:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "__aniiinhaa", "id": "2577894591"}]}, "author_id": "1044965074132246528", "edit_history_tweet_ids": ["1184874444629696512"], "id": "1184874444629696512", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184861129480298496"}]}, {"text": "Ah melhor risada eh a do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/7pKFxOlLbi", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:50:49.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "892505251756036098", "edit_history_tweet_ids": ["1184874417521864704"], "id": "1184874417521864704", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.698, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/7pKFxOlLbi", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@rmapalacios que decia el suicida? pruebenlo pues in....., ahora que van a decir todos y todas sus devotas?", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:50:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "in_reply_to_user_id": "119174866", "author_id": "204333200", "edit_history_tweet_ids": ["1184874384810532865"], "id": "1184874384810532865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184873678833684480"}]}, {"text": "o coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o mais sem gra\u00e7a, o filme inteiro na vdd \u00e9 mt ruim https://t.co/fwc4U5AU8Q", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:49:40.000Z", "author_id": "2770332563", "edit_history_tweet_ids": ["1184874125736796160"], "id": "1184874125736796160", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/fwc4U5AU8Q", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Y ahora los fujiapristas a llorar al r\u00edo, a\u00fan m\u00e1s con las confesiones de Luis Nava, sobre loncheras y maletas con dinero que recibi\u00f3 el cobarde suicida Alan Garc\u00eda https://t.co/MfrMbUX6AG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:49:35.000Z", "geo": {"place_id": "01af35f5243efca4"}, "author_id": "502228352", "edit_history_tweet_ids": ["1184874106367422470"], "id": "1184874106367422470", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.8414, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 152, "end": 162, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/MfrMbUX6AG", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelpaezs/status/1184872960282132483", "display_url": "twitter.com/Angelpaezs/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184872960282132483"}]}, {"text": "@fitoflores @IDL_R Jajaja Miguel Atala delat\u00f3 a Alan Garc\u00eda, ahora Nava. Por eso se mat\u00f3 el corrupto suicida. Todo se aclara. Todos a la c\u00e1rcel, Toledo, Villaran, Humala, Casta\u00f1eda. Tengo fe en el Per\u00fa. Gracias al acuerdo colaboraci\u00f3n con Odebrecht, por eso los corruptos no quer\u00edan acuerdo..", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:49:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fitoflores", "id": "71368338"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Atala"}, {"start": 48, "end": 58, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.8655, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.5331, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.6892, "type": "Person", "normalized_text": "Villaran"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.8149, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}, {"start": 197, "end": 200, "probability": 0.9228, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 239, "end": 247, "probability": 0.7048, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "in_reply_to_user_id": "71368338", "author_id": "748350020957708290", "edit_history_tweet_ids": ["1184873964096675840"], "id": "1184873964096675840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184866317117120513"}]}, {"text": "RT @DiversamenteWeb: \"No estamos preparados para escuchar los motivos por los que una persona se quiere suicidar\". \nSergio Tub\u00edo @str782, c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:48:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiversamenteWeb", "id": "933318884228321280"}, {"start": 129, "end": 136, "username": "str782", "id": "442709171"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 127, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Tub\u00edo"}]}, "author_id": "442709171", "edit_history_tweet_ids": ["1184873903979749378"], "id": "1184873903979749378", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184866448109395969"}]}, {"text": "e eu prefiro o coringa do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/r7lCQ4GAMu", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:48:41.000Z", "author_id": "1008832316385497099", "edit_history_tweet_ids": ["1184873881850523648"], "id": "1184873881850523648", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6468, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/r7lCQ4GAMu", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Eu olho pro Jonah Hill e me acabo de rir esse filme do Batman com ele seria igual o esquadr\u00e3o suicida- um filme p\u00e9ssimo, mas legal- https://t.co/15Vsqwkr1Y", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:48:41.000Z", "author_id": "3405637623", "edit_history_tweet_ids": ["1184873878574764037"], "id": "1184873878574764037", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Jonah Hill"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/15Vsqwkr1Y", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1184871693510156289", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184871693510156289"}]}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:48:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "2918631802", "edit_history_tweet_ids": ["1184873870874030080"], "id": "1184873870874030080", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"text": "RT @GiancarloGuima: @Biakicis @jairbolsonaro Deputado Heitor Freire se suicidou na pol\u00edtica. Triste fim. Bom que caiu mais um Judas. Igual\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:48:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiancarloGuima", "id": "3245675350"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Heitor Freire"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.8953, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "author_id": "2818400402", "edit_history_tweet_ids": ["1184873737469997067"], "id": "1184873737469997067", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184859957453344770"}]}, {"text": "@eddyoe47 @IDL_R @APRA_Oficial @MartinVizcarraC @elcomercio_peru @ExpresoPeru @Gestionpe Jajaja Miguel Atala delat\u00f3 a Alan Garc\u00eda, ahora Nava. Por eso se mat\u00f3 el corrupto suicida. Todo se aclara. Todos a la c\u00e1rcel, Toledo, Villaran, Humala, Casta\u00f1eda. Tengo fe en el Per\u00fa. Gracias al acuerdo colaboraci\u00f3n con Odebrecht, por eso los corruptos no quer\u00edan acuerdo..", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:48:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "eddyoe47", "id": "716420568082477057"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 78, "end": 88, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 107, "probability": 0.8081, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Atala"}, {"start": 118, "end": 128, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.8324, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.5374, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 223, "end": 230, "probability": 0.6904, "type": "Person", "normalized_text": "Villaran"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.8035, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 241, "end": 249, "probability": 0.8051, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}, {"start": 267, "end": 270, "probability": 0.8428, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 309, "end": 317, "probability": 0.6166, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "in_reply_to_user_id": "716420568082477057", "author_id": "748350020957708290", "edit_history_tweet_ids": ["1184873730578759680"], "id": "1184873730578759680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184870300611239936"}]}, {"text": "Do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 t\u00e3o lindo que queria namora com ele maquiado mesmo \ud83e\udd70\ud83e\udd7a https://t.co/wIqmZhbIXp", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:48:04.000Z", "author_id": "2904937486", "edit_history_tweet_ids": ["1184873723310022656"], "id": "1184873723310022656", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.3041, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/wIqmZhbIXp", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Atuspariano_18: @IDL_R Que dice @KarlaCalle la mucama del cobarde suicida Alan Garc\u00eda?", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:47:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Atuspariano_18", "id": "3908249595"}, {"start": 20, "end": 26, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "1491634207", "edit_history_tweet_ids": ["1184873705396211712"], "id": "1184873705396211712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184868792175857671"}]}, {"text": "RT @rgalarreta: @IDL_R Secretario de Alan Garc\u00eda, Luis Nava, lo echa para evitar la c\u00e1rcel. Jorge Barata era amigazo de AG, pero darle mill\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:47:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.3068, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "author_id": "1491634207", "edit_history_tweet_ids": ["1184873664958943233"], "id": "1184873664958943233", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184866262859554817"}]}, {"text": "@AtlanticoEmi Ese Hijueputa es un suicida en potencia! https://t.co/EOMxmkXXZa", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:47:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AtlanticoEmi", "id": "984926088789938177"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/EOMxmkXXZa", "expanded_url": "https://twitter.com/Olivertweettss/status/1184873568355700736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EOMxmkXXZa", "media_key": "3_1184873559971323904"}]}, "in_reply_to_user_id": "984926088789938177", "author_id": "910506867369136128", "edit_history_tweet_ids": ["1184873568355700736"], "id": "1184873568355700736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184866423463657473"}]}, {"text": "To meio suicida hj pensando em dar banho nos meus gatos", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:47:25.000Z", "author_id": "3086245794", "edit_history_tweet_ids": ["1184873559627370507"], "id": "1184873559627370507", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:47:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}]}, "author_id": "41738646", "edit_history_tweet_ids": ["1184873501880176647"], "id": "1184873501880176647", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}]}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:46:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "443343332", "edit_history_tweet_ids": ["1184873448625131520"], "id": "1184873448625131520", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"text": "@anothermilena O jovem suicida n\u00e3o tem mais paz no mundo", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:46:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "anothermilena", "id": "847928043234615297"}]}, "in_reply_to_user_id": "847928043234615297", "author_id": "830408486471204866", "edit_history_tweet_ids": ["1184873372930531328"], "id": "1184873372930531328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184858045945434112"}]}, {"text": "RT @rcarvalhooooo: @millecosta22 O barulho que fez se matou n\u00e9 poss\u00edvel", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:46:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rcarvalhooooo", "id": "980629499288178688"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "millecosta22", "id": "4364600962"}]}, "author_id": "4364600962", "edit_history_tweet_ids": ["1184873367700168704"], "id": "1184873367700168704", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184756345054081024"}]}, {"text": "RT @ArgosMozart: CONFIRMADO!! Luis Nava confes\u00f3 al equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:46:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4647, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "17922154", "edit_history_tweet_ids": ["1184873216109699073"], "id": "1184873216109699073", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184859775504474112"}]}, {"text": "Isso, bora l\u00e1 julgar o sofrimento alheio sem ter no\u00e7\u00e3o do que que a pessoa faz sentido.\n\nEsse \u00e9 o tipo de pessoa q questiona \"mas como o chester se matou se ele era rico?\" e n\u00e3o se d\u00e1 o trabalho de pesquisar https://t.co/O4UJtR1IRM", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:45:24.000Z", "author_id": "30575615", "edit_history_tweet_ids": ["1184873055446802433"], "id": "1184873055446802433", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 143, "probability": 0.4038, "type": "Other", "normalized_text": "chester"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/O4UJtR1IRM", "expanded_url": "https://twitter.com/olivelaris_/status/1184664698031169541", "display_url": "twitter.com/olivelaris_/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184664698031169541"}]}, {"text": "@_luizcec98 Corinthians era pior. hehe\nO meu problema com aquele gol anulado foi o momento do jogo. Se tivesse acontecido mais cedo,  n\u00e3o sei. Matou o est\u00e1dio de uma forma bizarra.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:45:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1169429467141496832", "author_id": "4872211539", "edit_history_tweet_ids": ["1184873028016050176"], "id": "1184873028016050176", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.9834, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184872518714302464"}]}, {"text": "RT @lilydonaro: C\u00f3mo existen seres as\u00ed! C\u00f3mo andan por las calles de mi ciudad... \nQue tristeza m\u00e1s grande. Solo 20 a\u00f1os. Espero se haga ju\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:44:51.000Z", "author_id": "105942797", "edit_history_tweet_ids": ["1184872917089345537"], "id": "1184872917089345537", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184642242742489089"}]}, {"text": "La revelaci\u00f3n de Nava sobre el dinero entregado por Odebrecht a Alan no solo desBARATA sus mentiras, sino tambi\u00e9n la estafa que fue la Comisi\u00f3n dirigida por Rosa Bartra: gast\u00f3 6 millones de soles y obvi\u00f3 por completo al suicida expresidente.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:44:51.000Z", "author_id": "281853550", "edit_history_tweet_ids": ["1184872913507377152"], "id": "1184872913507377152", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.7283, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.5062, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 157, "end": 167, "probability": 0.882, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00f1 tem joker mais nutella do que o do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/3vNyKbTX26", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:44:26.000Z", "author_id": "249743566", "edit_history_tweet_ids": ["1184872811174731777"], "id": "1184872811174731777", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.5212, "type": "Other", "normalized_text": "joker"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.4858, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/3vNyKbTX26", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:43:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}]}, "author_id": "945437271133736960", "edit_history_tweet_ids": ["1184872540696694784"], "id": "1184872540696694784", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:42:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "2155786837", "edit_history_tweet_ids": ["1184872431879622658"], "id": "1184872431879622658", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"text": "o tommy tava lendo freud ta explicado pq quase se matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:42:02.000Z", "author_id": "792386706", "edit_history_tweet_ids": ["1184872205110403073"], "id": "1184872205110403073", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.696, "type": "Person", "normalized_text": "tommy"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.4379, "type": "Person", "normalized_text": "freud"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:41:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}]}, "author_id": "571256635", "edit_history_tweet_ids": ["1184872033294962690"], "id": "1184872033294962690", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}]}, {"text": "ba o coringa do esquadr\u00e3o suicida eh mt rid\u00edculo https://t.co/gUHn6ZuqaP", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:41:19.000Z", "author_id": "260855200", "edit_history_tweet_ids": ["1184872024876965888"], "id": "1184872024876965888", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.3931, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/gUHn6ZuqaP", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}}, {"text": "Se\u00f1ora, todo el peru sabe que el mafioso suicida Alan Garc\u00eda  es un corrupto y todos ustedes han sido los sirvientes de este mafioso...\nSon una verg\u00fcenza para el pa\u00eds. \nNo se que te dir\u00eda Cictor Ra\u00fal Haya de la Torre  si estuviera vivo. https://t.co/nvbzV4mtto", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:41:04.000Z", "author_id": "3908249595", "edit_history_tweet_ids": ["1184871964592295937"], "id": "1184871964592295937", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 188, "end": 203, "probability": 0.4811, "type": "Person", "normalized_text": "Cictor Ra\u00fal Haya"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/nvbzV4mtto", "expanded_url": "https://twitter.com/nidiavilchez/status/1184870620498202624", "display_url": "twitter.com/nidiavilchez/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}}, {"text": "to com um machucado no bra\u00e7o e agora todo mundo da loja t\u00e1 achando que eu sou suicida\n\nGENTE EU S\u00d3 SOFRI UM ACIDENTE", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:40:58.000Z", "author_id": "788547344853762048", "edit_history_tweet_ids": ["1184871938981842950"], "id": "1184871938981842950", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@hermanntertsch Revancha imposible no lo veo yo Don Hermann. Van muy avanzados en ese proyecto ante la inacci\u00f3n y cobard\u00eda de los que deber\u00edan haberle hecho frente. Esperemos que Vox pueda frenar esta deriva suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:40:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5525, "type": "Person", "normalized_text": "Hermann"}, {"start": 179, "end": 181, "probability": 0.982, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "in_reply_to_user_id": "257332880", "author_id": "954468843581247488", "edit_history_tweet_ids": ["1184871813932896257"], "id": "1184871813932896257", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184859890684178438"}]}, {"text": "RT @GiancarloGuima: @Biakicis @jairbolsonaro Deputado Heitor Freire se suicidou na pol\u00edtica. Triste fim. Bom que caiu mais um Judas. Igual\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:40:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiancarloGuima", "id": "3245675350"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Heitor Freire"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.8953, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "author_id": "1106990578791788544", "edit_history_tweet_ids": ["1184871776293142528"], "id": "1184871776293142528", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184859957453344770"}]}, {"text": "@omelete \u00c9 o mesmo personagem do crocodilo de esquadr\u00e3o suicida kkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:39:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.5011, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "9612112", "author_id": "65098712", "edit_history_tweet_ids": ["1184871669518786561"], "id": "1184871669518786561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184808780523069442"}]}, {"text": "RT @TuKuyRiKuy4: Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:39:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}]}, "author_id": "962107684286758917", "edit_history_tweet_ids": ["1184871650996690944"], "id": "1184871650996690944", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184832059329699840"}]}, {"text": "miss\u00e3o suicida https://t.co/eDtETyBOlR", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:39:22.000Z", "author_id": "2279537952", "edit_history_tweet_ids": ["1184871534982242304"], "id": "1184871534982242304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/eDtETyBOlR", "expanded_url": "https://twitter.com/kkakalikkk/status/1184864383979212800", "display_url": "twitter.com/kkakalikkk/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184864383979212800"}]}, {"text": "RT @TuKuyRiKuy4: Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:38:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}]}, "author_id": "954131048476024832", "edit_history_tweet_ids": ["1184871329188794368"], "id": "1184871329188794368", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184832059329699840"}]}, {"text": "RT @AnnaMIglesia: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida \n\nhttps://t.co/qSK7JDma0V", "lang": "ca", "created_at": "2019-10-17T16:38:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AnnaMIglesia", "id": "847496695"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/qSK7JDma0V", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}]}, "author_id": "1167114375997644805", "edit_history_tweet_ids": ["1184871308087189506"], "id": "1184871308087189506", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184854950955888640"}]}, {"text": "@aspauzarazuri Quw dira Rosa Bartra que aevhivo el informe sobre el suicida loco", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:38:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "in_reply_to_user_id": "127946842", "author_id": "2334970492", "edit_history_tweet_ids": ["1184871271839997953"], "id": "1184871271839997953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184845386021781506"}]}, {"text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:38:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}]}, "author_id": "838113931", "edit_history_tweet_ids": ["1184871269478686721"], "id": "1184871269478686721", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:38:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "author_id": "1113891838627319809", "edit_history_tweet_ids": ["1184871266756550656"], "id": "1184871266756550656", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}]}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:37:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "1058510538", "edit_history_tweet_ids": ["1184871104151773185"], "id": "1184871104151773185", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:37:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "3018306375", "edit_history_tweet_ids": ["1184871082618245126"], "id": "1184871082618245126", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:37:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}]}, "author_id": "378375409", "edit_history_tweet_ids": ["1184871074397339649"], "id": "1184871074397339649", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"text": "RT @lilydonaro: C\u00f3mo existen seres as\u00ed! C\u00f3mo andan por las calles de mi ciudad... \nQue tristeza m\u00e1s grande. Solo 20 a\u00f1os. Espero se haga ju\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:37:26.000Z", "author_id": "240319181", "edit_history_tweet_ids": ["1184871046685626369"], "id": "1184871046685626369", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184642242742489089"}]}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:37:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "4876736818", "edit_history_tweet_ids": ["1184871023868547072"], "id": "1184871023868547072", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:37:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}]}, "author_id": "17922154", "edit_history_tweet_ids": ["1184870969237786625"], "id": "1184870969237786625", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:36:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "1101206976644763653", "edit_history_tweet_ids": ["1184870921334599680"], "id": "1184870921334599680", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"text": "RT @juanfga: ...\u00a1con caracter preventivo! un plazo inaceptable e incomprensible hasta diciembre por culpa de 5 millones (una sociedad an\u00f3ni\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:36:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "juanfga", "id": "71298744"}]}, "author_id": "215793682", "edit_history_tweet_ids": ["1184870902405718017"], "id": "1184870902405718017", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184855622761811973"}]}, {"text": "@Vitor__RJ N\u00e3o se suicidou ainda?", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:36:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Vitor__RJ", "id": "1150811056366919680"}]}, "in_reply_to_user_id": "1150811056366919680", "author_id": "1167405966394089472", "edit_history_tweet_ids": ["1184870851356827648"], "id": "1184870851356827648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184459194579275779"}]}, {"text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:36:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}]}, "author_id": "3090458524", "edit_history_tweet_ids": ["1184870806498762752"], "id": "1184870806498762752", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"text": "RT @Cluzcar: LONCHERITAS SUCULENTAS PARA EL CERDO Alan Garc\u00eda, ser\u00e1 q por eso se preocupaba tanto por LA ANEMIA DE LOS CIUDADANOS. Mientras\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:36:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "3090458524", "edit_history_tweet_ids": ["1184870786710102019"], "id": "1184870786710102019", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184863013708414976"}]}, {"text": "RT @maisa: O outro sonho foi q eu acordava 2 e meia da manh\u00e3, deve ser por isso q eu t\u00f4 cansada.\nO \u00faltimo sonho foi como se eu tivesse vend\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:36:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "maisa", "id": "2203709322"}]}, "author_id": "948740980408246279", "edit_history_tweet_ids": ["1184870719840280576"], "id": "1184870719840280576", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184796587287027712"}]}, {"text": "@DiarioDeCurwen @jgodoym Tanto que hablaba de anemias ese mal-nacida cobarde  suicida @AlanGarciaPeru", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:36:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}, {"start": 86, "end": 101, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "3343615180", "author_id": "925470254398099456", "edit_history_tweet_ids": ["1184870715276890120"], "id": "1184870715276890120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184870153177178112"}]}, {"text": "RT @Cluzcar: LONCHERITAS SUCULENTAS PARA EL CERDO Alan Garc\u00eda, ser\u00e1 q por eso se preocupaba tanto por LA ANEMIA DE LOS CIUDADANOS. Mientras\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:35:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "1016869498413043713", "edit_history_tweet_ids": ["1184870564500049922"], "id": "1184870564500049922", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184863013708414976"}]}, {"text": "Inmigrante se suicida bajo custodia de ICE https://t.co/q4AG1hEPE4", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:35:18.000Z", "author_id": "126741060", "edit_history_tweet_ids": ["1184870513815908352"], "id": "1184870513815908352", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.6186, "type": "Organization", "normalized_text": "ICE"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/q4AG1hEPE4", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-us/noticias/inmigracion/tem%C3%ADa-ser-deportado-a-cuba-inmigrante-se-suicida-bajo-custodia-de-ice/ar-AAIT5nc?ocid=ob-tw-esus-683", "display_url": "msn.com/es-us/noticias\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @JulioCe59337798: EL SUICIDA \"Y COMO ES LA MIA\" AG AL DESCUBIERTO. LA ASQUEROSA KORRUPCION Q TE PROTEGIA LA MU\u00d1EQUITA DIABOLICA BARTRA P\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:35:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}]}, "author_id": "1016869498413043713", "edit_history_tweet_ids": ["1184870483281563650"], "id": "1184870483281563650", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184863015125929984"}]}, {"text": "RT @WidowSantiago: Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:34:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488"}]}, "author_id": "1141915634651078658", "edit_history_tweet_ids": ["1184870421147070464"], "id": "1184870421147070464", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184526264402661387"}]}, {"text": "RT @AnibalFTW: Hermoso d\u00eda para afiliarme a una secta suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:34:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AnibalFTW", "id": "265686276"}]}, "author_id": "772330945", "edit_history_tweet_ids": ["1184870389941452803"], "id": "1184870389941452803", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184868144126550018"}]}, {"text": "RT @rgalarreta: @IDL_R Secretario de Alan Garc\u00eda, Luis Nava, lo echa para evitar la c\u00e1rcel. Jorge Barata era amigazo de AG, pero darle mill\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:34:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.3068, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "author_id": "735716670598062082", "edit_history_tweet_ids": ["1184870356810514432"], "id": "1184870356810514432", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184866262859554817"}]}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:34:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "1057813235250946048", "edit_history_tweet_ids": ["1184870356173111296"], "id": "1184870356173111296", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"text": "O povo falando mal da vers\u00e3o do coringa no filme esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a vers\u00e3o que eu mais gosto", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:34:25.000Z", "author_id": "1169327647895302145", "edit_history_tweet_ids": ["1184870290293170176"], "id": "1184870290293170176", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.6934, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "La gente criticando a las de fx por no poner nada en sus redes sociales. A mi llamarme loca pero se suicida mi amiga y LO \u00daLTIMO de que tengo ganas es de subir cosas a las redes sociales o de coger el puto m\u00f3vil.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:34:09.000Z", "author_id": "837246586228985857", "edit_history_tweet_ids": ["1184870223230504960"], "id": "1184870223230504960", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.4644, "type": "Organization", "normalized_text": "fx"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Mais uma vez apavorada, hj de manh\u00e3 uma mulher da frente do meu pr\u00e9dio se jogou do apartamento, cara ela se suicidou aqui na frente", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:33:58.000Z", "author_id": "1083135694158090240", "edit_history_tweet_ids": ["1184870174635253762"], "id": "1184870174635253762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "sus besitos de morfina sacian mi actitud suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:33:40.000Z", "author_id": "764923927722332160", "edit_history_tweet_ids": ["1184870100559638528"], "id": "1184870100559638528", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3012, "type": "Place", "normalized_text": "morfina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "A maquiagem q postei ontem foi removida pq viola as diretrizes do insta, pq incentiva comportamento suicida e de automutila\u00e7\u00e3o!!!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:33:34.000Z", "author_id": "801612012891635713", "edit_history_tweet_ids": ["1184870076094337026"], "id": "1184870076094337026", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9238, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Novas fotos das grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u00a0foram reveladas pela Just Jared. As imagens mostram o retorno de Amanda Waller (Viola Davis) e revlam tamb\u00e9m Idris Elba e John Cena\u00a0com uniformes de presidi\u00e1rio,\u2026 https://t.co/qriBkVXhai", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:33:34.000Z", "author_id": "1161020983400177665", "edit_history_tweet_ids": ["1184870075678900224"], "id": "1184870075678900224", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.8554, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.5649, "type": "Person", "normalized_text": "Just Jared"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.9054, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 129, "end": 139, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 158, "end": 167, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.7564, "type": "Person", "normalized_text": "John"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/qriBkVXhai", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3ueYpXhnLW/?igshid=15aigso6aug0f", "display_url": "instagram.com/p/B3ueYpXhnLW/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@carmenbeat Crea algo, no es suicida..\nEllos son un organismo supranacional de gran alcance..\nPrimero se extinguen los venezolanos que la ONU.\nEs la ONU, es el Vaticano es un gent\u00edo", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:33:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "carmenbeat", "id": "116828005"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 140, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 149, "end": 151, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Vaticano"}]}, "in_reply_to_user_id": "116828005", "author_id": "282764607", "edit_history_tweet_ids": ["1184870073443467271"], "id": "1184870073443467271", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184860583927205895"}]}, {"text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:33:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}]}, "author_id": "1219670216", "edit_history_tweet_ids": ["1184870067881668608"], "id": "1184870067881668608", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}]}, {"text": "Ajajajajajajajjaja no puedo mas la del perrito suicida ajajajajajaja https://t.co/X31K3vJfCZ", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:32:46.000Z", "author_id": "427736873", "edit_history_tweet_ids": ["1184869874998370306"], "id": "1184869874998370306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/X31K3vJfCZ", "expanded_url": "https://twitter.com/aleporto96/status/1184795856169512962", "display_url": "twitter.com/aleporto96/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184795856169512962"}]}, {"text": "RT @resd9: Otra cuesti\u00f3n que me faltaba por entender del Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo y C\u00f3mo empez\u00f3 esa deriva suicida de la far\u00e1ndula catalana: los me\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:32:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "resd9", "id": "854996684"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 72, "probability": 0.4767, "type": "Other", "normalized_text": "Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo"}]}, "author_id": "747081286708264960", "edit_history_tweet_ids": ["1184869734040395776"], "id": "1184869734040395776", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1106656329907781632"}]}, {"text": "@IDL_R Este tuit alivia mi conciencia por despotricar aun de un muertito (suicida)... Siempre supe q Alan fue el m\u00e1s c\u00ednico de los ladrones, ahora pues @Mauriciomulder perro desgraciado a ver sal a ladrar, aunq como buen disc\u00edpulo seguro tu falta de sangre en la cara te lo permite.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:32:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 152, "end": 167, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.6518, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.7641, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "in_reply_to_user_id": "112570023", "author_id": "274580488", "edit_history_tweet_ids": ["1184869711521169408"], "id": "1184869711521169408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184857350429184003"}]}, {"text": "n\u00e3o lembrem dela como a idol que se matou, se voc\u00eas realmente gostavam dela lembrem de como ela era.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:31:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "1518258992", "author_id": "1518258992", "edit_history_tweet_ids": ["1184869657263640579"], "id": "1184869657263640579", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184869273635872769"}]}, {"text": "\"No podr\u00e1n callarnos\" dijo Nava cuando declar\u00f3 ante la @FiscaliaPeru que el CORRUPTO suicida de @AlanGarciaPeru era TREMENDO LADR\u00d3N. https://t.co/uDWxKN8ZqX", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:31:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 55, "end": 68, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 96, "end": 111, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.69, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/uDWxKN8ZqX", "expanded_url": "https://twitter.com/SaritamaXXI/status/1184869653140725760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uDWxKN8ZqX", "media_key": "3_1184869611633889281"}]}, "author_id": "63480806", "edit_history_tweet_ids": ["1184869653140725760"], "id": "1184869653140725760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@OscarUrbiola pronto quedar\u00e1 en el olvido, hace rato nos dimos cuenta que algo escond\u00eda!!\nPobre diablo con FACHADA de decente!!\nNisiquiera le interes\u00f3 la hermana burlada por un atacante sexual como el SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ https://t.co/aZVdoKbyrv", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:31:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "OscarUrbiola", "id": "2902222882"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.4088, "type": "Person", "normalized_text": "diablo"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/aZVdoKbyrv", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1184807859466297350", "display_url": "twitter.com/VasquezBazan/s\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "2902222882", "author_id": "709607721306333184", "edit_history_tweet_ids": ["1184869645079187456"], "id": "1184869645079187456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184807859466297350"}]}, {"text": "RT @jrtejedaroa: Se puede llorar cierto? Joven se suicida tras ser volada... Pienso en mis hijas y me duele el alma de solo pensar que les\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:31:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jrtejedaroa", "id": "38594127"}]}, "author_id": "258973746", "edit_history_tweet_ids": ["1184869617161900033"], "id": "1184869617161900033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184622809441538049"}]}, {"text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-10-17T16:31:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}]}, "author_id": "2300311050", "edit_history_tweet_ids": ["1184869592839213057"], "id": "1184869592839213057", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}]}, {"text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:31:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}]}, "author_id": "261971977", "edit_history_tweet_ids": ["1184869531891707905"], "id": "1184869531891707905", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"text": "@peterjordan100 Acho que vai ser pior que o esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:31:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6044, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "3311716376", "author_id": "2939663710", "edit_history_tweet_ids": ["1184869477940449281"], "id": "1184869477940449281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184847252520603651"}]}, {"text": "RT @ArgosMozart: CONFIRMADO!! Luis Nava confes\u00f3 al equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:31:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4647, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "261971977", "edit_history_tweet_ids": ["1184869446961238016"], "id": "1184869446961238016", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184859775504474112"}]}, {"text": "RT @GiancarloGuima: @Biakicis @jairbolsonaro Deputado Heitor Freire se suicidou na pol\u00edtica. Triste fim. Bom que caiu mais um Judas. Igual\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:31:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiancarloGuima", "id": "3245675350"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Heitor Freire"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.8953, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "author_id": "299107466", "edit_history_tweet_ids": ["1184869445912666114"], "id": "1184869445912666114", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184859957453344770"}]}, {"text": "#17Oct #Cine El #Joker de #JaredLeto no estar\u00e1 en #Escuadr\u00f3nSuicida \nhttps://t.co/AOj7oO8ZaF https://t.co/o8KUMh8SOG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:31:00.000Z", "author_id": "3534491063", "edit_history_tweet_ids": ["1184869428661342208"], "id": "1184869428661342208", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "17Oct"}, {"start": 7, "end": 12, "tag": "Cine"}, {"start": 16, "end": 22, "tag": "Joker"}, {"start": 26, "end": 36, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 50, "end": 67, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/AOj7oO8ZaF", "expanded_url": "http://bit.ly/2pxsSpC", "display_url": "bit.ly/2pxsSpC"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/o8KUMh8SOG", "expanded_url": "https://twitter.com/cactus24noticia/status/1184869428661342208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o8KUMh8SOG", "media_key": "3_1184854391158951936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-10-17T16:30:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}]}, "author_id": "413114256", "edit_history_tweet_ids": ["1184869381144231937"], "id": "1184869381144231937", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}]}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:30:37.000Z", "author_id": "3374655706", "edit_history_tweet_ids": ["1184869332641292288"], "id": "1184869332641292288", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:30:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "373375652", "edit_history_tweet_ids": ["1184869316942020612"], "id": "1184869316942020612", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"text": "RT @yoanisanchez: \ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:29:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}]}, "author_id": "409585224", "edit_history_tweet_ids": ["1184869122003427328"], "id": "1184869122003427328", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184761553129791488"}]}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:29:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "1075104575097630720", "edit_history_tweet_ids": ["1184869098217455619"], "id": "1184869098217455619", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:29:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}]}, "author_id": "213902266", "edit_history_tweet_ids": ["1184869076369321985"], "id": "1184869076369321985", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:29:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "96803730", "edit_history_tweet_ids": ["1184869056861687809"], "id": "1184869056861687809", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"text": "o pior coringa \u00e9 o de esquadr\u00e3o suicida e s\u00f3 a minha opini\u00e3o importa https://t.co/Dms6ILxsWk", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:29:20.000Z", "author_id": "1046138572162633728", "edit_history_tweet_ids": ["1184869009721831424"], "id": "1184869009721831424", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Dms6ILxsWk", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}}, {"text": "@03Albernaz Sim ksksks, um quase se matou  pulando a cadeira kskskskskxj", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:29:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "03Albernaz", "id": "1167848724682412032"}]}, "in_reply_to_user_id": "1167848724682412032", "author_id": "1175790353267474434", "edit_history_tweet_ids": ["1184868980244320259"], "id": "1184868980244320259", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184866880475090953"}]}, {"text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-10-17T16:29:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}]}, "author_id": "328022080", "edit_history_tweet_ids": ["1184868958580682752"], "id": "1184868958580682752", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}]}, {"text": "A vers\u00e3o do Jared Leto \u00e9 a pior de todas do Coringa, nunca deveria ter acontecido. https://t.co/iHC1SHcCMw", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:28:58.000Z", "author_id": "72058954", "edit_history_tweet_ids": ["1184868919992938496"], "id": "1184868919992938496", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4886, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/iHC1SHcCMw", "expanded_url": "https://omelete.com.br/filmes/esquadrao-suicida-coringa-maquiagem", "display_url": "omelete.com.br/filmes/esquadr\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:28:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}]}, "author_id": "73023403", "edit_history_tweet_ids": ["1184868917694664704"], "id": "1184868917694664704", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"text": "@IDL_R Que dice @KarlaCalle la mucama del cobarde suicida Alan Garc\u00eda?", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:28:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "112570023", "author_id": "3908249595", "edit_history_tweet_ids": ["1184868792175857671"], "id": "1184868792175857671", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184857350429184003"}]}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:28:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "255806812", "edit_history_tweet_ids": ["1184868705894830080"], "id": "1184868705894830080", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"text": "RT @WidowSantiago: Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:28:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488"}]}, "author_id": "1136068641236107266", "edit_history_tweet_ids": ["1184868700488269824"], "id": "1184868700488269824", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184526264402661387"}]}, {"text": "RT @rgalarreta: @IDL_R Secretario de Alan Garc\u00eda, Luis Nava, lo echa para evitar la c\u00e1rcel. Jorge Barata era amigazo de AG, pero darle mill\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:27:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.3068, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "author_id": "1093220006421319680", "edit_history_tweet_ids": ["1184868652191027202"], "id": "1184868652191027202", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184866262859554817"}]}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:27:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "1145549770288586752", "edit_history_tweet_ids": ["1184868631106215936"], "id": "1184868631106215936", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:27:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "1039470822375735296", "edit_history_tweet_ids": ["1184868577318453248"], "id": "1184868577318453248", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:27:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}]}, "author_id": "74849648", "edit_history_tweet_ids": ["1184868569160585216"], "id": "1184868569160585216", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"text": "@eslatarde @jg_dominguez @isanseba @carmelojorda @esRadio En mi opini\u00f3n, la sociedad brit\u00e1nica ha hecho a la perfecci\u00f3n con adoptar el Brexit, libr\u00e1ndose del yugo de la opresora y est\u00fapidamente suicida pol\u00edticamente correcta UE, artefacto que est\u00e1 al servicio de Alemania y Francia y que perjudica y machaca al resto de socios.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:27:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eslatarde", "id": "1257413705639309313"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "jg_dominguez", "id": "382020290"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "isanseba", "id": "461370816"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "carmelojorda", "id": "28522618"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "esRadio", "id": "47823211"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9324, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 225, "end": 226, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 263, "end": 270, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 274, "end": 280, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}]}, "in_reply_to_user_id": "1638151070", "author_id": "705003330", "edit_history_tweet_ids": ["1184868486046203905"], "id": "1184868486046203905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184849716867194881"}]}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:27:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "1053556514", "edit_history_tweet_ids": ["1184868421319757825"], "id": "1184868421319757825", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-10-17T16:26:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}]}, "author_id": "1028524926", "edit_history_tweet_ids": ["1184868366315610113"], "id": "1184868366315610113", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}]}, {"text": "RT @rgalarreta: Secretario de Alan Garc\u00eda, Luis Nava, lo echa para evitar la c\u00e1rcel. Jorge Barata era amigazo de AG, pero darle millones en\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:26:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.3957, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "author_id": "740502586696949760", "edit_history_tweet_ids": ["1184868321453203456"], "id": "1184868321453203456", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184865966238392320"}]}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:26:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "783164657154621440", "edit_history_tweet_ids": ["1184868249697181696"], "id": "1184868249697181696", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"text": "EL PERIODIQUITO https://t.co/GuOPvAVQp7: Otro polic\u00eda se suicida en NYC https://t.co/17xV66pBoR", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:26:17.000Z", "author_id": "2304871790", "edit_history_tweet_ids": ["1184868243237937152"], "id": "1184868243237937152", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9772, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/GuOPvAVQp7", "expanded_url": "http://ORIENTAL.COM", "display_url": "ORIENTAL.COM", "status": 200, "title": "Oriental Trading | Party Supplies, Toys, Crafts & More", "description": "One-stop-fun-shop for everything from party supplies & holidays to crafts & toys. Plus, we carry a variety of home decor, faith finds, education products & wedding supplies. With our 110% Lowest Price Guarantee, nobody delivers more fun for less.", "unwound_url": "https://www.orientaltrading.com/"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/17xV66pBoR", "expanded_url": "https://www.elperiodiquitooriental.com/2019/10/otro-policia-se-suicida-en-nyc-agente-y.html?spref=tw", "display_url": "elperiodiquitooriental.com/2019/10/otro-p\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:25:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "1060601941066166273", "edit_history_tweet_ids": ["1184868156000616449"], "id": "1184868156000616449", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"text": "Hermoso d\u00eda para afiliarme a una secta suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:25:54.000Z", "author_id": "265686276", "edit_history_tweet_ids": ["1184868144126550018"], "id": "1184868144126550018", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:25:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "1091400982930620418", "edit_history_tweet_ids": ["1184868133305233410"], "id": "1184868133305233410", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"text": "@LordJimjr Hay gente que se suicida con honor, ejm. Los kamikases, los Romanos que perd\u00edan la ciudadan\u00eda y eran desterrados, Rommel despu\u00e9s del complot contra Hitler, pero otros con deshonor, cuando todo apunta que fue s\u00f3lo un vulgar coimero ,aprovechando la m\u00e1s alta investidura,como Toledo", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:25:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.2956, "type": "Organization", "normalized_text": "Romanos"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.8426, "type": "Person", "normalized_text": "Rommel"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 285, "end": 290, "probability": 0.6362, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1884276475", "author_id": "1120677973152210944", "edit_history_tweet_ids": ["1184868088484892672"], "id": "1184868088484892672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184860993303797760"}]}, {"text": "RT @camilo_0603: @antonio_bendezu @Mauriciomulder @JorgeDCG Solo era cuesti\u00f3n d tiempo, la Lealtad no es sinonimo d complicidad, el compa\u00f1e\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:24:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "camilo_0603", "id": "460630161"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "antonio_bendezu", "id": "3331205301"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 50, "end": 59, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "3331205301", "edit_history_tweet_ids": ["1184867773618577408"], "id": "1184867773618577408", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184866925261676544"}]}, {"text": "RT @JulioCe59337798: EL SUICIDA \"Y COMO ES LA MIA\" AG AL DESCUBIERTO. LA ASQUEROSA KORRUPCION Q TE PROTEGIA LA MU\u00d1EQUITA DIABOLICA BARTRA P\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:24:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}]}, "author_id": "940594704319700993", "edit_history_tweet_ids": ["1184867732757667841"], "id": "1184867732757667841", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184863015125929984"}]}, {"text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:24:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}]}, "author_id": "1117925145400705024", "edit_history_tweet_ids": ["1184867726382243840"], "id": "1184867726382243840", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}]}, {"text": "RT @carmenbeat: Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:24:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carmenbeat", "id": "116828005"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "author_id": "559506178", "edit_history_tweet_ids": ["1184867702172798977"], "id": "1184867702172798977", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860583927205895"}]}, {"text": "RT @JorgeAbello4: @ReporteYa @EmbaVEChina No veo a nadie criticando cuanto gastan en eso, no soy fan de Stalin Gonzales pero los opositores\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:23:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeAbello4", "id": "856242131522007041"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "EmbaVEChina", "id": "2684190918"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 118, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin Gonzales"}]}, "author_id": "281250355", "edit_history_tweet_ids": ["1184867639488851968"], "id": "1184867639488851968", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184825594518933505"}]}, {"text": "@nuevo_suicida @_galith_ @ha7ingkcal Si le\u00edste bien, dice, \u201cobvio no les digo nada\u201d \u00f3sea que solo es conflicto mental", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:23:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 36, "username": "ha7ingkcal", "id": "1109893889048170496"}]}, "in_reply_to_user_id": "744073528702570496", "author_id": "4860395140", "edit_history_tweet_ids": ["1184867593913389057"], "id": "1184867593913389057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184857531237175296"}]}, {"text": "@Pedrito_Vm \u00a1\u00a1\u00bfColgada de la persiana!??!wacho tu gata es una suicida!!\nA mi me parece que se quer\u00eda ahorcar\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0fnoshenoshe quienshabe??jjsjsjsjsjnn", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:23:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pedrito_Vm", "id": "572037615"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 132, "probability": 0.5352, "type": "Other", "normalized_text": "she quiens"}]}, "in_reply_to_user_id": "572037615", "author_id": "1183470836180832256", "edit_history_tweet_ids": ["1184867586963582976"], "id": "1184867586963582976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184810972734787584"}]}, {"text": "@Politica_ECpe @ElPulgondeSusan la familia del Don de la mafia suicida puede querer atentar contra el para no perder los bienes mal habidos", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:23:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "ElPulgondeSusan", "id": "856874473743671296"}]}, "in_reply_to_user_id": "1616146872", "author_id": "1243717172", "edit_history_tweet_ids": ["1184867582383403008"], "id": "1184867582383403008", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184866032353206273"}]}, {"text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-10-17T16:23:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "author_id": "401507232", "edit_history_tweet_ids": ["1184867560594067456"], "id": "1184867560594067456", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}]}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:23:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "120119538", "edit_history_tweet_ids": ["1184867527714840576"], "id": "1184867527714840576", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-10-17T16:23:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}]}, "author_id": "435279526", "edit_history_tweet_ids": ["1184867500569313280"], "id": "1184867500569313280", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}]}, {"text": "RT @Cluzcar: LONCHERITAS SUCULENTAS PARA EL CERDO Alan Garc\u00eda, ser\u00e1 q por eso se preocupaba tanto por LA ANEMIA DE LOS CIUDADANOS. Mientras\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:23:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "737101530084614144", "edit_history_tweet_ids": ["1184867449826611201"], "id": "1184867449826611201", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184863013708414976"}]}, {"text": "RT @apterrones: Las viudas alanistas, ya podr\u00e1n dejar de llorar al cobarde suicida. https://t.co/UQhoRaMr4X", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:22:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "apterrones", "id": "268580914"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/UQhoRaMr4X", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184857350429184003", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "author_id": "261971977", "edit_history_tweet_ids": ["1184867392075292672"], "id": "1184867392075292672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184867205705588737"}]}, {"text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:22:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}]}, "author_id": "87523023", "edit_history_tweet_ids": ["1184867339084402688"], "id": "1184867339084402688", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}]}, {"text": "Lo que ya se sab\u00eda, ahora lo confirma el amiguisimo del suicida pr\u00f3fugo https://t.co/gVUv7wBMeS", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:22:14.000Z", "author_id": "818872387", "edit_history_tweet_ids": ["1184867221773979654"], "id": "1184867221773979654", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/gVUv7wBMeS", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1184862478246830081?s=04", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184862478246830081"}]}, {"text": "@sigridbazan Solo era cuesti\u00f3n d tiempo, la Lealtad no es sinonimo d complicidad, el compa\u00f1ero #LuisNava confiesa las entregas d dinero de Jorge Barata al corrupto d #AlanGarc\u00eda en Palacio de Gobierno.\nAhora con q argumentos saldran sus viudas del corrupto suicida.\n#LasLoncherasllegabanSolas", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:22:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 104, "tag": "LuisNava"}, {"start": 166, "end": 177, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 266, "end": 292, "tag": "LasLoncherasllegabanSolas"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.8484, "type": "Person", "normalized_text": "LuisNava"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 167, "end": 176, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 189, "end": 199, "probability": 0.4755, "type": "Place", "normalized_text": "de Gobierno"}, {"start": 267, "end": 291, "probability": 0.7417, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncherasllegabanSolas"}]}, "in_reply_to_user_id": "54797928", "author_id": "460630161", "edit_history_tweet_ids": ["1184867212235927552"], "id": "1184867212235927552", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184865739804741632"}]}, {"text": "Las viudas alanistas, ya podr\u00e1n dejar de llorar al cobarde suicida. https://t.co/UQhoRaMr4X", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:22:10.000Z", "author_id": "268580914", "edit_history_tweet_ids": ["1184867205705588737"], "id": "1184867205705588737", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/UQhoRaMr4X", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184857350429184003", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184857350429184003"}]}, {"text": "RT @fjj27U: Si cierran las estaciones del metro por la evasi\u00f3n del pasaje pero no cuando alguien se suicida, estamos claros que la vida de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:22:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "fjj27U", "id": "4819390407"}]}, "author_id": "39129366", "edit_history_tweet_ids": ["1184867185254158336"], "id": "1184867185254158336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184859821700452352"}]}, {"text": "El l\u00edder petrolero no es suicida. Si es sensato, su salida ser\u00e1 tan tersa como lo fue en su momento la del l\u00edder magisterial Carlos Jongitud Barrios, cuando vio en \u201cEl Quinazo\u201d lo que no quer\u00eda que le pasara. Por eso se fue pactado, por su propio pie.\n\nCIERRO HILO", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:21:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "37229089", "author_id": "37229089", "edit_history_tweet_ids": ["1184867079989682177"], "id": "1184867079989682177", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 147, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Jongitud Barrios"}, {"start": 165, "end": 174, "probability": 0.6364, "type": "Other", "normalized_text": "El Quinazo"}, {"start": 260, "end": 263, "probability": 0.4309, "type": "Person", "normalized_text": "HILO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184867078936977408"}]}, {"text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:21:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}]}, "author_id": "26950578", "edit_history_tweet_ids": ["1184867035383238662"], "id": "1184867035383238662", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"text": "@rosariovillalb Me anoto con MARIA BELEN o sea la madre de Jes\u00fas y el pueblo de \u00e9l o algo as\u00ed jajajajaja que suicida todo", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:21:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rosariovillalb", "id": "633314187"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9402, "type": "Person", "normalized_text": "MARIA BELEN"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.88, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}]}, "in_reply_to_user_id": "633314187", "author_id": "67683592", "edit_history_tweet_ids": ["1184866938398347267"], "id": "1184866938398347267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184647569256910848"}]}, {"text": "@antonio_bendezu @Mauriciomulder @JorgeDCG Solo era cuesti\u00f3n d tiempo, la Lealtad no es sinonimo d complicidad, el compa\u00f1ero #LuisNava confiesa las entregas d dinero de Jorge Barata al corrupto d #AlanGarc\u00eda en Palacio de Gobierno.\nAhora con q argumentos saldran sus viudas del corrupto suicida.\n#LasLoncherasllegabanSolas", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:21:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "antonio_bendezu", "id": "3331205301"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 134, "tag": "LuisNava"}, {"start": 196, "end": 207, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 296, "end": 322, "tag": "LasLoncherasllegabanSolas"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.8066, "type": "Person", "normalized_text": "LuisNava"}, {"start": 169, "end": 180, "probability": 0.8748, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 197, "end": 206, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 211, "end": 229, "probability": 0.5175, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio de Gobierno"}, {"start": 297, "end": 321, "probability": 0.7135, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncherasllegabanSolas"}]}, "in_reply_to_user_id": "3331205301", "author_id": "460630161", "edit_history_tweet_ids": ["1184866925261676544"], "id": "1184866925261676544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184864228907409412"}]}, {"text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:20:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}]}, "author_id": "1260870828", "edit_history_tweet_ids": ["1184866840851431424"], "id": "1184866840851431424", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"text": "vcs qnd forem defender James Gunn lembrem-se que ele deu continuidade \u00e0 esquadr\u00e3o suicida e apoia um filme do..... Drax.\n\n\u00c9.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:20:41.000Z", "author_id": "17094461", "edit_history_tweet_ids": ["1184866832035012608"], "id": "1184866832035012608", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.5008, "type": "Other", "normalized_text": "Drax"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rgalarreta: @IDL_R Secretario de Alan Garc\u00eda, Luis Nava, lo echa para evitar la c\u00e1rcel. Jorge Barata era amigazo de AG, pero darle mill\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:20:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.3068, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "author_id": "3601230676", "edit_history_tweet_ids": ["1184866754096521219"], "id": "1184866754096521219", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184866262859554817"}]}, {"text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-10-17T16:20:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}]}, "author_id": "1000480351905632258", "edit_history_tweet_ids": ["1184866740934713344"], "id": "1184866740934713344", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}]}, {"text": "@PCaterianoB Solo era cuesti\u00f3n d tiempo, la Lealtad no es sinonimo d complicidad, el compa\u00f1ero #LuisNava confiesa las entregas d dinero de Jorge Barata al corrupto d #AlanGarc\u00eda en Palacio de Gobierno.\nAhora con q argumentos saldran sus viudas del corrupto suicida.\n#LasLoncherasllegabanSolas", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:20:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 104, "tag": "LuisNava"}, {"start": 166, "end": 177, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 266, "end": 292, "tag": "LasLoncherasllegabanSolas"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.8484, "type": "Person", "normalized_text": "LuisNava"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 167, "end": 176, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 189, "end": 199, "probability": 0.4755, "type": "Place", "normalized_text": "de Gobierno"}, {"start": 267, "end": 291, "probability": 0.7417, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncherasllegabanSolas"}]}, "in_reply_to_user_id": "1975354388", "author_id": "460630161", "edit_history_tweet_ids": ["1184866734005616640"], "id": "1184866734005616640", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184859589839409152"}]}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:20:01.000Z", "author_id": "876112674664439809", "edit_history_tweet_ids": ["1184866667471523840"], "id": "1184866667471523840", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"text": "PENNYWISE HOMOF\u00d3BICO MATOU O GAYZINHO QUE TAVA SE AFOGANDO", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:20:00.000Z", "author_id": "864627029785935873", "edit_history_tweet_ids": ["1184866660009816064"], "id": "1184866660009816064", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5538, "type": "Person", "normalized_text": "PENNYWISE"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7571, "type": "Person", "normalized_text": "GAYZINHO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Ei Nerd publicou \u201cBOMBA! DESCOBERTO O EASTER EGG QUE LIGA CORINGA AO ESQUADR\u00c3O SUICIDA\u201d no YouTube https://t.co/OR7AFUHr2M https://t.co/vKYrMCUQO0", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:19:33.000Z", "author_id": "19003759", "edit_history_tweet_ids": ["1184866547711516673"], "id": "1184866547711516673", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.5232, "type": "Person", "normalized_text": "Nerd"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "CORINGA"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.9103, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/OR7AFUHr2M", "expanded_url": "https://ift.tt/2Xx1UOj", "display_url": "ift.tt/2Xx1UOj"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/vKYrMCUQO0", "expanded_url": "https://ift.tt/2pwQhI8", "display_url": "ift.tt/2pwQhI8"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@canalN_ Solo era cuesti\u00f3n d tiempo, la Lealtad no es sinonimo d complicidad, el compa\u00f1ero #LuisNava confiesa las entregas d dinero de Jorge Barata al corrupto d #AlanGarc\u00eda en Palacio de Gobierno.\nAhora con q argumentos saldran sus viudas del corrupto suicida.\n#LasLoncherasllegabanSolas", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:19:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 100, "tag": "LuisNava"}, {"start": 162, "end": 173, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 262, "end": 288, "tag": "LasLoncherasllegabanSolas"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.8484, "type": "Person", "normalized_text": "LuisNava"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 185, "end": 195, "probability": 0.4755, "type": "Place", "normalized_text": "de Gobierno"}, {"start": 263, "end": 287, "probability": 0.7417, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncherasllegabanSolas"}]}, "in_reply_to_user_id": "248692867", "author_id": "460630161", "edit_history_tweet_ids": ["1184866536328069120"], "id": "1184866536328069120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184865111820902400"}]}, {"text": "@UniversoDCnauta E igual esquadr\u00e3o Suicida, s\u00f3 presta a trilha sonora", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:19:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.7091, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "2255625498", "author_id": "888943408773025792", "edit_history_tweet_ids": ["1184866478711066624"], "id": "1184866478711066624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184850596408561665"}]}, {"text": "\"No estamos preparados para escuchar los motivos por los que una persona se quiere suicidar\". \nSergio Tub\u00edo @str782, coordinador de formaci\u00f3n para intervenciones ante tentativa suicida, en un resumen de la Jornada 'Conecta con la vida'. \u27a1\ufe0fhttps://t.co/znPfk6Cv8i\n#ConectaConLaVida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:19:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 108, "end": 115, "username": "str782", "id": "442709171"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 280, "tag": "ConectaConLaVida"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.559, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Tub\u00edo"}, {"start": 215, "end": 233, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "Conecta con la vida"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/znPfk6Cv8i", "expanded_url": "https://diversamente.es/jornada-conecta-con-la-vida/", "display_url": "diversamente.es/jornada-conect\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diversamente.es/jornada-conecta-con-la-vida/"}]}, "author_id": "933318884228321280", "edit_history_tweet_ids": ["1184866448109395969"], "id": "1184866448109395969", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "YUGULAR \"Blues Suicida\" (V\u00eddeo-lyric) https://t.co/gNZAjzHgbU @YouTube #YUGULAR #heavymetal #metal", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:19:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 70, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 79, "tag": "YUGULAR"}, {"start": 80, "end": 91, "tag": "heavymetal"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "metal"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.9519, "type": "Other", "normalized_text": "Blues Suicida"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.4701, "type": "Person", "normalized_text": "YUGULAR"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/gNZAjzHgbU", "expanded_url": "https://youtu.be/9Vw4jqAcbCc", "display_url": "youtu.be/9Vw4jqAcbCc"}]}, "author_id": "2311550071", "edit_history_tweet_ids": ["1184866427213213696"], "id": "1184866427213213696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Cluzcar: LONCHERITAS SUCULENTAS PARA EL CERDO Alan Garc\u00eda, ser\u00e1 q por eso se preocupaba tanto por LA ANEMIA DE LOS CIUDADANOS. Mientras\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:18:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "282257444", "edit_history_tweet_ids": ["1184866405822406663"], "id": "1184866405822406663", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184863013708414976"}]}, {"text": "@elcomercio_peru Solo era cuesti\u00f3n d tiempo, la Lealtad no es sinonimo d complicidad, el compa\u00f1ero #LuisNava confiesa las entregas d dinero de Jorge Barata al corrupto d #AlanGarc\u00eda en Palacio de Gobierno.\nAhora con q argumentos saldran sus viudas del corrupto suicida.\n#LasLoncherasllegabanSolas", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:18:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "LuisNava"}, {"start": 170, "end": 181, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 270, "end": 296, "tag": "LasLoncherasllegabanSolas"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 107, "probability": 0.8484, "type": "Person", "normalized_text": "LuisNava"}, {"start": 143, "end": 154, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 171, "end": 180, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 193, "end": 203, "probability": 0.4755, "type": "Place", "normalized_text": "de Gobierno"}, {"start": 271, "end": 295, "probability": 0.7417, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncherasllegabanSolas"}]}, "in_reply_to_user_id": "233033221", "author_id": "460630161", "edit_history_tweet_ids": ["1184866394891907072"], "id": "1184866394891907072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184865173829488640"}]}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:18:38.000Z", "author_id": "832736177207787520", "edit_history_tweet_ids": ["1184866315972108288"], "id": "1184866315972108288", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"text": "@IDL_R Secretario de Alan Garc\u00eda, Luis Nava, lo echa para evitar la c\u00e1rcel. Jorge Barata era amigazo de AG, pero darle millones en palacio, pinta de cuerpo entero al suicida. Era un corrupto de los peores. Y us\u00f3 la plata para comprar inmuebles. La @FiscaliaPeru debe incautar todo, ya!!!", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:18:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 248, "end": 261, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.3027, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "112570023", "author_id": "61620531", "edit_history_tweet_ids": ["1184866262859554817"], "id": "1184866262859554817", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184857350429184003"}]}, {"text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:18:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "author_id": "1029052427947962368", "edit_history_tweet_ids": ["1184866194412756992"], "id": "1184866194412756992", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}]}, {"text": "@GFrondizi Ah nooooo don muy obvios y pat\u00e9ticos un combo suicida!!! Que se arreglen !", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:17:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GFrondizi", "id": "2880612016"}]}, "in_reply_to_user_id": "2880612016", "author_id": "1329780751", "edit_history_tweet_ids": ["1184866150838091776"], "id": "1184866150838091776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184849473945645064"}]}, {"text": "Lesiona gravemente a machetazos a su hermano en Mart\u00ednez y se suicida var\u00f3n deprimido en Poza Riva https://t.co/1ChZqqok9W", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:17:50.000Z", "author_id": "91612852", "edit_history_tweet_ids": ["1184866114939039745"], "id": "1184866114939039745", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.5391, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00ednez"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9376, "type": "Place", "normalized_text": "Poza Riva"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/1ChZqqok9W", "expanded_url": "http://www.gobernantes.com/vernota.php?id=266038", "display_url": "gobernantes.com/vernota.php?id\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @karenmoure: Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n \nhttps://t.co/vlMdr7ToqC", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:17:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "karenmoure", "id": "125330248"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.5658, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/vlMdr7ToqC", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}]}, "author_id": "459908758", "edit_history_tweet_ids": ["1184866078788411392"], "id": "1184866078788411392", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184804180847927296"}]}, {"text": "@gascondaniel Hay, en efecto, en el movimiento #secesionistacatal\u00e1n algo de af\u00e1n #suicida y de #nihilismo infantil, lo que no deja de inquietarnos y sorprendernos cada vez  m\u00e1s.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:17:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gascondaniel", "id": "248744981"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 67, "tag": "secesionistacatal\u00e1n"}, {"start": 81, "end": 89, "tag": "suicida"}, {"start": 95, "end": 105, "tag": "nihilismo"}]}, "in_reply_to_user_id": "248744981", "author_id": "2446780100", "edit_history_tweet_ids": ["1184866062480883712"], "id": "1184866062480883712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184708133614243840"}]}, {"text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:17:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}]}, "author_id": "1440263539", "edit_history_tweet_ids": ["1184866042520186880"], "id": "1184866042520186880", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"text": "Lesiona gravemente a machetazos a su hermano en  Mart\u00ednez y se suicida var\u00f3n deprimido en ... https://t.co/X2daPg76D1 v\u00eda @GobernantesVer", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:17:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 122, "end": 137, "username": "GobernantesVer", "id": "106562842"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.6653, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00ednez"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/X2daPg76D1", "expanded_url": "http://www.gobernantes.com/memos.php", "display_url": "gobernantes.com/memos.php", "status": 200, "title": "Gobernantes.com - Memorandum", "description": "MEMORANDUM 4.- De acuerdo con Isabel Pastrana V\u00e1zquez, presidenta de la Federaci\u00f3n de Sociedades Cooperativas de la Industria Pesquera Veracruzana, el sector pesquero estatal atraviesa por una dif\u00edcil situaci\u00f3n, pues debido a que sus equipos est\u00e1n muy viejos y deteriorados solo tienen un 40 por ciento de producci\u00f3n y el 60 restante se pierde. Refiri\u00f3 que un motor de 50 caballos vale al menos 250 mil pesos y antes, hace aproximadamente 16 a\u00f1os, el gobierno les otorgaba el 60 por ciento y ellos pon\u00edan el", "unwound_url": "http://www.gobernantes.com/memos.php"}]}, "author_id": "91612852", "edit_history_tweet_ids": ["1184866039978442752"], "id": "1184866039978442752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:17:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}]}, "author_id": "106455259", "edit_history_tweet_ids": ["1184865997184012289"], "id": "1184865997184012289", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}]}, {"text": "RT @__aniiinhaa: se tivesse matado um pobre favelado n\u00e3o acontecia esse tipo de coisa, o cara que matou meu pai n\u00e3o me d\u00e1 pens\u00e3o, agora mat\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:17:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "__aniiinhaa", "id": "2577894591"}]}, "author_id": "23277227", "edit_history_tweet_ids": ["1184865991156797440"], "id": "1184865991156797440", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184861129480298496"}]}, {"text": "Secretario de Alan Garc\u00eda, Luis Nava, lo echa para evitar la c\u00e1rcel. Jorge Barata era amigazo de AG, pero darle millones en palacio, pinta de cuerpo entero al suicida. Era un corrupto de los peores!!! https://t.co/B3P2Xu4BA2", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:17:14.000Z", "author_id": "61620531", "edit_history_tweet_ids": ["1184865966238392320"], "id": "1184865966238392320", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.8573, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.2661, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/B3P2Xu4BA2", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184857350429184003", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184857350429184003"}]}, {"text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:16:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}]}, "author_id": "226781908", "edit_history_tweet_ids": ["1184865903046991872"], "id": "1184865903046991872", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"text": "RT @JulioCe59337798: EL SUICIDA \"Y COMO ES LA MIA\" AG AL DESCUBIERTO. LA ASQUEROSA KORRUPCION Q TE PROTEGIA LA MU\u00d1EQUITA DIABOLICA BARTRA P\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:16:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}]}, "author_id": "1155698537377738752", "edit_history_tweet_ids": ["1184865895023349762"], "id": "1184865895023349762", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184863015125929984"}]}, {"text": "RT @carmenbeat: Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:16:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carmenbeat", "id": "116828005"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "author_id": "113464711", "edit_history_tweet_ids": ["1184865741947977729"], "id": "1184865741947977729", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860583927205895"}]}, {"text": "Escuchar el Corazones de Los Prisioneros es un acto suicida pa m\u00ed.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:16:19.000Z", "author_id": "171239448", "edit_history_tweet_ids": ["1184865733941043200"], "id": "1184865733941043200", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.6414, "type": "Other", "normalized_text": "Corazones"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.5751, "type": "Other", "normalized_text": "Los Prisioneros"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:16:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}]}, "author_id": "2717227556", "edit_history_tweet_ids": ["1184865714949242881"], "id": "1184865714949242881", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"text": "@elpanfletope El suicida nos dej\u00f3 a Carla Garc\u00eda como muestra de su desprecio", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:16:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "2252923388", "author_id": "308200919", "edit_history_tweet_ids": ["1184865673044025344"], "id": "1184865673044025344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184864990232301568"}]}, {"text": "RT @carmenbeat: Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:15:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carmenbeat", "id": "116828005"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "author_id": "155031377", "edit_history_tweet_ids": ["1184865624155144195"], "id": "1184865624155144195", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860583927205895"}]}, {"text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:15:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}]}, "author_id": "1614176430", "edit_history_tweet_ids": ["1184865600646139905"], "id": "1184865600646139905", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:15:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "585896955", "edit_history_tweet_ids": ["1184865552587743232"], "id": "1184865552587743232", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}]}, {"text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:15:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}]}, "author_id": "111665820", "edit_history_tweet_ids": ["1184865514172104706"], "id": "1184865514172104706", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:15:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}]}, "author_id": "593982581", "edit_history_tweet_ids": ["1184865499538173952"], "id": "1184865499538173952", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}]}, {"text": "Corrupto testaferro ahora confiesas porque sabes que este suicida corrupto pol\u00edtico putrefacto ya no puede ser juzgado y ud se va libre qu\u00e9 tal mafioso https://t.co/gfiUM0xNjL", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:15:03.000Z", "author_id": "773412971313790977", "edit_history_tweet_ids": ["1184865413773049857"], "id": "1184865413773049857", "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 150, "probability": 0.455, "type": "Person", "normalized_text": "mafioso"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/gfiUM0xNjL", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1184863850946093057", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184863850946093057"}]}, {"text": "RT @aguedescartoon: Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha sens\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:14:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8957, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "author_id": "1053090908189716480", "edit_history_tweet_ids": ["1184865318377852928"], "id": "1184865318377852928", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184829622791397378"}]}, {"text": "RT @TuKuyRiKuy4: Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:14:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}]}, "author_id": "2149931555", "edit_history_tweet_ids": ["1184865301852233730"], "id": "1184865301852233730", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184832059329699840"}]}, {"text": "@Malibu_ES Yo me disfrace de harley queen de los c\u00f3mic.... y me reconocieron\ud83e\udd23 no me dijeron mira va de arlequ\u00edn. Pq la gente se acostumbro al de la peli de escuadr\u00f3n suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd2d https://t.co/c69zW9bXnz", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:13:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Malibu_ES", "id": "2491115821"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.791, "type": "Person", "normalized_text": "harley queen"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/c69zW9bXnz", "expanded_url": "https://twitter.com/aestefania119/status/1184865124584185856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c69zW9bXnz", "media_key": "16_1184865115591581697"}]}, "in_reply_to_user_id": "2491115821", "author_id": "828803275", "edit_history_tweet_ids": ["1184865124584185856"], "id": "1184865124584185856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184860979441668097"}]}, {"text": "@IDL_R Solo era cuesti\u00f3n d tiempo, la Lealtad no es sinonimo d complicidad, el compa\u00f1ero #LuisNava confiesa las entregas d dinero de Jorge Barata al corrupto d #AlanGarc\u00eda en Palacio de Gobierno.\nAhora con q argumentos saldran sus viudas del corrupto suicida.\n#LasLoncherasllegabanSolas", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:13:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 98, "tag": "LuisNava"}, {"start": 160, "end": 171, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 260, "end": 286, "tag": "LasLoncherasllegabanSolas"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8484, "type": "Person", "normalized_text": "LuisNava"}, {"start": 133, "end": 144, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 161, "end": 170, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 183, "end": 193, "probability": 0.4755, "type": "Place", "normalized_text": "de Gobierno"}, {"start": 261, "end": 285, "probability": 0.7417, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncherasllegabanSolas"}]}, "in_reply_to_user_id": "112570023", "author_id": "460630161", "edit_history_tweet_ids": ["1184865065918271489"], "id": "1184865065918271489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184855763166154752"}]}, {"text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-10-17T16:13:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}]}, "author_id": "765913587890196480", "edit_history_tweet_ids": ["1184865016828301317"], "id": "1184865016828301317", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}]}, {"text": "RT @TuKuyRiKuy4: Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:13:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}]}, "author_id": "198495062", "edit_history_tweet_ids": ["1184865001783398400"], "id": "1184865001783398400", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184832059329699840"}]}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:12:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "252398320", "edit_history_tweet_ids": ["1184864893591261186"], "id": "1184864893591261186", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"text": "Ahi esta! El cobarde suicida ALAN GARCIA RECIBI\u00d3 EN SUS PROPIAS MANOS DINERO DE ODEBRECHT. \u00a1CONFIRMADO! https://t.co/wcY47ABMkl", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:12:46.000Z", "author_id": "570401287", "edit_history_tweet_ids": ["1184864839753240582"], "id": "1184864839753240582", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN GARCIA"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.3244, "type": "Other", "normalized_text": "ODEBRECHT"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/wcY47ABMkl", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184857350429184003", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184857350429184003"}]}, {"text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:12:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "author_id": "1123807695772028929", "edit_history_tweet_ids": ["1184864815094947841"], "id": "1184864815094947841", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}]}, {"text": "RT @DatosCuriososVE: De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chern\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:12:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DatosCuriososVE", "id": "1234818979"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Chern"}]}, "author_id": "594927116", "edit_history_tweet_ids": ["1184864774703726592"], "id": "1184864774703726592", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184850302651908097"}]}, {"text": "\u201cJames Gunn fala sobre o motivo do Coringa do Jerad Leto n\u00e3o estar no pr\u00f3ximo filme do Esquadr\u00e3o Suicida\u201d \n\nOlha... Pra mim t\u00e1 bem claro o motivo, n\u00e9....", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:12:29.000Z", "author_id": "22858488", "edit_history_tweet_ids": ["1184864768554885121"], "id": "1184864768554885121", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "Jerad Leto"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.8795, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:12:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "2546410110", "edit_history_tweet_ids": ["1184864705325740033"], "id": "1184864705325740033", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"text": "@elpanfletope Barata es un pendejo... vi\u00e9ndolo obeso al suicida prefiri\u00f3 entregar la coima en lonchera...   ya supero a melcochita.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:11:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 129, "probability": 0.3511, "type": "Other", "normalized_text": "melcochita"}]}, "in_reply_to_user_id": "2252923388", "author_id": "915667019428765697", "edit_history_tweet_ids": ["1184864408121544705"], "id": "1184864408121544705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184863116015783936"}]}], "includes": {"users": [{"id": "1097528747878690817", "verified": false, "name": "MaryBergu\u00f1o", "username": "MarybergunoR", "public_metrics": {"followers_count": 5718, "following_count": 6086, "tweet_count": 100400, "listed_count": 0}}, {"id": "127902758", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Nano \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83c\udf3b\ud83d\udc15", "username": "SoyLaNano", "public_metrics": {"followers_count": 5013, "following_count": 5428, "tweet_count": 73352, "listed_count": 24}}, {"id": "994014750", "location": "manaus AM", "verified": false, "name": "Camila Ara\u00fajo", "username": "Bjkami_", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 258, "tweet_count": 15428, "listed_count": 1}}, {"id": "3154447951", "verified": false, "name": "\u2206Schneider\u2206", "username": "tolas_kado", "public_metrics": {"followers_count": 37438, "following_count": 4971, "tweet_count": 6976, "listed_count": 20}}, {"id": "100575984", "location": "Temuco", "verified": false, "name": "sewa #StanLOO\u03a0\u0394 \ud83c\udfdb\ufe0f\ud83c\udf4d\ud83d\udc1f", "username": "sewadel93", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1431, "tweet_count": 40723, "listed_count": 1}}, {"id": "1073070646115139585", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Ot\u00e1ria.com", "username": "_iamddbea", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 411, "tweet_count": 6848, "listed_count": 0}}, {"id": "857369799155994624", "verified": false, "name": "Sailor Lul\u00fa \ud83d\udcab\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "mamitijerxs", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 515, "tweet_count": 24064, "listed_count": 13}}, {"id": "403866925", "location": "Piura", "verified": false, "name": "RafaelRRS1", "username": "RafaelRRS1", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 380, "tweet_count": 23904, "listed_count": 0}}, {"id": "718998469", "verified": false, "name": "Marita Molina\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "marita_molina4", "public_metrics": {"followers_count": 36913, "following_count": 1952, "tweet_count": 57011, "listed_count": 51}}, {"id": "832183740625477633", "verified": false, "name": "Julieta", "username": "JulietaPerra", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1443, "tweet_count": 9739, "listed_count": 0}}, {"id": "1055895887837360128", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "verified": false, "name": "ArqwenLD \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Utop\u00eda...", "username": "CarolinaLenDzu1", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 809, "tweet_count": 14757, "listed_count": 0}}, {"id": "2295602460", "verified": false, "name": "\u2661", "username": "MyLoveForSiwon", "public_metrics": {"followers_count": 4767, "following_count": 1918, "tweet_count": 242848, "listed_count": 32}}, {"id": "4847293233", "location": "Buenos Aires,Argentina ", "verified": false, "name": "Alex padilla", "username": "alex_padillaok", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 4998, "tweet_count": 22193, "listed_count": 0}}, {"id": "484231999", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "verified": false, "name": "Mi\u00f1ito", "username": "_toonmi", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 505, "tweet_count": 44905, "listed_count": 2}}, {"id": "2362178798", "verified": false, "name": "Sof\u00eda - Sungmin \ud83c\udf1f", "username": "sofjn", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 329, "tweet_count": 3214, "listed_count": 0}}, {"id": "80100564", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "GSN #BEIJOCOMSAD \ud83d\udc94", "username": "GSNOFICIAL_", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 2354, "tweet_count": 6230, "listed_count": 2}}, {"id": "958314609747820546", "verified": false, "name": "Angel_Sainz_B_ScP", "username": "ASainzBScP", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 486, "tweet_count": 74448, "listed_count": 0}}, {"id": "1683497011", "location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "DecalegDelBonIndepe", "username": "BonIndepe", "public_metrics": {"followers_count": 19262, "following_count": 12066, "tweet_count": 65096, "listed_count": 85}}, {"id": "2221651760", "verified": false, "name": "Ei Nerd", "username": "Ei_Nerd", "public_metrics": {"followers_count": 395349, "following_count": 86, "tweet_count": 26263, "listed_count": 248}}, {"id": "266707152", "location": "Uberaba Minas Gerais", "verified": false, "name": "Thiago Oliveira", "username": "Th__Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 803, "tweet_count": 23629, "listed_count": 0}}, {"id": "1026603404", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "L\u00edvia", "username": "Liviamorenita", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1690, "tweet_count": 101648, "listed_count": 4}}, {"id": "113413367", "verified": false, "name": "Patricia Wegener", "username": "pwegenerj", "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 1660, "tweet_count": 72639, "listed_count": 0}}, {"id": "2978455996", "verified": false, "name": "Luis Rodriguez", "username": "luisfranco_2014", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 2250, "tweet_count": 353335, "listed_count": 46}}, {"id": "122541642", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}}, {"id": "1143999926352977920", "verified": false, "name": "clwra", "username": "sxnflowerrosie", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 891, "tweet_count": 7115, "listed_count": 1}}, {"id": "836618319855775748", "location": "Atenas", "verified": false, "name": "dg\ud83e\udd48", "username": "Dgzin57", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 441, "tweet_count": 10075, "listed_count": 0}}, {"id": "524504826", "location": "Wonderland [ \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ] ", "verified": false, "name": "|| Aldebar\u00e1n \u2013 JazDu ||", "username": "MissPandaSJ5", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1667, "tweet_count": 104337, "listed_count": 2}}, {"id": "720061395228893185", "location": "Peru", "verified": false, "name": "J R D", "username": "JoseDavidAgred3", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 646, "tweet_count": 174475, "listed_count": 0}}, {"id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital", "public_metrics": {"followers_count": 49302, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}}, {"id": "1039267220747177984", "verified": false, "name": "Stefa", "username": "Stefaniakinder", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 189, "tweet_count": 11410, "listed_count": 0}}, {"id": "1514523644", "location": "Coronel Oviedo - Paraguay", "verified": false, "name": "arielalfonso01", "username": "arielalfonso01", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 2265, "tweet_count": 67085, "listed_count": 0}}, {"id": "1234818979", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Curiosidades", "username": "DatosCuriososVE", "public_metrics": {"followers_count": 71552, "following_count": 26167, "tweet_count": 158089, "listed_count": 174}}, {"id": "76817823", "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "verified": false, "name": "Antonio Bernardi", "username": "aabernardi", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 101, "tweet_count": 1664, "listed_count": 0}}, {"id": "31139434", "location": "Curitiba - Brasil", "verified": true, "name": "Gleisi Hoffmann", "username": "gleisi", "public_metrics": {"followers_count": 985323, "following_count": 829, "tweet_count": 18997, "listed_count": 2030}}, {"id": "332013077", "verified": false, "name": "Perulibre", "username": "alirafo2", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 2432, "tweet_count": 70527, "listed_count": 1}}, {"id": "1025580083036205058", "location": "PERU", "verified": false, "name": "Julio Cesar", "username": "JulioCe59337798", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102428, "listed_count": 2}}, {"id": "818947203209318401", "location": "Aqu\u00ed ", "verified": false, "name": "La m\u00fasica amansa las fieras", "username": "CNPLDLDDLJ", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 318, "tweet_count": 16714, "listed_count": 2}}, {"id": "233732711", "location": "Londres, Par\u00eds, Madrid", "verified": false, "name": "AntonioMiguelCarmona", "username": "AntonioMiguelC", "public_metrics": {"followers_count": 50523, "following_count": 1249, "tweet_count": 33417, "listed_count": 734}}, {"id": "273707123", "location": "Callao ", "verified": false, "name": "jes\u00fas CRTZ \ud83d\udc99", "username": "Jcortsant", "public_metrics": {"followers_count": 19833, "following_count": 21194, "tweet_count": 108831, "listed_count": 41}}, {"id": "282155394", "verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206806, "listed_count": 0}}, {"id": "1133466869380333569", "location": "Natal", "verified": false, "name": "anna", "username": "annallins_", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 836, "tweet_count": 14107, "listed_count": 0}}, {"id": "147816951", "verified": false, "name": "guinho", "username": "guinh07", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 750, "tweet_count": 44749, "listed_count": 48}}, {"id": "37796310", "location": "Hermosillo, Sonora", "verified": false, "name": "EL IMPARCIAL", "username": "elimparcialcom", "public_metrics": {"followers_count": 145458, "following_count": 242, "tweet_count": 439395, "listed_count": 0}}, {"id": "985952563408273408", "verified": false, "name": "Xhristian", "username": "Xhristian19", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 170, "tweet_count": 19000, "listed_count": 0}}, {"id": "1345388172", "location": "PERU", "verified": false, "name": "TEJHILTON", "username": "TEJHILTON", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}}, {"id": "282637893", "location": "Las Condes, Chile", "verified": false, "name": "Alejandro", "username": "Ale_4_0", "public_metrics": {"followers_count": 2146, "following_count": 2028, "tweet_count": 14251, "listed_count": 2}}, {"id": "902379929437908995", "verified": false, "name": "Cain\u00e3 Werner", "username": "cainawerner1", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 627, "tweet_count": 4944, "listed_count": 0}}, {"id": "1048329276985102336", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "PIU MERENDIBA", "username": "LuizFel25915616", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 834, "tweet_count": 1525, "listed_count": 0}}, {"id": "96856790", "location": "TALCA , CHILE", "verified": false, "name": "Top informaciones", "username": "topinforma7", "public_metrics": {"followers_count": 12056, "following_count": 10873, "tweet_count": 908027, "listed_count": 60}}, {"id": "123627448", "verified": false, "name": "V\u00edctor Gonz\u00e1lez \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Victor_Curico", "public_metrics": {"followers_count": 12746, "following_count": 1870, "tweet_count": 98886, "listed_count": 34}}, {"id": "709607721306333184", "location": "Los Angeles, CA", "verified": false, "name": "Paloma negra", "username": "Fuerzadeley", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}}, {"id": "4920874222", "location": "Angola", "verified": false, "name": "Anna Alberto", "username": "AnnMarthaCastro", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 232, "tweet_count": 1853, "listed_count": 0}}, {"id": "702606700486873088", "location": "Houston, TX", "verified": false, "name": "\ud83c\udf88", "username": "elianelivulo", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 166, "tweet_count": 30804, "listed_count": 6}}, {"id": "1580225550", "location": "Machado, Brasil", "verified": false, "name": "Marcus Werner\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "username": "nettoodt", "public_metrics": {"followers_count": 5215, "following_count": 5533, "tweet_count": 56976, "listed_count": 0}}, {"id": "852352465525776384", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "MBC \u2014 Movimento Brasil Conservador", "username": "EuSouMBC", "public_metrics": {"followers_count": 200714, "following_count": 257, "tweet_count": 11441, "listed_count": 356}}, {"id": "850414979769675776", "verified": false, "name": "Daniel Granda", "username": "DanielGranda17", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 0, "tweet_count": 3525, "listed_count": 0}}, {"id": "87264094", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Patricia Gamarra", "username": "patriciagamarra", "public_metrics": {"followers_count": 155081, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}}, {"id": "932134566659350528", "location": "Volta Redonda, Brasil", "verified": false, "name": "Pen\u00e9lope \ud83d\ude4e\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "camilaffr", "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 674, "tweet_count": 12319, "listed_count": 0}}, {"id": "58836239", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Ju", "username": "juramosf", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 355, "tweet_count": 1705, "listed_count": 0}}, {"id": "1027964757725401089", "location": "Paris, France", "verified": false, "name": "de", "username": "brgandressa", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 197, "tweet_count": 11495, "listed_count": 2}}, {"id": "82442233", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "verified": false, "name": "PanchoDvS \ud83e\udd1f", "username": "Panc11o", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1787, "tweet_count": 55592, "listed_count": 6}}, {"id": "497133412", "location": "Lima - Peru", "verified": false, "name": "RICHARD", "username": "RICHARDJRLC", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 353, "tweet_count": 89130, "listed_count": 3}}, {"id": "748350020957708290", "verified": false, "name": "Tommy Meder", "username": "TOROMECCSS", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 686, "tweet_count": 11119, "listed_count": 0}}, {"id": "977080189", "location": "LIMA - PERU", "verified": false, "name": "JOEL BALTAZAR CAUTI", "username": "JOELBALTAZARCAU", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 149, "tweet_count": 11666, "listed_count": 1}}, {"id": "65549291", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": true, "name": "Am\u00e9rica Noticias", "username": "noticiAmerica", "public_metrics": {"followers_count": 3233046, "following_count": 1240, "tweet_count": 295940, "listed_count": 3519}}, {"id": "3261069747", "verified": false, "name": "Selvaggia Dessi", "username": "DessiSelvaggia", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 759, "tweet_count": 84233, "listed_count": 8}}, {"id": "921051317161820160", "verified": false, "name": "Caio G.C. Mussolini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "CaioGCM", "public_metrics": {"followers_count": 6255, "following_count": 199, "tweet_count": 24815, "listed_count": 20}}, {"id": "2490201265", "verified": false, "name": "Suzane Von Richthofen do Bem", "username": "somostdiguais", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 1033, "tweet_count": 4629, "listed_count": 0}}, {"id": "149518820", "location": "Goi\u00e2nia - GO", "verified": false, "name": "Sarcasmo Qu\u00e2ntico \ud83d\udca2", "username": "murillodamaso", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 243, "tweet_count": 1774, "listed_count": 0}}, {"id": "1161754304442720261", "verified": false, "name": "Vitor", "username": "Vitordeltedesco", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 267, "tweet_count": 10727, "listed_count": 0}}, {"id": "54728447", "location": "Petrolina - PE", "verified": false, "name": "Heyder Numeriano", "username": "DarthHeyder", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 168, "tweet_count": 22866, "listed_count": 2}}, {"id": "1083214413514055681", "location": "Uruguay, Argentina", "verified": false, "name": "\u00b9\u00b9\u00b9", "username": "gguadamolina", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 426, "tweet_count": 4484, "listed_count": 0}}, {"id": "2267289817", "verified": false, "name": "Maria Diaz", "username": "rastrejadora", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 293, "tweet_count": 12961, "listed_count": 1}}, {"id": "793192873281880065", "location": "+ 5553", "verified": false, "name": "tch.ulinha", "username": "rasitchula", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 183, "tweet_count": 14754, "listed_count": 0}}, {"id": "3094005182", "verified": false, "name": "Enrique contreras", "username": "kikecq77", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 211, "tweet_count": 8700, "listed_count": 1}}, {"id": "112570023", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "IDL-Reporteros", "username": "IDL_R", "public_metrics": {"followers_count": 856011, "following_count": 692, "tweet_count": 11608, "listed_count": 1482}}, {"id": "2374386236", "verified": false, "name": "Joan Puyo Gatius", "username": "JPG25943", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 168, "tweet_count": 711, "listed_count": 0}}, {"id": "814770841539973120", "location": "Catalunya, Espanya", "verified": false, "name": "Gemma Nadal", "username": "gemmnadal", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 118, "tweet_count": 850, "listed_count": 0}}, {"id": "974330012445921280", "verified": false, "name": "Manolo", "username": "Manolo84388157", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 82, "tweet_count": 18480, "listed_count": 0}}, {"id": "61620531", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Rene Galarreta", "username": "rgalarreta", "public_metrics": {"followers_count": 6549, "following_count": 1241, "tweet_count": 170776, "listed_count": 76}}, {"id": "56774240", "location": "Trujillo - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Sergio Romero", "username": "perueslomaximo", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 5001, "tweet_count": 19891, "listed_count": 3}}, {"id": "502391396", "verified": false, "name": "Esta\u00e7\u00e3o Nerd \ud83c\udfac\ud83c\udfae\ud83d\udc7e", "username": "estacaonerd", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 2634, "tweet_count": 28964, "listed_count": 42}}, {"id": "156354155", "location": "Talca, Maule", "verified": false, "name": "reinaldo zarate", "username": "yoda232", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 879, "tweet_count": 43645, "listed_count": 8}}, {"id": "914187532702756864", "verified": false, "name": "enniacom", "username": "enniacom", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 462, "tweet_count": 5754, "listed_count": 0}}, {"id": "847496695", "location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "anna maria iglesia", "username": "AnnaMIglesia", "public_metrics": {"followers_count": 9761, "following_count": 726, "tweet_count": 79347, "listed_count": 230}}, {"id": "2157339919", "location": "Venezuela.", "verified": false, "name": "SJ best group ever!", "username": "LoveToMyeolchi", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 329, "tweet_count": 42543, "listed_count": 4}}, {"id": "2984534195", "location": "rj", "verified": false, "name": "Milena", "username": "moura_mile", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 385, "tweet_count": 64291, "listed_count": 2}}, {"id": "1127407260198678528", "verified": false, "name": "nanajulia", "username": "orra_najulia", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 429, "tweet_count": 2655, "listed_count": 0}}, {"id": "994444134554439680", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "verified": false, "name": "Milu \u00aa", "username": "miluromer0", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 154, "tweet_count": 5175, "listed_count": 0}}, {"id": "278338955", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Franz Huegel", "username": "FranzHuegel", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 4387, "tweet_count": 37748, "listed_count": 0}}, {"id": "983358239311106048", "verified": false, "name": "Reydem", "username": "Reydem4", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 427, "tweet_count": 4559, "listed_count": 0}}, {"id": "3068725821", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "verified": false, "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "username": "jcaurichz", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}}, {"id": "1616146872", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "username": "Politica_ECpe", "public_metrics": {"followers_count": 539226, "following_count": 927, "tweet_count": 98678, "listed_count": 930}}, {"id": "1027360842323582976", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "verified": false, "name": "S \ud83e\udda5", "username": "StefaaFisicaro", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 202, "tweet_count": 12961, "listed_count": 0}}, {"id": "206234371", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Boris", "username": "borissaw", "public_metrics": {"followers_count": 51465, "following_count": 410, "tweet_count": 23585, "listed_count": 16}}, {"id": "869071196444278785", "location": "Perdida en tu mirada!!", "verified": false, "name": "Ale \ud83d\udcab ** SuJu ** \ud83d\udcab ** CNCO ** \ud83d\udcab **Sungmin \ud83d\udcab**", "username": "AleSC04", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 1778, "tweet_count": 150943, "listed_count": 1}}, {"id": "2318881506", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd87\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd9f\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 \ud83c\udf52\ud83c\udfb1", "username": "bbeam__a", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 185, "tweet_count": 3853, "listed_count": 0}}, {"id": "15581072", "verified": true, "name": "Thiego Novais", "username": "thiegonovais", "public_metrics": {"followers_count": 252943, "following_count": 799, "tweet_count": 144450, "listed_count": 254}}, {"id": "34863081", "verified": false, "name": "Aline \ud83e\udd95\ud83e\udda9", "username": "benzoist", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 1195, "tweet_count": 78493, "listed_count": 21}}, {"id": "55245033", "location": "CHILE", "verified": false, "name": "Koke \u270c\ufe0f", "username": "koketello", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 722, "tweet_count": 29286, "listed_count": 0}}, {"id": "1130182094804672512", "verified": false, "name": "Roberto Amaro", "username": "Roberto06837148", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 33, "tweet_count": 2431, "listed_count": 0}}, {"id": "60957484", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Bene Barbosa", "username": "benebarbosa_mvb", "public_metrics": {"followers_count": 381330, "following_count": 637, "tweet_count": 50708, "listed_count": 494}}, {"id": "1031672334200070144", "location": "fan account", "verified": false, "name": "Tomy \ud83c\udf83", "username": "NOnlinehd", "public_metrics": {"followers_count": 2591, "following_count": 917, "tweet_count": 15905, "listed_count": 9}}, {"id": "1452507674", "verified": false, "name": "hugo del carpio", "username": "chugodelcar", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 106, "tweet_count": 1388, "listed_count": 0}}, {"id": "194296265", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "verified": false, "name": "ARKERO 4x4", "username": "ArkeroValpo", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 505, "tweet_count": 16653, "listed_count": 4}}, {"id": "774682688133406722", "verified": false, "name": "phantom of opera", "username": "cheanderella", "public_metrics": {"followers_count": 4998, "following_count": 3543, "tweet_count": 62788, "listed_count": 3}}, {"id": "2369588378", "verified": false, "name": "julia del aguila", "username": "juliadelaguila", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 291, "tweet_count": 1069, "listed_count": 0}}, {"id": "106309411", "verified": false, "name": "\ud83c\udfee\u1587\u15e9\u024a\u144c\u4e47\u2113", "username": "Rachel_0107", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1248, "tweet_count": 8434, "listed_count": 2}}, {"id": "889347416", "verified": false, "name": "roro", "username": "ROMELCIN", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 451, "tweet_count": 8547, "listed_count": 0}}, {"id": "616142461", "location": "C\u00e1ssia MG", "verified": false, "name": "pborgesmorais", "username": "PBM_Cruzeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3791, "following_count": 3567, "tweet_count": 57879, "listed_count": 3}}, {"id": "1055537379153469442", "verified": false, "name": "Oobvio_exposto", "username": "OobvioE", "public_metrics": {"followers_count": 3057, "following_count": 4692, "tweet_count": 74049, "listed_count": 1}}, {"id": "1851561320", "verified": false, "name": "Lu", "username": "Lulop18", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 670, "tweet_count": 10094, "listed_count": 2}}, {"id": "1044241175736197125", "verified": false, "name": "jorge fernandez", "username": "jorgefe42824102", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 3662, "tweet_count": 4690, "listed_count": 0}}, {"id": "3540134423", "verified": false, "name": "#lula2023 \u2b50\ufe0f", "username": "rolana__", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 439, "tweet_count": 24532, "listed_count": 0}}, {"id": "836271002", "verified": false, "name": "marino29b", "username": "marino29b", "public_metrics": {"followers_count": 3081, "following_count": 1967, "tweet_count": 978552, "listed_count": 383}}, {"id": "24398244", "location": "Milano, Italy", "verified": false, "name": "Giampaolo Spinato - il Gps'", "username": "GPS_SPINATO", "public_metrics": {"followers_count": 40944, "following_count": 40541, "tweet_count": 26497, "listed_count": 80}}, {"id": "2864079879", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jos\u00e9", "username": "Josehf55", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 1307, "tweet_count": 98506, "listed_count": 13}}, {"id": "1162365707029495808", "location": "BH", "verified": false, "name": "gio", "username": "_giocarvaalho", "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 831, "tweet_count": 24386, "listed_count": 0}}, {"id": "57869243", "location": "Santos, SP, Brasil", "verified": false, "name": "Hugo Feijo Filho", "username": "HugoFeijo", "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 1948, "tweet_count": 667363, "listed_count": 103}}, {"id": "1082136445404499970", "verified": false, "name": "sergio magarolas", "username": "SergioMagarolas", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 16, "tweet_count": 45900, "listed_count": 0}}, {"id": "2295056168", "location": "La Habana", "verified": true, "name": "14ymedio", "username": "14ymedio", "public_metrics": {"followers_count": 63989, "following_count": 1532, "tweet_count": 63390, "listed_count": 694}}, {"id": "15973392", "location": "Cuba", "verified": true, "name": "Yoani S\u00e1nchez \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "yoanisanchez", "public_metrics": {"followers_count": 755744, "following_count": 83304, "tweet_count": 47716, "listed_count": 8432}}, {"id": "694911592840982528", "verified": false, "name": "Roman Bueno", "username": "Ekeko66", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 1248, "tweet_count": 15143, "listed_count": 0}}, {"id": "119174866", "location": "Lima, Peru", "verified": true, "name": "Rosa Mar\u00eda Palacios", "username": "rmapalacios", "public_metrics": {"followers_count": 3658265, "following_count": 74, "tweet_count": 120190, "listed_count": 4316}}, {"id": "32544930", "location": "Porto Alegre", "verified": false, "name": "Rodrigo Henrique", "username": "rodrigollorenzi", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 900, "tweet_count": 15233, "listed_count": 10}}, {"id": "3244425539", "verified": false, "name": "sabonete johnson baby glicerina", "username": "pipithekinky", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 598, "tweet_count": 24663, "listed_count": 0}}, {"id": "1146875906667024385", "location": "R\u00edmak PERUVIANIST\u00c1N.", "verified": false, "name": "Keiko Jon Un", "username": "MonarkaPerv", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 490, "tweet_count": 23703, "listed_count": 0}}, {"id": "1465219008", "location": "Lima, Peru con 99% de humedad\u2601", "verified": false, "name": "\u0442\u03b1\u0454\u2113 \u0432\u0454\u03b7\u03b1\u03bd\u0454\u03b7\u0442\u0454", "username": "Semiasas", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 390, "tweet_count": 24941, "listed_count": 2}}, {"id": "261971977", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Walter Paredes Loli", "username": "Walparlol", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 270, "tweet_count": 137321, "listed_count": 6}}, {"id": "43749204", "location": "Miraflores, Peru", "verified": false, "name": "Patricia \ud83e\udd2b", "username": "pattyromero11", "public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 6839, "tweet_count": 324034, "listed_count": 29}}, {"id": "292902482", "location": "curiico.....chile", "verified": false, "name": "valeria diaz benitez", "username": "BenitezValeria", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 377, "tweet_count": 7951, "listed_count": 3}}, {"id": "1515135146", "location": "Planeta Yardrat", "verified": false, "name": "\u00ae\ufe0f\ud83c\udd7e\ufe0f\ud83c\udd71\ufe0f3\ufe0f\u20e3\u00ae\ufe0f7\ufe0f\u20e3\ud83c\udd7e\ufe0f", "username": "Breretonista", "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 5001, "tweet_count": 71766, "listed_count": 6}}, {"id": "488042815", "verified": false, "name": "Diego Olmedo", "username": "diegolmedo74", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 157, "tweet_count": 9677, "listed_count": 0}}, {"id": "1004473078703935488", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "Santiago Widow", "username": "WidowSantiago", "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 319, "tweet_count": 32928, "listed_count": 11}}, {"id": "60129425", "location": "Campo Grande/MS - Brasil", "verified": false, "name": "Fabiano - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc49\ud83c\udffd - \u25e4\u2720\u25e2", "username": "Xavier_BR", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1313, "tweet_count": 91706, "listed_count": 10}}, {"id": "2898768077", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "vit\u00f3ria", "username": "toreajasper", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 525, "tweet_count": 14124, "listed_count": 0}}, {"id": "332432422", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "\u00c9rica", "username": "EricaDellai", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 283, "tweet_count": 32609, "listed_count": 0}}, {"id": "361075013", "verified": false, "name": "Luz Patricia Leal", "username": "LuzPatriciaLeal", "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 498, "tweet_count": 595635, "listed_count": 0}}, {"id": "3365946897", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Angelitrum", "username": "angel_amestica", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1158, "tweet_count": 11418, "listed_count": 1}}, {"id": "2869799548", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcf8", "username": "uchisupremacy", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1016, "tweet_count": 27824, "listed_count": 1}}, {"id": "97648832", "location": "Gotham City", "verified": false, "name": "O Homem Morcego", "username": "ohomemmorcego", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 276, "tweet_count": 12374, "listed_count": 11}}, {"id": "2854875977", "verified": false, "name": "Mart\u00edn Mayor", "username": "mmmayor1998", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 231, "tweet_count": 5012, "listed_count": 0}}, {"id": "837130823853830144", "verified": false, "name": "Sextans", "username": "dantesco755", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 1976, "tweet_count": 32769, "listed_count": 3}}, {"id": "3245675350", "location": "Marata\u00edzes, Esp\u00edrito Santo", "verified": false, "name": "Giancarlo Guimar\u00e3ess", "username": "GiancarloGuima", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 611, "tweet_count": 7492, "listed_count": 0}}, {"id": "3377312025", "location": "'HemisferioOccidental-\ud83c\udf0e", "verified": false, "name": "TaylorVillalobos\u2122", "username": "TaylorRMCF", "public_metrics": {"followers_count": 10764, "following_count": 7310, "tweet_count": 29751, "listed_count": 28}}, {"id": "222379015", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Ivi", "username": "Ivi12Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 301, "tweet_count": 24582, "listed_count": 4}}, {"id": "728412964009738241", "verified": false, "name": "Jorge Luis", "username": "JorgeLu13131864", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 656, "tweet_count": 62220, "listed_count": 2}}, {"id": "85840608", "location": "Lima - Per\u00fa", "verified": true, "name": "Diario Correo", "username": "diariocorreo", "public_metrics": {"followers_count": 1315264, "following_count": 500, "tweet_count": 402781, "listed_count": 2875}}, {"id": "854581043147440129", "verified": false, "name": "PutYourGrassesON", "username": "Guts1997", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 1941, "tweet_count": 59498, "listed_count": 0}}, {"id": "1169315442005069824", "verified": false, "name": "Alberto Rodriguez", "username": "ultra_wichito_2", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 101, "tweet_count": 295, "listed_count": 0}}, {"id": "147227083", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "name": "MetroCDMX", "username": "MetroCDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2432107, "following_count": 371, "tweet_count": 291961, "listed_count": 2714}}, {"id": "1039492820699099138", "verified": false, "name": "Benja Escobar", "username": "BenjaEscobar12", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 417, "tweet_count": 8878, "listed_count": 0}}, {"id": "516764100", "verified": false, "name": "Gio del Islam", "username": "GioGd", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 765, "tweet_count": 37161, "listed_count": 3}}, {"id": "859570246348414976", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "Pedro Bulh\u00f5es", "username": "PedroBBulhoes", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 393, "tweet_count": 22911, "listed_count": 0}}, {"id": "132684805", "location": "HUANCAYO", "verified": false, "name": "Edgar Dionisio", "username": "edionisio16", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 895, "tweet_count": 64797, "listed_count": 8}}, {"id": "56241795", "location": "Curitiba - Pr.", "verified": false, "name": "Luis Carlos Latoski", "username": "llatoski", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 211, "tweet_count": 12240, "listed_count": 0}}, {"id": "4680137012", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "Eliana Mussato", "username": "MussatoEliana", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1238, "tweet_count": 41829, "listed_count": 0}}, {"id": "765056726005538817", "location": "Estado de M\u00e9xico, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Fernanda Cano", "username": "Fernanda_YS", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 229, "tweet_count": 12806, "listed_count": 0}}, {"id": "443193400", "location": "Corniglia 5 terre", "verified": false, "name": "eleonora rossi", "username": "soleterramare", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 1343, "tweet_count": 164788, "listed_count": 101}}, {"id": "2730069757", "verified": false, "name": "MAEJ", "username": "nicleojav", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1667, "tweet_count": 18401, "listed_count": 0}}, {"id": "195977636", "location": "Avenida Excombatientes de Malvinas 3890", "verified": false, "name": "Radio Salta", "username": "RadioSaltaAM840", "public_metrics": {"followers_count": 17213, "following_count": 844, "tweet_count": 245918, "listed_count": 104}}, {"id": "1101368186", "location": "Buenos Aires", "verified": true, "name": "OPS/OMS Argentina", "username": "opsargentina", "public_metrics": {"followers_count": 37591, "following_count": 364, "tweet_count": 9583, "listed_count": 225}}, {"id": "1034550212596047879", "verified": false, "name": "tasha", "username": "galinhamesozoik", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 181, "tweet_count": 26754, "listed_count": 0}}, {"id": "496018779", "verified": false, "name": "Challenger 275", "username": "Challenger275", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 175, "tweet_count": 7052, "listed_count": 0}}, {"id": "193792933", "location": "Llau-ca. (Callao, Per\u00fa)", "verified": false, "name": "Mariana", "username": "mariana_vrv", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1050, "tweet_count": 8833, "listed_count": 4}}, {"id": "4156463908", "location": "Mi pueblo", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9aClara\ud83d\udc99", "username": "jaiska03", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 1213, "tweet_count": 16911, "listed_count": 7}}, {"id": "1601410842", "location": "Arena Corinthians ", "verified": false, "name": "Fernanda", "username": "FernandaDavid_", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 139, "tweet_count": 65884, "listed_count": 5}}, {"id": "477686232", "location": "M\u00e1laga", "verified": false, "name": "Angel (carlos haya)", "username": "Angelcarloshaya", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1416, "tweet_count": 38546, "listed_count": 3}}, {"id": "161816184", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "verified": false, "name": "Ina \ud83e\udd8b", "username": "inasaturnina", "public_metrics": {"followers_count": 3991, "following_count": 1644, "tweet_count": 4756, "listed_count": 4}}, {"id": "119170635", "location": "Temuco, La Araucan\u00eda.", "verified": false, "name": "Pancho M\u00e9ndez Cisterna", "username": "elpanchomendez", "public_metrics": {"followers_count": 2734, "following_count": 2303, "tweet_count": 56272, "listed_count": 12}}, {"id": "2929387925", "location": "Santiago de Surco, Peru", "verified": false, "name": "elm3lvin\u00ae", "username": "elm3lvin", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1252, "tweet_count": 36834, "listed_count": 5}}, {"id": "1135954387493429249", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "Johnnyy\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Johnnyy32669979", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 1508, "tweet_count": 36608, "listed_count": 0}}, {"id": "903627178759393280", "location": "Algete, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Asun Saldana", "username": "AsunLapera", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 183, "tweet_count": 9743, "listed_count": 6}}, {"id": "236600400", "location": "San Bernardo, Chile", "verified": false, "name": "Tata Tuitero", "username": "_ErickFernandez", "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 2234, "tweet_count": 41672, "listed_count": 8}}, {"id": "49448790", "verified": false, "name": "Facundo", "username": "feicot", "public_metrics": {"followers_count": 3248, "following_count": 770, "tweet_count": 28216, "listed_count": 37}}, {"id": "7827962", "verified": true, "name": "Infobae Am\u00e9rica", "username": "infobaeamerica", "public_metrics": {"followers_count": 1365803, "following_count": 0, "tweet_count": 646984, "listed_count": 6000}}, {"id": "2537266749", "location": "Madrid-Huelva", "verified": false, "name": "leone \u2740", "username": "charizxrd_", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 727, "tweet_count": 64282, "listed_count": 4}}, {"id": "201873934", "location": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430", "verified": false, "name": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439 \u041a\u043e\u043c\u0441\u043e\u043c\u043e\u043b\u0435\u0446", "username": "mkomsomolets", "public_metrics": {"followers_count": 141280, "following_count": 52, "tweet_count": 353683, "listed_count": 880}}, {"id": "800715400828751872", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Freddy T. S.", "username": "krugger65", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52046, "listed_count": 3}}, {"id": "3534491063", "location": "Punto Fijo, Venezuela", "verified": false, "name": "CACTUS24", "username": "cactus24noticia", "public_metrics": {"followers_count": 20892, "following_count": 714, "tweet_count": 572270, "listed_count": 151}}, {"id": "1889088398", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Andrea Espinoza", "username": "AndreaE_94", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 418, "tweet_count": 19473, "listed_count": 0}}, {"id": "1183853945296445442", "verified": false, "name": "Gary Adrian", "username": "GaryAdrian16", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 7, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}}, {"id": "101866294", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "name": "\ud835\ude82\ud835\ude9d\ud835\ude8e\ud835\ude99\ud835\ude91\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude8e", "username": "stph_hs", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 319, "tweet_count": 16892, "listed_count": 8}}, {"id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"id": "37285477", "location": "AZ \u2022 BCN \u2022 Up in the air", "verified": false, "name": "Diego Fonseca", "username": "DiegoFonsecaDF", "public_metrics": {"followers_count": 23642, "following_count": 1789, "tweet_count": 107438, "listed_count": 325}}, {"id": "226781908", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Maxt'a", "username": "Imapax", "public_metrics": {"followers_count": 5680, "following_count": 3627, "tweet_count": 393586, "listed_count": 72}}, {"id": "251858997", "location": "Cagua, Venezuela", "verified": false, "name": "ana jacinta martinez", "username": "jaanmar2", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 1456, "tweet_count": 127010, "listed_count": 2}}, {"id": "134629415", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Miguel P\u00e9rez Pirela", "username": "maperezpirela", "public_metrics": {"followers_count": 942915, "following_count": 819, "tweet_count": 175547, "listed_count": 1557}}, {"id": "37758755", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "verified": false, "name": "Carla Cunha", "username": "_CarlaCunha", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 1042, "tweet_count": 51364, "listed_count": 28}}, {"id": "3347283070", "verified": true, "name": "Lare", "username": "laressa", "public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}}, {"id": "65239788", "location": "Comala, Utop\u00eda, Caracas", "verified": false, "name": "Diego Contreras", "username": "playdiego", "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 1381, "tweet_count": 51561, "listed_count": 24}}, {"id": "116828005", "location": "CCS - Bilbao", "verified": true, "name": "Carmen Beatriz Fern\u00e1ndez", "username": "carmenbeat", "public_metrics": {"followers_count": 20323, "following_count": 15346, "tweet_count": 81708, "listed_count": 394}}, {"id": "1122990463559008257", "verified": false, "name": "Ana Beatriz Colares", "username": "AnaBeatrizCola4", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 704, "tweet_count": 9258, "listed_count": 0}}, {"id": "1653935264", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "jesuino evangelista", "username": "JesuinoYahoo", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 271, "tweet_count": 45725, "listed_count": 2}}, {"id": "108592213", "location": "Curitiba / PR", "verified": false, "name": "Impacto Paran\u00e1", "username": "impactopr", "public_metrics": {"followers_count": 4494, "following_count": 861, "tweet_count": 13419, "listed_count": 31}}, {"id": "2197175103", "verified": false, "name": "vento", "username": "grecale66", "public_metrics": {"followers_count": 2397, "following_count": 2878, "tweet_count": 160862, "listed_count": 55}}, {"id": "811199581405020161", "verified": false, "name": "Andressa", "username": "Andress73040020", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 0, "tweet_count": 23963, "listed_count": 1}}, {"id": "74875724", "verified": false, "name": "wesss\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "wesss13", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 1284, "tweet_count": 89586, "listed_count": 0}}, {"id": "3329564381", "location": "Central de advocacia do Johnny", "verified": false, "name": "#JohnnyDeppIsInnocent", "username": "Vivi_elementar", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 911, "tweet_count": 7346, "listed_count": 2}}, {"id": "1181644109456531456", "verified": false, "name": "Thiago PereiraP", "username": "PereirapThiago", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 49, "tweet_count": 76, "listed_count": 0}}, {"id": "549631958", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": false, "name": "my mind and me \ud83d\udc8c", "username": "withoutcologne", "public_metrics": {"followers_count": 7957, "following_count": 6417, "tweet_count": 194659, "listed_count": 8}}, {"id": "248514420", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "\u2728 LinSin", "username": "LinSin_", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 253, "tweet_count": 95206, "listed_count": 7}}, {"id": "291119664", "location": "Trujillo, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Ubaldo Ulises Urra Navarrete", "username": "UlisesUrra", "public_metrics": {"followers_count": 19628, "following_count": 21409, "tweet_count": 109630, "listed_count": 9}}, {"id": "460630161", "location": "La Molina, Peru", "verified": false, "name": "Arturo Bendez\u00fa", "username": "camilo_0603", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 954, "tweet_count": 10306, "listed_count": 1}}, {"id": "560353561", "location": "CALABRIA", "verified": false, "name": "LUIGI VACCARO", "username": "LUIGIVACCARO5", "public_metrics": {"followers_count": 4169, "following_count": 4085, "tweet_count": 50745, "listed_count": 3}}, {"id": "274093178", "location": "Milano", "verified": true, "name": "Peter Gomez", "username": "petergomezblog", "public_metrics": {"followers_count": 626695, "following_count": 1400, "tweet_count": 35424, "listed_count": 1876}}, {"id": "945669065594454017", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Peruano Senior \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "PeruanoSenior", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 311, "tweet_count": 5562, "listed_count": 0}}, {"id": "760156585", "verified": false, "name": "Angie \ud83d\udc07", "username": "Angieleo94", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 885, "tweet_count": 17501, "listed_count": 0}}, {"id": "497150491", "verified": false, "name": "Luana \u2618\ufe0f\ud83d\udd30\u24c2\ufe0fORO\ud83d\udd30", "username": "ramanavertu", "public_metrics": {"followers_count": 2560, "following_count": 2344, "tweet_count": 278970, "listed_count": 0}}, {"id": "1049998410907086848", "location": "Teresina, Brasil", "verified": false, "name": "Rep\u00f3rter De Olho", "username": "gilmargomesll", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 235, "tweet_count": 330, "listed_count": 0}}, {"id": "103499527", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "verified": false, "name": "Vale", "username": "Shady88Ita", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 0, "tweet_count": 11189, "listed_count": 3}}, {"id": "441336579", "verified": false, "name": "Janaina cristina", "username": "janaprad", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 25, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}}, {"id": "921344216948756481", "verified": true, "name": "PlayPlus", "username": "SigaPlayPlus", "public_metrics": {"followers_count": 354300, "following_count": 36, "tweet_count": 65182, "listed_count": 141}}, {"id": "736478025743773696", "verified": false, "name": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c/\ud83d\udd3b", "username": "mismayo164", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 2781, "tweet_count": 158032, "listed_count": 10}}, {"id": "1142022220941877249", "verified": false, "name": "Jesus Fernandez Martinez", "username": "JesusFe21010785", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 4768, "tweet_count": 67721, "listed_count": 4}}, {"id": "1052962948325478400", "location": "Angola", "verified": false, "name": "\ud83d\udc99Zuma Zima Blue\ud83c\udf08", "username": "_I_am_on_drugs_", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 298, "tweet_count": 4252, "listed_count": 0}}, {"id": "901264663396143104", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "sol da chaeryeong", "username": "ryunj_de", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1131, "tweet_count": 46316, "listed_count": 4}}, {"id": "110517361", "location": "Chile", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9a #NiUnPaso\ud83c\udd70\ufe0ftr\u00e1s", "username": "trigorosa", "public_metrics": {"followers_count": 7304, "following_count": 4292, "tweet_count": 782171, "listed_count": 111}}, {"id": "1272133746", "location": "ibiza", "verified": false, "name": "RocioGrande", "username": "rociogrande1", "public_metrics": {"followers_count": 4554, "following_count": 2001, "tweet_count": 522182, "listed_count": 145}}, {"id": "954468843581247488", "verified": false, "name": "jose perez", "username": "joseper33329963", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 20, "tweet_count": 16516, "listed_count": 2}}, {"id": "258079072", "verified": false, "name": "News_Actualizadas", "username": "New_Actualizada", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1, "tweet_count": 209635, "listed_count": 41}}, {"id": "4039991679", "verified": false, "name": "Eunice Davila", "username": "edaviladel", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 77, "tweet_count": 72335, "listed_count": 0}}, {"id": "264361334", "location": "Mgbidi, Nigeria", "verified": false, "name": "May \u264c\ud83d\udc1d\ud83c\udf36\ufe0f \u2728", "username": "mellssil", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 2174, "tweet_count": 36378, "listed_count": 3}}, {"id": "7751462", "location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "verified": true, "name": "PAPELPOP", "username": "papelpop", "public_metrics": {"followers_count": 440011, "following_count": 1604, "tweet_count": 90725, "listed_count": 1384}}, {"id": "979407098982338560", "location": "Tatooine ", "verified": false, "name": "Bea Skywalker Atreides\u2074\u2074", "username": "groguisaking", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 4994, "tweet_count": 32830, "listed_count": 0}}, {"id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "verified": true, "name": "omelete", "username": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768366, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}}, {"id": "1110945037876117504", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u271d\ufe0f", "verified": false, "name": "Carlos Aguilera V\u00e1zquez", "username": "CarlosA11826068", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 420, "tweet_count": 3660, "listed_count": 0}}, {"id": "1017530019365687296", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Rulo", "username": "Rulo49948446", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 279, "tweet_count": 77942, "listed_count": 0}}, {"id": "111065087", "location": "Parna\u00edba | Sobral", "verified": false, "name": "Tacinha \u00e9 13 \u2b50", "username": "anastaciacsilva", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 458, "tweet_count": 28997, "listed_count": 1}}, {"id": "221865695", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Evangelista", "username": "jvalentino19", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 15, "tweet_count": 55, "listed_count": 0}}, {"id": "248692867", "location": "Peru", "verified": true, "name": "Canal N", "username": "canalN_", "public_metrics": {"followers_count": 3469036, "following_count": 529, "tweet_count": 201324, "listed_count": 3259}}, {"id": "1163890449532280833", "verified": false, "name": "yaya in\u00e1cio lula da silva", "username": "Y_akata", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 378, "tweet_count": 5975, "listed_count": 0}}, {"id": "1046138572162633728", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "ana \ud83e\udd91\u2b50\ufe0f", "username": "ana_fariax", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 262, "tweet_count": 18600, "listed_count": 0}}, {"id": "116050560", "location": "Tuscany, Italy", "verified": false, "name": "sabrina", "username": "sabrinatehilim", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 417, "tweet_count": 75267, "listed_count": 1}}, {"id": "975113647210094597", "location": "Mystic Falls", "verified": false, "name": "Stefan Salvatore-pausa", "username": "Blood_Stefan_", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 243, "tweet_count": 42708, "listed_count": 8}}, {"id": "725029988278394881", "location": "San Salvador, El Salvador", "verified": false, "name": "ElSalvadorTIMES", "username": "DiarioTIMES", "public_metrics": {"followers_count": 72266, "following_count": 1744, "tweet_count": 89367, "listed_count": 217}}, {"id": "222822963", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "\u2113\u03b1\u0273\u03b1", "username": "lanacariola", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 1142, "tweet_count": 26193, "listed_count": 0}}, {"id": "808346271627038722", "location": "KyuTopia", "verified": false, "name": "Sakura Uchiha\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 FranKyuStein/PhantomKyu\ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "username": "SakuraU81815982", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1383, "tweet_count": 153704, "listed_count": 2}}, {"id": "604944095", "verified": false, "name": "Rub\u00e9n", "username": "RubenYnca", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1744, "tweet_count": 43438, "listed_count": 3}}, {"id": "33350634", "location": "10003", "verified": true, "name": "Carlos Le\u00f3n Moya", "username": "contracultural", "public_metrics": {"followers_count": 141546, "following_count": 6472, "tweet_count": 68745, "listed_count": 242}}, {"id": "487715198", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Tal\u00e9ns", "username": "andresgarciatal", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 128, "tweet_count": 900721, "listed_count": 45}}, {"id": "36660545", "location": "Madrid (Spain)", "verified": false, "name": "Cinemascomics", "username": "Cinemascomics", "public_metrics": {"followers_count": 27769, "following_count": 2275, "tweet_count": 97987, "listed_count": 507}}, {"id": "176629444", "location": "Chile", "verified": false, "name": "\u2728Vane\u272838%\u2728", "username": "VaneTejedora", "public_metrics": {"followers_count": 11131, "following_count": 9838, "tweet_count": 196889, "listed_count": 34}}, {"id": "51569096", "location": "somewhere. ", "verified": false, "name": "idk \ud83d\udc33\ud83d\udc95\ud83d\udc33", "username": "swxjlckn", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 339, "tweet_count": 141118, "listed_count": 8}}, {"id": "1479749473", "location": "Spain", "verified": false, "name": "Asun", "username": "SaroAsun", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 119, "tweet_count": 11156, "listed_count": 1}}, {"id": "19028805", "location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "CiudadanosCs", "public_metrics": {"followers_count": 512341, "following_count": 87477, "tweet_count": 195357, "listed_count": 3686}}, {"id": "366936713", "location": "Localiza ae ", "verified": false, "name": "Andyot\u00e3o", "username": "Mazuque_", "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 910, "tweet_count": 65983, "listed_count": 0}}, {"id": "1013826055067656197", "verified": false, "name": "mi", "username": "Tchuthuquinha", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 270, "tweet_count": 27356, "listed_count": 0}}, {"id": "282692070", "location": "Islas Canarias, Spain", "verified": false, "name": "Iv\u00e1n (Algunos me llaman Lowy)", "username": "Lowylogo", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 2717, "tweet_count": 13789, "listed_count": 50}}, {"id": "849266557146497026", "location": "Quilmes, Argentina", "verified": false, "name": "ANA DE BARRACAS", "username": "ana_barracas", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 275, "tweet_count": 8021, "listed_count": 0}}, {"id": "18572763", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "El\u00edas  Mandeb", "username": "emandeb", "public_metrics": {"followers_count": 4870, "following_count": 1137, "tweet_count": 159114, "listed_count": 29}}, {"id": "586850523", "verified": false, "name": "luisa alfa", "username": "alfanor48", "public_metrics": {"followers_count": 5019, "following_count": 2660, "tweet_count": 128012, "listed_count": 172}}, {"id": "342403919", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "username": "AiltonBenedito", "public_metrics": {"followers_count": 265423, "following_count": 1184, "tweet_count": 74606, "listed_count": 595}}, {"id": "286421039", "location": "brasilia ", "verified": false, "name": "amanda", "username": "tinyangelical", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 787, "tweet_count": 71286, "listed_count": 14}}, {"id": "1611524790", "location": "in memory of opie", "verified": false, "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86", "username": "keanumcavoy", "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 1497, "tweet_count": 64643, "listed_count": 15}}, {"id": "554701531", "location": "M\u00e9xico, D.F", "verified": false, "name": "Mar\u00eda", "username": "marillevaye", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 372, "tweet_count": 49077, "listed_count": 3}}, {"id": "69285607", "location": "Santa Catarina -  Brasil", "verified": false, "name": "Carlos Maltz", "username": "carlosmaltz", "public_metrics": {"followers_count": 17398, "following_count": 2228, "tweet_count": 173989, "listed_count": 194}}, {"id": "1110212041497866240", "location": "Penha, Brasil", "verified": false, "name": "Felipe Rodrigues", "username": "FelipeeDa29", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 795, "tweet_count": 10125, "listed_count": 0}}, {"id": "4568512572", "verified": false, "name": "dondada", "username": "remz107", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 492, "tweet_count": 29496, "listed_count": 0}}, {"id": "29994801", "location": "Mex", "verified": false, "name": "laura", "username": "LAU_SJKN", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 921, "tweet_count": 36928, "listed_count": 34}}, {"id": "142178615", "verified": false, "name": "Isco Dybala \u26bd\ufe0f\u26a1", "username": "kike17fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 484, "tweet_count": 221679, "listed_count": 7}}, {"id": "2844157870", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Ayelem", "username": "sabrinaAm__", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 566, "tweet_count": 9701, "listed_count": 0}}, {"id": "1314132968", "location": "It\u00e1lia", "verified": false, "name": "Vink Frank", "username": "Renato47Rm", "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 4932, "tweet_count": 125447, "listed_count": 28}}, {"id": "892879788775546880", "verified": false, "name": "Karina Ferreira", "username": "kaina0170", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 496, "tweet_count": 1417, "listed_count": 0}}, {"id": "968306675064086528", "location": "Tijuana baja California M\u00e9xico", "verified": false, "name": "laurag", "username": "Laurengarciael", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1071, "tweet_count": 10924, "listed_count": 0}}, {"id": "323672512", "location": "Mato Grosso DO SUL", "verified": false, "name": "maysa \u00e9 treze", "username": "arrobamaysa", "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 755, "tweet_count": 271546, "listed_count": 8}}, {"id": "70210431", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Duquesa de Tax", "username": "DuquesaDetax", "public_metrics": {"followers_count": 44409, "following_count": 839, "tweet_count": 74956, "listed_count": 136}}, {"id": "2872354076", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "LuisArrunategui", "username": "luisedarrunate1", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 164, "tweet_count": 2967, "listed_count": 0}}, {"id": "2348401265", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "junior\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "oscar_qjunior", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1217, "tweet_count": 22791, "listed_count": 2}}, {"id": "360231929", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "verified": true, "name": "Andr\u00e9 Fernandes", "username": "andrefernm", "public_metrics": {"followers_count": 279901, "following_count": 363, "tweet_count": 16334, "listed_count": 281}}, {"id": "913818837082132480", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "P Q D T \ud83e\udd85\ud83e\ude82", "username": "CptNascimento21", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 620, "tweet_count": 1814, "listed_count": 0}}, {"id": "1058697502436851712", "location": "It\u00e1lia", "verified": false, "name": "SpettroSinistroFuturo", "username": "SpettroF", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 522, "tweet_count": 6826, "listed_count": 1}}, {"id": "2725872804", "verified": false, "name": "SATM - #LaGaiaMeraviglia", "username": "S_A_T_M", "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 1503, "tweet_count": 24679, "listed_count": 5}}, {"id": "1137498375497162757", "verified": false, "name": "Cultivando Versos.", "username": "josegre75504671", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 131, "tweet_count": 7576, "listed_count": 0}}, {"id": "2185120688", "location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "\u00edndigo \ud83e\udd89", "username": "loladeus", "public_metrics": {"followers_count": 8813, "following_count": 1199, "tweet_count": 360265, "listed_count": 20}}, {"id": "837065060048637952", "verified": false, "name": "Pablo B", "username": "Pablo88491891", "public_metrics": {"followers_count": 3686, "following_count": 2485, "tweet_count": 65050, "listed_count": 4}}, {"id": "383770041", "location": "Somewhere", "verified": false, "name": "motopapi", "username": "ahernandzm", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 1219, "tweet_count": 15036, "listed_count": 1}}, {"id": "20570841", "location": "Houston, TX", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luis", "username": "JotaElePalacios", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 4650, "tweet_count": 57180, "listed_count": 4}}, {"id": "138563084", "verified": false, "name": "Gerardo Peralta", "username": "gperalt", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 3560, "tweet_count": 53869, "listed_count": 17}}, {"id": "1027581251958517761", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Steven Calder\u00f3n", "username": "StevenCaldern9", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1467, "tweet_count": 145958, "listed_count": 7}}, {"id": "52651224", "location": "Lima - Peru", "verified": false, "name": "Hombre_Alado", "username": "hmam7786", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 753, "tweet_count": 7002, "listed_count": 0}}, {"id": "1157668114877825027", "location": "Italia Portugal Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f Folchetto \u271d \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "Folchetto1", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1248, "tweet_count": 35673, "listed_count": 0}}, {"id": "179871513", "location": "Las Palmas, Spain", "verified": false, "name": "Italia dei Dolori\u2122", "username": "italiadeidolori", "public_metrics": {"followers_count": 5704, "following_count": 20, "tweet_count": 206923, "listed_count": 90}}, {"id": "542794966", "location": "Marchalenes, Valencia", "verified": false, "name": "Adrian Valero \ud83e\udd87", "username": "adrianvalero97", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1028, "tweet_count": 34519, "listed_count": 3}}, {"id": "1520344381", "location": "Valencia", "verified": false, "name": "Ed\u00f9 \ud83e\udd87 -- \ud83c\udfce", "username": "edu21215", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 782, "tweet_count": 23780, "listed_count": 2}}, {"id": "3399874803", "location": "gnd", "verified": false, "name": "Jen\u26a1iKON IS BACK!", "username": "httpswonmyeon", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 142, "tweet_count": 27261, "listed_count": 5}}, {"id": "259290644", "verified": false, "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f Gardener \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "GardenerSantana", "public_metrics": {"followers_count": 3210, "following_count": 4794, "tweet_count": 172640, "listed_count": 80}}, {"id": "1165522409950236672", "location": "\ud83c\udff9", "verified": false, "name": "beca #OURWORLD", "username": "gatsuv", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 601, "tweet_count": 2248, "listed_count": 0}}, {"id": "719592759171092480", "verified": false, "name": "Cine Seriados", "username": "cineseriados", "public_metrics": {"followers_count": 18154, "following_count": 17400, "tweet_count": 9421, "listed_count": 4}}, {"id": "982833201314967552", "location": "Argentina ", "verified": false, "name": "Melii Siwonest \ud83d\udc99", "username": "melii_cerda", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 378, "tweet_count": 2898, "listed_count": 0}}, {"id": "1169712335319183360", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Celso forte", "username": "Celsoforte333", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 13, "tweet_count": 2059, "listed_count": 0}}, {"id": "282332747", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "\ud83d\udc09 Andy Livise", "username": "elcholaco", "public_metrics": {"followers_count": 6052, "following_count": 1269, "tweet_count": 21361, "listed_count": 36}}, {"id": "4766907401", "location": "Bufil\u00e0ndia County-Alt Empord\u00e0", "verified": false, "name": "Pep de Bufil\u00e0ndia", "username": "PBufilandia", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 658, "tweet_count": 14016, "listed_count": 1}}, {"id": "1844798868", "location": "desubicada ", "verified": false, "name": "natza farr\u00e9", "username": "natzafarre", "public_metrics": {"followers_count": 71649, "following_count": 645, "tweet_count": 16103, "listed_count": 241}}, {"id": "366215725", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Adolfo Schneider", "username": "adolfo_malaga1", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 123, "tweet_count": 20461, "listed_count": 3}}, {"id": "71298744", "location": "M\u00e1laga", "verified": false, "name": "Juan Fco. Garc\u00eda", "username": "juanfga", "public_metrics": {"followers_count": 4142, "following_count": 4536, "tweet_count": 37314, "listed_count": 49}}, {"id": "1041717258827886593", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Miguel \u00c1ngel", "username": "thechonn_", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 540, "tweet_count": 5353, "listed_count": 0}}, {"id": "255290049", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Olga Ramirez M", "username": "Olgamariaramire", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 353, "tweet_count": 13082, "listed_count": 0}}, {"id": "2168105718", "verified": false, "name": "Luis Alfonso Ortiz", "username": "MISTER_L83", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 4835, "tweet_count": 50955, "listed_count": 8}}, {"id": "978854227", "verified": false, "name": "MateusWh", "username": "Mateuswh", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 243, "tweet_count": 3404, "listed_count": 0}}, {"id": "263649858", "location": "chile", "verified": false, "name": "leonardo mu\u00f1oz", "username": "leomunozgarrido", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1203, "tweet_count": 95512, "listed_count": 4}}, {"id": "44678011", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "ANA CEC\u00cdLIA \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "NACILIA", "public_metrics": {"followers_count": 3940, "following_count": 1649, "tweet_count": 563436, "listed_count": 38}}, {"id": "157017592", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Kappac\u00f1acs", "username": "CesarQFRunner", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 1210, "tweet_count": 7631, "listed_count": 0}}, {"id": "304177746", "location": "Lima, Lince", "verified": false, "name": "Maria Alvarado", "username": "Madomi311", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 339, "tweet_count": 87586, "listed_count": 1}}, {"id": "138665585", "location": "San Jose, Costa Rica", "verified": false, "name": "Juan VILLEGUEZ Jr.", "username": "jwvilleguez_cr", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1767, "tweet_count": 58664, "listed_count": 9}}, {"id": "131905238", "verified": false, "name": "mickyrocco", "username": "micky_rocco", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 305, "tweet_count": 30209, "listed_count": 1}}, {"id": "284392736", "verified": false, "name": "alejandro orellana", "username": "alorell", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 539, "tweet_count": 85631, "listed_count": 8}}, {"id": "1239450002", "location": "Lima -\tPer\u00fa", "verified": false, "name": "DDD", "username": "yatusamsung", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1029, "tweet_count": 10061, "listed_count": 3}}, {"id": "52304889", "location": "Santiago, Metropolitana de Santiago", "verified": false, "name": "Carla Santelices", "username": "Carladontpanic", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 865, "tweet_count": 9429, "listed_count": 14}}, {"id": "2937190371", "location": "Itaperuna, Brasil", "verified": false, "name": "Predo", "username": "pdepipoca", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1138, "tweet_count": 35485, "listed_count": 2}}, {"id": "824407119042637829", "location": "em um mundo paralelo", "verified": false, "name": "\ud83e\udda6 lontraquevoa cadelinha do luiz com z sem acento", "username": "lontraquevoa", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 764, "tweet_count": 20525, "listed_count": 2}}, {"id": "563491473", "location": "Chiclayo", "verified": false, "name": "El pollo rojo roberto cubas", "username": "robertocubas2", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 73, "tweet_count": 2571, "listed_count": 0}}, {"id": "3309347867", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "hurgamemoriaPE", "public_metrics": {"followers_count": 130630, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}}, {"id": "1181407390442430470", "location": "048", "verified": false, "name": "TIO NEGO", "username": "exemplodemerdaa", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 202, "tweet_count": 2984, "listed_count": 0}}, {"id": "88570157", "location": "QueTeImporta", "verified": false, "name": "\u2605 \ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcf9\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcf6\ud835\udcea \u2605\ud83d\udfe3", "username": "santapalomaa", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 327, "tweet_count": 44851, "listed_count": 6}}, {"id": "2172262758", "location": "ENFJ", "verified": false, "name": "MAFE", "username": "agodskiller", "public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 2308, "tweet_count": 45754, "listed_count": 25}}, {"id": "2831115402", "location": "Tijuana, Baja California", "verified": false, "name": "VerazInforma.com", "username": "VerazInforma", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 79, "tweet_count": 25265, "listed_count": 2}}, {"id": "237019028", "location": "Porto, Portugal", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Marcia #B22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MarciaP_RJ", "public_metrics": {"followers_count": 6986, "following_count": 6593, "tweet_count": 358790, "listed_count": 5}}, {"id": "731750659", "location": "al norte de suramerica", "verified": false, "name": "Franz Kafka", "username": "ratachoviajero", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 159, "tweet_count": 45696, "listed_count": 3}}, {"id": "1470924104", "location": "Peru", "verified": false, "name": "zaynab zaynab zaynab", "username": "natvouze", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 725, "tweet_count": 251289, "listed_count": 11}}, {"id": "971233638", "location": "Panam\u00e1 - Ciudad de Panam\u00e1 \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "verified": false, "name": "Awkward \ud83d\udc09\ud83d\udd25", "username": "R3p_29", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 406, "tweet_count": 22975, "listed_count": 0}}, {"id": "1054869373255598082", "verified": false, "name": "Orlando Robles", "username": "orobles0401", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 251, "tweet_count": 8462, "listed_count": 0}}, {"id": "939134848483999745", "verified": false, "name": "Cesar  Rojas", "username": "CesarRojMi", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 876, "tweet_count": 34696, "listed_count": 2}}, {"id": "3387397193", "verified": false, "name": "sofi", "username": "SofiAlvarez", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 388, "tweet_count": 27507, "listed_count": 1}}, {"id": "1158763308", "verified": false, "name": "Opini\u00f3n", "username": "opinion_biblica", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 20, "tweet_count": 833, "listed_count": 0}}, {"id": "925780538799075333", "location": "Vitacura, Chile", "verified": false, "name": "Joaqu\u00edn Dom\u00ednguez", "username": "jdominguez3107", "public_metrics": {"followers_count": 7090, "following_count": 6064, "tweet_count": 218916, "listed_count": 1}}, {"id": "4487888415", "verified": false, "name": "Mah \ud83c\udf38 COMISSOES ABERTAS \u2661", "username": "Mah_Loyola", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 151, "tweet_count": 1380, "listed_count": 0}}, {"id": "1184816347525603328", "verified": false, "name": "OSO DEL NORDESTE", "username": "osogordointens1", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 204, "tweet_count": 150, "listed_count": 0}}, {"id": "4078856956", "verified": false, "name": "@elneciomartinez", "username": "elneciomartinez", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 728, "tweet_count": 29244, "listed_count": 1}}, {"id": "920013368", "verified": false, "name": "milene", "username": "dcomiccs", "public_metrics": {"followers_count": 44112, "following_count": 25133, "tweet_count": 205221, "listed_count": 52}}, {"id": "88476964", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Mauricio Mu\u00f1oz Rios", "username": "Mossad58", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 2860, "tweet_count": 35487, "listed_count": 14}}, {"id": "2612839550", "verified": false, "name": "La verdad, solo la verdad.", "username": "comentarista196", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 329, "tweet_count": 29397, "listed_count": 3}}, {"id": "41031338", "location": "Cusco, Peru", "verified": false, "name": "masama&mitiacao", "username": "angeldekay", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 231, "tweet_count": 8624, "listed_count": 1}}, {"id": "1006410122065797122", "location": "Rio Grande, Brasil", "verified": false, "name": "The Velha", "username": "kevidomingues", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 2323, "tweet_count": 28493, "listed_count": 1}}, {"id": "1008832316385497099", "location": "Pelotas, Brasil", "verified": false, "name": "lauren campos", "username": "LaurenCamppos", "public_metrics": {"followers_count": 7093, "following_count": 5662, "tweet_count": 35899, "listed_count": 2}}, {"id": "246314170", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "carbecmen\ud83d\udeab #FujimoriNuncaM\u00e1s", "username": "carbecmen", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 215, "tweet_count": 8340, "listed_count": 1}}, {"id": "716156613523083264", "verified": false, "name": "Soy Inocente!!!!", "username": "neojavila", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 663, "tweet_count": 17035, "listed_count": 1}}, {"id": "281853550", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Ricardo Hinojosa", "username": "santoschilcano", "public_metrics": {"followers_count": 9010, "following_count": 6730, "tweet_count": 40795, "listed_count": 48}}, {"id": "275228425", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Paloma \ud83d\udd70", "username": "Palomaduda", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 613, "tweet_count": 26986, "listed_count": 4}}, {"id": "176158212", "location": "La Florida, Metropolitana de S", "verified": false, "name": "Chechooo", "username": "seluarv", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 306, "tweet_count": 22900, "listed_count": 4}}, {"id": "826595610648256514", "verified": false, "name": "PorUnMundoMejor \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "lilydoco", "public_metrics": {"followers_count": 2481, "following_count": 2906, "tweet_count": 71224, "listed_count": 7}}, {"id": "570423578", "location": "Barcelona, Venezuela", "verified": false, "name": "Michel Narvaez", "username": "MichelNarvaez08", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 239, "tweet_count": 1267, "listed_count": 0}}, {"id": "186837959", "location": "sao paulo", "verified": false, "name": "Cecelo", "username": "dollydebanana", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 360, "tweet_count": 16441, "listed_count": 0}}, {"id": "1157757796349337606", "location": "Amazon\u00eda Peruana", "verified": false, "name": "Francisco", "username": "FcoRozasV", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 391, "tweet_count": 8608, "listed_count": 0}}, {"id": "769976630", "location": "Peruzuela :(", "verified": false, "name": "Yury M M", "username": "ymedina_malaga", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 2137, "tweet_count": 40665, "listed_count": 0}}, {"id": "420691135", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83e\ude90 vivian bay", "username": "vivianbayr", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 382, "tweet_count": 24179, "listed_count": 0}}, {"id": "2950471199", "location": "Lince, Peru", "verified": false, "name": "Jess.\ud83d\ude37 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "jlozanobartra", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 550, "tweet_count": 23758, "listed_count": 0}}, {"id": "925470254398099456", "location": "Tacna, Peru", "verified": false, "name": "\u2665\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaCristian alvarez\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764", "username": "Cristian_a2510", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 224, "tweet_count": 12130, "listed_count": 0}}, {"id": "1040751408813953024", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "BarrosR\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "RayolB", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 740, "tweet_count": 75379, "listed_count": 0}}, {"id": "708111048985939968", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "V\u53e3\u3125\u3125\u30e2\u5c3a\u53e3\u262f\ufe0f", "username": "matheus_vollero", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 525, "tweet_count": 2493, "listed_count": 0}}, {"id": "2577894591", "verified": false, "name": "aninha \u2696\ufe0f", "username": "__aniiinhaa", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 113, "tweet_count": 23368, "listed_count": 0}}, {"id": "2942422515", "location": "013", "verified": false, "name": "Inconsol\u00e1vel da Silva", "username": "dobbindas", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 504, "tweet_count": 47622, "listed_count": 1}}, {"id": "47466216", "verified": false, "name": "marxielo", "username": "Marxielo", "public_metrics": {"followers_count": 5008, "following_count": 3619, "tweet_count": 101540, "listed_count": 71}}, {"id": "92118011", "location": "Temuco, Chile", "verified": false, "name": "Roberto Neira Aburto #Temuco", "username": "NeiraTemuco", "public_metrics": {"followers_count": 6543, "following_count": 2477, "tweet_count": 41609, "listed_count": 30}}, {"id": "3090458524", "verified": false, "name": "Esteban Ram\u00edrez Gambo", "username": "grl2004", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1502, "tweet_count": 97177, "listed_count": 0}}, {"id": "3908249595", "location": "Lima Metropolitana. ", "verified": false, "name": "Pablo. \ud83d\ude09", "username": "Atuspariano_18", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 2150, "tweet_count": 46649, "listed_count": 1}}, {"id": "263215113", "verified": false, "name": "mithrandir icanus", "username": "mithrandir379", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 579, "tweet_count": 7764, "listed_count": 0}}, {"id": "1044965074132246528", "location": "Debora\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\ud83d\udc8d", "verified": false, "name": "\u2c98\u00d8\u024c\u0246\u20a6\u20b3\ud83c\udccf", "username": "JacqueToledoo", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 628, "tweet_count": 9525, "listed_count": 0}}, {"id": "892505251756036098", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Ann\u0251 C\u0251rolin\u0251", "username": "lzidroanna", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 236, "tweet_count": 31683, "listed_count": 0}}, {"id": "204333200", "verified": false, "name": "lion arthur", "username": "llLancelotll", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 100, "tweet_count": 1231, "listed_count": 0}}, {"id": "2770332563", "verified": false, "name": "\u00c9rikinha", "username": "ericaapenna", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 373, "tweet_count": 33719, "listed_count": 1}}, {"id": "502228352", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Maria Grazia Stojnic", "username": "MariaGraziaStoj", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 790, "tweet_count": 23731, "listed_count": 0}}, {"id": "84465419", "location": "LIMA, PERU", "verified": false, "name": "\u00c1ngel P\u00e1ez", "username": "Angelpaezs", "public_metrics": {"followers_count": 137514, "following_count": 2646, "tweet_count": 9275, "listed_count": 412}}, {"id": "71368338", "verified": false, "name": "Adolfo Flores Atoche", "username": "fitoflores", "public_metrics": {"followers_count": 12152, "following_count": 1020, "tweet_count": 50596, "listed_count": 11}}, {"id": "442709171", "verified": false, "name": "Sergio Tub\u00edo Rey.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udec2", "username": "str782", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 1990, "tweet_count": 7962, "listed_count": 13}}, {"id": "933318884228321280", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Diversamente", "username": "DiversamenteWeb", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 188, "tweet_count": 1875, "listed_count": 14}}, {"id": "3405637623", "location": "Boa Vista, Roraima", "verified": false, "name": "Not\u00f3rio saber e reputa\u00e7\u00e3o ilibada", "username": "cids_", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 509, "tweet_count": 13414, "listed_count": 0}}, {"id": "9317502", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "username": "Estadao", "public_metrics": {"followers_count": 7439038, "following_count": 303, "tweet_count": 492498, "listed_count": 13486}}, {"id": "2918631802", "location": "Alberta, Canada", "verified": false, "name": "Kenos Wintek", "username": "Kev_PalmerBlack", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 2951, "tweet_count": 18628, "listed_count": 3}}, {"id": "2818400402", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Rosario Dias", "username": "DiasDias53", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 1764, "tweet_count": 32153, "listed_count": 0}}, {"id": "716420568082477057", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Eddy \u270c\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc99\ud83e\udd88", "username": "eddyoe47", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 2255, "tweet_count": 26386, "listed_count": 2}}, {"id": "2904937486", "location": "zs", "verified": false, "name": "mafe\u2728", "username": "lmariafernandaf", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 331, "tweet_count": 145718, "listed_count": 1}}, {"id": "1491634207", "location": "Lima  Peru", "verified": false, "name": "Iv\u00e1n El Terrible", "username": "ddiadiablo", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 2766, "tweet_count": 66634, "listed_count": 4}}, {"id": "910506867369136128", "location": "Casa de Nari\u00f1o ", "verified": false, "name": "Oliver Assanti \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Olivertweettss", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 1992, "tweet_count": 15426, "listed_count": 1}}, {"id": "984926088789938177", "location": "Barranquilla, Colombia", "verified": false, "name": "EmiAtlantico", "username": "AtlanticoEmi", "public_metrics": {"followers_count": 103162, "following_count": 2616, "tweet_count": 203119, "listed_count": 102}}, {"id": "3086245794", "location": "Itapetininga, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "\ud83d\udc7b", "username": "Nathe_Gabrielle", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 680, "tweet_count": 69697, "listed_count": 1}}, {"id": "41738646", "location": "GUAYAQUIL", "verified": false, "name": "\u043c\u0466\u03b7\u210a\u25ce\u00a2\u210c\u0466 \u2604", "username": "dayannac", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 717, "tweet_count": 7123, "listed_count": 2}}, {"id": "443343332", "location": "chile", "verified": false, "name": "Caro", "username": "iamanunicorn123", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 2172, "tweet_count": 52815, "listed_count": 0}}, {"id": "830408486471204866", "verified": false, "name": "\ud835\udc88\ud835\udc90\ud835\udc85'\ud835\udc94 \ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc88 \ud835\udc8a\ud835\udc94 \ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc98\ud835\udc82\ud835\udc9a\ud835\udc94 \ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc88\ud835\udc89t", "username": "z1talo", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 312, "tweet_count": 38988, "listed_count": 0}}, {"id": "847928043234615297", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "cl\u00ednica desmotivada", "username": "anothermilena", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 167, "tweet_count": 9342, "listed_count": 0}}, {"id": "4364600962", "location": "21.05 \ud83e\udec0\ud83d\udc8d", "verified": false, "name": "Mille.", "username": "millecosta22", "public_metrics": {"followers_count": 2697, "following_count": 1128, "tweet_count": 79449, "listed_count": 0}}, {"id": "980629499288178688", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Dig\u00e3o \ud83d\ude86 \u270d\ud83c\udfff", "username": "rcarvalhooooo", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1059, "tweet_count": 18377, "listed_count": 1}}, {"id": "17922154", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "orlandom18", "username": "orlandom18", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 848, "tweet_count": 223419, "listed_count": 2}}, {"id": "30575615", "location": "Neo Tokyo", "verified": false, "name": "Lvl 5 Laser Lotus (81-1)", "username": "ArturArouck", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 561, "tweet_count": 71484, "listed_count": 6}}, {"id": "461284228", "location": "Bel\u00e9m - PA", "verified": false, "name": "Larissa", "username": "olivelaris_", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 729, "tweet_count": 35131, "listed_count": 2}}, {"id": "4872211539", "verified": false, "name": "Bruno", "username": "bfseixas", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 1853, "tweet_count": 21414, "listed_count": 0}}, {"id": "1169429467141496832", "location": "Lavras", "verified": false, "name": "Luiz", "username": "luizgsilvaa", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 1436, "tweet_count": 184768, "listed_count": 6}}, {"id": "105942797", "location": "Santiago - Chile", "verified": false, "name": "Rosita\ud83c\udf33", "username": "Rosita1374", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1006, "tweet_count": 85561, "listed_count": 10}}, {"id": "249743566", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "sensitive bish", "username": "raquelvxss", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 76, "tweet_count": 4499, "listed_count": 0}}, {"id": "945437271133736960", "location": "Tacna, Peru", "verified": false, "name": "Lizanne Gaete Ach\u00e1", "username": "GaeteLizanne", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 126, "tweet_count": 10747, "listed_count": 0}}, {"id": "2155786837", "verified": false, "name": "GUACHO COMUNISTA #LibertadALosPresosPorLuchar", "username": "CSILQ", "public_metrics": {"followers_count": 4367, "following_count": 4869, "tweet_count": 140069, "listed_count": 3}}, {"id": "792386706", "location": "paddy's pub, philadelphia ", "verified": false, "name": "ana", "username": "bandofbroters", "public_metrics": {"followers_count": 3887, "following_count": 3528, "tweet_count": 115174, "listed_count": 13}}, {"id": "571256635", "location": "San Isidro, Argentina", "verified": false, "name": "Gast\u00f3n.\ud83d\udc51", "username": "gaston_ahumada", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 350, "tweet_count": 17599, "listed_count": 1}}, {"id": "260855200", "location": "Gravata\u00ed, Rio Grande do Sul", "verified": false, "name": "sofia", "username": "sossosouza", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 952, "tweet_count": 32288, "listed_count": 1}}, {"id": "788547344853762048", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "davi1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "username": "daviplz", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 648, "tweet_count": 36646, "listed_count": 0}}, {"id": "257332880", "verified": true, "name": "Hermann Tertsch", "username": "hermanntertsch", "public_metrics": {"followers_count": 311672, "following_count": 4038, "tweet_count": 161140, "listed_count": 2525}}, {"id": "1106990578791788544", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Bernadete Winkler", "username": "BernadeteWinkl4", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 490, "tweet_count": 229266, "listed_count": 0}}, {"id": "65098712", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "Hamster An\u00f4nimo", "username": "ettorecerasomma", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 399, "tweet_count": 22659, "listed_count": 2}}, {"id": "962107684286758917", "location": "Bre\u00f1a, Peru", "verified": false, "name": "!!!F.Popular Democracia Si!!!", "username": "Carloncho_19552", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 676, "tweet_count": 6443, "listed_count": 0}}, {"id": "2279537952", "location": "Bikini Bottom", "verified": false, "name": "miche\ud83e\udd40", "username": "mickseemickdo", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 672, "tweet_count": 32698, "listed_count": 6}}, {"id": "1100220266922295297", "location": "TURBO RANDOM \ud83d\ude80\ud83d\ude80", "verified": false, "name": "\ud83d\udc79", "username": "kkakalikkk", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 112, "tweet_count": 34155, "listed_count": 1}}, {"id": "954131048476024832", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Jack", "username": "JosRoja58041736", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 976, "tweet_count": 27431, "listed_count": 0}}, {"id": "1167114375997644805", "location": "Lleida, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Club de lectura Saudade", "username": "ClubSaudade", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 664, "tweet_count": 1345, "listed_count": 4}}, {"id": "2334970492", "verified": false, "name": "Pepevilaala", "username": "pepevilaala", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}}, {"id": "127946842", "verified": false, "name": "Jorge Aspauza", "username": "aspauzarazuri", "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133498, "listed_count": 21}}, {"id": "838113931", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "caBASAURIg", "username": "caBASAURIg", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 5000, "tweet_count": 100888, "listed_count": 7}}, {"id": "1113891838627319809", "verified": false, "name": "Paulo S\u00e9rgio", "username": "PauloSrGYN", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 405, "tweet_count": 28229, "listed_count": 0}}, {"id": "162453393", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "name": "Andr\u00e9 Guedes", "username": "aguedescartoon", "public_metrics": {"followers_count": 203787, "following_count": 874, "tweet_count": 164229, "listed_count": 406}}, {"id": "1058510538", "verified": false, "name": "Juan Jos\u00e9", "username": "juanjoavar", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1738, "tweet_count": 32122, "listed_count": 0}}, {"id": "3018306375", "verified": false, "name": "PRFerraz", "username": "PraferrazPaula", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 567, "tweet_count": 7729, "listed_count": 2}}, {"id": "378375409", "location": "lima", "verified": false, "name": "#CuartaDosis", "username": "isabeldiceesto", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262922, "listed_count": 1}}, {"id": "240319181", "verified": false, "name": "Jaime Coloma T.", "username": "JaimeColomaT", "public_metrics": {"followers_count": 301231, "following_count": 2363, "tweet_count": 161737, "listed_count": 353}}, {"id": "4876736818", "verified": false, "name": "Olavo Tem Raz\u00e3o", "username": "paideguasantos", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 85, "tweet_count": 5786, "listed_count": 1}}, {"id": "1101206976644763653", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "maria", "username": "maria39049337", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 765, "tweet_count": 62909, "listed_count": 0}}, {"id": "215793682", "location": "Praga, Rep\u00fablica Checa", "verified": false, "name": "Alberto", "username": "BetoMLG", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 976, "tweet_count": 88549, "listed_count": 0}}, {"id": "1167405966394089472", "verified": false, "name": "Georginho", "username": "Georgin91784345", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 1140, "tweet_count": 870, "listed_count": 0}}, {"id": "1150811056366919680", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Vitor-Rj (13)\ud83d\udc4a\ud83d\udea9\ud83d\ude37", "username": "Vitor__RJ", "public_metrics": {"followers_count": 26689, "following_count": 26732, "tweet_count": 55692, "listed_count": 49}}, {"id": "948740980408246279", "verified": false, "name": "Gustavo Cruz (Gu)", "username": "crgvo", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 1521, "tweet_count": 22629, "listed_count": 3}}, {"id": "2203709322", "location": "BEVELE RIOS", "verified": true, "name": "+a", "username": "maisa", "public_metrics": {"followers_count": 12668511, "following_count": 9007, "tweet_count": 75439, "listed_count": 1731}}, {"id": "3343615180", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Victor Caballero", "username": "DiarioDeCurwen", "public_metrics": {"followers_count": 154852, "following_count": 909, "tweet_count": 27845, "listed_count": 256}}, {"id": "1016869498413043713", "verified": false, "name": "ani", "username": "Ani51004983", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 436, "tweet_count": 19313, "listed_count": 0}}, {"id": "126741060", "location": "Bellevue, WA", "verified": true, "name": "MSN Latino", "username": "msnlatino", "public_metrics": {"followers_count": 15078, "following_count": 593, "tweet_count": 258994, "listed_count": 140}}, {"id": "1141915634651078658", "verified": false, "name": "Donna G\u2744", "username": "Dgang1997", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 923, "tweet_count": 7671, "listed_count": 0}}, {"id": "772330945", "location": "Virreyes ", "verified": false, "name": "agustin", "username": "agusmalddonado", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 120, "tweet_count": 40146, "listed_count": 1}}, {"id": "265686276", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "M\u00f8ntalti", "username": "AnibalFTW", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 133, "tweet_count": 45899, "listed_count": 1}}, {"id": "735716670598062082", "verified": false, "name": "Vladimir Velazco", "username": "VVelazco10", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 2410, "tweet_count": 60241, "listed_count": 1}}, {"id": "1057813235250946048", "verified": false, "name": "Geraldo Guerra", "username": "GeraldoGuerra8", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 815, "tweet_count": 107495, "listed_count": 0}}, {"id": "1169327647895302145", "location": "Tel\u00eamaco Borba, Brasil", "verified": false, "name": "Beatriz Silva", "username": "_silvabiia", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 226, "tweet_count": 4822, "listed_count": 0}}, {"id": "837246586228985857", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Bushra. \u0628\u0634\u0631\u0649 \ud83c\udf3c \ud83c\udf3c", "username": "_sweetblackdw", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 509, "tweet_count": 7727, "listed_count": 0}}, {"id": "1083135694158090240", "location": "ariana grande ", "verified": false, "name": "\u0618bia", "username": "biancasilvinoo", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 1525, "tweet_count": 19141, "listed_count": 11}}, {"id": "764923927722332160", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "verified": false, "name": "Rub\u00edKala", "username": "Vanu_hpmh", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 221, "tweet_count": 16175, "listed_count": 0}}, {"id": "801612012891635713", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Naty\ud83c\udf31", "username": "Ylat4n", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 25, "tweet_count": 3824, "listed_count": 0}}, {"id": "1161020983400177665", "verified": false, "name": "Taverna geek", "username": "Tavernageek1", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}}, {"id": "282764607", "location": "Lejos de casa..cerca del hogar", "verified": false, "name": "Leip .\u2022. Indomitus", "username": "xleipzig", "public_metrics": {"followers_count": 2009, "following_count": 1913, "tweet_count": 39064, "listed_count": 7}}, {"id": "1219670216", "verified": false, "name": "Ricardo ariza rosale", "username": "Aguilapais", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 1150, "tweet_count": 15094, "listed_count": 3}}, {"id": "427736873", "verified": false, "name": "isaias", "username": "hernanisaias_", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 656, "tweet_count": 43589, "listed_count": 0}}, {"id": "3073824455", "location": "lastoni beach", "verified": false, "name": "Habemus papus", "username": "aleporto96", "public_metrics": {"followers_count": 4691, "following_count": 4613, "tweet_count": 16419, "listed_count": 12}}, {"id": "747081286708264960", "verified": false, "name": "John Coltrane", "username": "coltrane1928", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 504, "tweet_count": 5832, "listed_count": 2}}, {"id": "854996684", "location": "L'Oasi, Os\u00e8tia del Sud", "verified": false, "name": "Res de Nou", "username": "resd9", "public_metrics": {"followers_count": 7598, "following_count": 678, "tweet_count": 50303, "listed_count": 56}}, {"id": "274580488", "location": "Lejos de mi Per\u00fa ", "verified": false, "name": "Hilda Herrera Bacigalupo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "HildaBacigalupo", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1104, "tweet_count": 8109, "listed_count": 0}}, {"id": "1518258992", "location": "youngwoon heart. \u2022 gab \ud83d\udc99", "verified": false, "name": "faith \ud83e\udd6d\u2600\ufe0f\ud83c\udf49", "username": "feelsoshi", "public_metrics": {"followers_count": 9643, "following_count": 2994, "tweet_count": 271617, "listed_count": 79}}, {"id": "63480806", "location": "Peru", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a", "username": "Chappanchi", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165834, "listed_count": 4}}, {"id": "2902222882", "location": "Lleida, Spain", "verified": false, "name": "OSCAR URBIOLA CORTAS", "username": "OscarUrbiola", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 148, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}}, {"id": "1121158201", "location": "Ciudad G\u00f3tica, Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "BATI-BAZAN", "username": "VasquezBazan", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 847, "tweet_count": 55653, "listed_count": 14}}, {"id": "258973746", "location": "Paine, Chile", "verified": false, "name": "#AprueboEduardoSalas", "username": "EdoSalasCerda", "public_metrics": {"followers_count": 2836, "following_count": 4996, "tweet_count": 42353, "listed_count": 7}}, {"id": "38594127", "location": "Osorno, Chile", "verified": false, "name": "jorge tejeda roa", "username": "jrtejedaroa", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 2525, "tweet_count": 26240, "listed_count": 27}}, {"id": "2300311050", "location": "Siena", "verified": false, "name": "roberto.", "username": "balduroberto", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1099, "tweet_count": 52173, "listed_count": 7}}, {"id": "2939663710", "verified": false, "name": "O embaixador", "username": "EmbaixadorO", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 2755, "tweet_count": 172, "listed_count": 0}}, {"id": "3311716376", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Peter Jordan", "username": "peterjordan100", "public_metrics": {"followers_count": 689417, "following_count": 629, "tweet_count": 5584, "listed_count": 352}}, {"id": "299107466", "verified": false, "name": "Orgulho Verde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "username": "BartolSEP", "public_metrics": {"followers_count": 6870, "following_count": 7501, "tweet_count": 221149, "listed_count": 10}}, {"id": "413114256", "verified": false, "name": "Massimo T", "username": "MaTTer1234561", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 4775, "tweet_count": 25874, "listed_count": 2}}, {"id": "3374655706", "verified": false, "name": "sarah", "username": "sahisineuphoria", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 1182, "tweet_count": 28368, "listed_count": 0}}, {"id": "373375652", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Coldrey", "username": "DColdrey", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 3201, "tweet_count": 121283, "listed_count": 3}}, {"id": "409585224", "location": "La Habana, CUBA", "verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud835\udd6e\ud835\udd9a\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd94\ud835\udd98", "username": "CubaesNuestra", "public_metrics": {"followers_count": 3706, "following_count": 3656, "tweet_count": 15030, "listed_count": 19}}, {"id": "1075104575097630720", "verified": false, "name": "Esquerdista = corpo sem alma e \ud83e\udde0", "username": "stfsatanista", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 295, "tweet_count": 30745, "listed_count": 0}}, {"id": "213902266", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "Carlos Gonzales", "username": "elcachete19", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 671, "tweet_count": 24939, "listed_count": 9}}, {"id": "96803730", "verified": false, "name": "100%indignada", "username": "petite_clau_", "public_metrics": {"followers_count": 2012, "following_count": 1784, "tweet_count": 56255, "listed_count": 12}}, {"id": "1175790353267474434", "location": "Bento Gon\u00e7alves", "verified": false, "name": "Emily", "username": "Emily03andrade", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 361, "tweet_count": 377, "listed_count": 0}}, {"id": "1167848724682412032", "verified": false, "name": "Ana \ud83d\udc27", "username": "03Albernaz", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 156, "tweet_count": 978, "listed_count": 0}}, {"id": "328022080", "location": "Italia", "verified": false, "name": "LibertyAnna Maria Natale", "username": "LibertyAnna", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 1806, "tweet_count": 40999, "listed_count": 31}}, {"id": "72058954", "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "verified": false, "name": "Emerson Freire", "username": "Emeric_son", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 447, "tweet_count": 11394, "listed_count": 5}}, {"id": "73023403", "location": "PERU", "verified": false, "name": "Gonzalo", "username": "GolpedeMar", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}}, {"id": "255806812", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Vero Milla", "username": "vmillam", "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 2009, "tweet_count": 78039, "listed_count": 12}}, {"id": "1136068641236107266", "verified": false, "name": "Noeee", "username": "thatbabygirllll", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 158, "tweet_count": 1549, "listed_count": 0}}, {"id": "1093220006421319680", "verified": false, "name": "Pedro", "username": "Pedro07316240", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 311, "tweet_count": 10535, "listed_count": 0}}, {"id": "1145549770288586752", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Contreras", "username": "JosCont65863833", "public_metrics": {"followers_count": 4628, "following_count": 3482, "tweet_count": 21857, "listed_count": 1}}, {"id": "1039470822375735296", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "verified": false, "name": "NEIVA BRITO", "username": "NEIVABRITO1", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 360, "tweet_count": 42981, "listed_count": 0}}, {"id": "74849648", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Carolina Ambrosio", "username": "Carolina_Ambra", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1544, "tweet_count": 25770, "listed_count": 1}}, {"id": "705003330", "verified": false, "name": "Javier Carrasco", "username": "JaviCarrascoMun", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 358, "tweet_count": 82584, "listed_count": 3}}, {"id": "1638151070", "verified": false, "name": "La Noche de Dieter", "username": "lanochededieter", "public_metrics": {"followers_count": 62740, "following_count": 1404, "tweet_count": 41249, "listed_count": 322}}, {"id": "1053556514", "verified": false, "name": "nati", "username": "ra__yen", "public_metrics": {"followers_count": 2913, "following_count": 2174, "tweet_count": 38122, "listed_count": 5}}, {"id": "1028524926", "verified": false, "name": "stefania", "username": "shiwasekitai", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 2178, "tweet_count": 77523, "listed_count": 0}}, {"id": "740502586696949760", "location": "California, USA", "verified": false, "name": "Milu", "username": "julmareky", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221201, "listed_count": 8}}, {"id": "783164657154621440", "location": "Innsbruck , \u00c1ustria", "verified": false, "name": "Jacqueline \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83e\udd0d\ud83c\udf53\ud83c\udf66\ud83c\udfce", "username": "jacqueline_jcnf", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 479, "tweet_count": 70276, "listed_count": 0}}, {"id": "2304871790", "verified": false, "name": "Ramon Sanchez", "username": "Ramon2448", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 548, "tweet_count": 59347, "listed_count": 1}}, {"id": "1060601941066166273", "location": "Hyrule", "verified": false, "name": "Ricardo \u00ae\ufe0f", "username": "ricardoafc30", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 1611, "tweet_count": 36786, "listed_count": 0}}, {"id": "1091400982930620418", "verified": false, "name": "Mesquita", "username": "Mesquitaptu", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 203, "tweet_count": 978, "listed_count": 0}}, {"id": "1120677973152210944", "verified": false, "name": "Charles Maurice De Talleyrand-Perigord", "username": "Charles48768462", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 22, "tweet_count": 1324, "listed_count": 0}}, {"id": "1884276475", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Ernesto Alvarez", "username": "LordJimjr", "public_metrics": {"followers_count": 23368, "following_count": 25658, "tweet_count": 113166, "listed_count": 47}}, {"id": "3331205301", "verified": false, "name": "Antonio Bendezu", "username": "antonio_bendezu", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 516, "tweet_count": 34024, "listed_count": 2}}, {"id": "940594704319700993", "verified": false, "name": "Jes\u00fas", "username": "Jess49504626", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 4134, "tweet_count": 352986, "listed_count": 0}}, {"id": "1117925145400705024", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude90\ud835\ude9e\ud835\ude92\ud835\ude9d\ud835\ude8a", "username": "lamaguita", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 998, "tweet_count": 13454, "listed_count": 0}}, {"id": "559506178", "location": "Suramerica", "verified": false, "name": "L R", "username": "lerojasb", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1615, "tweet_count": 28155, "listed_count": 0}}, {"id": "281250355", "verified": false, "name": "Al\u00ed Cate", "username": "AliCate99", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 47, "tweet_count": 5295, "listed_count": 3}}, {"id": "856242131522007041", "location": "Kazajist\u00e1n", "verified": false, "name": "Sam Kadilla \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "JorgeAbello4", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 627, "tweet_count": 24534, "listed_count": 0}}, {"id": "4860395140", "verified": false, "name": "Gaby \ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "GabrielaLozaMa2", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 173, "tweet_count": 643, "listed_count": 0}}, {"id": "1183470836180832256", "verified": false, "name": "\u2606Valen\u2606", "username": "yosoyval_", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}}, {"id": "572037615", "verified": false, "name": "PEDRITOVM \ud83e\ude90", "username": "Pedrito_Vm", "public_metrics": {"followers_count": 978750, "following_count": 160, "tweet_count": 20998, "listed_count": 134}}, {"id": "1243717172", "verified": false, "name": "Enrique Lemat", "username": "Enrique_lemat", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 399, "tweet_count": 36642, "listed_count": 0}}, {"id": "401507232", "location": "ASSISI  - Perugia", "verified": false, "name": "Lu09 MARIA NATALE\ud83d\udda4\ud83d\udc99\ud83d\ude4f", "username": "MaMaurizi9", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 485, "tweet_count": 204755, "listed_count": 21}}, {"id": "120119538", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "verified": false, "name": "#Aprob\u00e9DeSalida", "username": "PT92AF", "public_metrics": {"followers_count": 4300, "following_count": 2234, "tweet_count": 267988, "listed_count": 25}}, {"id": "435279526", "location": "torino", "verified": false, "name": "Maria Teresa Morelli", "username": "MariaTeresaMor9", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 782, "tweet_count": 16897, "listed_count": 2}}, {"id": "737101530084614144", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Guiber Marcelo", "username": "guiber_marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 2843, "tweet_count": 75607, "listed_count": 2}}, {"id": "268580914", "location": "Callao, Peru", "verified": false, "name": "Araceli Pel\u00e1ez T.", "username": "apterrones", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1362, "tweet_count": 242643, "listed_count": 8}}, {"id": "87523023", "location": "Biscay, Basque Country", "verified": false, "name": "Edgar Lanza", "username": "Edgarlanz", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 372, "tweet_count": 13153, "listed_count": 0}}, {"id": "818872387", "verified": false, "name": "Ricardo Gamarra", "username": "ricardogamarrac", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 825, "tweet_count": 14984, "listed_count": 2}}, {"id": "54797928", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": true, "name": "Sigrid Baz\u00e1n", "username": "sigridbazan", "public_metrics": {"followers_count": 429139, "following_count": 2536, "tweet_count": 41076, "listed_count": 531}}, {"id": "39129366", "location": "Craigh Na Dun", "verified": false, "name": "Cathy", "username": "kateOFF_", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 778, "tweet_count": 126687, "listed_count": 17}}, {"id": "4819390407", "verified": false, "name": "Felipe", "username": "fjj27U", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 973, "tweet_count": 3187, "listed_count": 0}}, {"id": "37229089", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "Ram\u00f3n Alberto Garza", "username": "ramonalberto", "public_metrics": {"followers_count": 22089, "following_count": 156, "tweet_count": 4247, "listed_count": 573}}, {"id": "26950578", "location": "London, England", "verified": false, "name": "Ale", "username": "alejandravn39", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 755, "tweet_count": 7936, "listed_count": 7}}, {"id": "67683592", "location": "Villa Gesell ", "verified": false, "name": "Bel\u00e9n \ud83e\udd82", "username": "BelenMaria_96", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 375, "tweet_count": 38778, "listed_count": 3}}, {"id": "633314187", "verified": false, "name": "rovi", "username": "rosariovillalb", "public_metrics": {"followers_count": 26887, "following_count": 695, "tweet_count": 109140, "listed_count": 22}}, {"id": "1260870828", "verified": false, "name": "Antonio Arcelles", "username": "aarcelles", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 328, "tweet_count": 45428, "listed_count": 2}}, {"id": "17094461", "location": "S\u00e3o Paulo ", "verified": false, "name": "andalite bandit", "username": "mic_oliver", "public_metrics": {"followers_count": 2309, "following_count": 631, "tweet_count": 121977, "listed_count": 59}}, {"id": "3601230676", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Mila Gonz\u00e1les S\u00e1nchez", "username": "milagonzalessan", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 4980, "tweet_count": 21839, "listed_count": 2}}, {"id": "1000480351905632258", "location": "Away from this f*cking Europe", "verified": false, "name": "Marce\u3030\ufe0fVann\u3030\ufe0f", "username": "MarceVann", "public_metrics": {"followers_count": 4535, "following_count": 4050, "tweet_count": 436664, "listed_count": 13}}, {"id": "1975354388", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "Pedro Cateriano B", "username": "PCaterianoB", "public_metrics": {"followers_count": 179751, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}}, {"id": "876112674664439809", "location": " Brasil", "verified": false, "name": "lil purple \ud83d\udc7e", "username": "eumesmacomdoisn", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 222, "tweet_count": 10997, "listed_count": 0}}, {"id": "864627029785935873", "location": "\ud83c\udf42\ud83c\udf41", "verified": false, "name": "\u0618", "username": "hufflepercy", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 696, "tweet_count": 14261, "listed_count": 6}}, {"id": "19003759", "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata, Brasil", "verified": false, "name": "Carlos Trentini", "username": "cetjunior", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 490, "tweet_count": 81255, "listed_count": 19}}, {"id": "888943408773025792", "location": "Hawaii", "verified": false, "name": "Central Ezra Miller Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "centralezra", "public_metrics": {"followers_count": 2597, "following_count": 529, "tweet_count": 14628, "listed_count": 1}}, {"id": "2255625498", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "DC Comics - Universo", "username": "UniversoDCnauta", "public_metrics": {"followers_count": 223611, "following_count": 279, "tweet_count": 110219, "listed_count": 322}}, {"id": "2311550071", "location": "Tokyo-Japan\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "verified": false, "name": "\u30d2\u30ed\u30b7\u3067\u3059\u2026 \ud83e\udd18\ud83c\udffc", "username": "n_6v_hiro", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 488, "tweet_count": 61474, "listed_count": 48}}, {"id": "282257444", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Web_Peru", "username": "Web_Peru", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 218, "tweet_count": 155874, "listed_count": 2}}, {"id": "233033221", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "El Comercio", "username": "elcomercio_peru", "public_metrics": {"followers_count": 1026451, "following_count": 418, "tweet_count": 317747, "listed_count": 1426}}, {"id": "832736177207787520", "verified": false, "name": "C a s t i l h o \u2020", "username": "Helmer_castilho", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 455, "tweet_count": 8559, "listed_count": 0}}, {"id": "1029052427947962368", "verified": false, "name": "Tereza Cristina", "username": "TerezaCris59", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 144, "tweet_count": 165927, "listed_count": 2}}, {"id": "1329780751", "location": "EL PATO", "verified": false, "name": "ARANDA GRACIELA1", "username": "ArgenLiBera", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1579, "tweet_count": 6133, "listed_count": 0}}, {"id": "2880612016", "location": "Nacido en Cordoba ", "verified": false, "name": "Gustavo Frondizi", "username": "GFrondizi", "public_metrics": {"followers_count": 107381, "following_count": 101176, "tweet_count": 116583, "listed_count": 110}}, {"id": "91612852", "location": "Xalapa", "verified": false, "name": "Carlos Jesus Rodgue", "username": "Maquiavelo61", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 764, "tweet_count": 120280, "listed_count": 16}}, {"id": "459908758", "location": "Las Condes, Santiago de Chile", "verified": false, "name": "M.Elena de la Cerda", "username": "MElenadelaCG", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 461, "tweet_count": 55391, "listed_count": 0}}, {"id": "125330248", "verified": false, "name": "Karen Moure \ud83c\udf33\u2764\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "karenmoure", "public_metrics": {"followers_count": 5708, "following_count": 2445, "tweet_count": 211493, "listed_count": 42}}, {"id": "2446780100", "location": "Le Mans, Francia", "verified": false, "name": "Ricardo Tejada", "username": "ricardotejada19", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 5001, "tweet_count": 58667, "listed_count": 50}}, {"id": "248744981", "verified": false, "name": "Daniel Gasc\u00f3n", "username": "gascondaniel", "public_metrics": {"followers_count": 24794, "following_count": 1661, "tweet_count": 25909, "listed_count": 360}}, {"id": "1440263539", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Eduardo Miranda", "username": "edm1rz", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 780, "tweet_count": 117410, "listed_count": 17}}, {"id": "106455259", "location": "Cliffside Park, NJ", "verified": false, "name": "RONALD TORREALBA", "username": "ronnyanto0", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 1066, "tweet_count": 77131, "listed_count": 6}}, {"id": "23277227", "location": "Curitiba", "verified": false, "name": "Rafa, pros + chegado", "username": "disastrado", "public_metrics": {"followers_count": 2787, "following_count": 526, "tweet_count": 58624, "listed_count": 470}}, {"id": "1155698537377738752", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Joefe", "username": "josfemalu", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 946, "tweet_count": 3092, "listed_count": 0}}, {"id": "113464711", "verified": false, "name": "Carlos S.", "username": "ceszrm87", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 4125, "tweet_count": 63590, "listed_count": 4}}, {"id": "171239448", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Camila Tapia | ME FUI AL @impajaritable_", "username": "cariniomalo_", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 196, "tweet_count": 3832, "listed_count": 1}}, {"id": "2717227556", "location": "Sudam\u00e9rica", "verified": false, "name": "\ud83d\udca7Insigne Global\ud83c\udfaf", "username": "Elcaminante_b21", "public_metrics": {"followers_count": 4196, "following_count": 4874, "tweet_count": 24327, "listed_count": 0}}, {"id": "308200919", "location": "Peru", "verified": false, "name": "El Kino es Realidad", "username": "ernver", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1551, "tweet_count": 34898, "listed_count": 0}}, {"id": "155031377", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Hildegard Seijas", "username": "nikitika13", "public_metrics": {"followers_count": 3079, "following_count": 5000, "tweet_count": 402157, "listed_count": 49}}, {"id": "1614176430", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Jano Pe\u00f1a", "username": "Janopo23", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 777, "tweet_count": 6963, "listed_count": 0}}, {"id": "585896955", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Moa", "username": "AgNDigital", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 314, "tweet_count": 38046, "listed_count": 0}}, {"id": "111665820", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Alberto Vergara", "username": "alver37", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 646, "tweet_count": 166174, "listed_count": 5}}, {"id": "593982581", "location": "Pe\u00f1aflor city.", "verified": false, "name": "Alessandro", "username": "AlejandroazUL7", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 854, "tweet_count": 88730, "listed_count": 22}}, {"id": "773412971313790977", "verified": false, "name": "Andres Lalupu", "username": "andres_lalupu", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 76, "tweet_count": 13043, "listed_count": 0}}, {"id": "1053090908189716480", "location": "Planeta Terra", "verified": false, "name": "Will", "username": "opropriowill", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 555, "tweet_count": 26968, "listed_count": 0}}, {"id": "2149931555", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Ch\u00e1vez", "username": "Jof_chavez", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 1367, "tweet_count": 211449, "listed_count": 1}}, {"id": "828803275", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Estefania", "username": "aestefania119", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 417, "tweet_count": 3702, "listed_count": 0}}, {"id": "2491115821", "location": "Barbados", "verified": true, "name": "Malibu Rum Espa\u00f1a", "username": "Malibu_ES", "public_metrics": {"followers_count": 9060, "following_count": 651, "tweet_count": 7770, "listed_count": 60}}, {"id": "765913587890196480", "verified": false, "name": "Stefania \ud83d\udc3a\u2665\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "Shany_wolf981", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 330, "tweet_count": 15249, "listed_count": 3}}, {"id": "198495062", "verified": false, "name": "Ron Zea", "username": "ron_zea", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 218, "tweet_count": 67600, "listed_count": 0}}, {"id": "252398320", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Baeza", "username": "C_Andres13", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 764, "tweet_count": 66821, "listed_count": 3}}, {"id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Rollhando", "username": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}}, {"id": "1123807695772028929", "location": "Gotham", "verified": false, "name": "cloreto de s\u00f3dio \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "luanclawthorne", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 713, "tweet_count": 11582, "listed_count": 4}}, {"id": "594927116", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Davidson \u270c\ufe0f", "username": "DJ_indignado20", "public_metrics": {"followers_count": 2376, "following_count": 2333, "tweet_count": 36828, "listed_count": 1}}, {"id": "22858488", "location": "Rio Claro, SP.", "verified": false, "name": "Denner Santos", "username": "deeko_", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 838, "tweet_count": 40950, "listed_count": 134}}, {"id": "2546410110", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "verified": false, "name": "G\ud83d\udda4", "username": "gabbiealejandra", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 396, "tweet_count": 24157, "listed_count": 4}}, {"id": "915667019428765697", "verified": false, "name": "Acuaries", "username": "acuaries17", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1510, "tweet_count": 24865, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"text": "No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQue pena por la chucha!\nhttps://t.co/VuTVysySCk", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T02:25:06.000Z", "author_id": "127902758", "edit_history_tweet_ids": ["1184656550541090817"], "id": "1184656550541090817", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 86, "like_count": 617, "quote_count": 33}, "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/VuTVysySCk", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}]}}, {"text": "Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-15T00:24:58.000Z", "author_id": "3154447951", "edit_history_tweet_ids": ["1183901545773125632"], "id": "1183901545773125632", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 4, "like_count": 4308, "quote_count": 46}, "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181654781187764225"}]}, {"text": "Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica y el griterio d un pueblo q hoy aplaude cualquier medida suicida contra el Congreso \u00f3 como el gran traidor de nuestra Constituci\u00f3n\n#TCDefiendeLaConstituci\u00f3n https://t.co/3qnuCdp8YF", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T14:02:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 15, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "hashtags": [{"start": 254, "end": 279, "tag": "TCDefiendeLaConstituci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.4406, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.7334, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3qnuCdp8YF", "expanded_url": "https://twitter.com/TuKuyRiKuy4/status/1184832059329699840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3qnuCdp8YF", "media_key": "3_1184831963536003073"}]}, "author_id": "718998469", "edit_history_tweet_ids": ["1184832059329699840"], "id": "1184832059329699840", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 6, "like_count": 66, "quote_count": 3}}, {"text": "Estoy tratando de tomar capturas de todas las caras que hace Siwon en el MV, pero hace demasiadas y se mueve r\u00e1pido. \n\nEl reto suicida.\n#SUPERJUNIOR #SUPER_Clap", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:05:16.000Z", "author_id": "2295602460", "edit_history_tweet_ids": ["1184878053341704192"], "id": "1184878053341704192", "entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 148, "tag": "SUPERJUNIOR"}, {"start": 149, "end": 160, "tag": "SUPER_Clap"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8996, "type": "Person", "normalized_text": "Siwon"}, {"start": 137, "end": 147, "probability": 0.668, "type": "Organization", "normalized_text": "SUPERJUNIOR"}, {"start": 150, "end": 159, "probability": 0.5834, "type": "Other", "normalized_text": "SUPER_Clap"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 4, "like_count": 67, "quote_count": 1}}, {"text": "Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-16T15:43:43.000Z", "author_id": "484231999", "edit_history_tweet_ids": ["1184495141442244608"], "id": "1184495141442244608", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.6149, "type": "Place", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 339, "quote_count": 3}}, {"text": "Pero mi contacto ha definido a Quim Torra como \u201cun suicida\u201d,  quiere morir matando.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-16T21:41:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1683497011", "author_id": "1683497011", "edit_history_tweet_ids": ["1184585258571911174"], "id": "1184585258571911174", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Quim Torra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 14, "like_count": 89, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184585256659238914"}]}, {"text": "CONFIRMADO!! Luis Nava confes\u00f3 al equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda en loncheras o maletines en el local de campa\u00f1a en 2006.\u00bfcuantas loncheras/maletines habr\u00e1 recibido el cobarde suicida #AG? \u00bfcuantas habr\u00e1 dejado a sus hijos? https://t.co/CtU3c8mDrP", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T15:52:38.000Z", "author_id": "122541642", "edit_history_tweet_ids": ["1184859775504474112"], "id": "1184859775504474112", "entities": {"hashtags": [{"start": 241, "end": 244, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.5017, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.6758, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 110, "end": 120, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 242, "end": 243, "probability": 0.4294, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/CtU3c8mDrP", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184855763166154752", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184855763166154752"}]}, {"text": "\u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncherasDeAlan \nFuente: @IDL_R https://t.co/RVmoJtsx7h", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:01:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 135, "end": 141, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 125, "tag": "LasLoncherasDeAlan"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.7715, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 107, "end": 124, "probability": 0.7351, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncherasDeAlan"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/RVmoJtsx7h", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1184862041208700928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RVmoJtsx7h", "media_key": "3_1184862025572335617"}]}, "author_id": "68638146", "edit_history_tweet_ids": ["1184862041208700928"], "id": "1184862041208700928", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 13, "like_count": 185, "quote_count": 12}}, {"text": "De los 3 voluntarios que fueron en 1986 en una misi\u00f3n suicida a abrir las v\u00e1lvulas de la piscina en la planta de Chernobyl, 2 todav\u00eda est\u00e1n vivos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T15:15:00.000Z", "author_id": "1234818979", "edit_history_tweet_ids": ["1184850302651908097"], "id": "1184850302651908097", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 121, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 2, "like_count": 204, "quote_count": 3}}, {"text": "Deputados do PSL, que quebraram a placa de Marielle, invadem Dom Pedro II tentando controlar a liberdade de pensamento e express\u00e3o e levam invertida do reitor e alunos. Bolsonaro e seus aliados querem censurar e impor ideologia, implementando a verdadeira escola com partido. https://t.co/Qz6FpovZKn", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T21:43:43.000Z", "author_id": "31139434", "edit_history_tweet_ids": ["1182773801966358534"], "id": "1182773801966358534", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.9616, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.7966, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.6662, "type": "Person", "normalized_text": "Dom Pedro II"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/Qz6FpovZKn", "expanded_url": "https://twitter.com/gleisi/status/1182773801966358534/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qz6FpovZKn", "media_key": "13_1182773261127557121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 521, "reply_count": 288, "like_count": 2160, "quote_count": 44}}, {"text": "EL SUICIDA \"Y COMO ES LA MIA\" AG AL DESCUBIERTO. LA ASQUEROSA KORRUPCION Q TE PROTEGIA LA MU\u00d1EQUITA DIABOLICA BARTRA POR ORDENES DE LA SRA K YA NO EST\u00c1 M\u00c1S. POR ESO TE PEGASTE UN TIRO PARA NO SER ATRAPADO COBARDE Y LADRON AHORA TU PARTIDO SER\u00c1 BORRADO DEL MAPA. Q VIVA EL PERU\ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/WfGJpCb0X1", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:05:31.000Z", "author_id": "1025580083036205058", "edit_history_tweet_ids": ["1184863015125929984"], "id": "1184863015125929984", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/WfGJpCb0X1", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184855763166154752", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184855763166154752"}]}, {"text": "Grupos antisistema, ajenos al catalanismo, siembran el caos en Catalu\u00f1a frente a la pasividad de la Generalitat \n En https://t.co/lAWt2t1vLf @dPprogresista @s5alphon @mangelessolis1 https://t.co/Yl0M4dxfwr", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T05:36:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 141, "end": 155, "username": "dPprogresista", "id": "927489968716513280"}, {"start": 156, "end": 165, "username": "S5Alphon", "id": "2773684507"}, {"start": 166, "end": 181, "username": "mangelessolis1", "id": "2448231997"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 100, "end": 110, "probability": 0.7332, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/lAWt2t1vLf", "expanded_url": "http://www.DiarioProgresista.es", "display_url": "DiarioProgresista.es"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/Yl0M4dxfwr", "expanded_url": "https://twitter.com/AntonioMiguelC/status/1184704767773335552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yl0M4dxfwr", "media_key": "3_1184704764447211521"}]}, "author_id": "233732711", "edit_history_tweet_ids": ["1184704767773335552"], "id": "1184704767773335552", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 1061, "like_count": 107, "quote_count": 289}}, {"text": "LONCHERITAS SUCULENTAS PARA EL CERDO Alan Garc\u00eda, ser\u00e1 q por eso se preocupaba tanto por LA ANEMIA DE LOS CIUDADANOS. Mientras el COBARDE SUICIDA REVENTABA CON TODO LO QUE SE ATRACABA, el resto a pan y agua. Hello Mulder, hello Sip\u00e1n y ahora qu\u00e9???? https://t.co/0Q8DRy9pj6", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:05:30.000Z", "author_id": "282155394", "edit_history_tweet_ids": ["1184863013708414976"], "id": "1184863013708414976", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.6221, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Sip\u00e1n"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/0Q8DRy9pj6", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184860606182150144", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184860606182150144"}]}, {"text": "En #LaLoncherazaDeAlan no caben las propinitas \ud83d\ude1c https://t.co/XxMFiZfg6q", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:03:58.000Z", "author_id": "68638146", "edit_history_tweet_ids": ["1184877726785781761"], "id": "1184877726785781761", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 22, "tag": "LaLoncherazaDeAlan"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 21, "probability": 0.9552, "type": "Other", "normalized_text": "LaLoncherazaDeAlan"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/XxMFiZfg6q", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1184877726785781761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XxMFiZfg6q", "media_key": "3_1184877498242392064"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 16, "like_count": 165, "quote_count": 3}}, {"text": "Treinando baile de briga corredor sp foi un ataque suicida que dei nele . Kkkkkkk ele e foda https://t.co/SVhX55kgag", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T10:44:58.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "1048329276985102336", "edit_history_tweet_ids": ["1184782348921036802"], "id": "1184782348921036802", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.5535, "type": "Place", "normalized_text": "sp"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/SVhX55kgag", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizFel25915616/status/1184782348921036802/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SVhX55kgag", "media_key": "7_1184782249251819520"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 16}}, {"text": "AHORA | #Curico De solicita SAMU y Carabineros al estacionamiento del TOTTUS, Carmen con Freire por una joven intento suicida en lugar, aparentemente tendr\u00eda problemas psiqui\u00e1tricos.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:38:56.000Z", "author_id": "123627448", "edit_history_tweet_ids": ["1184886527584854016"], "id": "1184886527584854016", "entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 15, "tag": "Curico"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Curico"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.3622, "type": "Organization", "normalized_text": "SAMU"}, {"start": 35, "end": 45, "probability": 0.4229, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.628, "type": "Other", "normalized_text": "TOTTUS"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5599, "type": "Other", "normalized_text": "Carmen"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4046, "type": "Person", "normalized_text": "Freire"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "@peru21noticias Este cojudito hijo del ladr\u00f3n quien ocup\u00f3 el cargo de ministro de vivienda del SUICIDA COBARDE  Alan Garc\u00eda P\u00e9rez, quiere noticia, habr\u00e1 que adjuntarle la misiva de pillo de su \"daddy\" HERNAN GARRIDO LECCA, a ver si deja de ser irrespetuoso con el mandatario de la naci\u00f3n https://t.co/2iHEtUajbJ", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T00:09:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.4207, "type": "Other", "normalized_text": "COBARDE"}, {"start": 112, "end": 128, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 201, "end": 220, "probability": 0.5219, "type": "Person", "normalized_text": "HERNAN GARRIDO LECCA"}], "urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/2iHEtUajbJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Fuerzadeley/status/1184622493228847104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2iHEtUajbJ", "media_key": "3_1184622482101342208"}]}, "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "author_id": "709607721306333184", "edit_history_tweet_ids": ["1184622493228847104"], "id": "1184622493228847104", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184481939002138624"}]}, {"text": "V\u00e3o s\u00f3 ouvir\nA mo\u00e7a morreu ou se matou\nDepois todos v\u00e3o mudar o discurso...como sempre\ud83d\udc50\ud83c\udffe", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:50:59.000Z", "author_id": "702606700486873088", "edit_history_tweet_ids": ["1184889557700866048"], "id": "1184889557700866048", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um tiro em algu\u00e9m o esquerdista culparia\n\n- o rev\u00f3lver: que lan\u00e7ou a bala\n- a bala: que matou\n- a v\u00edtima: que entrou na frente\n- Bolsonaro: que defende as armas", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T10:58:47.000Z", "author_id": "852352465525776384", "edit_history_tweet_ids": ["1184785822727462912"], "id": "1184785822727462912", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.9633, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 249, "end": 257, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 10, "like_count": 1130, "quote_count": 13}}, {"text": "Hola @karlacalle \ud83d\ude0a https://t.co/dez9j7lpB0", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:39:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 16, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/dez9j7lpB0", "expanded_url": "https://twitter.com/patriciagamarra/status/1184886616504131591/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dez9j7lpB0", "media_key": "3_1184886600230211584"}]}, "author_id": "87264094", "edit_history_tweet_ids": ["1184886616504131591"], "id": "1184886616504131591", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 241, "like_count": 3001, "quote_count": 37}}, {"text": "A pessoa tanto falou, que se enforcou com a l\u00edngua \ud83d\ude02", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-15T19:16:25.000Z", "author_id": "58836239", "edit_history_tweet_ids": ["1184186281292697600"], "id": "1184186281292697600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@fitoflores @IDL_R Jajaja Miguel Atala delat\u00f3 a Alan Garc\u00eda, ahora Nava. Por eso se mat\u00f3 el corrupto suicida. Todo se aclara. Todos a la c\u00e1rcel, Toledo, Villaran, Humala, Casta\u00f1eda. Tengo fe en el Per\u00fa. Gracias al acuerdo colaboraci\u00f3n con Odebrecht, por eso los corruptos no quer\u00edan acuerdo..", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:49:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fitoflores", "id": "71368338"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Atala"}, {"start": 48, "end": 58, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.8655, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.5331, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.6892, "type": "Person", "normalized_text": "Villaran"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.8149, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}, {"start": 197, "end": 200, "probability": 0.9228, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 239, "end": 247, "probability": 0.7048, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "in_reply_to_user_id": "71368338", "author_id": "748350020957708290", "edit_history_tweet_ids": ["1184873964096675840"], "id": "1184873964096675840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184866317117120513"}]}, {"text": "Ricardo Pinedo, exsecretario personal de Alan Garc\u00eda, se mostr\u00f3 indignado por la confesi\u00f3n de Luis Nava, quien dijo que el expresidente recibi\u00f3 dinero de manos de Barata https://t.co/ytprBK58GI", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:50:16.000Z", "author_id": "65549291", "edit_history_tweet_ids": ["1184889376020582402"], "id": "1184889376020582402", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7213, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6693, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.331, "type": "Place", "normalized_text": "Barata"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ytprBK58GI", "expanded_url": "http://ow.ly/9N3X50wNUpW", "display_url": "ow.ly/9N3X50wNUpW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 16, "like_count": 14, "quote_count": 1}}, {"text": "\u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore di chi indossa la divisa https://t.co/xu1ruBDwuP", "lang": "it", "created_at": "2019-10-16T19:57:59.000Z", "author_id": "921051317161820160", "edit_history_tweet_ids": ["1184559131254050817"], "id": "1184559131254050817", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 14, "like_count": 151, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/xu1ruBDwuP", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/pieve-di-teco-morto-suicida-il-comandante-dei-carabinieri-antonio-zappatore-aveva-53-anni/", "display_url": "fanpage.it/attualita/piev\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fanpage.it/attualita/pieve-di-teco-morto-suicida-il-comandante-dei-carabinieri-antonio-zappatore-aveva-53-anni/"}]}}, {"text": "Wanessa Camargo \u00e9 aquela brasileira q n\u00e3o desiste nunca... Seu pr\u00f3ximo lan\u00e7amento \u00e9 at\u00e9 um apelo... \"Por Favor\". https://t.co/FS7YLxz0tu", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:03:28.000Z", "author_id": "149518820", "edit_history_tweet_ids": ["1184862500531118080"], "id": "1184862500531118080", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9872, "type": "Person", "normalized_text": "Wanessa Camargo"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "Por Favor"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FS7YLxz0tu", "expanded_url": "https://twitter.com/murillodamaso/status/1184862500531118080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FS7YLxz0tu", "media_key": "3_1184862489491759106"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 11, "like_count": 148, "quote_count": 5}}, {"text": "Por primera vez, Luis Nava, exsecretario de Alan Garc\u00eda, revela el pago de presuntos sobornos de Odebrecht al expresidente, en efectivo, en el local de campa\u00f1a en 2006 y en Palacio de Gobierno. Es el testimonio m\u00e1s directo sobre pagos il\u00edcitos a Garc\u00eda. https://t.co/b6nnH0CJ7m https://t.co/gHSoao2NGk", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:32:49.000Z", "author_id": "112570023", "edit_history_tweet_ids": ["1184869887837196288"], "id": "1184869887837196288", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.6896, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.4537, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 181, "end": 191, "probability": 0.3706, "type": "Place", "normalized_text": "de Gobierno"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.7267, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/b6nnH0CJ7m", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yy9zayjb", "display_url": "tinyurl.com/yy9zayjb"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/gHSoao2NGk", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184869887837196288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gHSoao2NGk", "media_key": "3_1184869879482073089"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 96, "like_count": 989, "quote_count": 66}}, {"text": "@MireiaPujol @itsjuliaolive @KRLS https://t.co/KKHzwrFewV", "lang": "qme", "created_at": "2019-10-16T21:16:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MireiaPujol", "id": "15909060"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "itsjuliaolive", "id": "1320723578"}, {"start": 28, "end": 33, "username": "KRLS", "id": "11611502"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/KKHzwrFewV", "expanded_url": "https://twitter.com/gemmnadal/status/1184578844046614528/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KKHzwrFewV", "media_key": "7_1184578716749500418"}]}, "in_reply_to_user_id": "15909060", "author_id": "814770841539973120", "edit_history_tweet_ids": ["1184578844046614528"], "id": "1184578844046614528", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 19, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184578582867263490"}]}, {"text": "@IDL_R Secretario de Alan Garc\u00eda, Luis Nava, lo echa para evitar la c\u00e1rcel. Jorge Barata era amigazo de AG, pero darle millones en palacio, pinta de cuerpo entero al suicida. Era un corrupto de los peores. Y us\u00f3 la plata para comprar inmuebles. La @FiscaliaPeru debe incautar todo, ya!!!", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:18:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 248, "end": 261, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.3027, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "112570023", "author_id": "61620531", "edit_history_tweet_ids": ["1184866262859554817"], "id": "1184866262859554817", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184857350429184003"}]}, {"text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida \n\nhttps://t.co/qSK7JDma0V", "lang": "ca", "created_at": "2019-10-17T15:33:28.000Z", "author_id": "847496695", "edit_history_tweet_ids": ["1184854950955888640"], "id": "1184854950955888640", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/qSK7JDma0V", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}]}}, {"text": "@VasquezBazan @AlanGarciaPeru El cobarde suicida siempre tubo acusaciones de violador pero estos se tapaban.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T14:58:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "1121158201", "author_id": "983358239311106048", "edit_history_tweet_ids": ["1184846230490419200"], "id": "1184846230490419200", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184807859466297350"}]}, {"text": "Ricardo Pinedo sobre Luis Nava: \u201cEste se\u00f1or tendr\u00e1 que demostrar sus afirmaciones contra Alan Garc\u00eda\" \u25ba https://t.co/Cmw8nVKJ0a", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:37:05.000Z", "author_id": "1616146872", "edit_history_tweet_ids": ["1184886061090115584"], "id": "1184886061090115584", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9002, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}, {"start": 21, "end": 29, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Cmw8nVKJ0a", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/alan-garcia-ricardo-pinedo-sobre-luis-nava-este-senor-tendra-que-demostrar-sus-afirmaciones-odebrecht-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/alan-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/alan-garcia-ricardo-pinedo-sobre-luis-nava-este-senor-tendra-que-demostrar-sus-afirmaciones-odebrecht-noticia/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 32, "like_count": 28, "quote_count": 4}}, {"text": "Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah baker esto es un estilo de vida re\u00edr para no llorar", "lang": "es", "created_at": "2019-10-16T02:44:46.000Z", "author_id": "206234371", "edit_history_tweet_ids": ["1184299114131054593"], "id": "1184299114131054593", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9162, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.5964, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.6005, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 2, "like_count": 2521, "quote_count": 10}}, {"text": "2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucura\nThor 4\nSpace Jam 2\nCruella\nJurassic World 3\nShang-Chi \nIndiana Jones 5\nMiss\u00e3o Imposs\u00edvel 7\nVelozes e Furiosos 10\n\nMinha conta banc\u00e1ria t\u00e1 assim: https://t.co/A5ysScjBXT", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-16T13:06:43.000Z", "author_id": "15581072", "edit_history_tweet_ids": ["1184455631329202177"], "id": "1184455631329202177", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.6375, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "da"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.6414, "type": "Other", "normalized_text": "Space Jam"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "Cruella"}, {"start": 160, "end": 173, "probability": 0.6372, "type": "Other", "normalized_text": "Jurassic World"}, {"start": 177, "end": 200, "probability": 0.5036, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi \nIndiana Jones"}, {"start": 232, "end": 232, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "e"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/A5ysScjBXT", "expanded_url": "https://twitter.com/thiegonovais/status/1184455631329202177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A5ysScjBXT", "media_key": "16_1184455624182194176"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 27, "like_count": 1545, "quote_count": 40}}, {"text": "Metralhado Browning calibre .50BMG usa hoje em um assalto ao aeroporto de Vira-Copos... Sim, as restri\u00e7\u00f5es de calibres funciona perfeitamente... https://t.co/2zT2oakBsq", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:33:21.000Z", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "author_id": "60957484", "edit_history_tweet_ids": ["1184885121796759552"], "id": "1184885121796759552", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.4141, "type": "Other", "normalized_text": "Browning"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/2zT2oakBsq", "expanded_url": "https://twitter.com/benebarbosa_mvb/status/1184885121796759552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2zT2oakBsq", "media_key": "3_1184885119510831105"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 159, "like_count": 5074, "quote_count": 45}}, {"text": "#EXCLUSIVO Nava cont\u00f3 que siempre que Jorge Barata iba al local de campa\u00f1a llevaba una lonchera. \u201cTengo conocimiento que Barata en el a\u00f1o 2006 en el local de campa\u00f1a le entrega a #AlanGarc\u00eda entre cinco o seis loncheras de US$ 60,000 aproximadamente\u201d. \ud83d\udc49https://t.co/di2qZGxtFd https://t.co/iyR0scPVDA", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:35:45.000Z", "author_id": "112570023", "edit_history_tweet_ids": ["1184885726564904961"], "id": "1184885726564904961", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EXCLUSIVO"}, {"start": 179, "end": 190, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.6075, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.7689, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.3503, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 180, "end": 189, "probability": 0.7751, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 223, "end": 224, "probability": 0.8193, "type": "Place", "normalized_text": "US"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/di2qZGxtFd", "expanded_url": "http://bit.ly/NavaConfiesa", "display_url": "bit.ly/NavaConfiesa", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/NavaConfiesa"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/iyR0scPVDA", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184885726564904961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iyR0scPVDA", "media_key": "3_1184885717291290624"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 403, "reply_count": 87, "like_count": 916, "quote_count": 49}}, {"text": "@juliadelaguila @esquinabaja @elcomercio_peru \ud83d\ude2e jajajaa por qu\u00e9 lonchera?", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:40:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juliadelaguila", "id": "2369588378"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "in_reply_to_user_id": "2369588378", "author_id": "106309411", "edit_history_tweet_ids": ["1184886841620795395"], "id": "1184886841620795395", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184886304326213632"}]}, {"text": "@VasquezBazan @AlanGarciaPeru En pocas palabras fue un cobarde suicida, violador, ladr\u00f3n, ad\u00faltero, etc", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T13:27:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "1121158201", "author_id": "889347416", "edit_history_tweet_ids": ["1184823273277800449"], "id": "1184823273277800449", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184807859466297350"}]}, {"text": "Exatamente o q estou pedindo q se faca no Brasil assim podemos criminalizar a maior fac\u00e7\u00e3o criminosa do mundo. Voc\u00eas q estao no Governo devem se mexer para isto seja tb institucionalizado no Brasil. Alias comunismo matou 6X mais e continua  matando que Nazismo. #PedeVistaBarroso https://t.co/WTXoizz4Vx", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:16:18.000Z", "author_id": "1055537379153469442", "edit_history_tweet_ids": ["1184880830499438593"], "id": "1184880830499438593", "entities": {"hashtags": [{"start": 262, "end": 279, "tag": "PedeVistaBarroso"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9117, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.9256, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 253, "end": 259, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/WTXoizz4Vx", "expanded_url": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1184827543754629120", "display_url": "twitter.com/AiltonBenedito\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184827543754629120"}]}, {"text": "#Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suicida\", #Eni sapeva.\n\n#news https://t.co/9DDF3EmgI2", "lang": "it", "created_at": "2019-10-17T15:02:43.000Z", "author_id": "24398244", "edit_history_tweet_ids": ["1184847210942554113"], "id": "1184847210942554113", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Basilicata"}, {"start": 128, "end": 132, "tag": "Eni"}, {"start": 142, "end": 147, "tag": "news"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/9DDF3EmgI2", "expanded_url": "https://notizie.tiscali.it/cronaca/articoli/suicidio-ingegnere-cova-viggiano/", "display_url": "notizie.tiscali.it/cronaca/artico\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1528258045662355457/B5rGW-0i?format=jpg&name=orig", "width": 750, "height": 505}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1528258045662355457/B5rGW-0i?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "La lettera-testamento dell'ingegnere sui veleni che inquinano la Basilicata: 'Eni sapeva'", "description": "I pm di Potenza acquisiscono il manoscritto di Gianluca Griffa, ex responsabile degli impianti morto nel 2013 in circostanze misteriose", "unwound_url": "https://notizie.tiscali.it/cronaca/articoli/suicidio-ingegnere-cova-viggiano/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}}, {"text": "Un #cubano se suicida en EE UU por temor a ser deportado a la Isla https://t.co/BUTFN0EXTb", "lang": "es", "created_at": "2019-10-16T22:28:13.000Z", "author_id": "2295056168", "edit_history_tweet_ids": ["1184596939351973888"], "id": "1184596939351973888", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 10, "tag": "cubano"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.6209, "type": "Place", "normalized_text": "Isla"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/BUTFN0EXTb", "expanded_url": "http://ow.ly/D7xn30pJlXH", "display_url": "ow.ly/D7xn30pJlXH", "status": 200, "unwound_url": "https://www.14ymedio.com/cuba/Cuba-suicida-EEUU-deportado-Isla_0_2748325148.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}}, {"text": "\ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a ser deportado a la Isla \ud83d\udc51\ud83e\udd41\ud83c\udfdb Los reyes de Espa\u00f1a visitar\u00e1n Cuba en noviembre tras elecciones \ud83c\udfad\ud83c\udf9f\ud83c\udf8e A punto de comenzar el Festival de Teatro de La Habana", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T09:22:20.000Z", "author_id": "15973392", "edit_history_tweet_ids": ["1184761553129791488"], "id": "1184761553129791488", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.9276, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 261, "end": 269, "probability": 0.4633, "type": "Other", "normalized_text": "La Habana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 9, "like_count": 72, "quote_count": 1}}, {"text": "Una cajita feliz... https://t.co/F7CIhki98v", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:19:58.000Z", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "author_id": "119174866", "edit_history_tweet_ids": ["1184881754169135110"], "id": "1184881754169135110", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 27, "like_count": 409, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/F7CIhki98v", "expanded_url": "https://twitter.com/ocram/status/1184880823859896320", "display_url": "twitter.com/ocram/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184880823859896320"}]}, {"text": "Confirmando lo que ya sab\u00edamos del fel\u00f3n suicida.... https://t.co/bWYCCTjlZe", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:08:20.000Z", "author_id": "1465219008", "edit_history_tweet_ids": ["1184863725473263616"], "id": "1184863725473263616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/bWYCCTjlZe", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184860606182150144", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184860606182150144"}]}, {"text": "Secretario de Alan Garc\u00eda, Luis Nava, lo echa para evitar la c\u00e1rcel. Jorge Barata era amigazo de AG, pero darle millones en palacio, pinta de cuerpo entero al suicida. Era un corrupto de los peores!!! https://t.co/B3P2Xu4BA2", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:17:14.000Z", "author_id": "61620531", "edit_history_tweet_ids": ["1184865966238392320"], "id": "1184865966238392320", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.8573, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.2661, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/B3P2Xu4BA2", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184857350429184003", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184857350429184003"}]}, {"text": "Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que no se mate es \"obligarlo a vivir\".", "lang": "es", "created_at": "2019-10-16T17:47:23.000Z", "author_id": "1004473078703935488", "edit_history_tweet_ids": ["1184526264402661387"], "id": "1184526264402661387", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 177, "quote_count": 2}}, {"text": "cara, verbo \u00e9 um neg\u00f3cio que sinceramente, sem condi\u00e7\u00f5es. Me perdoe yaathe", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:35:42.000Z", "author_id": "332432422", "edit_history_tweet_ids": ["1184885712182808576"], "id": "1184885712182808576", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5334, "type": "Other", "normalized_text": "yaathe"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Doloroso que cuando alguien se suicida en el @metrodesantiago  no se cierra ninguna estaci\u00f3n, el fiscal llega lo m\u00e1s r\u00e1pido que puede y el m\u00e1ximo de parar es de 15 minutos, pero cuando se hacen evasi\u00f3n masiva de descontento cierran estaciones.\nAll\u00ed se ve el inter\u00e9s empresarial.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-16T23:36:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 61, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "author_id": "3365946897", "edit_history_tweet_ids": ["1184614239962578946"], "id": "1184614239962578946", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"text": "@VictorCRVG13 @Dc_da_depressao A real \u00e9 que nem deveria ter Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida. Parece que socaram ele l\u00e1 pra ter apelo comercial. Se tirarem o Coringa, a trama do filme n\u00e3o muda em praticamente nada. E sim, o Leto \u00e9 um ator muito bom. Mas nesse filme tava parecendo um cosplay do Mc Guime.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T14:51:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VictorCRVG13", "id": "3535287617"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.8834, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.8812, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.697, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 220, "end": 223, "probability": 0.7792, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 291, "end": 298, "probability": 0.7992, "type": "Person", "normalized_text": "Mc Guime"}]}, "in_reply_to_user_id": "3535287617", "author_id": "97648832", "edit_history_tweet_ids": ["1184844390650523650"], "id": "1184844390650523650", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 194, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184843322994638848"}]}, {"text": "@Biakicis @jairbolsonaro Deputado Heitor Freire se suicidou na pol\u00edtica. Triste fim. Bom que caiu mais um Judas. Igual ao frota.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T15:53:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Heitor Freire"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.8949, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "in_reply_to_user_id": "357030742", "author_id": "3245675350", "edit_history_tweet_ids": ["1184859957453344770"], "id": "1184859957453344770", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184839599266377731"}]}, {"text": "@TaylorRMCF Mejor para nosotros, a centrarse en el partido clave de Turqu\u00eda y luego una semanita de descanso muy importante, recuperamos a muchos lesionados...", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T14:38:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TaylorRMCF", "id": "3377312025"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Turqu\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "3377312025", "author_id": "222379015", "edit_history_tweet_ids": ["1184841174978367490"], "id": "1184841174978367490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184840649276907520"}]}, {"text": "Abogado de Nava revela que Garc\u00eda le ense\u00f1\u00f3 a su defendido loncheras con dinero entregado por Barata\nhttps://t.co/2GSCoVTzuE https://t.co/u9NhqpKQ7Y", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:34:22.000Z", "author_id": "85840608", "edit_history_tweet_ids": ["1184885376365842432"], "id": "1184885376365842432", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.7721, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.4149, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/2GSCoVTzuE", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/politica/abogado-de-luis-nava-alan-garcia-le-enseno-las-loncheras-con-dinero-y-dijo-que-era-para-la-campana-917248/", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/aboga\u2026"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/u9NhqpKQ7Y", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1184885376365842432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u9NhqpKQ7Y", "media_key": "3_1184885362826645505"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "Conoce el avance de los trenes de la Red y planea tu viaje. Toma previsiones. #MovilidadCDMX https://t.co/6KKtt9ldfP", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:09:28.000Z", "author_id": "147227083", "edit_history_tweet_ids": ["1184879108498395136"], "id": "1184879108498395136", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 92, "tag": "MovilidadCDMX"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.3539, "type": "Place", "normalized_text": "Red"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.7318, "type": "Other", "normalized_text": "MovilidadCDMX"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/6KKtt9ldfP", "expanded_url": "https://twitter.com/MetroCDMX/status/1184879108498395136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6KKtt9ldfP", "media_key": "3_1184879101229727744"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 103, "like_count": 47, "quote_count": 6}}, {"text": "@SantiagoArce_ @lucasfederici7 Pero man el que mata al que mat\u00f3 tambi\u00e9n est\u00e1 matando, entonces hay que matarlo tambi\u00e9n? Y al que mata al asesino de asesinos tambi\u00e9n? Para eso mete una bomba nuclear y erradica a la humanidad. Aclaro que no defiendo a los chorros pero le falta fundamento a tu comentario", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T14:33:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SantiagoArce_", "id": "1648904630"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "lucasfederici7", "id": "926242263822471168"}]}, "in_reply_to_user_id": "1648904630", "author_id": "516764100", "edit_history_tweet_ids": ["1184839787506733056"], "id": "1184839787506733056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184824912885747712"}]}, {"text": "Ministro @SF_Moro , hoje mais um colega petroleiro se suicidou. Semana passada, outro suic\u00eddio... Nossa realidade est\u00e1 muito pesada.\nPor essa raz\u00e3o pedimos socorro!", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-16T16:25:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 17, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "in_reply_to_user_id": "4680137012", "author_id": "4680137012", "edit_history_tweet_ids": ["1184505696513155074"], "id": "1184505696513155074", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184132155154358272"}]}, {"text": "El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiz\u00e1 el curso virtual de @opsoms sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio\n\u2712\ufe0f Matriculate: https://t.co/sNE5xdoOGV \n#SaludParaTodos https://t.co/8yF6HVV9UZ", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:30:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 129, "end": 136, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}, {"start": 226, "end": 241, "tag": "SaludParaTodos"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 169, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "la Autolesi\u00f3n"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/sNE5xdoOGV", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/8yF6HVV9UZ", "expanded_url": "https://twitter.com/opsargentina/status/1184884373096747017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yF6HVV9UZ", "media_key": "3_1184884371242868742"}]}, "author_id": "1101368186", "edit_history_tweet_ids": ["1184884373096747017"], "id": "1184884373096747017", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00bfA qu\u00e9 instancia acudir\u00e1 #PedroOlaechea para intentar impugnar la decisi\u00f3n del #TribunalConstitucional?", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:19:21.000Z", "author_id": "193792933", "edit_history_tweet_ids": ["1184881596500889607"], "id": "1184881596500889607", "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 39, "tag": "PedroOlaechea"}, {"start": 79, "end": 102, "tag": "TribunalConstitucional"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "PedroOlaechea"}, {"start": 80, "end": 101, "probability": 0.527, "type": "Other", "normalized_text": "TribunalConstitucional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda sido atacada sexualmente durante las pasadas fiestas patrias y se quit\u00f3 la vida este fin de semana https://t.co/XKTJqdKQiV\n\n#Puc\u00f3n #Temuco", "lang": "es", "created_at": "2019-10-16T12:29:13.000Z", "author_id": "119170635", "edit_history_tweet_ids": ["1184446196158521344"], "id": "1184446196158521344", "entities": {"hashtags": [{"start": 241, "end": 247, "tag": "Puc\u00f3n"}, {"start": 248, "end": 255, "tag": "Temuco"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.952, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 79, "end": 97, "probability": 0.522, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/XKTJqdKQiV", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 3}}, {"text": "#D\u00edaMundialContraElDolor por secuela de ACV yo tengo el invalidante\n\"dolor del  suicida\"", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:08:47.000Z", "geo": {"place_id": "0067ac795cb0bcc9"}, "author_id": "236600400", "edit_history_tweet_ids": ["1184878937060577286"], "id": "1184878937060577286", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 24, "tag": "D\u00edaMundialContraElDolor"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "ACV"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "\ud83d\udd34 \ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd4 | Hallaron muerto carbonizado a Edmundo \"Pipo\" Rada, dirigente del partido opositor venezolano Voluntad Popular https://t.co/wGN0H7JmU9 https://t.co/IEmhf1KigX", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:11:47.000Z", "author_id": "7827962", "edit_history_tweet_ids": ["1184879694430310407"], "id": "1184879694430310407", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.713, "type": "Person", "normalized_text": "Pipo\""}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.4302, "type": "Person", "normalized_text": "Rada"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/wGN0H7JmU9", "expanded_url": "https://ibae.am/2xPHMYx", "display_url": "ibae.am/2xPHMYx"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/IEmhf1KigX", "expanded_url": "https://twitter.com/InfobaeAmerica/status/1184879694430310407/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IEmhf1KigX", "media_key": "16_1184879614730092545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 418, "reply_count": 64, "like_count": 241, "quote_count": 295}}, {"text": "A nooo, pero la se\u00f1orita se siente orgullosa del ladr\u00f3n, genocida y suicida de Alan Garc\u00eda. https://t.co/i6V9RyhXvW", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:21:48.000Z", "author_id": "1183853945296445442", "edit_history_tweet_ids": ["1184882213684436993"], "id": "1184882213684436993", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/i6V9RyhXvW", "expanded_url": "https://twitter.com/GaryAdrian16/status/1184882213684436993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i6V9RyhXvW", "media_key": "3_1184882205794934785"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "zxx", "created_at": "2019-10-17T15:24:04.000Z", "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1184852584290500608"], "id": "1184852584290500608", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}}, {"text": "Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9 @teleiguana .", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:17:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 110, "end": 121, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}]}, "author_id": "134629415", "edit_history_tweet_ids": ["1184881165301354496"], "id": "1184881165301354496", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "author_id": "3347283070", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "id": "1166780690689601536", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28483, "quote_count": 423}}, {"text": "Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T15:55:51.000Z", "author_id": "116828005", "edit_history_tweet_ids": ["1184860583927205895"], "id": "1184860583927205895", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.5878, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 104, "quote_count": 5}}, {"text": "Presidente do PSL, Luciano Bivar \u00e9 alvo de buscas da Pol\u00edcia Federal\nhttps://t.co/ranvcagfqz", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:03:39.000Z", "author_id": "108592213", "edit_history_tweet_ids": ["1184877644225097728"], "id": "1184877644225097728", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.9579, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Bivar"}, {"start": 53, "end": 67, "probability": 0.7138, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Federal"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/ranvcagfqz", "expanded_url": "http://www.impactopr.com.br/presidente-do-psl-luciano-bivar-e-alvo-de-buscas-da-policia-federal/", "display_url": "impactopr.com.br/presidente-do-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@estudioi quem inicia a troca de tiros \u00e9 o policial da GCM que teve sua moto assaltada\nagentes (des)preparados espacam cidad\u00e3o e matam 2 s\u00f3 pq se parecem com bandidos.\nO POLICIAL(sic) ainda est\u00e1 trabalhando e \u00e9 defendido pelo delegado da policia civil dentro do #SP1", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:23:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "estudioi", "id": "41589948"}], "hashtags": [{"start": 262, "end": 266, "tag": "SP1"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.4074, "type": "Other", "normalized_text": "GCM"}, {"start": 263, "end": 265, "probability": 0.3817, "type": "Organization", "normalized_text": "SP1"}]}, "in_reply_to_user_id": "41589948", "author_id": "1181644109456531456", "edit_history_tweet_ids": ["1184882689754746882"], "id": "1184882689754746882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@sigridbazan Solo era cuesti\u00f3n d tiempo, la Lealtad no es sinonimo d complicidad, el compa\u00f1ero #LuisNava confiesa las entregas d dinero de Jorge Barata al corrupto d #AlanGarc\u00eda en Palacio de Gobierno.\nAhora con q argumentos saldran sus viudas del corrupto suicida.\n#LasLoncherasllegabanSolas", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:22:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 104, "tag": "LuisNava"}, {"start": 166, "end": 177, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 266, "end": 292, "tag": "LasLoncherasllegabanSolas"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.8484, "type": "Person", "normalized_text": "LuisNava"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 167, "end": 176, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 189, "end": 199, "probability": 0.4755, "type": "Place", "normalized_text": "de Gobierno"}, {"start": 267, "end": 291, "probability": 0.7417, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncherasllegabanSolas"}]}, "in_reply_to_user_id": "54797928", "author_id": "460630161", "edit_history_tweet_ids": ["1184867212235927552"], "id": "1184867212235927552", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184865739804741632"}]}, {"text": "Carige, la Cassazione annulla condanne a pi\u00f9 di 8 anni  dell\u2019ex presidente Berneschi e altri imputati: \u201cLa competenza era del tribunale di Milano\u201d . Risultato: finir\u00e0 tutto in prescrizione https://t.co/sH0Ivmk0iw", "lang": "it", "created_at": "2019-10-17T10:48:35.000Z", "geo": {"place_id": "1ea588c12abd39d7"}, "author_id": "274093178", "edit_history_tweet_ids": ["1184783255872135168"], "id": "1184783255872135168", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 49, "like_count": 70, "quote_count": 17}, "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/sH0Ivmk0iw", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/10/17/carige-la-cassazione-annulla-condanne-dellex-presidente-berneschi-e-altri-imputati-la-competenza-era-del-tribunale-di-milano/5519240/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/10/17/car\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/10/17/carige-la-cassazione-annulla-condanne-dellex-presidente-berneschi-e-altri-imputati-la-competenza-era-del-tribunale-di-milano/5519240/"}]}}, {"text": "@thechonn_ @LuisRBZ @sigridbazan Claro. Seguro existen \"vouchers por los dep\u00f3sitos\" hechos en loncheras al caco suicida. \u00ac\u00ac\nSi habr\u00e1 gente cojuda.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:06:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "thechonn_", "id": "1041717258827886593"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "in_reply_to_user_id": "1041717258827886593", "author_id": "945669065594454017", "edit_history_tweet_ids": ["1184878309240389632"], "id": "1184878309240389632", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184877045928595457"}]}, {"text": "O pe\u00e3o reclamou para Netto sobre as atitudes de Bif\u00e3o nos \u00faltimos dias: \"Mudou da \u00e1gua para o vinho\" #AFazenda https://t.co/OOsxy3okEA", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T11:30:00.000Z", "author_id": "921344216948756481", "edit_history_tweet_ids": ["1184793680688758784"], "id": "1184793680688758784", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 110, "tag": "AFazenda"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.7856, "type": "Person", "normalized_text": "Netto"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8884, "type": "Person", "normalized_text": "Bif\u00e3o"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.9738, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/OOsxy3okEA", "expanded_url": "http://r7.com/Czi0", "display_url": "r7.com/Czi0"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"text": "Un hombre se suicida al tirarse de un cuarto piso agobiado por un desahucio;via=cordoba;url=https://t.co/5yVDS90X0W", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:21:06.000Z", "author_id": "1142022220941877249", "edit_history_tweet_ids": ["1184882039717277696"], "id": "1184882039717277696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/5yVDS90X0W", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}]}}, {"text": "@hermanntertsch Revancha imposible no lo veo yo Don Hermann. Van muy avanzados en ese proyecto ante la inacci\u00f3n y cobard\u00eda de los que deber\u00edan haberle hecho frente. Esperemos que Vox pueda frenar esta deriva suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:40:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5525, "type": "Person", "normalized_text": "Hermann"}, {"start": 179, "end": 181, "probability": 0.982, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "in_reply_to_user_id": "257332880", "author_id": "954468843581247488", "edit_history_tweet_ids": ["1184871813932896257"], "id": "1184871813932896257", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184859890684178438"}]}, {"text": ".@violadavis e @idriselba s\u00e3o vistos no set de filmagens do novo \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d:\nhttps://t.co/jZVbm6NygZ https://t.co/mJZk3jLVXb", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:19:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 12, "username": "violadavis", "id": "2717254872"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "idriselba", "id": "92717138"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/jZVbm6NygZ", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/10/viola-davis-e-idris-elba-sao-vistos-no-set-de-filmagens-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "papelpop.com/2019/10/viola-\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/mJZk3jLVXb", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1184881588355653632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mJZk3jLVXb", "media_key": "3_1184881562489364482"}]}, "author_id": "7751462", "edit_history_tweet_ids": ["1184881588355653632"], "id": "1184881588355653632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}}, {"text": "Novas fotos de Esquadr\u00e3o Suicida 2 mostram Idris Elba e John Cena na cadeia https://t.co/TDy8r5tMxT https://t.co/Tq5ROLq2QG", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T11:45:00.000Z", "author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1184797454304071680"], "id": "1184797454304071680", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 33, "probability": 0.8356, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/TDy8r5tMxT", "expanded_url": "https://bit.ly/31lWlA4", "display_url": "bit.ly/31lWlA4"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Tq5ROLq2QG", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1184797454304071680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tq5ROLq2QG", "media_key": "3_1184553159001333762"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 129, "quote_count": 3}}, {"text": "Exsecretario presidencial, Luis Nava, confes\u00f3 que Barata entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda cuando este ya era presidente https://t.co/3atYvNZQjL", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:08:50.000Z", "author_id": "248692867", "edit_history_tweet_ids": ["1184863850946093057"], "id": "1184863850946093057", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 87, "end": 97, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/3atYvNZQjL", "expanded_url": "http://ow.ly/8N4b50wNNQr", "display_url": "ow.ly/8N4b50wNNQr", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/luis-nava-confeso-que-barata-entrego-dinero-alan-garcia-n392694"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 98, "like_count": 508, "quote_count": 37}}, {"text": "o pior coringa \u00e9 o de esquadr\u00e3o suicida e s\u00f3 a minha opini\u00e3o importa https://t.co/Dms6ILxsWk", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:29:20.000Z", "author_id": "1046138572162633728", "edit_history_tweet_ids": ["1184869009721831424"], "id": "1184869009721831424", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Dms6ILxsWk", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}}, {"text": "@wxtchxtwin + nada en un inicio, estaba quieto, cual estatua hasta que la caricia lleg\u00f3. Sab\u00eda que no lo hac\u00eda de mala maneran pero la reacci\u00f3n fue autom\u00e1tica y le tom\u00f3 con la diestra la mu\u00f1eca despacio para que se detuviera.\n\n -De inanici\u00f3n no morimos. . . +", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:20:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "975113647210094597", "author_id": "975113647210094597", "edit_history_tweet_ids": ["1184881874361081856"], "id": "1184881874361081856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184881855352451073"}]}, {"text": "Creo que debemos demoler el Cristo del Pac\u00edfico y reemplazarlo por un Monumento a la Lonchera.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:10:52.000Z", "author_id": "33350634", "edit_history_tweet_ids": ["1184879463886217216"], "id": "1184879463886217216", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Cristo del Pac\u00edfico"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.3441, "type": "Place", "normalized_text": "Lonchera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 39, "like_count": 1040, "quote_count": 12}}, {"text": "Ficou melhor? Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida (2016) divulga teste de maquiagem para o Coringa de Jared Leto, com diferentes tatuagens faciais https://t.co/avL7XR6l9u https://t.co/oDf9eVtUJk", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:00:40.000Z", "author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1184861796861186048"], "id": "1184861796861186048", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/avL7XR6l9u", "expanded_url": "http://bit.ly/2nUcaR7", "display_url": "bit.ly/2nUcaR7"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/oDf9eVtUJk", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1184861796861186048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oDf9eVtUJk", "media_key": "3_1184861789529497601"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 55, "like_count": 148, "quote_count": 17}}, {"text": "El director de cine James Gunn est\u00e1 preparando la pel\u00edcula de Escuadr\u00f3n Suicida y explica por qu\u00e9 no veremos al Joker de Jared Leto. https://t.co/1Vc919c984", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T09:30:41.000Z", "author_id": "36660545", "edit_history_tweet_ids": ["1184763655201665029"], "id": "1184763655201665029", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9257, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.6553, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/1Vc919c984", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/motivo-joker-de-jared-leto-no-escuadron-suicida/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571304517", "display_url": "cinemascomics.com/motivo-joker-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cinemascomics.com/motivo-joker-de-jared-leto-no-escuadron-suicida/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571304517"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}}, {"text": "\u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez que aplique el #155YA.\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @Albert_Rivera \"Con un conductor suicida al frente de Catalu\u00f1a, solo podemos ir al suicidio\"\n\nhttps://t.co/mF9EJRqPqU https://t.co/dSv4Csl4bq", "lang": "es", "created_at": "2019-10-16T20:44:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 145, "end": 159, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 97, "tag": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 134, "end": 140, "tag": "155YA"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4737, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.384, "type": "Other", "normalized_text": "155YA"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.9507, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/mF9EJRqPqU", "expanded_url": "https://www.ciudadanos-cs.org/prensa/rivera-hay-que-cesar-a-torra-porque-se-encuentra-al-frente-del-tsunami-de-violencia-que-vive-cataluna/11819", "display_url": "ciudadanos-cs.org/prensa/rivera-\u2026"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/dSv4Csl4bq", "expanded_url": "https://twitter.com/CiudadanosCs/status/1184570850441383943/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dSv4Csl4bq", "media_key": "13_1184568221648801793"}]}, "author_id": "19028805", "edit_history_tweet_ids": ["1184570850441383943"], "id": "1184570850441383943", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 37, "like_count": 259, "quote_count": 6}}, {"text": "la 1a es de 1928 con la adaptaci\u00f3n para el cine  de la novela de V\u00edctor Hugo, el\u00a0\"hombre que r\u00ede\" de Paul Leni donde un payaso desfigurado por un rey acaba siendo el buf\u00f3n de la propia realeza y en la que Bob Kane y Bill Finger se inspiraron para dise\u00f1ar a su Joker en 1940. https://t.co/OCZLrwc12N", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:12:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "282692070", "author_id": "282692070", "edit_history_tweet_ids": ["1184879824361406464"], "id": "1184879824361406464", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.9346, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Hugo"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "que"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Paul Leni"}, {"start": 205, "end": 212, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Bob Kane"}, {"start": 216, "end": 226, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Finger"}, {"start": 260, "end": 264, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/OCZLrwc12N", "expanded_url": "https://twitter.com/Lowylogo/status/1184879824361406464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OCZLrwc12N", "media_key": "3_1184879821903597569"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184878994023505921"}]}, {"text": "@ana_barracas @popotalili @tunykollmann S\u00ed, y todas y cada una de las pruebas \u00bfO vos te cre\u00e9s que unos mini ninjas entraron por la ventanita del ba\u00f1o, lo mataron sin salpicarse, y se fueron sin dejar rastros ante las c\u00e1maras de seguridad Arribas en la torre m\u00e1s vigilada del barrio m\u00e1s vigilado.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:03:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ana_barracas", "id": "849266557146497026"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "popotalili", "id": "3214953119"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "tunykollmann", "id": "159620450"}]}, "in_reply_to_user_id": "849266557146497026", "author_id": "18572763", "edit_history_tweet_ids": ["1184862559985459202"], "id": "1184862559985459202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184845782324862976"}]}, {"text": "Parlamento Europeu aprovou resolu\u00e7\u00e3o que coloca nazismo e comunismo em p\u00e9 de igualdade \u2013 Observador https://t.co/xm4IhCX33k", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T13:44:34.000Z", "author_id": "342403919", "edit_history_tweet_ids": ["1184827543754629120"], "id": "1184827543754629120", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9343, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento Europeu"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.6797, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/xm4IhCX33k", "expanded_url": "https://observador.pt/2019/10/15/parlamento-europeu-aprovou-resolucao-que-coloca-nazismo-e-comunismo-em-pe-de-igualdade/", "display_url": "observador.pt/2019/10/15/par\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582409033033449480/eIZMfFRJ?format=jpg&name=orig", "width": 770, "height": 403}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582409033033449480/eIZMfFRJ?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Parlamento Europeu aprovou resolu\u00e7\u00e3o que coloca nazismo e comunismo em p\u00e9 de igualdade", "description": "A Uni\u00e3o Europeia colocou comunismo e nazismo em p\u00e9 de igualdade, depois de o Parlamento Europeu ter aprovado em setembro uma resolu\u00e7\u00e3o que condena os dois regimes ditatoriais.", "unwound_url": "https://observador.pt/2019/10/15/parlamento-europeu-aprovou-resolucao-que-coloca-nazismo-e-comunismo-em-pe-de-igualdade/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1967, "reply_count": 195, "like_count": 7027, "quote_count": 166}}, {"text": "jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem para um sonho\no quarto do p\u00e2nico\ngarota interrompida\n\nmas a pessoa que s\u00f3 viu esquadr\u00e3o suicida diz que ele n\u00e3o sabe atuar msm tendo um oscar e globo de ouro", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-14T03:00:24.000Z", "author_id": "1611524790", "edit_history_tweet_ids": ["1183578273822978054"], "id": "1183578273822978054", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 267, "end": 271, "probability": 0.8947, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 46, "like_count": 7491, "quote_count": 394}}, {"text": "\u00a1Cu\u00e1ntos hay que, cansados de la vida,\nenfermos de pesar, muertos de tedio,\nhacen re\u00edr como el actor suicida,\nsin encontrar para su mal remedio!", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:07:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "4568512572", "author_id": "4568512572", "edit_history_tweet_ids": ["1184878533862219777"], "id": "1184878533862219777", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184878532696170496"}]}, {"text": "@mabuzzolo Que trem perigoso, Deus me livre.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T17:09:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "323672512", "author_id": "70210431", "edit_history_tweet_ids": ["1184879146159214593"], "id": "1184879146159214593", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.7948, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184876714326933506"}]}, {"text": "Ahora si.\nLa lonchera llega sola.\n\n\u00bfEl Apra lo seguir\u00e1 venerando? https://t.co/iTu8PLZUAU", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T15:56:39.000Z", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "author_id": "119174866", "edit_history_tweet_ids": ["1184860784054157313"], "id": "1184860784054157313", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.2412, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/iTu8PLZUAU", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184857350429184003", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 663, "reply_count": 197, "like_count": 2472, "quote_count": 35}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184857350429184003"}]}, {"text": "O traidor do Bolsonaro cancelou o twitter, bloqueou os coment\u00e1rios do instagram e desativou a p\u00e1gina do facebook.\nQuem n\u00e3o deve n\u00e3o teme!\nHeitor Freire, l\u00e1 no in\u00edcio muitos disseram que eu fiz errado em \u201cromper\u201d com voc\u00ea. Hoje me orgulho de ter se afastado a tanto tempo! Covarde!", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:38:31.000Z", "author_id": "360231929", "edit_history_tweet_ids": ["1184871321915801602"], "id": "1184871321915801602", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.8829, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9086, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.8802, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}, {"start": 138, "end": 150, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "Heitor Freire"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1992, "reply_count": 457, "like_count": 11275, "quote_count": 108}}, {"text": "@AhernandzM Arrecha en el metro de Panama", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:07:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ahernandzm", "id": "383770041"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Panama"}]}, "in_reply_to_user_id": "383770041", "author_id": "20570841", "edit_history_tweet_ids": ["1184863435026288640"], "id": "1184863435026288640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184782632388890625"}]}, {"text": "\u00bfA partir de cu\u00e1ndo se le puede denunciar a @rosamariabartra por #encubrimiento #personal al suicida cobarde de Alan Garc\u00eda ahora que ya se le acaba la inmunidad parlamentaria? Que ni crea que nos hemos olvidado. https://t.co/JNUHke6RWl", "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T02:02:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 60, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 79, "tag": "encubrimiento"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "personal"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/JNUHke6RWl", "expanded_url": "https://twitter.com/StevenCaldern9/status/1063981818855284736", "display_url": "twitter.com/StevenCaldern9\u2026"}]}, "author_id": "1027581251958517761", "edit_history_tweet_ids": ["1180664679364009984"], "id": "1180664679364009984", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 55, "like_count": 1177, "quote_count": 14}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1063981818855284736"}]}, {"text": "#\u00daltimo Luis Nava confes\u00f3 al equipo Especial Lava Jato que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda en loncheras o maletines en el local de campa\u00f1a en 2006 y en Palacio de Gobierno cuando este ya era mandatario https://t.co/b6nnH0CJ7m https://t.co/OB1QZenbHR", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T15:43:00.000Z", "author_id": "112570023", "edit_history_tweet_ids": ["1184857350429184003"], "id": "1184857350429184003", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "\u00daltimo"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.7153, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.4683, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.6162, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 186, "end": 187, "probability": 0.487, "type": "Place", "normalized_text": "de"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/b6nnH0CJ7m", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yy9zayjb", "display_url": "tinyurl.com/yy9zayjb"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/OB1QZenbHR", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184857350429184003/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OB1QZenbHR", "media_key": "3_1184857346331283456"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1695, "reply_count": 449, "like_count": 3391, "quote_count": 395}}, {"text": "Un'altra idiota che crede di vivere 500 anni nutrendosi con la convinzione che la terra abbia dei problemi di inquinamento e rigenerazione. Panteismo pagano misto a stupidit\u00e0 come se piovesse.", "lang": "it", "created_at": "2019-10-17T08:20:15.000Z", "author_id": "179871513", "edit_history_tweet_ids": ["1184745929611599873"], "id": "1184745929611599873", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"text": "La gente que tan solo echa la culpa a la polic\u00eda de lo que est\u00e1 pasando en Barcelona, cuantos d\u00e9ficits tienen? \n\nSi encima est\u00e1n siendo s\u00faper permisivos. Vete t\u00fa con tus amigos a cortar una carretera en otra parte del pa\u00eds y te arruinas la vida, es un delito suicida y homicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:08:06.000Z", "author_id": "1520344381", "edit_history_tweet_ids": ["1184863665851420673"], "id": "1184863665851420673", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"text": "Esperando el tuit de la hija de AG tildando de \u201csob\u00f3n, traidor y malagradecido\u201d a la ex mano derecha aprista de su pap\u00e1. :D https://t.co/Y6dQkB1IdF", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T15:57:13.000Z", "author_id": "282332747", "edit_history_tweet_ids": ["1184860929843965952"], "id": "1184860929843965952", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.579, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/Y6dQkB1IdF", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184860606182150144", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 7, "like_count": 139, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184860606182150144"}]}, {"text": "-\u00bfY a m\u00ed me har\u00e1 re\u00edr? -\u00a1Ah! s\u00ed, os lo juro;\n\u00c9l s\u00ed; nada m\u00e1s \u00e9l; m\u00e1s\u2026 \u00bfqu\u00e9 os inquieta?\n-As\u00ed -dijo el enfermo-, no me curo:\n\u00a1Yo soy Garrick!\u2026 Cambiadme la receta.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:07:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "4568512572", "author_id": "4568512572", "edit_history_tweet_ids": ["1184878532696170496"], "id": "1184878532696170496", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5255, "type": "Person", "normalized_text": "Garrick"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184878531735629824"}]}, {"text": "\u00a1es negro! en aix\u00f2, la senyora t\u00e9 ra\u00f3. el que no s\u00e9 \u00e9s si cal cridar tant #laconviv\u00e8ncia https://t.co/9rS3T5kqWe", "lang": "ca", "created_at": "2019-10-17T14:58:18.000Z", "author_id": "1844798868", "edit_history_tweet_ids": ["1184846100483792897"], "id": "1184846100483792897", "entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 88, "tag": "laconviv\u00e8ncia"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/9rS3T5kqWe", "expanded_url": "https://twitter.com/_victorvalero/status/1184814068252712961", "display_url": "twitter.com/_victorvalero/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 17, "like_count": 265, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184814068252712961"}]}, {"text": "...\u00a1con caracter preventivo! un plazo inaceptable e incomprensible hasta diciembre por culpa de 5 millones (una sociedad an\u00f3nima sin deuda neta).  \nSeguro que ni Mil\u00e1n ni ninguna otra ciudad tiene un entorno tan asquerosamente autodestructivo y suicida como el nuestro. Disfruten.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T15:36:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "71298744", "author_id": "71298744", "edit_history_tweet_ids": ["1184855622761811973"], "id": "1184855622761811973", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 166, "probability": 0.524, "type": "Organization", "normalized_text": "Mil\u00e1n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184854806541660160"}]}, {"text": "@LuisRBZ @sigridbazan Pero las denuncias de Vizcarra ah\u00ed si no necesitas pruebas?? O en el caso de cateriano donde le abr\u00edan procesos en venganza, ah\u00ed si no es necesario pruebas ??", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:01:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "in_reply_to_user_id": "54448674", "author_id": "1041717258827886593", "edit_history_tweet_ids": ["1184877045928595457"], "id": "1184877045928595457", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184866184795250688"}]}, {"text": "En Chile, despu\u00e9s de la muerte de Pinochet, su familia tuvo que devolver al Estado todos los bienes, y les decomisaron m\u00e1s de $5 millones de d\u00f3lares. Ac\u00e1 deber\u00e1 suceder lo mismo con la familia del corrupto Alan Garc\u00eda, que siguen disfrutando de los millones robados por \u00e9l. https://t.co/mQxilMG2Of", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:06:09.000Z", "author_id": "3309347867", "edit_history_tweet_ids": ["1184863177714159617"], "id": "1184863177714159617", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8862, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 206, "end": 216, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/mQxilMG2Of", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184863177714159617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mQxilMG2Of", "media_key": "3_1184863168549576704"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/mQxilMG2Of", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184863177714159617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mQxilMG2Of", "media_key": "3_1184863168553717765"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1077, "reply_count": 114, "like_count": 2427, "quote_count": 99}}, {"text": "@PCaterianoB Solo era cuesti\u00f3n d tiempo, la Lealtad no es sinonimo d complicidad, el compa\u00f1ero #LuisNava confiesa las entregas d dinero de Jorge Barata al corrupto d #AlanGarc\u00eda en Palacio de Gobierno.\nAhora con q argumentos saldran sus viudas del corrupto suicida.\n#LasLoncherasllegabanSolas", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:20:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 104, "tag": "LuisNava"}, {"start": 166, "end": 177, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 266, "end": 292, "tag": "LasLoncherasllegabanSolas"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.8484, "type": "Person", "normalized_text": "LuisNava"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 167, "end": 176, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 189, "end": 199, "probability": 0.4755, "type": "Place", "normalized_text": "de Gobierno"}, {"start": 267, "end": 291, "probability": 0.7417, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncherasllegabanSolas"}]}, "in_reply_to_user_id": "1975354388", "author_id": "460630161", "edit_history_tweet_ids": ["1184866734005616640"], "id": "1184866734005616640", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184859589839409152"}]}, {"text": "Un d\u00eda en chitre, y entra en depresi\u00f3n\ud83d\ude02 https://t.co/GmCRkMcFpB", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:26:43.000Z", "author_id": "1054869373255598082", "edit_history_tweet_ids": ["1184868351354556416"], "id": "1184868351354556416", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.423, "type": "Place", "normalized_text": "chitre"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/GmCRkMcFpB", "expanded_url": "https://twitter.com/ZahriitaRuless/status/1184849963899150336", "display_url": "twitter.com/ZahriitaRuless\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184849963899150336"}]}, {"text": "e eu prefiro o coringa do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/r7lCQ4GAMu", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:48:41.000Z", "author_id": "1008832316385497099", "edit_history_tweet_ids": ["1184873881850523648"], "id": "1184873881850523648", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6468, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/r7lCQ4GAMu", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "La revelaci\u00f3n de Nava sobre el dinero entregado por Odebrecht a Alan no solo desBARATA sus mentiras, sino tambi\u00e9n la estafa que fue la Comisi\u00f3n dirigida por Rosa Bartra: gast\u00f3 6 millones de soles y obvi\u00f3 por completo al suicida expresidente.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:44:51.000Z", "author_id": "281853550", "edit_history_tweet_ids": ["1184872913507377152"], "id": "1184872913507377152", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.7283, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.5062, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 157, "end": 167, "probability": 0.882, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "C\u00f3mo existen seres as\u00ed! C\u00f3mo andan por las calles de mi ciudad... \nQue tristeza m\u00e1s grande. Solo 20 a\u00f1os. Espero se haga justicia!!!! \nConmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n https://t.co/FARFntQtHZ", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T01:28:14.000Z", "author_id": "826595610648256514", "edit_history_tweet_ids": ["1184642242742489089"], "id": "1184642242742489089", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 153, "probability": 0.6087, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/FARFntQtHZ", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 14, "like_count": 33, "quote_count": 2}}, {"text": "@gianmarc0 @pierreduardo @IDL_R El puede decir lo que quiera pero tiene que dar pruebas", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:15:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gianmarc0", "id": "16728376"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "pierreduardo", "id": "1126455164884389888"}, {"start": 25, "end": 31, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "in_reply_to_user_id": "16728376", "author_id": "769976630", "edit_history_tweet_ids": ["1184865409918554113"], "id": "1184865409918554113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184859490350436352"}]}, {"text": "@DiarioDeCurwen @jgodoym Tanto que hablaba de anemias ese mal-nacida cobarde  suicida @AlanGarciaPeru", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:36:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}, {"start": 86, "end": 101, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "3343615180", "author_id": "925470254398099456", "edit_history_tweet_ids": ["1184870715276890120"], "id": "1184870715276890120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184870153177178112"}]}, {"text": "se tivesse matado um pobre favelado n\u00e3o acontecia esse tipo de coisa, o cara que matou meu pai n\u00e3o me d\u00e1 pens\u00e3o, agora mata um jogadorzinho importunador pra ver oq acontece... https://t.co/4VPhTM2dHG", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T15:58:01.000Z", "author_id": "2577894591", "edit_history_tweet_ids": ["1184861129480298496"], "id": "1184861129480298496", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 128, "quote_count": 7}, "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/4VPhTM2dHG", "expanded_url": "https://twitter.com/rpcparana/status/1184852703714906117", "display_url": "twitter.com/rpcparana/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184852703714906117"}]}, {"text": "No queremos m\u00e1s situaciones como las de #AntoniaParra se debe terminar con este tipo de abusos a las mujeres! Fuerza a su familia. https://t.co/Oyrnw4JZ7N", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T15:41:01.000Z", "author_id": "92118011", "edit_history_tweet_ids": ["1184856851525046283"], "id": "1184856851525046283", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 53, "tag": "AntoniaParra"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "AntoniaParra"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/Oyrnw4JZ7N", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/amp/?__twitter_impression=true"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Se\u00f1ora, todo el peru sabe que el mafioso suicida Alan Garc\u00eda  es un corrupto y todos ustedes han sido los sirvientes de este mafioso...\nSon una verg\u00fcenza para el pa\u00eds. \nNo se que te dir\u00eda Cictor Ra\u00fal Haya de la Torre  si estuviera vivo. https://t.co/nvbzV4mtto", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:41:04.000Z", "author_id": "3908249595", "edit_history_tweet_ids": ["1184871964592295937"], "id": "1184871964592295937", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 188, "end": 203, "probability": 0.4811, "type": "Person", "normalized_text": "Cictor Ra\u00fal Haya"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/nvbzV4mtto", "expanded_url": "https://twitter.com/nidiavilchez/status/1184870620498202624", "display_url": "twitter.com/nidiavilchez/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}}, {"text": "Y as\u00ed fue como un d\u00eda cualquiera pasamos del taper a lonchera.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:47:53.000Z", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "author_id": "119174866", "edit_history_tweet_ids": ["1184873678833684480"], "id": "1184873678833684480", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.3697, "type": "Person", "normalized_text": "lonchera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 136, "like_count": 4433, "quote_count": 33}}, {"text": "Tribunal Constitucional rechaz\u00f3 5 a 2 incorporaci\u00f3n de nuevo miembro del colegiado que pretend\u00eda imponer el fujimorismo, Gonzalo Ort\u00edz de Zevallos Olaechea.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:45:02.000Z", "author_id": "84465419", "edit_history_tweet_ids": ["1184872960282132483"], "id": "1184872960282132483", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 22, "probability": 0.494, "type": "Organization", "normalized_text": "Tribunal Constitucional"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.5419, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Ort\u00edz"}, {"start": 138, "end": 154, "probability": 0.493, "type": "Other", "normalized_text": "Zevallos Olaechea"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 12, "like_count": 434, "quote_count": 5}}, {"text": "@IDL_R Qu\u00e9 conveniente no? Hoy que se celebran 6 meses de su partida. Nava, sin pruebas a\u00fan, dice que Alan recibi\u00f3 de Barata dinero. Por qu\u00e9 no lo dijo el mismo Barata? Entonces, Barata sigue dosificando la verdad? O presionan para que les devuelvan los 524 millones?", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:18:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7869, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.434, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.4548, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}]}, "in_reply_to_user_id": "112570023", "author_id": "71368338", "edit_history_tweet_ids": ["1184866317117120513"], "id": "1184866317117120513", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184860606182150144"}]}, {"text": "\"No estamos preparados para escuchar los motivos por los que una persona se quiere suicidar\". \nSergio Tub\u00edo @str782, coordinador de formaci\u00f3n para intervenciones ante tentativa suicida, en un resumen de la Jornada 'Conecta con la vida'. \u27a1\ufe0fhttps://t.co/znPfk6Cv8i\n#ConectaConLaVida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:19:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 108, "end": 115, "username": "str782", "id": "442709171"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 280, "tag": "ConectaConLaVida"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.559, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Tub\u00edo"}, {"start": 215, "end": 233, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "Conecta con la vida"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/znPfk6Cv8i", "expanded_url": "https://diversamente.es/jornada-conecta-con-la-vida/", "display_url": "diversamente.es/jornada-conect\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diversamente.es/jornada-conecta-con-la-vida/"}]}, "author_id": "933318884228321280", "edit_history_tweet_ids": ["1184866448109395969"], "id": "1184866448109395969", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "&gt;@EstadaoCultura Jonah Hill exige cach\u00ea milion\u00e1rio e \u00e9 cortado do novo 'The Batman' https://t.co/nxmeYyrYGY", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:40:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 19, "username": "EstadaoCultura", "id": "78140369"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "Jonah Hill"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.641, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/nxmeYyrYGY", "expanded_url": "http://bit.ly/32on6pb", "display_url": "bit.ly/32on6pb", "status": 200, "unwound_url": "https://cultura.estadao.com.br/noticias/cinema,jonah-hill-exige-cache-milionario-e-e-cortado-do-novo-the-batman,70003053438?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "author_id": "9317502", "edit_history_tweet_ids": ["1184871693510156289"], "id": "1184871693510156289", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 41, "quote_count": 23}}, {"text": "@IDL_R Una persona fallecida no pueden defenderse. @APRA_Oficial Contin\u00faa el ataques a los partidos pol\u00edticos por parte de la dictadura @MartinVizcarraC La incapacidad para gobernar y dormir a la poblaci\u00f3n es Atacar a los difuntos pol\u00edticos. @elcomercio_peru @ExpresoPeru @Gestionpe https://t.co/GBqx7vZFpo", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:34:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 136, "end": 152, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 242, "end": 258, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 259, "end": 271, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 272, "end": 282, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}], "urls": [{"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/GBqx7vZFpo", "expanded_url": "https://twitter.com/eddyoe47/status/1184870300611239936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GBqx7vZFpo", "media_key": "3_1184870252489904129"}, {"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/GBqx7vZFpo", "expanded_url": "https://twitter.com/eddyoe47/status/1184870300611239936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GBqx7vZFpo", "media_key": "3_1184870255958614023"}, {"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/GBqx7vZFpo", "expanded_url": "https://twitter.com/eddyoe47/status/1184870300611239936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GBqx7vZFpo", "media_key": "3_1184870292218400768"}]}, "in_reply_to_user_id": "112570023", "author_id": "716420568082477057", "edit_history_tweet_ids": ["1184870300611239936"], "id": "1184870300611239936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184860606182150144"}]}, {"text": "@IDL_R Que dice @KarlaCalle la mucama del cobarde suicida Alan Garc\u00eda?", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:28:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "112570023", "author_id": "3908249595", "edit_history_tweet_ids": ["1184868792175857671"], "id": "1184868792175857671", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184857350429184003"}]}, {"text": "V\u00eda Circunvalar en Barranquilla... https://t.co/Ct3A9Kcf7p", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:19:03.000Z", "author_id": "984926088789938177", "edit_history_tweet_ids": ["1184866423463657473"], "id": "1184866423463657473", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 14, "probability": 0.4158, "type": "Other", "normalized_text": "Circunvalar"}, {"start": 19, "end": 30, "probability": 0.8052, "type": "Place", "normalized_text": "Barranquilla"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/Ct3A9Kcf7p", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlanticoEmi/status/1184866423463657473/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ct3A9Kcf7p", "media_key": "7_1184866359446069248"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 18, "like_count": 37, "quote_count": 3}}, {"text": "@millecosta22 O barulho que fez se matou n\u00e9 poss\u00edvel", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T09:01:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "millecosta22", "id": "4364600962"}]}, "in_reply_to_user_id": "4364600962", "author_id": "980629499288178688", "edit_history_tweet_ids": ["1184756345054081024"], "id": "1184756345054081024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184675288875196417"}]}, {"text": "vontade de dar uma bicuda em quem t\u00e1 com a faca e o queijo na m\u00e3o para ter a vida encaminhada e fica se lamentando como se estivesse fud*d* em todos os sentidos poss\u00edveis e imagin\u00e1veis", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T02:57:28.000Z", "author_id": "461284228", "edit_history_tweet_ids": ["1184664698031169541"], "id": "1184664698031169541", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 4}}, {"text": "La familia de Franco recibe la \"negativa absoluta\" a cubrir el f\u00e9retro con la bandera, \"aunque sea sin escudo\".\nEnanos morales obcecados en la venganza contra un muerto. Pura impotencia en una revancha imposible.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T15:53:06.000Z", "author_id": "257332880", "edit_history_tweet_ids": ["1184859890684178438"], "id": "1184859890684178438", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9315, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 997, "reply_count": 127, "like_count": 2247, "quote_count": 50}}, {"text": "CW revela o visual do Antimonitor, o vil\u00e3o do crossover Crise Nas Infinitas Terras https://t.co/ofk0CTe1dI https://t.co/k2lHQqZny4", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T12:30:00.000Z", "author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1184808780523069442"], "id": "1184808780523069442", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.6386, "type": "Organization", "normalized_text": "CW"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.4464, "type": "Other", "normalized_text": "Antimonitor"}, {"start": 56, "end": 81, "probability": 0.5684, "type": "Other", "normalized_text": "Crise Nas Infinitas Terras"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ofk0CTe1dI", "expanded_url": "https://bit.ly/2BietjT", "display_url": "bit.ly/2BietjT"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/k2lHQqZny4", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1184808780523069442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k2lHQqZny4", "media_key": "3_1184578470011179008"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 12, "like_count": 133, "quote_count": 13}}, {"text": "quero viver um grande t\u00e9rmino de namoro", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:10:57.000Z", "author_id": "1100220266922295297", "edit_history_tweet_ids": ["1184864383979212800"], "id": "1184864383979212800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 3}}, {"text": "Quienes vimos algunos programas de Panorama, no dejamos de sentir asco por el blindaje con el que gozaban Alan Garc\u00eda, Casta\u00f1eda y la mugre fujimorista.\nEso no es gratis. https://t.co/0cV3sR3BbV", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T14:55:28.000Z", "author_id": "127946842", "edit_history_tweet_ids": ["1184845386021781506"], "id": "1184845386021781506", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.6114, "type": "Organization", "normalized_text": "Panorama"}, {"start": 106, "end": 116, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.8085, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/0cV3sR3BbV", "expanded_url": "https://twitter.com/DayanaCieza/status/1184584422743576577", "display_url": "twitter.com/DayanaCieza/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184584422743576577"}]}, {"text": "Puxaram o colar de uma dona na Cinel\u00e2ndia.\n\nAo ouvir os gritos da v\u00edtima, um guarda se aproximou e disse:\n\n- Tenha senso das propor\u00e7\u00f5es, senhora! H\u00e1 assassinos soltos e vc quer que a pol\u00edcia se importe com um roubo de colar?\n\nNo dia seguinte, o ladr\u00e3o de colar matou uma pessoa.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T13:52:49.000Z", "author_id": "162453393", "edit_history_tweet_ids": ["1184829622791397378"], "id": "1184829622791397378", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9131, "type": "Place", "normalized_text": "Cinel\u00e2ndia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 82, "like_count": 1024, "quote_count": 6}}, {"text": "Nem sei que seja essa, mas pelo coment\u00e1rio prefiro ficar sem saber mesmo.\nM\u00e1rcia Fellipe sofre com rejei\u00e7\u00e3o ap\u00f3s criticar canoniza\u00e7\u00e3o da Irm\u00e3 Dulce e pode ficar sem show em festival https://t.co/YuJOHkgAWq", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-16T13:20:52.000Z", "author_id": "1150811056366919680", "edit_history_tweet_ids": ["1184459194579275779"], "id": "1184459194579275779", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.359, "type": "Person", "normalized_text": "Fellipe"}, {"start": 137, "end": 146, "probability": 0.5998, "type": "Person", "normalized_text": "Irm\u00e3 Dulce"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/YuJOHkgAWq", "expanded_url": "https://www.otvfoco.com.br/marcia-fellipe-sofre-com-rejeicao-apos-criticar-canonizacao-da-irma-dulce-e-pode-ficar-sem-show-em-festival/", "display_url": "otvfoco.com.br/marcia-fellipe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otvfoco.com.br/marcia-fellipe-sofre-com-rejeicao-apos-criticar-canonizacao-da-irma-dulce-e-pode-ficar-sem-show-em-festival/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 172, "like_count": 295, "quote_count": 16}}, {"text": "O outro sonho foi q eu acordava 2 e meia da manh\u00e3, deve ser por isso q eu t\u00f4 cansada.\nO \u00faltimo sonho foi como se eu tivesse vendo um filme sabe? Eu n tava l\u00e1 mas via tudo. Era uma menina q matava 2 pessoas antes de ir pra escola a\u00ed do nada ela enforcou a m\u00e3e???????", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T11:41:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "2203709322", "author_id": "2203709322", "edit_history_tweet_ids": ["1184796587287027712"], "id": "1184796587287027712", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 91, "like_count": 3785, "quote_count": 9}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184796330193031170"}]}, {"text": "Hermoso d\u00eda para afiliarme a una secta suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:25:54.000Z", "author_id": "265686276", "edit_history_tweet_ids": ["1184868144126550018"], "id": "1184868144126550018", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "https://t.co/Re74BMvBF3", "lang": "zxx", "created_at": "2019-10-17T11:38:39.000Z", "author_id": "3073824455", "edit_history_tweet_ids": ["1184795856169512962"], "id": "1184795856169512962", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Re74BMvBF3", "expanded_url": "https://twitter.com/aleporto96/status/1184795856169512962/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Re74BMvBF3", "media_key": "7_1184795803778461696"}]}}, {"text": "Otra cuesti\u00f3n que me faltaba por entender del Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo y C\u00f3mo empez\u00f3 esa deriva suicida de la far\u00e1ndula catalana: los mecanismos que lo iniciaron. Y creo que lo tengo. No tiene nada que ver con el Estatut ni con con la financiaci\u00f3n de Cat. \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2019-03-15T20:40:04.000Z", "author_id": "854996684", "edit_history_tweet_ids": ["1106656329907781632"], "id": "1106656329907781632", "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 245, "probability": 0.7297, "type": "Person", "normalized_text": "Cat"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 46, "like_count": 541, "quote_count": 55}}, {"text": "acho que esse falso luto que est\u00e3o fazendo sobre a ***** \u00e9 t\u00e3o vergonhoso, quando a menina tava lutando l\u00e1 n\u00e3o tinha nem metade da galera do lado dela. e isso \u00e9 cruel com os f\u00e3s. igual ao ano retrasado, voc\u00eas ficavam falando v\u00e1rias e v\u00e1rias vezes do *** mas s\u00f3 foi naquela \u00e9poca", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:30:23.000Z", "author_id": "1518258992", "edit_history_tweet_ids": ["1184869273635872769"], "id": "1184869273635872769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Urviola es una verg\u00fcenza. El FUGADO @AlanGarciaPeru embaraz\u00f3 a la hermana, no reconoci\u00f3 al hijo, y para comprar su silencio Garc\u00eda nombr\u00f3 a Urviolas como prefectos en Puno y Tacna. No deber\u00eda opinar por conflicto de intereses https://t.co/mou5wOAiDX", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T12:26:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 51, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6234, "type": "Person", "normalized_text": "Urviola"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8756, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Urviolas"}, {"start": 167, "end": 170, "probability": 0.7999, "type": "Person", "normalized_text": "Puno"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Tacna"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/mou5wOAiDX", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1183947586446725126", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "author_id": "1121158201", "edit_history_tweet_ids": ["1184807859466297350"], "id": "1184807859466297350", "public_metrics": {"retweet_count": 331, "reply_count": 64, "like_count": 608, "quote_count": 37}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183947586446725126"}]}, {"text": "Se puede llorar cierto? Joven se suicida tras ser volada... Pienso en mis hijas y me duele el alma de solo pensar que les pudiera pasar algo as\u00ed.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T00:11:01.000Z", "author_id": "38594127", "edit_history_tweet_ids": ["1184622809441538049"], "id": "1184622809441538049", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "@Emily51822998 Skdhsjdhjshdjahsbd eu n\u00e3o consegui para de rir ! \nGeral correndo bota o celular na caixinha", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T16:20:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "1175790353267474434", "author_id": "1167848724682412032", "edit_history_tweet_ids": ["1184866880475090953"], "id": "1184866880475090953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184860661454643200"}]}, {"text": "\ud83c\udf99\ufe0f\u00a1No te pierdas la tertulia #EslaTarde de los jueves! Con @jg_dominguez , @isanseba y @carmelojorda @esRadio. EN DIRECTO\ud83d\udc47\nhttps://t.co/SrgxD3EdoY", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T15:12:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 59, "end": 72, "username": "jg_dominguez", "id": "382020290"}, {"start": 75, "end": 84, "username": "isanseba", "id": "461370816"}, {"start": 87, "end": 100, "username": "carmelojorda", "id": "28522618"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "esRadio", "id": "47823211"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "EslaTarde"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.4792, "type": "Other", "normalized_text": "EslaTarde"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/SrgxD3EdoY", "expanded_url": "https://esradio.libertaddigital.com/directo.html?utm_source=RADIO&utm_medium=directo&utm_campaign=menu", "display_url": "esradio.libertaddigital.com/directo.html?u\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581268447446462464/nySKtTe1?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581268447446462464/nySKtTe1?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "esRadio", "description": "Sigue en directo todas las noticias y programas de esRadio, con Federico Jimenez Losantos, Dieter Brandau y Luis Herrero, a trav\u00e9s de la radio online", "unwound_url": "https://esradio.libertaddigital.com/directo.html?utm_source=RADIO&utm_medium=directo&utm_campaign=menu"}]}, "author_id": "1638151070", "edit_history_tweet_ids": ["1184849716867194881"], "id": "1184849716867194881", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 11, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "Razones ten\u00eda dem\u00e1s para suicidarse https://t.co/dkNbOz38jp", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T15:57:29.000Z", "author_id": "1884276475", "edit_history_tweet_ids": ["1184860993303797760"], "id": "1184860993303797760", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6219, "type": "Other", "normalized_text": "Razones"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/dkNbOz38jp", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184857350429184003", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184857350429184003"}]}, {"text": "@antonio_bendezu @Mauriciomulder @JorgeDCG Solo era cuesti\u00f3n d tiempo, la Lealtad no es sinonimo d complicidad, el compa\u00f1ero #LuisNava confiesa las entregas d dinero de Jorge Barata al corrupto d #AlanGarc\u00eda en Palacio de Gobierno.\nAhora con q argumentos saldran sus viudas del corrupto suicida.\n#LasLoncherasllegabanSolas", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:21:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "antonio_bendezu", "id": "3331205301"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 134, "tag": "LuisNava"}, {"start": 196, "end": 207, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 296, "end": 322, "tag": "LasLoncherasllegabanSolas"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.8066, "type": "Person", "normalized_text": "LuisNava"}, {"start": 169, "end": 180, "probability": 0.8748, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 197, "end": 206, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 211, "end": 229, "probability": 0.5175, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio de Gobierno"}, {"start": 297, "end": 321, "probability": 0.7135, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncherasllegabanSolas"}]}, "in_reply_to_user_id": "3331205301", "author_id": "460630161", "edit_history_tweet_ids": ["1184866925261676544"], "id": "1184866925261676544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184864228907409412"}]}, {"text": "@ReporteYa @EmbaVEChina No veo a nadie criticando cuanto gastan en eso, no soy fan de Stalin Gonzales pero los opositores estamos en modo \"suicida\".", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T13:36:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "EmbaVEChina", "id": "2684190918"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 100, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin Gonzales"}]}, "in_reply_to_user_id": "221378668", "author_id": "856242131522007041", "edit_history_tweet_ids": ["1184825594518933505"], "id": "1184825594518933505", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184809880231841794"}]}, {"text": "Wacho, mi gata est\u00e1 mas alterada que la mierda, todos los d\u00edas a las 6 de la ma\u00f1ana se pone a maullar a los gritos y parece que esta invocando a un demonio, hoy me despert\u00f3 y cuando veo estaba colgada de la persiana mirandome fijo y ladrando un poco ma wacho necesito un sacerdote", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T12:38:43.000Z", "author_id": "572037615", "edit_history_tweet_ids": ["1184810972734787584"], "id": "1184810972734787584", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 210, "like_count": 4792, "quote_count": 10}}, {"text": "#LO\u00daLTIMO: Ra\u00fal Noblecilla, abogado de Luis Nava, pide, en Canal N, mayor seguridad para su defendido y su familia tras declaraci\u00f3n ante fiscal\u00eda sobre Alan Garc\u00eda.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:17:30.000Z", "author_id": "1616146872", "edit_history_tweet_ids": ["1184866032353206273"], "id": "1184866032353206273", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.5142, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal Noblecilla"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.6889, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.8987, "type": "Organization", "normalized_text": "Canal N"}, {"start": 152, "end": 162, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 412, "reply_count": 70, "like_count": 1136, "quote_count": 42}}, {"text": "Las viudas alanistas, ya podr\u00e1n dejar de llorar al cobarde suicida. https://t.co/UQhoRaMr4X", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:22:10.000Z", "author_id": "268580914", "edit_history_tweet_ids": ["1184867205705588737"], "id": "1184867205705588737", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/UQhoRaMr4X", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184857350429184003", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184857350429184003"}]}, {"text": "LO \u00daLTIMO|  Luis Nava confes\u00f3 que Barata entreg\u00f3 dinero a Alan Garc\u00eda, seg\u00fan IDL Reporteros \u25ba https://t.co/Yp74gn7xKX https://t.co/4ikiU3MN9V", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:03:23.000Z", "author_id": "248692867", "edit_history_tweet_ids": ["1184862478246830081"], "id": "1184862478246830081", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8652, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4605, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.4371, "type": "Other", "normalized_text": "IDL"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Yp74gn7xKX", "expanded_url": "http://canaln.pe", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/4ikiU3MN9V", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1184862478246830081/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4ikiU3MN9V", "media_key": "7_1184862302077669376"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 85, "like_count": 868, "quote_count": 36}}, {"text": "\"La plata llega sola\"... as\u00ed era \u00bfno?\nAhora sabemos c\u00f3mo llegaba: en loncheras", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:16:20.000Z", "author_id": "54797928", "edit_history_tweet_ids": ["1184865739804741632"], "id": "1184865739804741632", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.7193, "type": "Place", "normalized_text": "loncheras"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 612, "reply_count": 129, "like_count": 3108, "quote_count": 19}}, {"text": "Si cierran las estaciones del metro por la evasi\u00f3n del pasaje pero no cuando alguien se suicida, estamos claros que la vida de la gente les importa una mierda.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T15:52:49.000Z", "author_id": "4819390407", "edit_history_tweet_ids": ["1184859821700452352"], "id": "1184859821700452352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Lo que el gobierno de la Cuarta Transformaci\u00f3n est\u00e1 haciendo con Romero Deschamps es un silencioso Quinazo. Sin los aspavientos de la detenci\u00f3n, con las investigaciones de Santiago Nieto, el implacable fiscal que tiene en sus auditor\u00edas los mejores instrumentos de persuasi\u00f3n.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:21:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "37229089", "author_id": "37229089", "edit_history_tweet_ids": ["1184867078936977408"], "id": "1184867078936977408", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 45, "probability": 0.4027, "type": "Other", "normalized_text": "Cuarta Transformaci\u00f3n"}, {"start": 65, "end": 80, "probability": 0.8891, "type": "Person", "normalized_text": "Romero Deschamps"}, {"start": 172, "end": 185, "probability": 0.9309, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Nieto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184867077867352065"}]}, {"text": "ROSARIO BELEN por favor les falto meter un \u201cde los milagros\u201d y estabamos", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T01:49:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "633314187", "author_id": "633314187", "edit_history_tweet_ids": ["1184647569256910848"], "id": "1184647569256910848", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "ROSARIO BELEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 16, "like_count": 580, "quote_count": 12}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184647333662859265"}]}, {"text": "Ahora que dir\u00e1n @Mauriciomulder @JorgeDCG y dem\u00e1s Alanistas https://t.co/KSGfC9a8DL", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:10:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.7182, "type": "Other", "normalized_text": "Alanistas"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/KSGfC9a8DL", "expanded_url": "https://twitter.com/exitosape/status/1184863194206162944", "display_url": "twitter.com/exitosape/stat\u2026"}]}, "author_id": "3331205301", "edit_history_tweet_ids": ["1184864228907409412"], "id": "1184864228907409412", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184863194206162944"}]}, {"text": "\u00a1Sin anestesia! El tiempo me dio la raz\u00f3n. https://t.co/hDQCYhcxnD", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T15:51:54.000Z", "author_id": "1975354388", "edit_history_tweet_ids": ["1184859589839409152"], "id": "1184859589839409152", "public_metrics": {"retweet_count": 1226, "reply_count": 268, "like_count": 4835, "quote_count": 64}, "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/hDQCYhcxnD", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184855763166154752", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184855763166154752"}]}, {"text": "[LO \u00daLTIMO] Ra\u00fal Noblecilla, abogado de Luis Nava: \"La noticia es cierta. El se\u00f1or Nava participa sujeto a un proceso de investigaci\u00f3n responsablemente con el Ministerio P\u00fablico\" \u25ba https://t.co/oYIW8cxAGV https://t.co/TMNYFgIVfm", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:13:51.000Z", "author_id": "248692867", "edit_history_tweet_ids": ["1184865111820902400"], "id": "1184865111820902400", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.5137, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal Noblecilla"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5924, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.3939, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 159, "end": 176, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/oYIW8cxAGV", "expanded_url": "http://www.canaln.pe", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/TMNYFgIVfm", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1184865111820902400/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TMNYFgIVfm", "media_key": "7_1184864949690097665"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 14, "like_count": 147, "quote_count": 11}}, {"text": "Vcs gostam de Venom?", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T15:16:10.000Z", "author_id": "2255625498", "edit_history_tweet_ids": ["1184850596408561665"], "id": "1184850596408561665", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4845, "type": "Person", "normalized_text": "Venom"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "Luis Nava dice que Jorge Barata le entreg\u00f3 dinero a Alan Garc\u00eda \u201cen loncheras\u201d \nhttps://t.co/4wNz1VFoIv", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:14:05.000Z", "author_id": "233033221", "edit_history_tweet_ids": ["1184865173829488640"], "id": "1184865173829488640", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8488, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/4wNz1VFoIv", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/odebrecht-luis-nava-dice-que-barata-le-entrego-dinero-a-alan-garcia-en-loncheras-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/odebr\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1553942733701644288/ltCJ7f2H?format=jpg&name=orig", "width": 980, "height": 528}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1553942733701644288/ltCJ7f2H?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Luis Nava dice que Barata le entreg\u00f3 dinero a Alan Garc\u00eda \u201cen loncheras\u201d", "description": "El exsecretario general de la Presidencia de la Rep\u00fablica indic\u00f3 que el fallecido exmandatario recibi\u00f3 diferentes pagos de Odebrecht en el local del Partido Aprista y en Palacio de Gobierno.", "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/odebrecht-luis-nava-dice-que-barata-le-entrego-dinero-a-alan-garcia-en-loncheras-noticia/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 24, "like_count": 102, "quote_count": 7}}, {"text": "No son dos rivales ante una elecci\u00f3n\nEs la decencia contra la delincuencia ........", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T15:11:42.000Z", "author_id": "2880612016", "edit_history_tweet_ids": ["1184849473945645064"], "id": "1184849473945645064", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 3, "like_count": 106, "quote_count": 2}}, {"text": "Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n \nhttps://t.co/vlMdr7ToqC", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T12:11:43.000Z", "author_id": "125330248", "edit_history_tweet_ids": ["1184804180847927296"], "id": "1184804180847927296", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7234, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/vlMdr7ToqC", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 7, "like_count": 4, "quote_count": 2}}, {"text": "El sistema antisistema y su deriva nihilista https://t.co/EdIluXzL33", "lang": "ca", "created_at": "2019-10-17T05:50:04.000Z", "author_id": "248744981", "edit_history_tweet_ids": ["1184708133614243840"], "id": "1184708133614243840", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 9, "like_count": 48, "quote_count": 8}, "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/EdIluXzL33", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/opinion/sistema-antisistema-deriva-nihilista_1390902.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/opini\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/opinion/2019/10/17/sistema-antisistema-deriva-nihilista-46595767.html"}]}}, {"text": "Se acerca #Halloween y no podemos esperar m\u00e1s, nos puede en ansia.\n\ud83d\udc7b\ud83d\udc7b\ud83d\udc7b\n\u00a1CONCURSO!\n\ud83c\udf83S\u00edguenos\n\ud83c\udf83 RT\n\ud83c\udf83Responde a la siguiente pregunta: \n\n\u00bfCu\u00e1l ha sido tu disfraz m\u00e1s cachondo (divertido) de Halloween?\n\nAbrimos hilo\ud83d\udc49 \"Una vez nos disfrazamos de ... INVIERNO\" \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 https://t.co/XAdAhmcSjD", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T15:57:25.000Z", "author_id": "2491115821", "edit_history_tweet_ids": ["1184860979441668097"], "id": "1184860979441668097", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 20, "tag": "Halloween"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.8312, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 187, "end": 195, "probability": 0.6923, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/XAdAhmcSjD", "expanded_url": "https://twitter.com/Malibu_ES/status/1184860979441668097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XAdAhmcSjD", "media_key": "3_1184860971581476865"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 146, "like_count": 101, "quote_count": 1}}, {"text": "#\u00daLTIMO #EXCLUSIVO La confesi\u00f3n de Luis Nava, ex secretario de la Presidencia durante el segundo gobierno de Alan Garc\u00eda y hombre de confianza de este, sobre, en sus palabras, las \u201centregas de dinero de parte de Jorge Barata a Alan Garc\u00eda desde el 2006 hacia adelante\u201d. https://t.co/XaFx5ypkAH", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T15:36:42.000Z", "author_id": "112570023", "edit_history_tweet_ids": ["1184855763166154752"], "id": "1184855763166154752", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "\u00daLTIMO"}, {"start": 8, "end": 18, "tag": "EXCLUSIVO"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.8382, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 212, "end": 223, "probability": 0.8169, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 227, "end": 237, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/XaFx5ypkAH", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184855763166154752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XaFx5ypkAH", "media_key": "3_1184855751233327105"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1543, "reply_count": 340, "like_count": 3098, "quote_count": 318}}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Lima, Peru", "id": "011746fd707b3b1b"}, {"full_name": "San Bernardo, Chile", "id": "0067ac795cb0bcc9"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Jes\u00fas Maria, Peru", "id": "01af35f5243efca4"}]}, "errors": [{"resource_id": "1184878793904852992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184878793904852992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184878793904852992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "992079264060182528", "value": "992079264060182528", "detail": "User has been suspended: [992079264060182528].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184864739857522689", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184864739857522689", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184864739857522689].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179112547624112132", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1179112547624112132].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1179112547624112132", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184887315073814529", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184887315073814529].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184887315073814529", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3399540659", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3399540659].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3399540659", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184887108642725890", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184887108642725890].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184887108642725890", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184886313968947200", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184886313968947200", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184886313968947200].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1145629780785750017", "value": "1145629780785750017", "detail": "User has been suspended: [1145629780785750017].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184835531873624065", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184835531873624065", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184835531873624065].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1163081548033331200", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1163081548033331200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1163081548033331200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184865745827745792", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184865745827745792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184865745827745792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "760525643180306432", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [760525643180306432].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "760525643180306432", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184877655360987136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184877655360987136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184877655360987136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184877205488390146", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184877205488390146", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184877205488390146].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "173827138", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [173827138].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "173827138", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184876425184194566", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184876425184194566].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184876425184194566", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1184579652981014530", "value": "1184579652981014530", "detail": "User has been suspended: [1184579652981014530].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184875156054990850", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184875156054990850", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184875156054990850].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "60679139", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [60679139].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "60679139", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184873238997983233", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184873238997983233].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184873238997983233", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184858045945434112", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184858045945434112", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184858045945434112].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1184872518714302464", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184872518714302464", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184872518714302464].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1184870153177178112", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184870153177178112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184870153177178112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184847252520603651", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184847252520603651].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184847252520603651", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "744073528702570496", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [744073528702570496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "744073528702570496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184857531237175296", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184857531237175296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184857531237175296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2252923388", "value": "2252923388", "detail": "User has been suspended: [2252923388].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184864990232301568", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184864990232301568", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184864990232301568].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2252923388", "value": "2252923388", "detail": "User has been suspended: [2252923388].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184863116015783936", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184863116015783936", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184863116015783936].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1184892921809649664", "oldest_id": "1184864408121544705", "result_count": 468, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8zto0o9ccmli52e8pi7a6loozgd"}}