{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}, {"start": 7, "end": 11, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rtOgDTeBq9", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12273", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12273"}]}, "text": "\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u3068\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b\u306e\u4e00\u9a0e\u8a0e\u3061\u306f\u3044\u3064\uff1f\u6c7a\u6226\u306f\u25ef\u6708\u25ef\u65e5\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a https://t.co/rtOgDTeBq9", "author_id": "730990350060244993", "created_at": "2019-09-23T07:42:22.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176039086437462016"], "id": "1176039086437462016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "944558094", "created_at": "2019-09-23T07:41:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176038880010821635"], "id": "1176038880010821635"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SSkaven", "id": "1001932532382879747"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "ignacioprado3", "id": "1272530854858887168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176029026269446149"}], "text": "RT @SSkaven: @IgnacioPrado3 Cada grupo es un mundo, la mayor\u00eda del m\u00edo es una mezcla entre matadores y escuadr\u00f3n suicida jajajaja", "author_id": "2297720762", "created_at": "2019-09-23T07:38:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176038177473273857"], "id": "1176038177473273857"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 80, "tag": "odioilcarcere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Philo1936", "id": "3671875756"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/N9ZalwFCiA", "expanded_url": "https://twitter.com/CorriereRomagna/status/1176026486941388802", "display_url": "twitter.com/CorriereRomagn\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176027569709375488"}], "text": "RT @Philo1936: Detenuto suicida in carcere per un borsello rubato #odioilcarcere https://t.co/N9ZalwFCiA", "author_id": "514395905", "created_at": "2019-09-23T07:35:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176037273659498496"], "id": "1176037273659498496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}, {"start": 157, "end": 163, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}]}, "in_reply_to_user_id": "1073226183461011456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175873566253965318"}], "text": "@GMonteiroRJ So mostra que vc e um retardado! Nao tem estabilidade emocional! Esperava o que l\u00e1? Se foi a policia que matou a menina? Meu vc \u00e9 muito ot\u00e1rio! @PMERJ.", "author_id": "382990131", "created_at": "2019-09-23T07:32:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176036614100926464"], "id": "1176036614100926464"}, {"in_reply_to_user_id": "865113606", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175997896434618369"}], "text": "@pietro_nurra Si, questi sono in missione suicida", "author_id": "901003845005971457", "created_at": "2019-09-23T07:27:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176035370229780480"], "id": "1176035370229780480"}, {"text": "Bullizzata all'Universit\u00e0 perch\u00e9 \"pi\u00f9 povera\" degli altri, si suicida. Monsummano Terme, Anno domini 2019. https://t.co/20cAzTw4aO", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/20cAzTw4aO", "expanded_url": "https://twitter.com/chiarabarbagli/status/1176035053526274050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/20cAzTw4aO", "media_key": "3_1176035047641665536"}]}, "author_id": "283070184", "created_at": "2019-09-23T07:26:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176035053526274050"], "id": "1176035053526274050"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "amaban1", "id": "844250812104785925"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "LucianoHuck", "id": "43023158"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "vozdacomunidade", "id": "39000477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175823986250395649"}], "text": "RT @amaban1: @LucianoHuck @vozdacomunidade Esses jovens tamb\u00e9m n\u00e3o mereciam morrer desse jeito, teve como\u00e7\u00e3o....acho que n\u00e3o....quem matou\u2026", "author_id": "18818881", "created_at": "2019-09-23T07:23:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176034447600312320"], "id": "1176034447600312320"}, {"text": "Essas noites mal dormida aumenta meu desejo suicida", "author_id": "1077703956699271168", "created_at": "2019-09-23T07:22:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176034052547186690"], "id": "1176034052547186690"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "author_id": "819540858462683136", "created_at": "2019-09-23T07:18:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176033044349816832"], "id": "1176033044349816832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}], "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "author_id": "781189257650139136", "created_at": "2019-09-23T07:17:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176032803768733697"], "id": "1176032803768733697"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "author_id": "2805179552", "created_at": "2019-09-23T07:11:40.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176031361678872576"], "id": "1176031361678872576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175826826935115776"}], "text": "RT @LaZurdaTV: J.Portell: El paper de l'esquerra en la q\u00fcesti\u00f3 migrat\u00f2ria a Europa \u00e9s su\u00efcida. En lloc de fixar-se en l'arrel dels conflict\u2026", "author_id": "755047364", "created_at": "2019-09-23T07:08:36.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176030587662032897"], "id": "1176030587662032897"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 80, "tag": "odioilcarcere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Philo1936", "id": "3671875756"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/N9ZalwFCiA", "expanded_url": "https://twitter.com/CorriereRomagna/status/1176026486941388802", "display_url": "twitter.com/CorriereRomagn\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176027569709375488"}], "text": "RT @Philo1936: Detenuto suicida in carcere per un borsello rubato #odioilcarcere https://t.co/N9ZalwFCiA", "author_id": "384541789", "created_at": "2019-09-23T07:08:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176030576408715264"], "id": "1176030576408715264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 53, "probability": 0.9423, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/wuFEdMFBDO", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/estos-son-los-nuevos-miembros-de-el-escuadron-suicida/", "display_url": "bolsamania.com/cine/estos-son\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/jd1f3IpgK2", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1176029889067180032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jd1f3IpgK2", "media_key": "3_1176029886995206145"}]}, "text": "Estos son los nuevos miembros de \u201cEl Escuadr\u00f3n Suicida\u201d \nhttps://t.co/wuFEdMFBDO https://t.co/jd1f3IpgK2", "author_id": "1022279635508371456", "created_at": "2019-09-23T07:08:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176030559245651968"], "id": "1176030559245651968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "author_id": "825051118426345476", "created_at": "2019-09-23T07:07:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176030419285946368"], "id": "1176030419285946368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "author_id": "232637581", "created_at": "2019-09-23T07:07:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176030346602848256"], "id": "1176030346602848256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "113025993", "created_at": "2019-09-23T07:07:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176030330257625088"], "id": "1176030330257625088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176025177332822016"}], "text": "RT @carvoeiras9: https://t.co/c8ZMQFMWqv", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/c8ZMQFMWqv", "expanded_url": "https://www.jn.pt/justica/interior/guarda-de-ferias-suicida-se-no-posto-em-sines-11328396.html", "display_url": "jn.pt/justica/interi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jn.pt/justica/guarda-de-ferias-suicida-se-no-posto-em-sines-11328396.html"}]}, "author_id": "999992409286234113", "created_at": "2019-09-23T07:07:23.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176030283122073600"], "id": "1176030283122073600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "635306020", "created_at": "2019-09-23T07:07:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176030219267952640"], "id": "1176030219267952640"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 80, "tag": "odioilcarcere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Philo1936", "id": "3671875756"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/N9ZalwFCiA", "expanded_url": "https://twitter.com/CorriereRomagna/status/1176026486941388802", "display_url": "twitter.com/CorriereRomagn\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176027569709375488"}], "text": "RT @Philo1936: Detenuto suicida in carcere per un borsello rubato #odioilcarcere https://t.co/N9ZalwFCiA", "author_id": "2428788869", "created_at": "2019-09-23T07:06:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176030086727962625"], "id": "1176030086727962625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 55, "probability": 0.9472, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Oxzq0UDSJm", "expanded_url": "http://bit.ly/32T9qlI", "display_url": "bit.ly/32T9qlI"}]}, "text": "\ud83c\udfa5 Estos son los nuevos miembros de \"El Escuadr\u00f3n Suicida\"\n\nhttps://t.co/Oxzq0UDSJm", "author_id": "627641412", "created_at": "2019-09-23T07:06:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176030040607350784"], "id": "1176030040607350784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 53, "probability": 0.9423, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/cEDijWQJ8W", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/estos-son-los-nuevos-miembros-de-el-escuadron-suicida/", "display_url": "bolsamania.com/cine/estos-son\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/x0Bjf0xhMv", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1176029889067180032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x0Bjf0xhMv", "media_key": "3_1176029886995206145"}]}, "text": "Estos son los nuevos miembros de \u201cEl Escuadr\u00f3n Suicida\u201d \nhttps://t.co/cEDijWQJ8W https://t.co/x0Bjf0xhMv", "author_id": "1159921734", "created_at": "2019-09-23T07:05:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176029889067180032"], "id": "1176029889067180032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "1143927474176352258", "created_at": "2019-09-23T07:05:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176029833165451266"], "id": "1176029833165451266"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 80, "tag": "odioilcarcere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Philo1936", "id": "3671875756"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/N9ZalwFCiA", "expanded_url": "https://twitter.com/CorriereRomagna/status/1176026486941388802", "display_url": "twitter.com/CorriereRomagn\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176027569709375488"}], "text": "RT @Philo1936: Detenuto suicida in carcere per un borsello rubato #odioilcarcere https://t.co/N9ZalwFCiA", "author_id": "377619841", "created_at": "2019-09-23T07:05:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176029825032773632"], "id": "1176029825032773632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LGustavoGallar", "id": "935436739"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Aguacate_LOCO89", "id": "1166615370234507264"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "PrestigeCesar", "id": "1973585292"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9948, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.9931, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 138, "end": 148, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "No Fly List"}], "urls": [{"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/9161Wvx20x", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/170342-pilotos-suicida-historia-aviacion-comercial", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/170\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/170342-pilotos-suicida-historia-aviacion-comercial"}]}, "in_reply_to_user_id": "935436739", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174862489735094273"}], "text": "@LGustavoGallar @Aguacate_LOCO89 @PrestigeCesar @interjet Un mal chiste que en los Estados Unidos, te llevan con el FBI, y te ponen en la No Fly List, osea la lista negra para no volar nunca mas, permanente y ojo aqu\u00ed hay un gran antecedente y te lo dejo para que saques tus conclusiones :\n\nhttps://t.co/9161Wvx20x", "author_id": "2675260034", "created_at": "2019-09-23T07:05:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176029705553829889"], "id": "1176029705553829889"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ignacioprado3", "id": "1272530854858887168"}]}, "in_reply_to_user_id": "470514644", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176028759738257409"}], "text": "@IgnacioPrado3 Cada grupo es un mundo, la mayor\u00eda del m\u00edo es una mezcla entre matadores y escuadr\u00f3n suicida jajajaja", "author_id": "1001932532382879747", "created_at": "2019-09-23T07:02:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176029026269446149"], "id": "1176029026269446149"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5008, "type": "Person", "normalized_text": "Musa"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/Ac4UMetNmY", "expanded_url": "http://rviv.ly/bt40Mm", "display_url": "rviv.ly/bt40Mm", "unwound_url": "https://poscultura.com/poscultura/las-hermanas-del-desorden-la-musa-suicida/?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "text": "Las Hermanas del desorden: La Musa suicida https://t.co/Ac4UMetNmY", "author_id": "985981055642431488", "created_at": "2019-09-23T07:00:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176028646898843648"], "id": "1176028646898843648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "author_id": "832999521739214848", "created_at": "2019-09-23T06:59:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176028379826577409"], "id": "1176028379826577409"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "871445346081267712", "created_at": "2019-09-23T06:59:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176028280899719169"], "id": "1176028280899719169"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 80, "tag": "odioilcarcere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Philo1936", "id": "3671875756"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/N9ZalwFCiA", "expanded_url": "https://twitter.com/CorriereRomagna/status/1176026486941388802", "display_url": "twitter.com/CorriereRomagn\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176027569709375488"}], "text": "RT @Philo1936: Detenuto suicida in carcere per un borsello rubato #odioilcarcere https://t.co/N9ZalwFCiA", "author_id": "410065500", "created_at": "2019-09-23T06:58:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176028118429179904"], "id": "1176028118429179904"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 80, "tag": "odioilcarcere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Philo1936", "id": "3671875756"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/N9ZalwFCiA", "expanded_url": "https://twitter.com/CorriereRomagna/status/1176026486941388802", "display_url": "twitter.com/CorriereRomagn\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176027569709375488"}], "text": "RT @Philo1936: Detenuto suicida in carcere per un borsello rubato #odioilcarcere https://t.co/N9ZalwFCiA", "author_id": "1374253160", "created_at": "2019-09-23T06:57:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176027676076859392"], "id": "1176027676076859392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Jay_AEscobar", "id": "227052402"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/sIcm85HI3f", "expanded_url": "https://twitter.com/gg_scene/status/1175864135097180160", "display_url": "twitter.com/gg_scene/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175993572463710209"}], "text": "RT @Jay_AEscobar: Que gran momento para meterme en un juego suicida https://t.co/sIcm85HI3f", "author_id": "938231680627892224", "created_at": "2019-09-23T06:56:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176027561643663360"], "id": "1176027561643663360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "author_id": "1557557558", "created_at": "2019-09-23T06:55:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176027403967193088"], "id": "1176027403967193088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "gutooaz", "id": "2513336519"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel Monteiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175932415283474435"}], "text": "RT @gutooaz: Vi o v\u00eddeo do Gabriel Monteiro aquele PM que fica se promovendo em protesto , agredindo um mlq  que tava revoltado pq ele foi\u2026", "author_id": "3027844914", "created_at": "2019-09-23T06:54:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176027109455798272"], "id": "1176027109455798272"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "Mn, uma mina q eu queria ficar um tempo atr\u00e1s, se matou e eu nem sabia.. fiquei pensando cmg mesmo, que tristeza cr e a av\u00f3 da mina morreu junto com ela por n aguentar ver a cena... maior parada \ud83d\ude25", "author_id": "935971927918895106", "created_at": "2019-09-23T06:54:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176027022717607936"], "id": "1176027022717607936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "FFrancischini_", "id": "290475286"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5693, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175901697534812161"}], "text": "@SF_Moro @FFrancischini_ Mas e se quem matou a sangue frio a menina Agatha alegar \"forte emo\u00e7\u00e3o\"? A\u00ed est\u00e1 tudo bem? Policial tem que ter treinamento, tem que passar por avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, n\u00e3o tem esta de forte emo\u00e7\u00e3o n\u00e3o. Como o pacote vai definir o que diabos \u00e9 \"forte emo\u00e7\u00e3o\"?", "author_id": "31572037", "created_at": "2019-09-23T06:52:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176026546009718786"], "id": "1176026546009718786"}, {"text": "Detenuto suicida a Ravenna, la madre: \"La sua morte non sia vana\" - https://t.co/IyKMsTHiuO https://t.co/ylaTF2R7YL", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/IyKMsTHiuO", "expanded_url": "https://www.corriereromagna.it/detenuto-suicida-a-ravenna-la-madre-la-sua-morte-non-sia-vana/", "display_url": "corriereromagna.it/detenuto-suici\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ylaTF2R7YL", "expanded_url": "https://twitter.com/CorriereRomagna/status/1176026486941388802/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ylaTF2R7YL", "media_key": "3_1176026485041377280"}]}, "author_id": "454172195", "created_at": "2019-09-23T06:52:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176026486941388802"], "id": "1176026486941388802"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175826826935115776"}], "text": "RT @LaZurdaTV: J.Portell: El paper de l'esquerra en la q\u00fcesti\u00f3 migrat\u00f2ria a Europa \u00e9s su\u00efcida. En lloc de fixar-se en l'arrel dels conflict\u2026", "author_id": "1157544006", "created_at": "2019-09-23T06:52:02.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176026419157245952"], "id": "1176026419157245952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "1058907052788072449", "created_at": "2019-09-23T06:51:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176026320666603520"], "id": "1176026320666603520"}, {"text": "https://t.co/c8ZMQFMWqv", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/c8ZMQFMWqv", "expanded_url": "https://www.jn.pt/justica/interior/guarda-de-ferias-suicida-se-no-posto-em-sines-11328396.html", "display_url": "jn.pt/justica/interi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jn.pt/justica/guarda-de-ferias-suicida-se-no-posto-em-sines-11328396.html"}]}, "author_id": "761191752317427713", "created_at": "2019-09-23T06:47:06.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176025177332822016"], "id": "1176025177332822016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "author_id": "4234381936", "created_at": "2019-09-23T06:45:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176024858628710400"], "id": "1176024858628710400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "francisbacco", "id": "2715883461"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "ImSophiaPLMS", "id": "2431870516"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "SalaLettura", "id": "428570381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175825086928117762"}], "text": "RT @francisbacco: @ImSophiaPLMS @SalaLettura Credo che hai scelto le frasi essenziali a cogliere  il lust for life di Pasolini. Incontenibi\u2026", "author_id": "428570381", "created_at": "2019-09-23T06:42:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176024026403266560"], "id": "1176024026403266560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GabrielOmene", "id": "1864583137"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Daienemendes", "id": "100553084"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.8038, "type": "Organization", "normalized_text": "IML"}]}, "in_reply_to_user_id": "1864583137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175967782229413888"}], "text": "@GabrielOmene @Daienemendes S\u00f3 uma pergunta , vc trabalha no IML ?  vc \u00e9 perito criminal  pra saber se o progetil partiu da arma dos PM ou dos traficante  ?  prq eu n\u00e3o trabalho l\u00e1, e n\u00e3o sei da onde partiu o tiro q matou a crian\u00e7a ! Creio q n\u00e3o vai me  responder . N\u00e3o estou defendendo  os PM e nem TRFQT.", "author_id": "1063722255610449920", "created_at": "2019-09-23T06:40:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176023593530068992"], "id": "1176023593530068992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.", "author_id": "1161222248797220865", "created_at": "2019-09-23T06:38:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176023110098870274"], "id": "1176023110098870274"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "1079275673167056897", "created_at": "2019-09-23T06:38:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176022895010750464"], "id": "1176022895010750464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "laperlaneranera", "id": "776465110856589312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176010765771452416"}], "text": "RT @laperlaneranera: Il denaro rientra attraverso le tasse Dirette ed Indirete;\ndal 43% al 74% annuo\nSe il denaro viene stampato dallo Stat\u2026", "author_id": "127302531", "created_at": "2019-09-23T06:36:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176022567473287168"], "id": "1176022567473287168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.492, "type": "Person", "normalized_text": "Natasha"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "Carol Danvers"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1145151123914928133"}], "text": "RT @agntromadanvers: romandanvers au\n\nNatasha ficou surpresa e arrasada quando soube que Carol Danvers, uma colega, se matou, pois n\u00e3o noto\u2026", "author_id": "1127944277189963776", "created_at": "2019-09-23T06:35:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176022167982657541"], "id": "1176022167982657541"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "racotinho", "id": "1104896092980826113"}]}, "in_reply_to_user_id": "1104896092980826113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175811800316698631"}], "text": "@racotinho @happyakahappy KJKKJJKKJKK MAS A GT S\u00d3 SE ENFORCOU", "author_id": "1074037352706830336", "created_at": "2019-09-23T06:35:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176022166250434560"], "id": "1176022166250434560"}, {"in_reply_to_user_id": "2915948648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176021845298077697"}], "text": "Igual como mi vida es m\u00eda wey. Yo decido si me la quito o no, por eso pienso que no se le deber\u00eda llamar cobarde a la gente que se suicida, est\u00e1n enfrentando su miedo con lo que tienen. Es mi vida, es mi decisi\u00f3n.", "author_id": "2915948648", "created_at": "2019-09-23T06:35:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176022148823076864"], "id": "1176022148823076864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176019793520074752"}], "text": "Estos son sordos se escuchan as\u00ed mismos !!! Y ya lo an demostrado en su suicida conducta de mutua destrucci\u00f3n .... est\u00e1n tan alejados de sus votantes . https://t.co/rvmYyEXN9g", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/rvmYyEXN9g", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1176019793520074752", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}]}, "author_id": "963052038", "created_at": "2019-09-23T06:33:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176021721679388672"], "id": "1176021721679388672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablocast13", "id": "1726382402"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175723000450166784"}], "text": "RT @pablocast13: Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a s\u2026", "author_id": "1051373248351535105", "created_at": "2019-09-23T06:30:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176021005644509184"], "id": "1176021005644509184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4316, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/RqwwJnSJ66", "expanded_url": "https://www.e-saludable.com/empresa-saludable/oms-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona/", "display_url": "e-saludable.com/empresa-saluda\u2026"}]}, "text": "OMS: Cada 40 segundos se suicida una persona.  https://t.co/RqwwJnSJ66", "author_id": "511609831", "created_at": "2019-09-23T06:29:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176020680976011265"], "id": "1176020680976011265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}], "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "author_id": "4011638939", "created_at": "2019-09-23T06:29:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176020666111483904"], "id": "1176020666111483904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "laperlaneranera", "id": "776465110856589312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176010765771452416"}], "text": "RT @laperlaneranera: Il denaro rientra attraverso le tasse Dirette ed Indirete;\ndal 43% al 74% annuo\nSe il denaro viene stampato dallo Stat\u2026", "author_id": "776465110856589312", "created_at": "2019-09-23T06:27:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176020293560807424"], "id": "1176020293560807424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "1075114985909575681", "created_at": "2019-09-23T06:26:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176020044641382400"], "id": "1176020044641382400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "OxelUrrutia", "id": "859498634"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "sopayasos", "id": "3293332882"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "aizearekin", "id": "4725912676"}]}, "in_reply_to_user_id": "859498634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175986295706935296"}], "text": "@OxelUrrutia @sopayasos @aizearekin Ejemplo: \u00bfcu\u00e1ntas noticias de suicidios has visto en las noticias? \u00bfY acaso eso significa que la gente no se suicida? Shhhhhh o se lo digas a nadie. Habr\u00e1n sido los aliena de \u00e1rea 51 los que roban las noticias de suicidios.", "author_id": "1075474342249672704", "created_at": "2019-09-23T06:23:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176019130966773760"], "id": "1176019130966773760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alexmo3", "id": "166405418"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175922271367704577"}], "text": "RT @alexmo3: Que coisa imbecil... \n\nSe o cara tivesse tivesse matado querendo seria zero bronca, s\u00f3 que ele matou sem querer, a\u00ed zero bronc\u2026", "author_id": "1021900180021551106", "created_at": "2019-09-23T06:19:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176018161331818496"], "id": "1176018161331818496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}], "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "author_id": "2343560709", "created_at": "2019-09-23T06:17:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176017819210829826"], "id": "1176017819210829826"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "wendelczr", "id": "3308098797"}]}, "in_reply_to_user_id": "3308098797", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175871988239409154"}], "text": "@wendelczr Como vai manter o di\u00e1logo se quem matou a crian\u00e7a na favela foi os Policia vagabundo n tem argumento pra uma covardia dessa menor", "author_id": "953262281047109633", "created_at": "2019-09-23T06:15:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176017160415719424"], "id": "1176017160415719424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Katuto_", "id": "775639730197241857"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1133096304391925766"}], "text": "RT @Katuto_: Sabe o que eu quero dizer com isso? N\u00e3o suicida.\n\nGRITE por Ele! Porque n\u00e3o a uma tempestade que ele n\u00e3o possa andar por cima.", "author_id": "775639730197241857", "created_at": "2019-09-23T06:14:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176016846597840896"], "id": "1176016846597840896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "author_id": "2231463645", "created_at": "2019-09-23T06:13:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176016721381154816"], "id": "1176016721381154816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}]}, "in_reply_to_user_id": "35260027", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175800835902717952"}], "geo": {"place_id": "ef3ea8f0327fd3ec"}, "text": "@RodrigoMaia S\u00f3 pra eu \"realizar\" teu racioc\u00ednio (se \u00e9 que d\u00e1 pra chamar de racioc\u00ednio essa manifesta\u00e7\u00e3o oportunista e rasteira). \"C\u00ea\" acha que algu\u00e9m que pretenda inocentar-se vai alegar \"excludente de ilicitude\" num disparo que matou uma CRIAN\u00c7A? Vai dizer o qu\u00ea? Ela fez arminha, atirei?", "author_id": "39998063", "created_at": "2019-09-23T06:13:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176016683649118208"], "id": "1176016683649118208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "livio_claudio", "id": "971899982327533569"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "BrisaSNarvaez", "id": "723687649681281024"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "TelmaInglese", "id": "2383169022"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "MauComandatore", "id": "291352706"}]}, "in_reply_to_user_id": "971899982327533569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175969923937517569"}], "text": "@livio_claudio @BrisaSNarvaez @TelmaInglese @MauComandatore Bue, bue, bue, convengamos q te comiste una escucha de un se\u00f1or q hablaba con una se\u00f1ora y la das por verdadera. B\u00e1sicamente como q la metodolog\u00eda cient\u00edfica con vos se suicida. \"El hombre desciende del mono... Por qu\u00e9 si\" y luego van y votan.", "author_id": "942974620696809472", "created_at": "2019-09-23T06:10:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176015982961340416"], "id": "1176015982961340416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7984, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "text": "Voy a ver \"Escuadr\u00f3n suicida\" 44mil veces? Asies", "author_id": "873648949822992386", "created_at": "2019-09-23T06:10:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176015975034081281"], "id": "1176015975034081281"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "127988193", "created_at": "2019-09-23T06:09:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176015648750743552"], "id": "1176015648750743552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariaoropeza94", "id": "115174471"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.906, "type": "Person", "normalized_text": "Pizarro"}, {"start": 111, "end": 113, "probability": 0.97, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "in_reply_to_user_id": "115174471", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175949556011405313"}], "text": "@mariaoropeza94 Como dice @manriquehector Celebro la designaci\u00f3n Pizarro como Comisionado Presidencial para la ONU. \nS\u00e9 q algunos en la \"oposici\u00f3n\" lo criticar\u00e1n. Yo deseo q lo haga bien y q sea juzgado por su acci\u00f3n y no por el h\u00edgado o por los intereses\nEsa vocaci\u00f3n suicida de algunos", "author_id": "126710610", "created_at": "2019-09-23T06:09:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176015615548710912"], "id": "1176015615548710912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}], "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "author_id": "764173005140353024", "created_at": "2019-09-23T06:08:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176015340104556544"], "id": "1176015340104556544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "48244458", "created_at": "2019-09-23T06:06:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176014930342010880"], "id": "1176014930342010880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5713, "type": "Other", "normalized_text": "Tela"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.9344, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/YSADMJemCh", "expanded_url": "http://gironatv.com/tela-quente-de-segunda-23-09-2019-exibe-o-filme-esquadrao-suicida-67246/", "display_url": "gironatv.com/tela-quente-de\u2026"}]}, "text": "Tela Quente de segunda 23/09/2019, exibe o filme \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d https://t.co/YSADMJemCh", "author_id": "743224158105051136", "created_at": "2019-09-23T06:05:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176014685323309056"], "id": "1176014685323309056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "author_id": "1091856263829434368", "created_at": "2019-09-23T06:05:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176014684446760960"], "id": "1176014684446760960"}, {"text": "\u4eca\u3060\u304b\u3089\u3053\u305d\u3001\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u3092\u77e5\u3089\u306a\u3044\u4eba\u9054\u306b\u3053\u308c\u3092\u898b\u3066\u6b32\u3057\u3044\u2757https://t.co/zUi50iNULh", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/zUi50iNULh", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11011", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11011"}]}, "author_id": "1127840169824907264", "created_at": "2019-09-23T06:04:42.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176014508717793280"], "id": "1176014508717793280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936483812945920"}], "text": "RT @DSamientoM: 'En el Per\u00fa cada 22 minutos alguien se suicida'\nSi piensas hacerlo, date cuenta todo lo que pierdes y puedes hablar  conmig\u2026", "author_id": "957448763991261186", "created_at": "2019-09-23T06:04:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176014453319454720"], "id": "1176014453319454720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "126710610", "created_at": "2019-09-23T06:03:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176014251577827329"], "id": "1176014251577827329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9672, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.3318, "type": "Organization", "normalized_text": "Tela"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9118, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3096, "type": "Other", "normalized_text": "Tela"}]}, "text": "A Globo vai reprisar ESQUADR\u00c3O SUICIDA na Tela Quente amanh\u00e3. Desde quando a Globo reprisa filmes na Tela Quente? A coisa n\u00e3o deve andar f\u00e1cil por l\u00e1, realmente.", "author_id": "10919192", "created_at": "2019-09-23T05:59:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176013260425957376"], "id": "1176013260425957376"}, {"text": "De qu\u00e9 sirve hablarle de muerte a un suicida... \u270d\ufe0f", "author_id": "944989180827877377", "created_at": "2019-09-23T05:58:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176013012852805633"], "id": "1176013012852805633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "540282240", "created_at": "2019-09-23T05:58:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176012867965001729"], "id": "1176012867965001729"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JorgeLima_1", "id": "1000526949666746368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175914644369760256"}], "text": "RT @JorgeLima_1: Se eu voltar a chorar por algu\u00e9m \u00e9 sinal que isso me matou por dentro...", "author_id": "1121721177565728773", "created_at": "2019-09-23T05:56:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176012414921453569"], "id": "1176012414921453569"}, {"text": "Es una mujer triste, si la miras a distancia se convierte en abismo. Y yo salt\u00e9 como salta un suicida, sin dudarlo.", "author_id": "3160022180", "created_at": "2019-09-23T05:54:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176012050952331265"], "id": "1176012050952331265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablocast13", "id": "1726382402"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175723000450166784"}], "text": "RT @pablocast13: Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a s\u2026", "author_id": "260435338", "created_at": "2019-09-23T05:54:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176011999114944513"], "id": "1176011999114944513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pbecchi", "id": "707022920"}]}, "in_reply_to_user_id": "707022920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175789562062356481"}], "text": "@pbecchi SPERO NON TROVINO QUALCHE SUICIDA. AVANTI TUTTA", "author_id": "977225226462416897", "created_at": "2019-09-23T05:54:15.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176011875903049728"], "id": "1176011875903049728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "891726276305842176", "created_at": "2019-09-23T05:53:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176011770974130176"], "id": "1176011770974130176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175850577991012352"}], "text": "Il denaro rientra attraverso le tasse Dirette ed Indirete;\ndal 43% al 74% annuo\nSe il denaro viene stampato dallo Stato\nin circuito interno lo stesso rientra nelle Casse Erariali\nPerch\u00e8 pagare gli Interessi ai Privati,\nquando \u00e8 lo stato che DOVREBBE STAMPARLI?\nSignoraggio suicida https://t.co/zchM9CIwoq", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zchM9CIwoq", "expanded_url": "https://twitter.com/robycatt1/status/1175850577991012352", "display_url": "twitter.com/robycatt1/stat\u2026"}]}, "author_id": "776465110856589312", "created_at": "2019-09-23T05:49:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176010765771452416"], "id": "1176010765771452416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "author_id": "51256876", "created_at": "2019-09-23T05:49:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176010761119780864"], "id": "1176010761119780864"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ViolaDavis"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5262, "type": "Person", "normalized_text": "ViolaDavis"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.5506, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "text": "#ViolaDavis : \"a\"\n\nEu: \"Pqp, amo essa mulher. No Esquadr\u00e3o Suicida foi a mais pika\" \n\ud83d\ude05\ud83d\ude05", "author_id": "2218162771", "created_at": "2019-09-23T05:49:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176010569020837888"], "id": "1176010569020837888"}, {"text": "Like y se suicida.", "author_id": "850475827900936192", "created_at": "2019-09-23T05:48:12.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176010356692373506"], "id": "1176010356692373506"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}], "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "author_id": "190967701", "created_at": "2019-09-23T05:48:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176010348828209152"], "id": "1176010348828209152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7188, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}, {"start": 32, "end": 53, "probability": 0.5294, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Arcos Arlegui"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/kZ0yNWrA1d", "expanded_url": "http://chilecrono.cl", "display_url": "chilecrono.cl", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583397359211671554/r3eqXB7_?format=jpg&name=orig", "width": 1681, "height": 665}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583397359211671554/r3eqXB7_?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "M\u00fasica folcl\u00f3rica de Chile", "description": "Emite m\u00fasica folcl\u00f3rica de todos los tiempos, en todos los estilos e int\u00e9rpretes; con 4 se\u00f1ales, 1 gratuita y 3 pagadas. Todo tipo de efem\u00e9rides de Chile.", "unwound_url": "https://chilecrono.cl/"}]}, "text": "23-09-1874  Se suicida en Par\u00eds Santiago Arcos Arlegui.\nM\u00fasica, historia e im\u00e1genes en https://t.co/kZ0yNWrA1d", "author_id": "67387691", "created_at": "2019-09-23T05:46:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176009955482247168"], "id": "1176009955482247168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.4277, "type": "Other", "normalized_text": "Fdo"}]}, "text": "Creo que despu\u00e9s de 6 a\u00f1os...lo de \"Fdo: tu loco suicida\" me lo voy a cambiar \ud83d\ude43", "author_id": "1908887424", "created_at": "2019-09-23T05:42:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176008918272811008"], "id": "1176008918272811008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "author_id": "109352408", "created_at": "2019-09-23T05:41:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176008651791917056"], "id": "1176008651791917056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DGMorningstar", "id": "3693595096"}]}, "in_reply_to_user_id": "3693595096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175961743371190274"}], "text": "@DGMorningstar La gente sigue sexosa , depresiva-suicida , y miran mucho porno", "author_id": "2576371112", "created_at": "2019-09-23T05:41:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176008648541315073"], "id": "1176008648541315073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "1056670564348317701", "created_at": "2019-09-23T05:41:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176008563094740992"], "id": "1176008563094740992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175756778178568192"}], "text": "RT @aguantelabanda: SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SU\u2026", "author_id": "849989538751578113", "created_at": "2019-09-23T05:40:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176008435021832192"], "id": "1176008435021832192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "163211223", "created_at": "2019-09-23T05:39:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176008150060851200"], "id": "1176008150060851200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "author_id": "3340252089", "created_at": "2019-09-23T05:38:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176007894816481280"], "id": "1176007894816481280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "erederbez", "id": "305194289"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175815449155723264"}], "text": "RT @erederbez: Somos el frente pro la familia y venimos a defender sus valores, a menos que alguien de tu familia sea gay porque entonces n\u2026", "author_id": "37264717", "created_at": "2019-09-23T05:37:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176007658786172929"], "id": "1176007658786172929"}, {"text": "Que gran momento para meterme en un grupo suicida https://t.co/ITyJxitzsI", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/ITyJxitzsI", "expanded_url": "https://twitter.com/gg_scene/status/1175864135097180160", "display_url": "twitter.com/gg_scene/statu\u2026"}]}, "author_id": "286414815", "created_at": "2019-09-23T05:37:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176007584521887745"], "id": "1176007584521887745"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PepeValdivia7", "id": "977732849393700869"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 148, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}]}, "in_reply_to_user_id": "977732849393700869", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175974780555710470"}], "text": "@PepeValdivia7 @JulianaOxenford Jajaja, no s\u00e9 si ser\u00e1 tu foto, pero esa cara de idiota va acorde a las cojudeces que escribes.\nEncima dices que Ortiz tiene dignidad?\nEl que se vendi\u00f3 con el suicida.\nLo bueno es que la verdad de quienes apoyan est\u00e1 saliendo a la luz \nUstedes los delincuentes caer\u00e1n", "author_id": "944814613010542593", "created_at": "2019-09-23T05:36:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176007518012751872"], "id": "1176007518012751872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "erederbez", "id": "305194289"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175815449155723264"}], "text": "RT @erederbez: Somos el frente pro la familia y venimos a defender sus valores, a menos que alguien de tu familia sea gay porque entonces n\u2026", "author_id": "345214896", "created_at": "2019-09-23T05:36:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176007348470648832"], "id": "1176007348470648832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 100, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.6462, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 174, "end": 180, "probability": 0.3618, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/FTeYWHwEWP", "expanded_url": "https://twitter.com/flaviaol/status/1175754054506569729", "display_url": "twitter.com/flaviaol/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175754054506569729"}], "text": "Pronto, agora querem controlar o que o cara posta. Meu Deus, o caso t\u00e1 em apura\u00e7\u00e3o ainda pela @PMERJ, nem sabe se foi a PM mesmo que matou. Assim como tamb\u00e9m duvido muito, a pol\u00edcia Militar n\u00e3o entra na favela atirando n\u00e3o, assim como dizem. https://t.co/FTeYWHwEWP", "author_id": "1029074085085622272", "created_at": "2019-09-23T05:36:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176007329709481984"], "id": "1176007329709481984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "336075929", "created_at": "2019-09-23T05:35:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176007165171163141"], "id": "1176007165171163141"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "author_id": "567789577", "created_at": "2019-09-23T05:32:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176006369767567360"], "id": "1176006369767567360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "erederbez", "id": "305194289"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175815449155723264"}], "text": "RT @erederbez: Somos el frente pro la familia y venimos a defender sus valores, a menos que alguien de tu familia sea gay porque entonces n\u2026", "author_id": "789166714650886145", "created_at": "2019-09-23T05:28:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176005509305913344"], "id": "1176005509305913344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "text": "\u00bfAdivinen quien va a dormir en el cuarto de sus padres (en el piso obvio) porque vio un v\u00eddeo te Dross de una China que se suicida?", "author_id": "1127830939944357888", "created_at": "2019-09-23T05:27:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176005164727033856"], "id": "1176005164727033856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "455369590", "created_at": "2019-09-23T05:27:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176005159576571904"], "id": "1176005159576571904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "885883938018930694", "created_at": "2019-09-23T05:27:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176005056031854592"], "id": "1176005056031854592"}, {"text": "\"Un pueblo no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida para \u00e9l s\u00f3lo, sino que se suicida tambi\u00e9n para los dem\u00e1s y eso hay que evitarlo aunque sea por la fuerza\u201d.", "author_id": "15457262", "created_at": "2019-09-23T05:26:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176004912695664640"], "id": "1176004912695664640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "in_reply_to_user_id": "802220015739080704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176004041371004928"}], "text": "@jojoletthy Um amigo uma vez falou que era absurdo dizer 'se suicidou' visto que uma pessoa s\u00f3 pode suicidar a si mesma.\nMas nesse mundo...\ud83d\udc40\ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc41\ufe0f", "author_id": "42332041", "created_at": "2019-09-23T05:26:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176004850330550272"], "id": "1176004850330550272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "erederbez", "id": "305194289"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175815449155723264"}], "text": "RT @erederbez: Somos el frente pro la familia y venimos a defender sus valores, a menos que alguien de tu familia sea gay porque entonces n\u2026", "author_id": "252368340", "created_at": "2019-09-23T05:25:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176004648936837121"], "id": "1176004648936837121"}, {"text": "Est\u00e1 chido que sean gente chida y que burlen de todo y sean nihilistas y todo, pero en el fondo de mi coraz\u00f3n espero nunca tenga un pariente que sufra una enfermedad cr\u00f3nico degenerativa y/o ustedes jam\u00e1s batallen con ideacion suicida recurrente...", "author_id": "912172628072427520", "created_at": "2019-09-23T05:24:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176004282702680064"], "id": "1176004282702680064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "50394473", "created_at": "2019-09-23T05:22:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176003908315111424"], "id": "1176003908315111424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416088899", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175820732334530560"}], "text": "@DanielUrresti1 Este ped\u00f3filo, gracias al gordo suicida paso piola", "author_id": "1058199911198539776", "created_at": "2019-09-23T05:22:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176003902145273856"], "id": "1176003902145273856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sergiocostalbuq", "id": "62068458"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "_jocasousa", "id": "872741172812419072"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "in_reply_to_user_id": "62068458", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175947218156699649"}], "text": "@sergiocostalbuq @ComunistaSeiya @_jocasousa @GMonteiroRJ Vc teria \"controle emocional\" se um membro da gangue que matou uma crian\u00e7a de 8 anos pr\u00f3xima a voc\u00ea fosse no funeral provocar e filmar?", "author_id": "68789583", "created_at": "2019-09-23T05:21:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176003562796716032"], "id": "1176003562796716032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "103916637", "created_at": "2019-09-23T05:20:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176003339961688067"], "id": "1176003339961688067"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "190767834", "created_at": "2019-09-23T05:20:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176003308244426752"], "id": "1176003308244426752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "860279213986914308", "created_at": "2019-09-23T05:20:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176003265672175622"], "id": "1176003265672175622"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}], "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "author_id": "306638348", "created_at": "2019-09-23T05:18:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176002899719217153"], "id": "1176002899719217153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "renata_passari", "id": "805565273612943360"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 141, "end": 142, "probability": 0.8598, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "in_reply_to_user_id": "805565273612943360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175950508701495296"}], "text": "@renata_passari @RodrigoMaia E n \u00e9 pol\u00edtica? Ser negro pobre no Brasil \u00e9 um ato pol\u00edtico. Quem matou a menina tem permiss\u00e3o do governador do RJ e aval do Presidente pra matar inocentes. \"Se morrer um ou dois tudo bem\".", "author_id": "1687390315", "created_at": "2019-09-23T05:17:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176002617601929217"], "id": "1176002617601929217"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "author_id": "628973474", "created_at": "2019-09-23T05:16:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176002486810873857"], "id": "1176002486810873857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ohornaf", "id": "4926314151"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5233, "type": "Other", "normalized_text": "warip"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175795680549511169"}], "text": "RT @ohornaf: @peru21noticias @malditaternura Sigues en modo apriston. Esperando la resurrecci\u00f3n de los chanchos. Siempre confundido y warip\u2026", "author_id": "67413888", "created_at": "2019-09-23T05:16:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176002412886265858"], "id": "1176002412886265858"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175938386550501379"}], "text": "RT @Desesquerdizada: Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa pe\u2026", "author_id": "981866866271547393", "created_at": "2019-09-23T05:15:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176002121277288448"], "id": "1176002121277288448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "108066935", "created_at": "2019-09-23T05:15:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176002008333131776"], "id": "1176002008333131776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HostileGradenko", "id": "186309567"}]}, "in_reply_to_user_id": "186309567", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175985840146829312"}], "text": "@HostileGradenko No lo haga, compa. Lo \u00fanico que no se recupera es la vida. No ser\u00e1 bonita ni perfecta, pero es lo \u00fanico que realmente tenemos. Afortunadamente yo nunca he tenido la ideaci\u00f3n suicida entre mis rasgos depresivos, pero imagino todo lo cabr\u00f3n que debe ser. Aqu\u00ed estoy para ti. =)", "author_id": "2414948796", "created_at": "2019-09-23T05:14:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176001784604758016"], "id": "1176001784604758016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.4008, "type": "Other", "normalized_text": "moni"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/sHxpmlOrqv", "expanded_url": "https://twitter.com/martinatorresg/status/1175563324353851393", "display_url": "twitter.com/martinatorresg\u2026"}]}, "text": "La profe moni de ingl\u00e9s se suicida llega a ver esto https://t.co/sHxpmlOrqv", "author_id": "1011715930517331970", "created_at": "2019-09-23T05:14:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176001773800165377"], "id": "1176001773800165377"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "110519918", "created_at": "2019-09-23T05:12:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176001471499911168"], "id": "1176001471499911168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pauloquadri", "id": "81197205"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175131214333829120"}], "text": "RT @pauloquadri: Me pregunto si la marcha contra el cambio clim\u00e1tico tambi\u00e9n es fif\u00ed.\n\nY si los que votaron por L\u00f3pez y su pol\u00edtica energ\u00e9t\u2026", "author_id": "272720143", "created_at": "2019-09-23T05:12:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176001365245616128"], "id": "1176001365245616128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "al_2406", "id": "114865275"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175977268084187141"}], "text": "RT @al_2406: La gente que se suicida piensa que con eso evade sus problemas, pero no piensa, en el enorme vac\u00edo que deja.", "author_id": "1162223836957483008", "created_at": "2019-09-23T05:11:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176001239919800321"], "id": "1176001239919800321"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "author_id": "567278450", "created_at": "2019-09-23T05:10:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176000891670937600"], "id": "1176000891670937600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "1561723248", "created_at": "2019-09-23T05:08:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176000318301188096"], "id": "1176000318301188096"}, {"text": "Odiar tomar medicamentos e ideaci\u00f3n suicida es: https://t.co/QxVhFcQt4R", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/QxVhFcQt4R", "expanded_url": "https://twitter.com/almi_ro/status/1176000278648283136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QxVhFcQt4R", "media_key": "3_1176000237783199744"}]}, "author_id": "964776661794177025", "created_at": "2019-09-23T05:08:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176000278648283136"], "id": "1176000278648283136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "in_reply_to_user_id": "802220015739080704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175825255430049792"}], "text": "@jojoletthy Nesses tempos em que pessoas s\u00e3o 'suicidadas', muitas vezes sob cust\u00f3dia do Estado, talvez valha a pena a distin\u00e7\u00e3o: Se suicidou x Suicidou...\u2620\ufe0f\ud83d\udc7b", "author_id": "42332041", "created_at": "2019-09-23T05:05:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175999731589427200"], "id": "1175999731589427200"}, {"text": "tava lendo minha \"carta suicida\" antes de apagar.\nas vezes a gente faz coisa que n\u00e3o deve em momentos de fortes emo\u00e7\u00f5es, e no fim as pessoas est\u00e3o mesmo pouco se fodendo p que vc sente, elas s\u00f3 pensam nelas e em mais ningu\u00e9m. \nvivemos em uma gera\u00e7\u00e3o de narcisistas!", "author_id": "1029239369469714432", "created_at": "2019-09-23T05:05:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175999678007185408"], "id": "1175999678007185408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 204, "end": 207, "probability": 0.3259, "type": "Person", "normalized_text": "RUTH"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175994912468164610"}], "text": "@Politica_LR ENTRE DELINCUENTES SE APA\u00d1AN COMO ERA DE ESPERARSE. SR PRESIDENTE CIERRE ESTE ANTRO DEL DELITO EN Q HAN CONVERTIDO NUESTRO PARLAMENTO LAS ORGANIZACIONES KRIMINALES FUERZA PARAROBAR DE LA SRA RUTH Y LA DEL SUICIDA AG. CONVOQUE A ELECCIONES GENERALES YA", "author_id": "1025580083036205058", "created_at": "2019-09-23T05:05:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175999629076422656"], "id": "1175999629076422656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "2524672000", "created_at": "2019-09-23T05:05:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175999583853391872"], "id": "1175999583853391872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "yeidckol", "id": "89848766"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "notimxm", "id": "14051638"}, {"start": 121, "end": 135, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "in_reply_to_user_id": "89848766", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175972076374511617"}], "text": "@yeidckol @notimxm Se necesita ser muy, pero muy tonto, o estar en la depresi\u00f3n cuasi suicida para seguir a alguien como @lopezobrador_.\n\nSe necesita estar en  edad vac\u00edo, para que con tan miserable cosa se sientan satisfechos.", "author_id": "748142771265994752", "created_at": "2019-09-23T05:04:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175999479406837760"], "id": "1175999479406837760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "author_id": "2493845056", "created_at": "2019-09-23T05:03:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175999229308878848"], "id": "1175999229308878848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "107884746", "created_at": "2019-09-23T05:02:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175998953952894976"], "id": "1175998953952894976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "94796566", "created_at": "2019-09-23T05:01:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175998480873086976"], "id": "1175998480873086976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "77344131", "created_at": "2019-09-23T05:00:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175998442730135552"], "id": "1175998442730135552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "48083555", "created_at": "2019-09-23T05:00:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175998376317464578"], "id": "1175998376317464578"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "750301958", "created_at": "2019-09-23T04:58:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175997942743932928"], "id": "1175997942743932928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "author_id": "4795437894", "created_at": "2019-09-23T04:58:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175997928160354305"], "id": "1175997928160354305"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "winniebueno", "id": "15950939"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "AntoniaMariaLe1", "id": "916513919413387265"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "FFrancischini_", "id": "290475286"}]}, "in_reply_to_user_id": "15950939", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175979206280384512"}], "text": "@winniebueno @AntoniaMariaLe1 @SF_Moro @FFrancischini_ N\u00e3o se sabe quem matou. Bandidos  n\u00e3o respeitam a comunidade. Quantas crian\u00e7as e jovens  eles matam usando essas pessoas  no tr\u00e1fico?", "author_id": "85381766", "created_at": "2019-09-23T04:58:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175997871553953792"], "id": "1175997871553953792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "373078877", "created_at": "2019-09-23T04:58:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175997819796238336"], "id": "1175997819796238336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "author_id": "4147861697", "created_at": "2019-09-23T04:56:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175997416824332288"], "id": "1175997416824332288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Brisanchez_10", "id": "1046140094409838592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175935586743570432"}], "text": "RT @Brisanchez_10: es un arma suicida usar tw en esta \u00e9poca para mi, donde ya empiezan a subir fotos en bikini con su alto orto y tetas", "author_id": "1126664360917651456", "created_at": "2019-09-23T04:55:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175996969690521600"], "id": "1175996969690521600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "1107277343452790784", "created_at": "2019-09-23T04:54:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175996951055261696"], "id": "1175996951055261696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7481, "type": "Organization", "normalized_text": "Fortaleza"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/vIHjzQKgf2", "expanded_url": "https://twitter.com/xorinthians/status/1175868318181445635", "display_url": "twitter.com/xorinthians/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175868318181445635"}], "text": "vai se foder, quem come\u00e7ou tudo foi a torcida do Fortaleza. a tua matou uma crian\u00e7a com um roj\u00e3o, fora de casa, acha que tem moral alguma? https://t.co/vIHjzQKgf2", "author_id": "764133680684097537", "created_at": "2019-09-23T04:54:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175996905429577729"], "id": "1175996905429577729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.3671, "type": "Other", "normalized_text": "rafaeru"}]}, "text": "se eu morrer foi a av\u00f3 do rafaeru que me matou a vassourada por causa do barulho j\u00e1 to deixando avisado", "author_id": "1399717717", "created_at": "2019-09-23T04:53:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175996662524895232"], "id": "1175996662524895232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175914264407805952"}], "text": "RT @liimalidi: Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira. Uma colega se suicidou agora a pouco, a av\u00f3 encontrou ela morta, teve. Infarto e morreu. \nPor f\u2026", "author_id": "3119631089", "created_at": "2019-09-23T04:53:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175996574234742785"], "id": "1175996574234742785"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Luknica", "id": "4872455284"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175964588552204288"}], "text": "RT @Luknica: @JVelasquezQ Corrupto de mierda, al igual que el cobarde suicida niegas todo. Pero ya te jodiste.", "author_id": "56487165", "created_at": "2019-09-23T04:53:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175996512398188544"], "id": "1175996512398188544"}, {"text": "q cosa arriesgada acordarme de canciones viejas e ir a escucharlas pq termino pensando en el auge depresivo de mi pre adolescencia y queriendo volarme los sesos dejando las letras de simple plan como carta suicida", "author_id": "1284686802", "created_at": "2019-09-23T04:52:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175996401085497344"], "id": "1175996401085497344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "author_id": "1239236527", "created_at": "2019-09-23T04:52:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175996308236185600"], "id": "1175996308236185600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6333, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor"}]}, "in_reply_to_user_id": "105352833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171587529440714754"}], "text": "@thairkassam hola Doctor, gracias por darnos informai\u00f3n \u00fatil. Le pregunto, una persona que sufre depresi\u00f3n severa desde ya hace unos a\u00f1os (creo que desde ni\u00f1a) aunque siempre dice que no se suicidar\u00eda, si dice que est\u00e1 cansada que ya no da m\u00e1s etc \u00bfpodr\u00eda ser suicida sin ella misma saberlo?", "author_id": "702672035256913920", "created_at": "2019-09-23T04:50:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175995894577139712"], "id": "1175995894577139712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "author_id": "315207626", "created_at": "2019-09-23T04:50:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175995817578127360"], "id": "1175995817578127360"}, {"text": "Um amigo com papo suicida, agindo estranho e eu n\u00e3o sei como ajuda, eu sou horr\u00edvel com palavras, to muito preocupada......", "author_id": "1108522919603384321", "created_at": "2019-09-23T04:49:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175995692201971712"], "id": "1175995692201971712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LibertariaEliz", "id": "516888025"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "libertariosMX", "id": "850391316"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/9161Wvx20x", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/170342-pilotos-suicida-historia-aviacion-comercial", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/170\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/170342-pilotos-suicida-historia-aviacion-comercial"}]}, "in_reply_to_user_id": "516888025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174740999526068224"}], "text": "@LibertariaEliz @libertariosMX All\u00ed no concuerdo y esto no es nuevo sea broma de mal gusto siempre, puede haber una detonante para esto, sea quien sea, pero la verdad a veces pienso, que hacemos nosotros para mejorar nuestro entorno. \n\nhttps://t.co/9161Wvx20x", "author_id": "2675260034", "created_at": "2019-09-23T04:48:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175995376282808320"], "id": "1175995376282808320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.7262, "type": "Other", "normalized_text": "Ios 13"}]}, "text": "Serio q odioo! Ios 13 matou minha bateria totalmente! Tava 100% uma meia hora atr\u00e1s e 10 min depois q eu tirei da tomada desceu pra 78% sem eu nem ter usado direito! VAI SE FODER Q INFERNO DE APPLE DA PORRA", "author_id": "3078743420", "created_at": "2019-09-23T04:47:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175995046182739968"], "id": "1175995046182739968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "860291433563074561", "created_at": "2019-09-23T04:46:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175994881220718592"], "id": "1175994881220718592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "869018503", "created_at": "2019-09-23T04:45:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175994689281019905"], "id": "1175994689281019905"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 242, "end": 250, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.9477, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/kVsOe3vPsU", "expanded_url": "https://youtu.be/oifzq1t5vNg", "display_url": "youtu.be/oifzq1t5vNg"}]}, "text": "S\u00f3lo con Vox podemos salir de este Frente \nde la invasi\u00f3n\n y del  socioglobalismo suicida\n\nUni\u00f3n y Espa\u00f1a\n\nEl cat\u00f3lico es un socialista suicida (jesuitas, meapilas)\ny el socialista, un cristianista con guillotina \nhttps://t.co/kVsOe3vPsU v\u00eda @YouTube", "author_id": "781971789211721728", "created_at": "2019-09-23T04:44:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175994394878652421"], "id": "1175994394878652421"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "131988492", "created_at": "2019-09-23T04:44:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175994388520099840"], "id": "1175994388520099840"}, {"in_reply_to_user_id": "101860204", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175994245611687936"}], "text": "asegurar su independencia. Los pueblos deben atribuirse a s\u00ed mismos la culpa si sufren el dominio de un b\u00e1rbaro opresor, pues que cesando de prestar sus propios auxilios al que los tiraniza recobrar\u00edan f\u00e1cilmente su libertad. Es el pueblo quien se esclaviza y suicida cuando,", "author_id": "101860204", "created_at": "2019-09-23T04:44:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175994349341020160"], "id": "1175994349341020160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}], "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "author_id": "332860643", "created_at": "2019-09-23T04:44:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175994241232834560"], "id": "1175994241232834560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MemoOrtegaa", "id": "160635400"}]}, "in_reply_to_user_id": "160635400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175993860926988288"}], "text": "@MemoOrtegaa Oye suicida te mandare whats", "author_id": "437115615", "created_at": "2019-09-23T04:43:03.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175993958666768384"], "id": "1175993958666768384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SenoritaPuri", "id": "269701138"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "nicoGalton", "id": "130980349"}], "annotations": [{"start": 287, "end": 292, "probability": 0.8416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "in_reply_to_user_id": "269701138", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175855816248836096"}], "text": "@SenoritaPuri @nicoGalton No te has enterado. De hecho va a ser un revulsivo contra la abstenci\u00f3n. Solo se preservar\u00e1n en pocas circunscripciones en las q el reparto de esca\u00f1os se ampli\u00f3 y la ley electoral proporcional. No se tira un solo voto. Eso se lo dejamos a la izquierda suicida, Madrid en Pie, P\u2019s", "author_id": "193680054", "created_at": "2019-09-23T04:42:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175993770556440577"], "id": "1175993770556440577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "author_id": "68235447", "created_at": "2019-09-23T04:42:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175993752135118849"], "id": "1175993752135118849"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Jay_AEscobar", "id": "227052402"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/sIcm85HI3f", "expanded_url": "https://twitter.com/gg_scene/status/1175864135097180160", "display_url": "twitter.com/gg_scene/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175993572463710209"}], "text": "RT @Jay_AEscobar: Que gran momento para meterme en un juego suicida https://t.co/sIcm85HI3f", "author_id": "1043128418", "created_at": "2019-09-23T04:42:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175993713543274496"], "id": "1175993713543274496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "194165228", "created_at": "2019-09-23T04:42:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175993707264389120"], "id": "1175993707264389120"}, {"text": "Que gran momento para meterme en un juego suicida https://t.co/sIcm85HI3f", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/sIcm85HI3f", "expanded_url": "https://twitter.com/gg_scene/status/1175864135097180160", "display_url": "twitter.com/gg_scene/statu\u2026"}]}, "author_id": "227052402", "created_at": "2019-09-23T04:41:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175993572463710209"], "id": "1175993572463710209"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "author_id": "130699608", "created_at": "2019-09-23T04:40:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175993398744047616"], "id": "1175993398744047616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "yellowlucia", "id": "126845298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175969034069782528"}], "text": "RT @yellowlucia: @MPBTheNeott @JoaquimEstevam depende de quem mata! se for lesbica de esquerda pode ate mutilar e esquartejar o proprio fil\u2026", "author_id": "43021192", "created_at": "2019-09-23T04:39:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175993155944099840"], "id": "1175993155944099840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "2602672790", "created_at": "2019-09-23T04:39:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175993041448034306"], "id": "1175993041448034306"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "author_id": "2958746721", "created_at": "2019-09-23T04:39:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175993012398239744"], "id": "1175993012398239744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "author_id": "1053027610714886144", "created_at": "2019-09-23T04:38:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175992839928459264"], "id": "1175992839928459264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "2730879454", "created_at": "2019-09-23T04:38:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175992787705221120"], "id": "1175992787705221120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}], "text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "author_id": "2966076375", "created_at": "2019-09-23T04:38:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175992749771739136"], "id": "1175992749771739136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "159612752", "created_at": "2019-09-23T04:37:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175992603050987521"], "id": "1175992603050987521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "author_id": "768312209592160256", "created_at": "2019-09-23T04:36:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175992397324541953"], "id": "1175992397324541953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "author_id": "940994176333828103", "created_at": "2019-09-23T04:36:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175992277984059392"], "id": "1175992277984059392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "author_id": "272699714", "created_at": "2019-09-23T04:36:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175992224561192960"], "id": "1175992224561192960"}, {"text": "1:30 hs, paciente suicida. Un cl\u00e1sico de madrugada.", "author_id": "305155074", "created_at": "2019-09-23T04:36:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175992221600034817"], "id": "1175992221600034817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "deliamunozym", "id": "2421149678"}, {"start": 255, "end": 268, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 269, "end": 277, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3037, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario Fern\u00e1ndez"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.9029, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 165, "end": 168, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.9498, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "2421149678", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174459738953789441"}], "text": "@deliamunozym Nombrada Procuradora Supranacional por el suicida AG, cuando Rosario Fern\u00e1ndez era ministra de justicia y Erasmo Reyna era viceministro, el abogado de Alan que intent\u00f3 obstruir la declaraci\u00f3n de Barata en Brasil.\nM\u00e1s aprista no podr\u00edas ser.\n@congresoperu\n@TC_Peru", "author_id": "1080527243754000385", "created_at": "2019-09-23T04:35:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175992137776807936"], "id": "1175992137776807936"}, {"text": "[VIDEO] Conductor de un autobus salva a una suicida. https://t.co/jI8Xxr42d8 https://t.co/hftwSzglHD", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/jI8Xxr42d8", "expanded_url": "http://tinyurl.com/jvc728c", "display_url": "tinyurl.com/jvc728c"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/hftwSzglHD", "expanded_url": "https://twitter.com/raulbr14/status/1175992058869374976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hftwSzglHD", "media_key": "3_1175992056965148673"}]}, "author_id": "1300848439", "created_at": "2019-09-23T04:35:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175992058869374976"], "id": "1175992058869374976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marianaviaja", "id": "108123762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174853032766578688"}], "text": "RT @marianaviaja: Se algu\u00e9m vai se confessar e conta que j\u00e1 matou sei l\u00e1 quantas pessoas, o padre n\u00e3o deveria chamar a pol\u00edcia? Sei l\u00e1. D\u00fav\u2026", "author_id": "841250784629145600", "created_at": "2019-09-23T04:34:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175991770343247873"], "id": "1175991770343247873"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175756778178568192"}], "text": "RT @aguantelabanda: SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SU\u2026", "author_id": "178027834", "created_at": "2019-09-23T04:34:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175991761795260416"], "id": "1175991761795260416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "1043193966227849216", "created_at": "2019-09-23T04:33:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175991511114244097"], "id": "1175991511114244097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6863, "type": "Other", "normalized_text": "Orange"}, {"start": 20, "end": 33, "probability": 0.7044, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.6502, "type": "Other", "normalized_text": "13RW"}]}, "text": "Orange &gt;&gt;&gt; 13 reasons why\n\nEsse anime me toca de um jeito bom como pessoa suicida. 13RW me deixou deprimida e com energia pesada depois de cada ep", "author_id": "1115633527465189376", "created_at": "2019-09-23T04:33:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175991481351450626"], "id": "1175991481351450626"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "757744792080158722", "created_at": "2019-09-23T04:33:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175991474640629760"], "id": "1175991474640629760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Cawhisky10", "id": "835900553179746304"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "EuRobo36", "id": "47281168"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "PSL_Nacional", "id": "1011297899463041028"}]}, "in_reply_to_user_id": "835900553179746304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175987194143674369"}], "text": "@Cawhisky10 @EuRobo36 @MBLivre @PSL_Nacional se pobre e trabalhador tem dinheiro para comprar fuzil, tem que morrer mesmo. Hipocrisia de quem acha que o fato de ser pobre ou trabalhador \u00e9 classifica\u00e7\u00e3o de algo. Se morre inocente, rapidinho falam que foi a pm,  se morre bandido, rapidinho falam que matou v\u00edtima da sociedade", "author_id": "467604303", "created_at": "2019-09-23T04:33:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175991449927782400"], "id": "1175991449927782400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "1135605008114888705", "created_at": "2019-09-23T04:32:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175991341484052482"], "id": "1175991341484052482"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "author_id": "293109677", "created_at": "2019-09-23T04:32:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175991314757890048"], "id": "1175991314757890048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "author_id": "3373376261", "created_at": "2019-09-23T04:30:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175990865862569985"], "id": "1175990865862569985"}, {"text": "cara, acabei de saber que uma menina que trabalhou comigo se suicidou por conta da depress\u00e3o. a av\u00f3 dela ao saber da not\u00edcia, n\u00e3o aguentou e faleceu. eu t\u00f4 chocada demais.", "author_id": "293043579", "created_at": "2019-09-23T04:29:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175990554506801153"], "id": "1175990554506801153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174891430915006464"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj\u2026", "author_id": "114995403", "created_at": "2019-09-23T04:28:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175990393655242752"], "id": "1175990393655242752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175796759139930112"}], "text": "RT @cevansmarveI: gente lembram daquele menino que enforcou e esquartejou o gato? ele se matou", "author_id": "872171452547686401", "created_at": "2019-09-23T04:28:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175990243037732864"], "id": "1175990243037732864"}, {"text": "Por isso q eu ainda fico de cara quando algu\u00e9m se mostra interessado  em mim.  Padroniza\u00e7\u00e3o pq matou minha autoestima..... \nMilitei.", "author_id": "2342215384", "created_at": "2019-09-23T04:27:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175990076754415616"], "id": "1175990076754415616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "357569275", "created_at": "2019-09-23T04:26:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175989681948901381"], "id": "1175989681948901381"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ludelfuego", "id": "62810060"}]}, "in_reply_to_user_id": "62810060", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175940644386279426"}], "text": "@ludelfuego Li um livro de um garoto que se matou no dia da prova de recupera\u00e7\u00e3o de senha e n\u00e3o me envolvo com as cal\u00e7as.", "author_id": "1165821819754024962", "created_at": "2019-09-23T04:25:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175989629062995968"], "id": "1175989629062995968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167541940059090949"}], "text": "@esquinabaja @Mauriciomulder M\u00e1s muertos hubo en el primer gobierno del suicida.. M\u00e1s gente se fu\u00e9 del pa\u00eds.. El \u00faltimo gobierno de la rata suicida hubo m\u00e1s \u00f1i\u00f1os muertos.", "author_id": "64087988", "created_at": "2019-09-23T04:24:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175989372648226816"], "id": "1175989372648226816"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "TumblrArchivo2"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.8694, "type": "Other", "normalized_text": "TumblrArchivo2"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9204, "type": "Other", "normalized_text": "Tumblr"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/NFQL7Ajfxo", "expanded_url": "https://www.tumblr.com/blog/pibito-suicida", "display_url": "tumblr.com/blog/pibito-su\u2026"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/61oWduzIv8", "expanded_url": "https://twitter.com/PibitoSuicida/status/1175989177697132544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/61oWduzIv8", "media_key": "3_1175989165412016128"}]}, "text": "#TumblrArchivo2  \n\nhttps://t.co/NFQL7Ajfxo\n\nseguime en Tumblr https://t.co/61oWduzIv8", "author_id": "1024735382670327808", "created_at": "2019-09-23T04:24:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175989177697132544"], "id": "1175989177697132544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "in_reply_to_user_id": "1904784846", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175806334228467715"}], "text": "@musoverao Se suicida que \u00e9 cilada", "author_id": "1159476052911112192", "created_at": "2019-09-23T04:23:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175988939699687426"], "id": "1175988939699687426"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "johnplaay_", "id": "894711540007534596"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175981886025404417"}], "text": "RT @johnplaay_: Eu fico pensando, como esses pol\u00edcia se sente em saber que matou uma crian\u00e7a, ou antigiu um pai de fam\u00edlia, um inocente, es\u2026", "author_id": "826659384038158336", "created_at": "2019-09-23T04:22:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175988800855650306"], "id": "1175988800855650306"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "joaoamoedonovo", "id": "256730310"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.6154, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.8871, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}]}, "in_reply_to_user_id": "256730310", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175586374839394304"}], "text": "@joaoamoedonovo Ent\u00e3o, lamento a Marte da Agatha, e de muitos q foram mortos por bandido, inclusive, um padre de Bras\u00edlia, que teve sua igreja assaltada por mais de uma vez,s\u00f3 q dessa vez o bandido matou sem q ele pudesse se defender,,isso tbem \u00e9 triste.", "author_id": "1060334261461491712", "created_at": "2019-09-23T04:21:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175988569091035136"], "id": "1175988569091035136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "author_id": "801161521", "created_at": "2019-09-23T04:21:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175988417282367488"], "id": "1175988417282367488"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "Ser\u00e1 que quem se suicida vai pro inferno mesmo?", "author_id": "2546633718", "created_at": "2019-09-23T04:20:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175988349389217792"], "id": "1175988349389217792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "119102240", "created_at": "2019-09-23T04:20:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175988247345991685"], "id": "1175988247345991685"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andreanobregaof", "id": "220788914"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175912903330992128"}], "text": "RT @andreanobregaof: J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo quando a D\u00e9a sair, na final l\u00f3gico!\nEla me dizer: vou te matar kkkk nem pra voc\u00ea colocar um filtro, ed\u2026", "author_id": "848704000199467009", "created_at": "2019-09-23T04:19:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175987926385274880"], "id": "1175987926385274880"}, {"text": "minha sina, gana suicida\nmorte divina, doce tangerina", "author_id": "2298073305", "created_at": "2019-09-23T04:18:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175987685544079360"], "id": "1175987685544079360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "57243541", "created_at": "2019-09-23T04:16:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175987353086779392"], "id": "1175987353086779392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "313281685", "created_at": "2019-09-23T04:16:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175987209821966336"], "id": "1175987209821966336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ggrassioto", "id": "964337379854180352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175986638700371968"}], "text": "RT @ggrassioto: vai chegando essas hora da madrugada os pensamento suicida surge do nada", "author_id": "2699360424", "created_at": "2019-09-23T04:16:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175987163781111808"], "id": "1175987163781111808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 239, "end": 247, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}, {"start": 269, "end": 284, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.3584, "type": "Other", "normalized_text": "Obredech"}, {"start": 146, "end": 147, "probability": 0.3247, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "2205328350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175983644248346624"}], "geo": {"place_id": "002ccbb5032c77fc"}, "text": "@exitosape @JVelasquezQ El sipan de Obredech es un lobista y mafioso que se ha enriquecido como Congresista,y como parte del gobierno del suicida AG,la mafia Aprista con la organizaci\u00f3n criminal @PFuerzaPopular buscan tener el control del @TC_Peru,y lo avala el titere @Pedro_Olaechea .", "author_id": "1327528638", "created_at": "2019-09-23T04:15:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175987055547035654"], "id": "1175987055547035654"}, {"text": "\ud83d\udcf7 la-hija-suicida: Perfect - Simple Plan. https://t.co/rQJ15oHbhT", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/rQJ15oHbhT", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZU77Um2k-NNMo", "display_url": "tmblr.co/ZU77Um2k-NNMo"}]}, "author_id": "839856848836706304", "created_at": "2019-09-23T04:15:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175986995618861056"], "id": "1175986995618861056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "1064353002", "created_at": "2019-09-23T04:15:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175986913334956032"], "id": "1175986913334956032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "xpedroza", "id": "183401564"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "sabinaberman", "id": "197604976"}]}, "in_reply_to_user_id": "183401564", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175593659217018882"}], "text": "@xpedroza @sabinaberman Eso de la suicida, es muy diferente mujer, c\u00e9ntrate que se te nota lo borolista..", "author_id": "1159955439498518529", "created_at": "2019-09-23T04:14:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175986789892415489"], "id": "1175986789892415489"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "author_id": "4564857167", "created_at": "2019-09-23T04:14:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175986682824404992"], "id": "1175986682824404992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "author_id": "61862756", "created_at": "2019-09-23T04:14:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175986647713890304"], "id": "1175986647713890304"}, {"text": "vai chegando essas hora da madrugada os pensamento suicida surge do nada", "author_id": "964337379854180352", "created_at": "2019-09-23T04:13:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175986638700371968"], "id": "1175986638700371968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "author_id": "40780219", "created_at": "2019-09-23T04:13:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175986601224261632"], "id": "1175986601224261632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "464132693", "created_at": "2019-09-23T04:13:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175986505866731520"], "id": "1175986505866731520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}], "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "author_id": "865325800270200832", "created_at": "2019-09-23T04:12:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175986309397131265"], "id": "1175986309397131265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175938386550501379"}], "text": "RT @Desesquerdizada: Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa pe\u2026", "author_id": "1027947777869971456", "created_at": "2019-09-23T04:12:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175986157311660032"], "id": "1175986157311660032"}, {"text": "as pessoas q v\u00eaem meu perfil devem achar q eu sou uma velha carente, suicida, louca por uma namoradinha", "author_id": "1127006723095638016", "created_at": "2019-09-23T04:11:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175986114689150976"], "id": "1175986114689150976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "author_id": "2722064887", "created_at": "2019-09-23T04:11:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175986106157993985"], "id": "1175986106157993985"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "imnob_ody", "id": "1495803915085889536"}]}, "in_reply_to_user_id": "1625860704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175759068021035008"}], "text": "@ImNob_ody Es mi instinto suicida.", "author_id": "599770066", "created_at": "2019-09-23T04:11:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175986065045213184"], "id": "1175986065045213184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "77560229", "created_at": "2019-09-23T04:11:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175986024989831168"], "id": "1175986024989831168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "johnplaay_", "id": "894711540007534596"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175981886025404417"}], "text": "RT @johnplaay_: Eu fico pensando, como esses pol\u00edcia se sente em saber que matou uma crian\u00e7a, ou antigiu um pai de fam\u00edlia, um inocente, es\u2026", "author_id": "940037437698465793", "created_at": "2019-09-23T04:10:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175985850938585089"], "id": "1175985850938585089"}, {"text": "E j\u00e1 faz 1 ano q divido o lar com o meu pedacinho de stress, tu v\u00ea s\u00f3 n\u00e9 ... Se a gente n se matou at\u00e9 agora, n\u00e3o nos matamos mais.\nAgora \u00e9 ao infinito e al\u00e9m \ud83d\udc93", "author_id": "1053263851469369344", "created_at": "2019-09-23T04:10:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175985850888413184"], "id": "1175985850888413184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4463, "type": "Person", "normalized_text": "jodie"}]}, "text": "n\u00e3o sei se o que me matou foi o olhar intenso da jodie, ou eu caindo de amores por essa dancinha dela", "author_id": "2976706828", "created_at": "2019-09-23T04:10:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175985825416454150"], "id": "1175985825416454150"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.6888, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "text": "Eu acho que o amigo virtual do tt se suicidou,  e agora ein q blz \nEu aqui e_e", "author_id": "996199551664099334", "created_at": "2019-09-23T04:10:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175985764909408256"], "id": "1175985764909408256"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 22, "tag": "Sab\u00edasQue"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "FGR_SV", "id": "611845716"}, {"start": 61, "end": 68, "username": "FGR_SV", "id": "611845716"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Qhzr6a2QNq", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/elsalvador/Asesina-a--su-companera-de-vida-e-hijastro-y-se-suicida-en-Soyapango-20190919-0537.html", "display_url": "laprensagrafica.com/elsalvador/Ase\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175449287020486657"}], "text": "RT @FGR_SV: #Sab\u00edasQue \ud83d\udce3Desde el 1o. de enero a la fecha, la @FGR_SV reporta 96 feminicidios.\nhttps://t.co/Qhzr6a2QNq https://t.co/bnmJ0zJQ\u2026", "author_id": "1136185624271233024", "created_at": "2019-09-23T04:10:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175985694889697280"], "id": "1175985694889697280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Brisanchez_10", "id": "1046140094409838592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175935586743570432"}], "text": "RT @Brisanchez_10: es un arma suicida usar tw en esta \u00e9poca para mi, donde ya empiezan a subir fotos en bikini con su alto orto y tetas", "author_id": "3044952419", "created_at": "2019-09-23T04:10:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175985641710063621"], "id": "1175985641710063621"}, {"text": "minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangerina", "author_id": "82901730", "created_at": "2019-09-23T04:10:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175985641055825920"], "id": "1175985641055825920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "81251275", "created_at": "2019-09-23T04:09:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175985589730119681"], "id": "1175985589730119681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "in_reply_to_user_id": "216721738", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175926857373573121"}], "text": "@JVelasquezQ As\u00ed se gobierna desde el falso suicida.", "author_id": "1163175798670614528", "created_at": "2019-09-23T04:09:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175985403419140096"], "id": "1175985403419140096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "author_id": "1079041187955261440", "created_at": "2019-09-23T04:08:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175985313392594944"], "id": "1175985313392594944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "AlcaldiaAO", "id": "861911432"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 94, "probability": 0.538, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175951245779111936"}], "text": "RT @MrElDiablo8: Mujer se suicida al interior de su domicilio en la Col. Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez, @AlcaldiaAO, un hombre que la baj\u00f3 para da\u2026", "author_id": "1175904207385387009", "created_at": "2019-09-23T04:08:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175985302936203265"], "id": "1175985302936203265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "author_id": "919796294", "created_at": "2019-09-23T04:08:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175985249320349696"], "id": "1175985249320349696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "896304644", "created_at": "2019-09-23T04:08:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175985214415409152"], "id": "1175985214415409152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "1112511859784105985", "created_at": "2019-09-23T04:07:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175985047737946112"], "id": "1175985047737946112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.4604, "type": "Other", "normalized_text": "Didi"}]}, "text": "T\u00f4 s\u00f3 o Didi suicida", "author_id": "129262357", "created_at": "2019-09-23T04:07:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175985032239996930"], "id": "1175985032239996930"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "74624802", "created_at": "2019-09-23T04:06:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175984835011256321"], "id": "1175984835011256321"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "author_id": "299928697", "created_at": "2019-09-23T04:06:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175984634863194113"], "id": "1175984634863194113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "eubetorodrigues", "id": "156316145"}]}, "in_reply_to_user_id": "156316145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175984056636456961"}], "text": "@eubetorodrigues Ah, velho. Que se foda.\nErro ineg\u00e1vel dos policiais e isso \u00e9 \u00f3bvio.\nMas na hora de dizer que a PM nunca matou tanto, ningu\u00e9m para pra olhar que a taxa de homic\u00eddios dolosos caiu 27%\nOu seja, a PM ta matando quem mata.\nArt. 21, CP.", "author_id": "69863354", "created_at": "2019-09-23T04:05:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175984595700985858"], "id": "1175984595700985858"}, {"in_reply_to_user_id": "1093190490", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175983827287773184"}], "text": "N\u00e3o quero ter o pensamento de q em um surto esse ser pode reaparecer e se aflorar novamente em mim\n\nMas espero q se exista essa possiblidade e ela ocorra, q ele seja agr um suicida corajoso, diferente do covarde q sou, pra irmos logo de uma vez", "author_id": "1093190490", "created_at": "2019-09-23T04:05:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175984552973623296"], "id": "1175984552973623296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7596, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "amanh\u00e3 irei assistir esquadr\u00e3o suicida com a minha mae k", "author_id": "4698492338", "created_at": "2019-09-23T04:05:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175984474372198400"], "id": "1175984474372198400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "orbisa35", "id": "32163337"}]}, "in_reply_to_user_id": "32163337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175981002986000384"}], "text": "@orbisa35 Nada es nuevo ni extra\u00f1o; toda la vida manipularon a su gusto y antojo todos los estamentos del estado, esto explica porqu\u00e9 el suicida expresidente, nunca fue preso. Mafia eficiente,  no hay duda!", "author_id": "333179711", "created_at": "2019-09-23T04:04:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175984216300851200"], "id": "1175984216300851200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nicaragua_rene", "id": "1029433656509640704"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "29Cheva_Patria", "id": "1007735367875944448"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "ARGenOEA", "id": "1002298737232875521"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "Almagro_OEA2015", "id": "2802545808"}, {"start": 59, "end": 68, "username": "pxmolina", "id": "17192256"}, {"start": 83, "end": 88, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 89, "end": 99, "username": "CanadaOEA", "id": "2421091003"}, {"start": 100, "end": 113, "username": "SnakeBoyNica", "id": "1220340493"}]}, "in_reply_to_user_id": "1029433656509640704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175983783910264832"}], "text": "@nicaragua_rene @29Cheva_Patria @ARGenOEA @Almagro_OEA2015 @pxmolina @SpotlightNic @CIDH @CanadaOEA @SnakeBoyNica Con tal que no lo acusen de profanado de tumba, al brother que va hacer la operaci\u00f3n suicida.", "author_id": "1165747910367162368", "created_at": "2019-09-23T04:04:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175984162211356672"], "id": "1175984162211356672"}, {"in_reply_to_user_id": "1012944910322929664", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "cat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175983887568244736"}], "text": "5. Fica no off mesmo, vlw\n6. por que tanta burocracia, meu amor? \n7. curiosidade matou o cat \n8. como tu se tornou t\u00e3o importante n\u00e3o sei, mas eu te amo demais e te quero cmg.", "author_id": "1012944910322929664", "created_at": "2019-09-23T04:04:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175984150203043840"], "id": "1175984150203043840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.6239, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso del"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}, {"start": 97, "end": 121, "probability": 0.8987, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Fisg\u00f3n del Castillo"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.8717, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}]}, "in_reply_to_user_id": "216721738", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175926857373573121"}], "text": "@JVelasquezQ Acu\u00e9rdate la conversaci\u00f3n en el Congreso del suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez con Jorge Fisg\u00f3n del Castillo cu\u00e1ndo arreglaban su investigaci\u00f3n con Cambio 90", "author_id": "3068725821", "created_at": "2019-09-23T04:03:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175983990890782720"], "id": "1175983990890782720"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5504, "type": "Person", "normalized_text": "Anton"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/dsxgSJXR5g", "expanded_url": "http://ow.ly/Ctch30pArRU", "display_url": "ow.ly/Ctch30pArRU"}]}, "text": "#LoM\u00e1sVisto Luego de a\u00f1os de abusos por parte de sus progenitores, el peque\u00f1o Anton de 8 a\u00f1os decidi\u00f3 arrojarse del noveno piso de su edificio. Estos podr\u00edan enfrentar 5 a\u00f1os de c\u00e1rcel por maltrato https://t.co/dsxgSJXR5g", "author_id": "99005968", "created_at": "2019-09-23T04:02:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175983691111325696"], "id": "1175983691111325696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "146479973", "created_at": "2019-09-23T04:01:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175983399078641664"], "id": "1175983399078641664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.5786, "type": "Person", "normalized_text": "amelia"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.5467, "type": "Person", "normalized_text": "merluca"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "teddy"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.6904, "type": "Person", "normalized_text": "owen"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.3913, "type": "Person", "normalized_text": "tenry"}]}, "text": "essa season 15 TA MARAVILHOSA. eu voltei a gstr da mer, a amelia se livrou do encosto, merluca \u00e9 pft, eu quero um deluca pra mim s\u00e9rio mas enfim teddy falando q o owen foi o \u00fanico q despertou paix\u00e3o nela,,, matou meu tenry e o tom", "author_id": "921202935102656512", "created_at": "2019-09-23T04:00:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175983361782927361"], "id": "1175983361782927361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8837, "type": "Person", "normalized_text": "elizabeth bathory"}, {"start": 271, "end": 278, "probability": 0.3453, "type": "Other", "normalized_text": "condessa"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/j3XE8ZGl9V", "expanded_url": "https://twitter.com/ovelhasmofadas/status/1175983336440905728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j3XE8ZGl9V", "media_key": "3_1175983299795312641"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/j3XE8ZGl9V", "expanded_url": "https://twitter.com/ovelhasmofadas/status/1175983336440905728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j3XE8ZGl9V", "media_key": "3_1175983310482419713"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/j3XE8ZGl9V", "expanded_url": "https://twitter.com/ovelhasmofadas/status/1175983336440905728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j3XE8ZGl9V", "media_key": "3_1175983318833217536"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/j3XE8ZGl9V", "expanded_url": "https://twitter.com/ovelhasmofadas/status/1175983336440905728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j3XE8ZGl9V", "media_key": "3_1175983328345952256"}]}, "text": "elizabeth bathory (condessa sangrenta) foi uma assassina em s\u00e9rie que matou em torturou centenas de empregadas\n\ntem uma LENDA (ou seja nada confirmado) q ela se banhava em sangue de jovens pra ficar bonita\n\nai a Internet simplesmente criou varias fanarts sexualizadas da condessa https://t.co/j3XE8ZGl9V", "author_id": "2834459925", "created_at": "2019-09-23T04:00:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 117, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1175983336440905728"], "id": "1175983336440905728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "author_id": "1892826710", "created_at": "2019-09-23T04:00:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175983204223848448"], "id": "1175983204223848448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "3Bolsogata", "id": "1158884436223692800"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "BaraoFarias", "id": "1070086043901313024"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "semamigo", "id": "258122230"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "Juliana84259162", "id": "1170369951661744129"}, {"start": 56, "end": 66, "username": "Jufuller1", "id": "1060735374018760704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175965344814514176"}], "text": "RT @3Bolsogata: @BaraoFarias @semamigo @Juliana84259162 @Jufuller1 @TIAGOMELO89 @simonepbi @meajunior17 @Benedit11805545 @marco1312 @jaimea\u2026", "author_id": "2603672078", "created_at": "2019-09-23T04:00:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175983183990546434"], "id": "1175983183990546434"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "author_id": "803772318912811008", "created_at": "2019-09-23T03:59:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175982903123226624"], "id": "1175982903123226624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "2835757684", "created_at": "2019-09-23T03:59:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175982898857566209"], "id": "1175982898857566209"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Juulianarenzo", "id": "1024356924928733187"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.56, "type": "Other", "normalized_text": "Logan"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.6706, "type": "Person", "normalized_text": "Kendall"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175982445226876933"}], "text": "RT @Juulianarenzo: jjajajajaksjakjsak Logan el m\u00e1s forre del mundo mundial. Hizo que Kendall vaya con \u00e9l jjaajja\nen cualquier momento se su\u2026", "author_id": "946504909708496896", "created_at": "2019-09-23T03:58:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175982744716881920"], "id": "1175982744716881920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "biebernovidade", "id": "3063539789"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.3351, "type": "Other", "normalized_text": "bruno"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/P8FqxmHV3w", "expanded_url": "https://twitter.com/baldwzzle/status/1175982652731641857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P8FqxmHV3w", "media_key": "3_1175982650072457216"}]}, "in_reply_to_user_id": "3063539789", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175973995063197697"}], "text": "@biebernovidade por que voc\u00ea me matou desse jeito bruno?????? muito obrigada meu anjo, eu te desejo tudo em dobro e que voc\u00ea nunca pense em desistir e se voc\u00ea sequer pensar nisso, eu estarei aqui, eu te amo muito, voc\u00ea \u00e9 uma pessoa incr\u00edvel e extraordin\u00e1ria https://t.co/P8FqxmHV3w", "author_id": "800509824161021952", "created_at": "2019-09-23T03:58:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175982652731641857"], "id": "1175982652731641857"}, {"in_reply_to_user_id": "1139131270108196864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175982152934219776"}], "text": "Mano essa mina n\u00e3o faz sentido. Ela n\u00e3o quer matar a outra que matou quase todo mundo s\u00f3 porque ela pode ser humana, mas ao mesmo tempo ela mata todos os bichinhos l\u00e1 sem hesitar, e ainda critica quando eles se matam na mesma esp\u00e9cie", "author_id": "1139131270108196864", "created_at": "2019-09-23T03:58:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175982633903370241"], "id": "1175982633903370241"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 140, "tag": "SuccessionHBO"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.6239, "type": "Other", "normalized_text": "Logan"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.7236, "type": "Person", "normalized_text": "Kendall"}, {"start": 127, "end": 139, "probability": 0.8129, "type": "Other", "normalized_text": "SuccessionHBO"}]}, "in_reply_to_user_id": "1024356924928733187", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175977266226106370"}], "text": "jjajajajaksjakjsak Logan el m\u00e1s forre del mundo mundial. Hizo que Kendall vaya con \u00e9l jjaajja\nen cualquier momento se suicida #SuccessionHBO", "author_id": "1024356924928733187", "created_at": "2019-09-23T03:57:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175982445226876933"], "id": "1175982445226876933"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 240, "end": 241, "probability": 0.544, "type": "Organization", "normalized_text": "PD"}, {"start": 253, "end": 256, "probability": 0.5644, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "text": "Me molesta mucho no tener el control de mis emociones por un chico y que \u00e9ste al ignorarme, solo me haga querer dejarlo todo y desaparecer.\n\nComo si todo lo dem\u00e1s por lo que brillo, no tuviera el valor suficiente para seguir adelante. Ugh\n\nPD: No es un tuit suicida, \u00bfOK?", "author_id": "114870894", "created_at": "2019-09-23T03:57:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175982444740251648"], "id": "1175982444740251648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "230519818", "created_at": "2019-09-23T03:57:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175982441896579072"], "id": "1175982441896579072"}, {"text": "sou suicida ineficaz\nmas se eu morrer vou ser lembrado", "author_id": "1020179901956141057", "created_at": "2019-09-23T03:57:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175982421776506881"], "id": "1175982421776506881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "946844448327176193", "created_at": "2019-09-23T03:57:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175982411810820096"], "id": "1175982411810820096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "114949444", "created_at": "2019-09-23T03:56:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175982342432862208"], "id": "1175982342432862208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "494565140", "created_at": "2019-09-23T03:56:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175982249902317568"], "id": "1175982249902317568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "121826147", "created_at": "2019-09-23T03:56:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175982207195856896"], "id": "1175982207195856896"}, {"text": "Eu fico pensando, como esses pol\u00edcia se sente em saber que matou uma crian\u00e7a, ou antigiu um pai de fam\u00edlia, um inocente, essas porra tem fam\u00edlia n\u00e3o? vai p casa do caralho, pa\u00eds de merda, um bando de filhas das puta\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83d\ude20\ud83d\udc4a", "author_id": "894711540007534596", "created_at": "2019-09-23T03:55:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175981886025404417"], "id": "1175981886025404417"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Brisanchez_10", "id": "1046140094409838592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175935586743570432"}], "text": "RT @Brisanchez_10: es un arma suicida usar tw en esta \u00e9poca para mi, donde ya empiezan a subir fotos en bikini con su alto orto y tetas", "author_id": "1055654715336413185", "created_at": "2019-09-23T03:54:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175981807944310784"], "id": "1175981807944310784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "909795705669242880", "created_at": "2019-09-23T03:53:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175981580478816256"], "id": "1175981580478816256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "author_id": "705174778869493760", "created_at": "2019-09-23T03:53:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175981411049902081"], "id": "1175981411049902081"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "2794306108", "created_at": "2019-09-23T03:52:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175981315340079104"], "id": "1175981315340079104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "jordano_souza", "id": "2537620534"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "alineolses", "id": "700842565348827138"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "cariocadelegado", "id": "279854727"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "in_reply_to_user_id": "822908649047785473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175649922496049152"}], "text": "@tinasouzario @jordano_souza @alineolses @cariocadelegado @FabioPorchat Como a menina \u00e9 v\u00edtima dos traficantes se quem matou foi a pol\u00edcia? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "author_id": "312765319", "created_at": "2019-09-23T03:52:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175981269643124736"], "id": "1175981269643124736"}, {"text": "NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISARIA. COMO LO DIJO SARA ,FORROSSSSSSSSSS.", "author_id": "1630778288", "created_at": "2019-09-23T03:52:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175981216497115138"], "id": "1175981216497115138"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Oficial_Suicida", "id": "713141363672543232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "935698898101919745"}], "text": "RT @Oficial_Suicida: Necesito un abrazo de esos que me acomoden el coraz\u00f3n.", "author_id": "972363265375375360", "created_at": "2019-09-23T03:51:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175981054450159616"], "id": "1175981054450159616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "103600779", "created_at": "2019-09-23T03:51:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175980998821064704"], "id": "1175980998821064704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "145001266", "created_at": "2019-09-23T03:51:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175980985646796800"], "id": "1175980985646796800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Oficial_Suicida", "id": "713141363672543232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "935699757716172800"}], "text": "RT @Oficial_Suicida: aunque yo est\u00e9 siempre triste, me gusta hacer re\u00edr a los dem\u00e1s. Que sensaci\u00f3n mas bonita cuando le generas felicidad a\u2026", "author_id": "972363265375375360", "created_at": "2019-09-23T03:50:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175980835385819136"], "id": "1175980835385819136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "YamiiZalazarOk", "id": "1520568590"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175892895188029445"}], "text": "RT @YamiiZalazarOk: Alguien que me mate as\u00ed no tengo que empezar la semana? podemos hacer un pacto suicida", "author_id": "2935377887", "created_at": "2019-09-23T03:50:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175980724870103040"], "id": "1175980724870103040"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "Bur\u00f3ratesHablaEnSerio"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "Libia"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.8089, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1k"}]}, "text": "#Bur\u00f3ratesHablaEnSerio\n\u201cSer\u00e1 suicida re-editar\nlas guerras contra Libia,\nSiria e Ir\u00e1k. Hacerlo, m\u00e1s temprano que tarde, causar\u00e1 la destrucci\u00f3n de qui\u00e9n lo haga\u201d.", "author_id": "118346932", "created_at": "2019-09-23T03:49:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175980532800184320"], "id": "1175980532800184320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "202336296", "created_at": "2019-09-23T03:49:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175980427028439040"], "id": "1175980427028439040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "823684867783294976", "created_at": "2019-09-23T03:48:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175980333482872833"], "id": "1175980333482872833"}, {"text": "hoy una t\u00eda empez\u00f3 a decir queahora hay mas gente que se suicida porque  los demonios se apoderan de ellos...the ignorance..LA DEPRESI\u00d3N EXISTE Y HAY QUE DEJAR DE SATANIZARLA \ud83e\udd2c", "author_id": "45890091", "created_at": "2019-09-23T03:48:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175980326612606976"], "id": "1175980326612606976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Daenerys"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Dany"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Cersei"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.8637, "type": "Person", "normalized_text": "Dany"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.7809, "type": "Person", "normalized_text": "Dany"}]}, "text": "eu vou defender a Daenerys at\u00e9 a morte\n\nQUE MISERIC\u00d3RDIA? ENFIA NO CU\nA Dany ofereceu tantas mas tantas vezes chance da Cersei se render e ela debochou e ainda matou a melhor amiga da Dany em sua frente, e voc\u00eas queria que a Dany fizesse o que?\nAceitasse em uma boa?", "author_id": "2855873267", "created_at": "2019-09-23T03:48:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175980281314107392"], "id": "1175980281314107392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Oficial_Suicida", "id": "713141363672543232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "934254594653409281"}], "text": "RT @Oficial_Suicida: soy un desastre\nsoy un estorbo\nsoy una mierda\nsoy un problema\nsoy un error.", "author_id": "983117185949360129", "created_at": "2019-09-23T03:48:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175980280366190592"], "id": "1175980280366190592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Oficial_Suicida", "id": "713141363672543232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "934254241702666240"}], "text": "RT @Oficial_Suicida: Sabes que \u00e9stas mal cuando no puedes hablar del tema sin llorar.", "author_id": "983117185949360129", "created_at": "2019-09-23T03:48:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175980274154389504"], "id": "1175980274154389504"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "DeLaSemana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes Life"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4529, "type": "Place", "normalized_text": "Latam"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.4808, "type": "Organization", "normalized_text": "DeLaSemana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175790605844275214"}], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. Forbes Life Latam tiene los detalles. #DeLaSemana https://\u2026", "author_id": "90755547", "created_at": "2019-09-23T03:47:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175980005194522625"], "id": "1175980005194522625"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 119, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "text": "Uma pessoa apaixonada por si mesma, \u00e9 capaz de compartilhar o valor da vida at\u00e9 mesmo com um suicida.\n\n#SetembroAmarelo\ud83d\udc9b", "author_id": "326375764", "created_at": "2019-09-23T03:46:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175979808821579777"], "id": "1175979808821579777"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Oficial_Suicida", "id": "713141363672543232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "935699757716172800"}], "text": "RT @Oficial_Suicida: aunque yo est\u00e9 siempre triste, me gusta hacer re\u00edr a los dem\u00e1s. Que sensaci\u00f3n mas bonita cuando le generas felicidad a\u2026", "author_id": "983117185949360129", "created_at": "2019-09-23T03:46:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175979764290609152"], "id": "1175979764290609152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Oficial_Suicida", "id": "713141363672543232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "935706002460151808"}], "text": "RT @Oficial_Suicida: Una persona cambia por tres razones: aprendi\u00f3 demasiado, sufri\u00f3 lo suficiente o se cans\u00f3 de lo mismo.", "author_id": "983117185949360129", "created_at": "2019-09-23T03:46:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175979760213798913"], "id": "1175979760213798913"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "186323122", "created_at": "2019-09-23T03:46:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175979655410663424"], "id": "1175979655410663424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.5435, "type": "Other", "normalized_text": "gama"}]}, "text": "Minha sina, gama suicida", "author_id": "1628743200", "created_at": "2019-09-23T03:45:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175979501890736133"], "id": "1175979501890736133"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "author_id": "393719256", "created_at": "2019-09-23T03:45:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175979403173666816"], "id": "1175979403173666816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9064, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "SUICIDA:\n- N\u00e3o \u00e9 drama, n\u00e3o \u00e9 brincadeira, n\u00e3o \u00e9 falta de Deus. \u00c9 um sentimento q me consome por dentro, que cresce cada dia mais, e s\u00f3 um pensamento me satisfaz.", "author_id": "1091380373202894848", "created_at": "2019-09-23T03:44:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175979204145532933"], "id": "1175979204145532933"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Jao_garrcia", "id": "938579316677464066"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "vitin__1", "id": "927907294247047168"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "Jaovitor_Estev", "id": "907019602097471488"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "beck"}]}, "in_reply_to_user_id": "938579316677464066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175978944715210752"}], "text": "@Jao_garrcia @armnddd @vitin__1 @capxbiangx @Jaovitor_Estev beck suicida", "author_id": "915050958538895360", "created_at": "2019-09-23T03:44:10.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175979140677287941"], "id": "1175979140677287941"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "63200244", "created_at": "2019-09-23T03:44:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175979129834999814"], "id": "1175979129834999814"}, {"text": "Tu tira as lascar bem fina da casca da ab\u00f3bora e tempere como se fosse carne e depois refogue (azeite)... Pronto tu j\u00e1 matou a saudade de carne ... ( lembrando que temperar igual a carne com alho pimenta do reino \nUm pouco de cebola\nCebolinha( coentro se gostar) \nSal a gosto https://t.co/ycLNFcwXq0", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/ycLNFcwXq0", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1175898081877024768", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}]}, "author_id": "2435940793", "created_at": "2019-09-23T03:43:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175978945386299392"], "id": "1175978945386299392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "author_id": "891603310041497600", "created_at": "2019-09-23T03:43:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175978905544593408"], "id": "1175978905544593408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "1324383193", "created_at": "2019-09-23T03:42:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175978670533558272"], "id": "1175978670533558272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "718112141836951554", "created_at": "2019-09-23T03:42:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175978654762962949"], "id": "1175978654762962949"}, {"text": "El suicida ten\u00eda novia", "author_id": "92248436", "created_at": "2019-09-23T03:41:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175978547590172672"], "id": "1175978547590172672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}], "text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "author_id": "254090967", "created_at": "2019-09-23T03:41:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175978506829914112"], "id": "1175978506829914112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4638, "type": "Person", "normalized_text": "nardini"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/SQN7Chtbd8", "expanded_url": "https://twitter.com/martinatorresg/status/1175563324353851393", "display_url": "twitter.com/martinatorresg\u2026"}]}, "text": "nardini ve esto y se suicida https://t.co/SQN7Chtbd8", "author_id": "709442276917907458", "created_at": "2019-09-23T03:41:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175978485849960448"], "id": "1175978485849960448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7057, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8655, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.4329, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 139, "end": 151, "probability": 0.7118, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas Arcanjo"}, {"start": 190, "end": 200, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio Neves"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.7802, "type": "Person", "normalized_text": "Perrela"}, {"start": 216, "end": 217, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}]}, "in_reply_to_user_id": "16794066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175952905435787269"}], "text": "@BlogdoNoblat @edkxote Na Lava Jato do Moro se Jesus discordar dele de imediato passa ser integrante da Lava Jato ! O policial civil de BH Lucas Arcanjo foi executado por pessoas ligadas ao A\u00e9cio Neves e Perrela e a PF disse que o cara que entregou provas contra os corruptos se suicidou no dia seguinte", "author_id": "2835757684", "created_at": "2019-09-23T03:41:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175978355885314053"], "id": "1175978355885314053"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Daienemendes", "id": "100553084"}]}, "in_reply_to_user_id": "100553084", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175872750856101889"}], "text": "@Daienemendes Cad\u00ea o v\u00eddeo completo? Colocar s\u00f3 uma parte \u00e9 f\u00e1cil n\u00e9? E por um acaso algu\u00e9m de vcs repudiaram a m\u00e3e homossexual que matou o pr\u00f3prio filho? N\u00e3o vimos nenhuma passeata contra essa m\u00e3e, pq ser\u00e1? Tamb\u00e9m n\u00e3o se v\u00ea manifesta\u00e7\u00f5es contra os traficantes. Espero que n\u00e3o sejam hip\u00f3critas", "author_id": "87825557", "created_at": "2019-09-23T03:38:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175977792908988416"], "id": "1175977792908988416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "exercitooficial", "id": "184762182"}]}, "in_reply_to_user_id": "184762182", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175934111975923712"}], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "text": "@exercitooficial O que n\u00f3s psiquiatras vemos \u00e9 que, quando uma pessoa quer se matar, por mais que queiramos ajudar, nada, mas nada, h\u00e1 de impedir o fim tr\u00e1gico.\nDizer que 90% dos suicidios \u00e9 evit\u00e1vel \u00e9 colocar um peso incalcul\u00e1vel nos ombros das pessoas pr\u00f3ximas ao suicida!!!", "author_id": "1071592255591464960", "created_at": "2019-09-23T03:38:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175977718757769221"], "id": "1175977718757769221"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "3244218219", "created_at": "2019-09-23T03:37:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175977573819572224"], "id": "1175977573819572224"}, {"text": "Esta serie y el papel de victima que ahora le dan al violadores de mierda este no me gusta para nada. La wacha se suicida porque el sorete este le cago la vida y yo le tengo que tener lastima? Se pasan", "author_id": "2278509085", "created_at": "2019-09-23T03:37:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175977423529267200"], "id": "1175977423529267200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "104008293", "created_at": "2019-09-23T03:37:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175977408329125893"], "id": "1175977408329125893"}, {"geo": {"place_id": "010fa1372501688d"}, "text": "La gente que se suicida piensa que con eso evade sus problemas, pero no piensa, en el enorme vac\u00edo que deja.", "author_id": "114865275", "created_at": "2019-09-23T03:36:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175977268084187141"], "id": "1175977268084187141"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "191729517", "created_at": "2019-09-23T03:36:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175977155441901569"], "id": "1175977155441901569"}, {"text": "Minha sina \nGana suicida", "author_id": "1065980771813519361", "created_at": "2019-09-23T03:36:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175977149607698434"], "id": "1175977149607698434"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cappelotuda", "id": "821933164041998337"}]}, "in_reply_to_user_id": "821933164041998337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175901532300161024"}], "text": "@cappelotuda La novia ve al novio con la amante y les dice que sean novios ellos y despues ella (la chica de pelo rojo) se suicida,ah", "author_id": "1165086444962177025", "created_at": "2019-09-23T03:35:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175977077335633920"], "id": "1175977077335633920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 101, "probability": 0.3565, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/qmhRyT6Acq", "expanded_url": "https://www.forosperu.net/temas/y-por-que-desestimaron-la-acusacion-contra-beto-ortiz-por-pedofilia.545946/", "display_url": "forosperu.net/temas/y-por-qu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.forosperu.net/temas/y-por-que-desestimaron-la-acusacion-contra-beto-ortiz-por-pedofilia.545946/"}]}, "in_reply_to_user_id": "404167379", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175829750620798982"}], "text": "@jostipi @DanielUrresti1 El porque de su amistad y por siempre su gratitud a la familia del suicida AG. No olvidemos:\nhttps://t.co/qmhRyT6Acq\n...", "author_id": "172059354", "created_at": "2019-09-23T03:35:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175976927242440704"], "id": "1175976927242440704"}, {"in_reply_to_user_id": "307479431", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4171, "type": "Other", "normalized_text": "olov"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175976535725133825"}], "text": "olov son\u00f3 bien suicida este pedo jajsjsks", "author_id": "307479431", "created_at": "2019-09-23T03:35:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175976856149012486"], "id": "1175976856149012486"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "873668290224283648", "created_at": "2019-09-23T03:35:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175976838981738497"], "id": "1175976838981738497"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "author_id": "269058006", "created_at": "2019-09-23T03:34:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175976777853952001"], "id": "1175976777853952001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "wwdc84", "id": "1072629841017610240"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "_makavelijones", "id": "776519118208045056"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "in_reply_to_user_id": "1072629841017610240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175976263221202950"}], "text": "@wwdc84 @_makavelijones @FabioPorchat Uma l\u00e1stima mais um inocente morto na guerra que se alastra j\u00e1 a d\u00e9cadas, mas j\u00e1 existem provas que foi a pol\u00edcia que matou?", "author_id": "34133096", "created_at": "2019-09-23T03:34:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175976763761078274"], "id": "1175976763761078274"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "author_id": "724139131", "created_at": "2019-09-23T03:34:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175976759596072961"], "id": "1175976759596072961"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "51256876", "created_at": "2019-09-23T03:34:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175976718663737344"], "id": "1175976718663737344"}, {"text": "Amanh\u00e3 vai dar esquadr\u00e3o suicida na tela quente", "author_id": "867192479434584065", "created_at": "2019-09-23T03:34:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175976662862835713"], "id": "1175976662862835713"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175857598060531712"}], "text": "RT @lullupolisel: @andrezadelgado S\u00e3o pr\u00f3 vida quando se trata de fiscalizar o corpo da mulher. Depois que nasce, s\u00f3 se importam quando cre\u2026", "author_id": "1415415451", "created_at": "2019-09-23T03:34:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175976584416813057"], "id": "1175976584416813057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7578, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Amanh\u00e3 vai passar Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\ude0d", "author_id": "116089883", "created_at": "2019-09-23T03:34:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175976580713254914"], "id": "1175976580713254914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.6475, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "text": "minha tia pedindo pra eu lembra ela de assisti esquadrao suicida na tela quente amanha........", "author_id": "324506523", "created_at": "2019-09-23T03:33:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175976557841735681"], "id": "1175976557841735681"}, {"text": "NUNCA irei superar o final de esquadr\u00e3o suicida....", "author_id": "810965814274904068", "created_at": "2019-09-23T03:33:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175976542419202048"], "id": "1175976542419202048"}, {"text": "aaaaaaa vai d esquadr\u00e3o suicida amanh\u00e3/hh AMOOOOO", "author_id": "1087325096082096129", "created_at": "2019-09-23T03:33:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175976500509777920"], "id": "1175976500509777920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cinefilo_K", "id": "3301120439"}]}, "in_reply_to_user_id": "3301120439", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175774585083584513"}], "text": "@cinefilo_K Quando um bandido disfar\u00e7ado de \"rapper\" se matou ap\u00f3s espancar a amante gr\u00e1vida, o presidente  prestou condol\u00eancias.  S\u00f3 sente quando \u00e9 com seus semelhantes.", "author_id": "954930549688283136", "created_at": "2019-09-23T03:33:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175976371111301122"], "id": "1175976371111301122"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 92, "end": 101, "tag": "Facebook"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9567, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/o8RFKed8ew", "expanded_url": "https://joveneshacerpolitica.tv/2019/09/22/trabajador-de-facebook-se-suicida-al-lanzarse-de-un-cuarto-piso/", "display_url": "joveneshacerpolitica.tv/2019/09/22/tra\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175779285560438784"}], "text": "RT @JEPNewsTV: \u26a0\ufe0f #\u00daLTIMAHORA \u26a0\ufe0f\n\nReportan la muerte de un empleado en las instalaciones de #Facebook \n\nhttps://t.co/o8RFKed8ew", "author_id": "1633428896", "created_at": "2019-09-23T03:32:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175976138851651584"], "id": "1175976138851651584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "author_id": "111775403", "created_at": "2019-09-23T03:32:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175976124347834368"], "id": "1175976124347834368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tisgopjl", "id": "2680187210"}]}, "in_reply_to_user_id": "2680187210", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175921981209948165"}], "text": "@tisgopjl Back suicida", "author_id": "1071411609669722112", "created_at": "2019-09-23T03:31:07.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175975857413922817"], "id": "1175975857413922817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "891603310041497600", "created_at": "2019-09-23T03:30:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175975783208239109"], "id": "1175975783208239109"}, {"text": "Perd\u00f3n por ser una hist\u00e9rica depresiva suicida", "author_id": "1113881735492722690", "created_at": "2019-09-23T03:30:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175975740556369922"], "id": "1175975740556369922"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "39624125", "created_at": "2019-09-23T03:30:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175975732050374657"], "id": "1175975732050374657"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PedroHBarth1", "id": "1058754535840272387"}]}, "in_reply_to_user_id": "1058754535840272387", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175972696053682178"}], "text": "@PedroHBarth1 @Dom_Andollini N\u00e3o sei se sua intelig\u00eancia \u00e9 limitada ou se \u00e9 m\u00e1 f\u00e9 mesmo.\nN\u00e3o existem r\u00f3tulos a ser atacados, mas assuntos a serem discutidos duramente.\nO fanatismo matou uma crian\u00e7a inocente, e elas n\u00e3o se entregaram foram descobertas.\nAcha correto deixar cair no esquecimento?", "author_id": "1030192832626221056", "created_at": "2019-09-23T03:30:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175975665692291077"], "id": "1175975665692291077"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "1085641568281862150", "created_at": "2019-09-23T03:30:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175975655428808704"], "id": "1175975655428808704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "author_id": "90985940", "created_at": "2019-09-23T03:29:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175975512084221953"], "id": "1175975512084221953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "151308922", "created_at": "2019-09-23T03:29:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175975481507745792"], "id": "1175975481507745792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "author_id": "4145379250", "created_at": "2019-09-23T03:29:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175975441758392320"], "id": "1175975441758392320"}, {"text": "O amor de um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo\nEle mataria ela \nEla morreria\nlike se vc chorou", "author_id": "1076579601835610112", "created_at": "2019-09-23T03:29:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175975326075281408"], "id": "1175975326075281408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "1128061535341948928", "created_at": "2019-09-23T03:28:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175975300901068802"], "id": "1175975300901068802"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 92, "end": 101, "tag": "Facebook"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9567, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/o8RFKed8ew", "expanded_url": "https://joveneshacerpolitica.tv/2019/09/22/trabajador-de-facebook-se-suicida-al-lanzarse-de-un-cuarto-piso/", "display_url": "joveneshacerpolitica.tv/2019/09/22/tra\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175779285560438784"}], "text": "RT @JEPNewsTV: \u26a0\ufe0f #\u00daLTIMAHORA \u26a0\ufe0f\n\nReportan la muerte de un empleado en las instalaciones de #Facebook \n\nhttps://t.co/o8RFKed8ew", "author_id": "916051892043689984", "created_at": "2019-09-23T03:28:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175975219154038784"], "id": "1175975219154038784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Kevinhomasterr", "id": "905174770370711553"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "oiwessthug", "id": "2500545266"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "eeuvinicius", "id": "736341370667995136"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "leitekeite", "id": "3066646143"}]}, "in_reply_to_user_id": "905174770370711553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175974659491291137"}], "text": "@Kevinhomasterr @oiwessthug @beIIedej0ur @eeuvinicius @hemsloki @leitekeite O nome \u00e9 esquadr\u00e3o suicida, dkskdisid \ud83d\udc9a", "author_id": "2302635711", "created_at": "2019-09-23T03:27:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175975034449530881"], "id": "1175975034449530881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}]}, "in_reply_to_user_id": "458728203", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175974166358560768"}], "text": "@JulianaOxenford Esa alianza esta ah\u00ed desde el d\u00eda uno que empez\u00f3 este congreso en el 2016. No superan que su actual jefa presidiaria y su jefe suicida hayan perdido las elecciones.", "author_id": "299985031", "created_at": "2019-09-23T03:27:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175975027830923265"], "id": "1175975027830923265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "1171921137774866433", "created_at": "2019-09-23T03:27:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175974968510877699"], "id": "1175974968510877699"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "78770788", "created_at": "2019-09-23T03:27:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175974955240042497"], "id": "1175974955240042497"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "author_id": "19320609", "created_at": "2019-09-23T03:27:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175974918837743616"], "id": "1175974918837743616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "131574113", "created_at": "2019-09-23T03:26:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175974708929544192"], "id": "1175974708929544192"}, {"text": "El coraz\u00f3n suicida.", "author_id": "837384381757026305", "created_at": "2019-09-23T03:26:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175974648267382785"], "id": "1175974648267382785"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "518879975", "created_at": "2019-09-23T03:25:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175974551051808774"], "id": "1175974551051808774"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "175185708", "created_at": "2019-09-23T03:25:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175974521666510848"], "id": "1175974521666510848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/r44M6cA1SL", "expanded_url": "https://www.eldesconcierto.cl/2019/09/22/caso-macarena-valdes-informe-de-perito-de-la-corte-penal-internacional-refuerza-tesis-del-homicidio/", "display_url": "eldesconcierto.cl/2019/09/22/cas\u2026"}]}, "text": "Finalmente, a la luz de la evidencia disponible, el forense sugiere que Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\u201d. https://t.co/r44M6cA1SL", "author_id": "332521675", "created_at": "2019-09-23T03:25:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175974468877017088"], "id": "1175974468877017088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "author_id": "984914881949392901", "created_at": "2019-09-23T03:25:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175974438862565376"], "id": "1175974438862565376"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 134, "end": 140, "tag": "Sipan"}, {"start": 158, "end": 170, "tag": "TomaLaCalle"}, {"start": 171, "end": 186, "tag": "CaerasQuesquen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Anchebiondi", "id": "1129760998255210497"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 141, "end": 153, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "in_reply_to_user_id": "1129760998255210497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175928101668360192"}], "text": "@Anchebiondi @JVelasquezQ A ver llorona del suicida corrupto @AlanGarciaPeru cu\u00e1l ser\u00eda la denuncia que hasta ahora no la hace mister #Sipan @JVelasquezQ ??? #TomaLaCalle #CaerasQuesquen !!!", "author_id": "939294554", "created_at": "2019-09-23T03:23:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175974048053903361"], "id": "1175974048053903361"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "author_id": "2789023803", "created_at": "2019-09-23T03:23:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175973989371564032"], "id": "1175973989371564032"}, {"text": "meu deus acabei de descobrir q uma menina q me add do nada e come\u00e7ou a puxar assunto (no face) se matou o.o", "author_id": "116254807", "created_at": "2019-09-23T03:23:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175973970652401664"], "id": "1175973970652401664"}, {"text": "meu dia tava sendo simplesmente perfeito at\u00e9 uma das minhas melhores amigas mandar mensagem avisando q o primo dela de 14 anos se suicidou.. \u00e9 tao ruim querer ajudar e nao poder fzr nd \ud83d\ude14", "author_id": "185434605", "created_at": "2019-09-23T03:23:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175973827748270081"], "id": "1175973827748270081"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "204383868", "created_at": "2019-09-23T03:22:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175973737658798081"], "id": "1175973737658798081"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandrobeguoci", "id": "14505172"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 29, "end": 33, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 231, "end": 251, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Renato Janine Ribeiro"}]}, "in_reply_to_user_id": "14505172", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175805784430657536"}], "text": "@leandrobeguoci @UOLNoticias @UOL Elas tb n\u00e3o devem matar em \u00e1rea de mil\u00edcia, vale dizer. Esse c\u00e1lculo, de que matou em X e n\u00e3o em Y seria abrandado se tivessem tb matado em \u00e1rea de mil\u00edcia? \u00c9 um argumento estranho... bizarro at\u00e9. Renato Janine Ribeiro j\u00e1 pediu desculpas por defender a pena de morte, sabe?", "author_id": "167687011", "created_at": "2019-09-23T03:22:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175973700245622786"], "id": "1175973700245622786"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "22HayUnoSolo", "id": "2784783941"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "chofer"}]}, "in_reply_to_user_id": "2784783941", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175971139316850688"}], "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "text": "@22HayUnoSolo Feliz cumplea\u00f1os chofer suicida", "author_id": "179555011", "created_at": "2019-09-23T03:22:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175973698358206464"], "id": "1175973698358206464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "author_id": "323321410", "created_at": "2019-09-23T03:22:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175973590770049029"], "id": "1175973590770049029"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maisabaria", "id": "827163662494339072"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4996, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175932781639143424"}], "text": "RT @maisabaria: N\u00e3o foi o tiro que matou Agatha, foi o descaso.\nFoi a indiferen\u00e7a daqueles que \u00f1 se importam com as vidas que deveriam prot\u2026", "author_id": "1132136112", "created_at": "2019-09-23T03:22:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175973570524196866"], "id": "1175973570524196866"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "author_id": "1147924982204379136", "created_at": "2019-09-23T03:21:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175973501142016001"], "id": "1175973501142016001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.6997, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Dps de anos eu finalmente assisti esquadr\u00e3o suicida kkkkkkkk", "author_id": "946187479463481345", "created_at": "2019-09-23T03:21:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175973482917744640"], "id": "1175973482917744640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "author_id": "1645736942", "created_at": "2019-09-23T03:21:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175973479784550400"], "id": "1175973479784550400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.8204, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e3o Boomerang"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175954905623859200"}], "text": "RT @Centraldcnauta: Em entrevista, o ator Jai Courtney, int\u00e9rprete do Capit\u00e3o Boomerang, mostrou estar confiante que James Gunn trar\u00e1 a mel\u2026", "author_id": "1608507546", "created_at": "2019-09-23T03:21:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175973464399851520"], "id": "1175973464399851520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.3559, "type": "Person", "normalized_text": "Tiro"}]}, "text": "La gente que se suicida es porque quiere Tiro la japo jajajajaja", "author_id": "703898376451006464", "created_at": "2019-09-23T03:21:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175973322384912384"], "id": "1175973322384912384"}, {"text": "A pior parte de ser suicida, e de ter amigos na mesma condi\u00e7\u00f5es, \u00e9 que quando eles somem, vc entra em desespero pq simplesmente n\u00e3o sabe se nunca mais vai ver eles de novo. Mano na moral, n\u00e3o abandona os amigo de vcs, muitas vezes vcs s\u00e3o TD q eles tem", "author_id": "1140069460709130240", "created_at": "2019-09-23T03:20:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175973217074405381"], "id": "1175973217074405381"}, {"in_reply_to_user_id": "36526966", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 125, "probability": 0.6296, "type": "Other", "normalized_text": "smartphone"}, {"start": 241, "end": 242, "probability": 0.951, "type": "Place", "normalized_text": "UK"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175971962830635013"}], "text": "Cara s\u00e9rio c\u00eas tem no\u00e7\u00e3o q o cara respons\u00e1vel por evoluir estupidamente a tecnologia dos computadores q resultou no smartphone q eu t\u00f4 usando foi castrado quimicamente por ser gay, se matou e a lei q puniu ele por existir s\u00f3 caiu em 1982 no UK todo ???!!\u00a1!!!!!!", "author_id": "36526966", "created_at": "2019-09-23T03:20:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175973124044709893"], "id": "1175973124044709893"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Alanbarcee", "id": "1484338304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175972988749066240"}], "text": "RT @Alanbarcee: \"El que se suicida es porque quiere \"\n\nLeei 2026", "author_id": "4128832210", "created_at": "2019-09-23T03:19:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175973048824074240"], "id": "1175973048824074240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7645, "type": "Person", "normalized_text": "Leei"}]}, "text": "\"El que se suicida es porque quiere \"\n\nLeei 2026", "author_id": "1484338304", "created_at": "2019-09-23T03:19:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175972988749066240"], "id": "1175972988749066240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "corchin"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.8235, "type": "Person", "normalized_text": "Beto torres"}]}, "in_reply_to_user_id": "216721738", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175926857373573121"}], "text": "@JVelasquezQ Tu apestas a corchin. AOESTAS a Beto torres y en gral apestas a c\u00f3mplice del secuestro de tu partido con el suicida. Apestas a billete mal habido.", "author_id": "2180525880", "created_at": "2019-09-23T03:19:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175972840673165312"], "id": "1175972840673165312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ContactoHoy", "id": "66715854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175765468113776640"}], "text": "RT @ContactoHoy: Por cada suicidio, hay 10 personas m\u00e1s que viven con la intenci\u00f3n de quitarse la vida, ya que un suicida en potencia lo in\u2026", "author_id": "1170534430219223041", "created_at": "2019-09-23T03:18:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175972673450467329"], "id": "1175972673450467329"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "soniagoldenberg", "id": "203304561"}]}, "in_reply_to_user_id": "203304561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175888968505860097"}], "text": "@soniagoldenberg Un operativo policial cualquiera donde se suicida a quien va a detenerse es un fracaso. M\u00e1s a\u00fan si se trata de un l\u00edder pol\u00edtico.", "author_id": "4076695408", "created_at": "2019-09-23T03:18:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175972642236567552"], "id": "1175972642236567552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "isaachiclete", "id": "832798460457996288"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/67cf9Sggtx", "expanded_url": "https://twitter.com/DISKGABIRU/status/1175972622208831489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/67cf9Sggtx", "media_key": "3_1175972618543030275"}]}, "in_reply_to_user_id": "832798460457996288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175972374786781184"}], "text": "@isaachiclete ela que se matou sozinha a gente s\u00f3 ajuda a enterrar! https://t.co/67cf9Sggtx", "author_id": "4405598542", "created_at": "2019-09-23T03:18:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175972622208831489"], "id": "1175972622208831489"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "author_id": "876853801134764033", "created_at": "2019-09-23T03:18:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175972595138748417"], "id": "1175972595138748417"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "AlcaldiaAO", "id": "861911432"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 94, "probability": 0.538, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175951245779111936"}], "text": "RT @MrElDiablo8: Mujer se suicida al interior de su domicilio en la Col. Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez, @AlcaldiaAO, un hombre que la baj\u00f3 para da\u2026", "author_id": "1030167889184092160", "created_at": "2019-09-23T03:18:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175972572200148992"], "id": "1175972572200148992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "author_id": "597801272", "created_at": "2019-09-23T03:17:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175972442227060736"], "id": "1175972442227060736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "author_id": "459245009", "created_at": "2019-09-23T03:17:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175972389571743745"], "id": "1175972389571743745"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "1164336720126586880", "created_at": "2019-09-23T03:17:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175972336673218560"], "id": "1175972336673218560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "author_id": "2389200992", "created_at": "2019-09-23T03:16:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175972192854708224"], "id": "1175972192854708224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "AlcaldiaAO", "id": "861911432"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 94, "probability": 0.538, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175951245779111936"}], "text": "RT @MrElDiablo8: Mujer se suicida al interior de su domicilio en la Col. Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez, @AlcaldiaAO, un hombre que la baj\u00f3 para da\u2026", "author_id": "1056207066", "created_at": "2019-09-23T03:16:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175972158788558849"], "id": "1175972158788558849"}, {"text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "author_id": "75667514", "created_at": "2019-09-23T03:16:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175972110604410880"], "id": "1175972110604410880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "395098376", "created_at": "2019-09-23T03:15:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175972042572730369"], "id": "1175972042572730369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "76577707", "created_at": "2019-09-23T03:15:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175971948502949889"], "id": "1175971948502949889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.7028, "type": "Person", "normalized_text": "Cormoran"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/J4zGFxLBCt", "expanded_url": "http://tinyurl.com/zq4e2gb", "display_url": "tinyurl.com/zq4e2gb"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/A6esf5IQOB", "expanded_url": "https://twitter.com/raulbr14/status/1175971932300333056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A6esf5IQOB", "media_key": "3_1175971930094129152"}]}, "text": "[VIDEO] Cormoran suicida cruzando la autopista https://t.co/J4zGFxLBCt https://t.co/A6esf5IQOB", "author_id": "1300848439", "created_at": "2019-09-23T03:15:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175971932300333056"], "id": "1175971932300333056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "453567165", "created_at": "2019-09-23T03:15:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175971906647973892"], "id": "1175971906647973892"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "703655705421725696", "created_at": "2019-09-23T03:15:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175971833843240960"], "id": "1175971833843240960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "297524571", "created_at": "2019-09-23T03:15:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175971817426698240"], "id": "1175971817426698240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "1350775081", "created_at": "2019-09-23T03:13:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175971391134302209"], "id": "1175971391134302209"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "96174326", "created_at": "2019-09-23T03:12:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175971239548063744"], "id": "1175971239548063744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Dany"}, {"start": 147, "end": 149, "probability": 0.8389, "type": "Person", "normalized_text": "JON"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/rvcFGsLdUI", "expanded_url": "https://twitter.com/TelevisionAcad/status/1175967847098376192", "display_url": "twitter.com/TelevisionAcad\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175967847098376192"}], "text": "CHUPA BANDE DE FILHOS DE UMA PUTAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\nai \u00e9 pq matou a Dany\nSE FODEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE\nMATA ESSA DESGRA\u00c7ADA MESMO JON https://t.co/rvcFGsLdUI", "author_id": "232310252", "created_at": "2019-09-23T03:12:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175971231058845701"], "id": "1175971231058845701"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "AlcaldiaAO", "id": "861911432"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 94, "probability": 0.538, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175951245779111936"}], "text": "RT @MrElDiablo8: Mujer se suicida al interior de su domicilio en la Col. Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez, @AlcaldiaAO, un hombre que la baj\u00f3 para da\u2026", "author_id": "109682600", "created_at": "2019-09-23T03:12:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175971229490176003"], "id": "1175971229490176003"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "author_id": "2997555697", "created_at": "2019-09-23T03:12:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175971164427915264"], "id": "1175971164427915264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "author_id": "62907402", "created_at": "2019-09-23T03:12:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175971108534853632"], "id": "1175971108534853632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.6334, "type": "Other", "normalized_text": "Alzheimer"}, {"start": 111, "end": 113, "probability": 0.8395, "type": "Organization", "normalized_text": "DAS"}, {"start": 135, "end": 149, "probability": 0.6752, "type": "Person", "normalized_text": "Alzheimer Uribe"}]}, "in_reply_to_user_id": "61097151", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175918063327371264"}], "text": "@AlvaroUribeVel A m\u00ed me parece que a este viejo, ya el Alzheimer lo est\u00e1 saludando, ya no se acuerda de lo del DAS, que tal que con el Alzheimer Uribe empiece a contar todo, ser\u00eda su propio testigo en contra , y el mata los testigos en su contra , entonces se suicida.jajajaj", "author_id": "1167577613835153408", "created_at": "2019-09-23T03:12:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175971096312668160"], "id": "1175971096312668160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175938386550501379"}], "text": "RT @Desesquerdizada: Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa pe\u2026", "author_id": "1088228180442443776", "created_at": "2019-09-23T03:11:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175970970340876288"], "id": "1175970970340876288"}, {"in_reply_to_user_id": "2505370902", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9525, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.8027, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175970348065595392"}], "text": "@tsunisk Um jogador ex-Botafogo e ex-S\u00e3o Paulo, ele tava numa festa e um cara pediu pra ele comer a mulher dele. Ele comeu e o cara matou ele. Foi um caso famoso e tal, tinha muita informa\u00e7\u00e3o desencontrada, se ele tinha tentado fazer alguma merda ou n\u00e3o e tal", "author_id": "712422114947698688", "created_at": "2019-09-23T03:10:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175970689976885248"], "id": "1175970689976885248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.7767, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/nzzQxo32TR", "expanded_url": "https://twitter.com/Margaricta/status/1175244377054208001", "display_url": "twitter.com/Margaricta/sta\u2026"}]}, "text": "Vuelve el kirchnerismo. Vuelven los orcos. Se suicida Argentina. https://t.co/nzzQxo32TR", "author_id": "151610314", "created_at": "2019-09-23T03:10:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175970597987397633"], "id": "1175970597987397633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Berzerkerl1", "id": "1093745690591838210"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "eliumadera", "id": "202825901"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.5639, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175964989674405889"}], "text": "RT @Berzerkerl1: @eliumadera Sabiendo lo del ITAM fue temerario, por no decir suicida, ponerlo en puesto directivo en vez de asesor o algo.\u2026", "author_id": "577583587", "created_at": "2019-09-23T03:09:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175970513207869440"], "id": "1175970513207869440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jet1403", "id": "86846500"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.9313, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175525267680481281"}], "text": "RT @jet1403: Si antes pensaba que el PAN ten\u00eda salvaci\u00f3n, hoy somos testigos de su funeral. Se suicida entre v\u00edboras prietas y tepocatas ht\u2026", "author_id": "858619056", "created_at": "2019-09-23T03:09:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175970462721032192"], "id": "1175970462721032192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "2235317473", "created_at": "2019-09-23T03:09:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175970308177747969"], "id": "1175970308177747969"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "erederbez", "id": "305194289"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175815449155723264"}], "text": "RT @erederbez: Somos el frente pro la familia y venimos a defender sus valores, a menos que alguien de tu familia sea gay porque entonces n\u2026", "author_id": "3231727230", "created_at": "2019-09-23T03:09:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175970297628909568"], "id": "1175970297628909568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "kmendoncafilho", "id": "60308116"}]}, "in_reply_to_user_id": "14590358", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175747822488039425"}], "text": "@kmendoncafilho Nao. Nao se nasce bandido. O estado nao prov\u00ea absolutamente nada para o preto pobre. Espera que ele morra. Caso nao aconte\u00e7a, o Estado mata. Mas senti o que o av\u00f4 expressou em uma unica frase. A familia fez pelo Estado. E o Estado matou ainda assim.", "author_id": "14590358", "created_at": "2019-09-23T03:08:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175970145598136321"], "id": "1175970145598136321"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/aacPkWiSAK", "expanded_url": "https://youtu.be/hX3KlIQR_yw", "display_url": "youtu.be/hX3KlIQR_yw"}]}, "text": "Una pastora es asesinada, y otra se suicida. Noticias cristiana en panor... https://t.co/aacPkWiSAK v\u00eda @YouTube", "author_id": "1172282461700706304", "created_at": "2019-09-23T03:08:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175970108658917376"], "id": "1175970108658917376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "author_id": "21065979", "created_at": "2019-09-23T03:08:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175970058708889605"], "id": "1175970058708889605"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "1056211998080413696", "created_at": "2019-09-23T03:07:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175969829473280000"], "id": "1175969829473280000"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 139, "tag": "Elite"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9089, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}]}, "text": "Mas se for parar pensar \u201cTodos merecem uma segunda chance\u201d se ao menos ele tivesse tentando pagar pelo que ele fez pq ELE MATOU ELA  #Elite", "author_id": "1054711533610131456", "created_at": "2019-09-23T03:06:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175969729053413376"], "id": "1175969729053413376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "357146579", "created_at": "2019-09-23T03:05:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175969467219763205"], "id": "1175969467219763205"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 51, "tag": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "infogatecl", "id": "3068193015"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.77, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175969297098858498"}], "text": "RT @infogatecl: \u2695\ufe0f\u26a0\ufe0f\ud83c\udf0d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\u27a1\ufe0fTe recomendamos leer: #OMS alerta \ud83d\udce2 En el mundo cada 40 segundos se suicida una persona  Los detalles l\u00e9elos ac\u00e1 y\u2026", "author_id": "425423882", "created_at": "2019-09-23T03:05:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175969406591143936"], "id": "1175969406591143936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "AlcaldiaAO", "id": "861911432"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 94, "probability": 0.538, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175951245779111936"}], "text": "RT @MrElDiablo8: Mujer se suicida al interior de su domicilio en la Col. Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez, @AlcaldiaAO, un hombre que la baj\u00f3 para da\u2026", "author_id": "719271260", "created_at": "2019-09-23T03:05:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175969375746174977"], "id": "1175969375746174977"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "2362736206", "created_at": "2019-09-23T03:05:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175969350848851968"], "id": "1175969350848851968"}, {"text": "kajsjaja re de neurot\u00edpico q te ofenda un chiste suicida", "author_id": "1041972538753142784", "created_at": "2019-09-23T03:05:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175969342556659713"], "id": "1175969342556659713"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 35, "tag": "OMS"}, {"start": 155, "end": 167, "tag": "plaguicidas"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.876, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/5UTJ6nhz5r", "expanded_url": "http://ow.ly/DN3230pAqcM", "display_url": "ow.ly/DN3230pAqcM"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/3LfuBv5sEC", "expanded_url": "https://twitter.com/infogatecl/status/1175969297098858498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3LfuBv5sEC", "media_key": "3_1175969295861473281"}]}, "text": "\u2695\ufe0f\u26a0\ufe0f\ud83c\udf0d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\u27a1\ufe0fTe recomendamos leer: #OMS alerta \ud83d\udce2 En el mundo cada 40 segundos se suicida una persona  Los detalles l\u00e9elos ac\u00e1 y ent\u00e9rate el rol que juegan los #plaguicidas es esta pr\u00e1ctica\u27a1\ufe0f https://t.co/5UTJ6nhz5r https://t.co/3LfuBv5sEC", "author_id": "3068193015", "created_at": "2019-09-23T03:05:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175969297098858498"], "id": "1175969297098858498"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "author_id": "1051156798458290176", "created_at": "2019-09-23T03:04:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175969149882966016"], "id": "1175969149882966016"}, {"in_reply_to_user_id": "126845298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175966655429718021"}], "text": "@MPBTheNeott @JoaquimEstevam depende de quem mata! se for lesbica de esquerda pode ate mutilar e esquartejar o proprio filho. se a crian\u00e7a morre num local dominado por criminosos ANTES de saber quem matou ja culpam a POLICIA. pq os criminosos sao bonzinhos. e se as drogas fossem liberadas nao matariam", "author_id": "126845298", "created_at": "2019-09-23T03:04:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175969034069782528"], "id": "1175969034069782528"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 21, "tag": "JaiCourtney"}, {"start": 31, "end": 47, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 78, "end": 95, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "JaiCourtney"}, {"start": 32, "end": 46, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/3hFjqDDudt", "expanded_url": "http://bit.ly/2kXCYyn", "display_url": "bit.ly/2kXCYyn"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/hUBeNwJMTn", "expanded_url": "https://twitter.com/whore_80/status/1175968824115335168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hUBeNwJMTn", "media_key": "3_1175968695476076544"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/hUBeNwJMTn", "expanded_url": "https://twitter.com/whore_80/status/1175968824115335168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hUBeNwJMTn", "media_key": "3_1175968708574863361"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/hUBeNwJMTn", "expanded_url": "https://twitter.com/whore_80/status/1175968824115335168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hUBeNwJMTn", "media_key": "3_1175968712379129856"}]}, "text": "El actor #JaiCourtney dice que #TheSuicideSquad es completamente diferente de #Escuadr\u00f3nSuicida \u27a1\ufe0fhttps://t.co/3hFjqDDudt https://t.co/hUBeNwJMTn", "author_id": "142737736", "created_at": "2019-09-23T03:03:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175968824115335168"], "id": "1175968824115335168"}, {"in_reply_to_user_id": "732765440749932544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175966795179659264"}], "text": "@_Meowden_ Es que... en parte si ... aparte hable con el y eh uso que no se que explotara y sone como suicida por as\u00ed decirlo , no me gust\u00f3 y me aletere m\u00e1s y la verdad ... siento que me hace da\u00f1o en forma ... mental por que .... siento que me pasa sus inseguridades y ya pas\u00e9 por eso as\u00ed +", "author_id": "1099871268596264961", "created_at": "2019-09-23T03:03:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175968815714160640"], "id": "1175968815714160640"}, {"in_reply_to_user_id": "1655167892", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4685, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175967243219456001"}], "text": "@maumesss Esquadr\u00e3o Suicida dele vai ser bom demais", "author_id": "709170071353106432", "created_at": "2019-09-23T03:02:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175968636240089088"], "id": "1175968636240089088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "author_id": "84431236", "created_at": "2019-09-23T03:02:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175968633266352128"], "id": "1175968633266352128"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 129, "tag": "jotafm"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7802, "type": "Person", "normalized_text": "Cassio Lilge"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4095, "type": "Other", "normalized_text": "Zudizilla"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4036, "type": "Other", "normalized_text": "Nill"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.4452, "type": "Other", "normalized_text": "Surra"}, {"start": 79, "end": 97, "probability": 0.7227, "type": "Other", "normalized_text": "Laborat\u00f3rio Suicida"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.6755, "type": "Person", "normalized_text": "Elza Soares"}]}, "text": "Cassio Lilge's top 5 artists this week: Zudizilla (32), Nill (26), Surra (26), Laborat\u00f3rio Suicida (24), Elza Soares (23) #jotafm", "author_id": "72790115", "created_at": "2019-09-23T03:01:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175968287286550528"], "id": "1175968287286550528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "author_id": "574252317", "created_at": "2019-09-23T03:01:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175968278088470528"], "id": "1175968278088470528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_Comp", "id": "4581432982"}]}, "in_reply_to_user_id": "4581432982", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175964953758576640"}], "text": "@Suicida_Comp JAJAJAJJAJAJJAJA \ud83d\ude02", "author_id": "2404699888", "created_at": "2019-09-23T03:00:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175968250116681731"], "id": "1175968250116681731"}, {"text": "minha sina \ngana suicida", "author_id": "1160758718105116672", "created_at": "2019-09-23T03:00:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175968164942946307"], "id": "1175968164942946307"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175795421127618560"}], "text": "RT @poetote3: @PacitaGuerra ...NO TE OLVIDES QUE LOS B\u00daFALOS APRISTAS TEN\u00cdAN AL COMANDO RODRIGO FRANCO CON EL HOMOSEXUAL DE MANTILLA QUE SE\u2026", "author_id": "991886735062786048", "created_at": "2019-09-23T03:00:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175968088434589699"], "id": "1175968088434589699"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.674, "type": "Other", "normalized_text": "h\u00e1mster"}]}, "text": "Extra\u00f1o a mi h\u00e1mster suicida :(", "author_id": "3031564169", "created_at": "2019-09-23T03:00:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175968076052992002"], "id": "1175968076052992002"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8747, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "A trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 absurda de boa", "author_id": "233677824", "created_at": "2019-09-23T03:00:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175968050300051456"], "id": "1175968050300051456"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 21, "tag": "JaiCourtney"}, {"start": 31, "end": 47, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 78, "end": 95, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "JaiCourtney"}, {"start": 32, "end": 46, "probability": 0.8467, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/PgPUw6CHas", "expanded_url": "http://bit.ly/2kXCYyn", "display_url": "bit.ly/2kXCYyn"}]}, "text": "El actor #JaiCourtney dice que #TheSuicideSquad es completamente diferente de #Escuadr\u00f3nSuicida \u27a1\ufe0fhttps://t.co/PgPUw6CHas \ud83d\ude31\u00bfEmocionados?", "author_id": "2994027541", "created_at": "2019-09-23T03:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175968026618781696"], "id": "1175968026618781696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "233768444", "created_at": "2019-09-23T02:59:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175967940304408577"], "id": "1175967940304408577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "131265243", "created_at": "2019-09-23T02:59:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175967905525186560"], "id": "1175967905525186560"}, {"text": "Uma vez algu\u00e9m que se matou e no \u00faltimo segundo da sua vida me ligou e disse que at\u00e9 no \u00faltimo segundo a \u00fanica que est\u00e1 l\u00e1 com a gente \u00e9 a esperan\u00e7a... E por isso que n\u00f3s suicidas publicamos nossas tristezas!! https://t.co/W1N2l3cnDA", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/W1N2l3cnDA", "expanded_url": "https://twitter.com/NafraSuicida/status/1175967894238314496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W1N2l3cnDA", "media_key": "3_1175967888248885248"}]}, "author_id": "1169449281142566912", "created_at": "2019-09-23T02:59:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175967894238314496"], "id": "1175967894238314496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Tinkemai", "id": "79516447"}]}, "in_reply_to_user_id": "79516447", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175966728083451910"}], "text": "@Tinkemai Se tu n sabe imagina eu com aquela tristana suicida", "author_id": "1031893664497319936", "created_at": "2019-09-23T02:58:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175967690693009420"], "id": "1175967690693009420"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "author_id": "4409493508", "created_at": "2019-09-23T02:58:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175967686704152576"], "id": "1175967686704152576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "author_id": "2390176597", "created_at": "2019-09-23T02:58:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175967528989929472"], "id": "1175967528989929472"}, {"text": "Yo soy la que suicida https://t.co/AFNRa8eSo3", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/AFNRa8eSo3", "expanded_url": "https://twitter.com/gg_scene/status/1175864135097180160", "display_url": "twitter.com/gg_scene/statu\u2026"}]}, "author_id": "1001990772814688257", "created_at": "2019-09-23T02:57:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175967479228710912"], "id": "1175967479228710912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 27, "probability": 0.6212, "type": "Other", "normalized_text": "Jovem, Alco\u00f3latra,"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.4383, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4923, "type": "Other", "normalized_text": "CPM 22"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8958, "type": "Other", "normalized_text": "Deezer"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/wLLZtN3gFG", "expanded_url": "http://www.deezer.com/track/4704287", "display_url": "deezer.com/track/4704287"}]}, "text": "Descubra \"Jovem, Alco\u00f3latra, Suicida\" de CPM 22 na Deezer https://t.co/wLLZtN3gFG", "author_id": "52590583", "created_at": "2019-09-23T02:57:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175967364124479488"], "id": "1175967364124479488"}, {"text": "o meu se enforcou c o fio vermelho qnd descobriu q eu era o soulmate https://t.co/GR842mJIOr", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/GR842mJIOr", "expanded_url": "https://twitter.com/byunvines/status/1175465150024998917", "display_url": "twitter.com/byunvines/stat\u2026"}]}, "author_id": "818601043693076481", "created_at": "2019-09-23T02:57:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175967301075636224"], "id": "1175967301075636224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "1514432378", "created_at": "2019-09-23T02:56:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175967254309216256"], "id": "1175967254309216256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "xostarb", "id": "3354242039"}]}, "in_reply_to_user_id": "3354242039", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175964501386190848"}], "text": "@xostarb Praticamente um suicida", "author_id": "970792559277756416", "created_at": "2019-09-23T02:56:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175967250244878337"], "id": "1175967250244878337"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175788670407888896"}], "text": "@wilsonwitzel Esses hipocritas que est\u00e3o aqui lhe chamando de assassino, n\u00e3o os vi se manifestando contra o casal de l\u00e9sbica q matou o pr\u00f3prio filho. Bando de zb, s\u00f3 criticam qd \u00e9 conveniente pra eles", "author_id": "1147523522790510592", "created_at": "2019-09-23T02:56:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175967133588525056"], "id": "1175967133588525056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "author_id": "965034664699351042", "created_at": "2019-09-23T02:55:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175966958161973248"], "id": "1175966958161973248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175938386550501379"}], "text": "RT @Desesquerdizada: Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa pe\u2026", "author_id": "43934030", "created_at": "2019-09-23T02:55:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175966935957286912"], "id": "1175966935957286912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "author_id": "209827273", "created_at": "2019-09-23T02:55:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175966861940469760"], "id": "1175966861940469760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nandovalentini", "id": "2187667689"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "Fabio33012309", "id": "1162769387746734080"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}]}, "in_reply_to_user_id": "2187667689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175937904763387905"}], "text": "@nandovalentini @Fabio33012309 @GeracaodeValor matou por que? Ta de brincadeira, n\u00e9, amigo? Se tivesse algum motivo capaz de explicar matar uma menina de 8 anos ou metralhar escola a gente n\u00e3o tava nessa situa\u00e7\u00e3o, esperto.", "author_id": "2627149288", "created_at": "2019-09-23T02:55:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175966812900614144"], "id": "1175966812900614144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ElianaBraga", "id": "76316765"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "FFrancischini_", "id": "290475286"}]}, "in_reply_to_user_id": "76316765", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175962405479665665"}], "text": "@ElianaBraga @Debora_D_Diniz @SF_Moro @FFrancischini_ Ser\u00e1 que vc consegue entender que quem matou esses policiais foram bandidos? Isso que se espera de bandido! Quem matou a crian\u00e7a foi o estado, da pra ver o erro? Da pra entender tamb\u00e9m que a a\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia coloca at\u00e9 mesmo os policiais em risco? N\u00e3o h\u00e1 inteligencia!", "author_id": "1131744977787211776", "created_at": "2019-09-23T02:55:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175966787692875776"], "id": "1175966787692875776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "vicxtoriagarcia", "id": "772949290704568320"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6011, "type": "Person", "normalized_text": "jodie"}]}, "in_reply_to_user_id": "772949290704568320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175966332816449537"}], "text": "@vicxtoriagarcia mo.,.,. nao merecia mais q a jodie nao\na mulher se matou inteira p papel at\u00e9 aprendeu outras l\u00ednguas e os sotaques q ela faz s\u00e3o perfeitos", "author_id": "760596349335265281", "created_at": "2019-09-23T02:54:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175966751353442305"], "id": "1175966751353442305"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175938386550501379"}], "text": "RT @Desesquerdizada: Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa pe\u2026", "author_id": "952979948934967297", "created_at": "2019-09-23T02:54:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175966727471022086"], "id": "1175966727471022086"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/kI5nYwaCQx", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/kI5nYwaCQx", "author_id": "412351165", "created_at": "2019-09-23T02:54:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175966719141142528"], "id": "1175966719141142528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175938386550501379"}], "text": "RT @Desesquerdizada: Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa pe\u2026", "author_id": "986435964544475136", "created_at": "2019-09-23T02:54:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175966711079755777"], "id": "1175966711079755777"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "1433970654", "created_at": "2019-09-23T02:54:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175966687247687681"], "id": "1175966687247687681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9566, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "depois de 76 anos eu finalmente vi Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nera meu sonho.\nperceba meu n\u00edvel.", "author_id": "106765369", "created_at": "2019-09-23T02:54:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175966643345903617"], "id": "1175966643345903617"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "brndsz05", "id": "914915437728686080"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 65, "probability": 0.8076, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a"}]}, "in_reply_to_user_id": "914915437728686080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175965074030305280"}], "text": "@brndsz05 O governo se manifestou atrav\u00e9s do Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a. Tem mais: o q te leva a inferir que foi a pol\u00edcia que matou a menina? Policiais fazem concurso, bandidos s\u00e3o mercen\u00e1rios e sempre fazem isso, atiram em inocentes. \u00c9 a 1a vez? N\u00c3O! \nP\u00e7olista infiltrada e tomar\u00e1 um block.", "author_id": "889639703934369794", "created_at": "2019-09-23T02:54:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175966564077768710"], "id": "1175966564077768710"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "zeluizlhesdiz", "id": "57417211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.701, "type": "Person", "normalized_text": "Kombi"}]}, "in_reply_to_user_id": "57417211", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175903346844196864"}], "text": "@zeluizlhesdiz \u00c9... O motorista da Kombi est\u00e1 dizendo que j\u00e1 houve confronto, que a pol\u00edcia simplesmente atirou. E se esse foi o PM que matou a menina? Resta saber se foi l\u00e1 por arrependimento ou para amea\u00e7a", "author_id": "27499760", "created_at": "2019-09-23T02:53:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175966475141750784"], "id": "1175966475141750784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_4thewin", "id": "1061347684659924993"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Melo"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.4154, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Melo"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Wade"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Lebron"}]}, "in_reply_to_user_id": "1061347684659924993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175957721746673666"}], "text": "@_4thewin A gan\u00e2ncia matou o t\u00edtulo do Melo. Se tivesse acontecido um Miami com Melo, Wade e Lebron as coisas estariam diferentes pra ele hoje. Um dos melhores pontuadores (arremessador e um invej\u00e1vel post move) que j\u00e1 vimos.", "author_id": "165521636", "created_at": "2019-09-23T02:53:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175966300394442762"], "id": "1175966300394442762"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175938386550501379"}], "text": "RT @Desesquerdizada: Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa pe\u2026", "author_id": "1054502002460368896", "created_at": "2019-09-23T02:51:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175965877025542144"], "id": "1175965877025542144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "AlcaldiaAO", "id": "861911432"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 94, "probability": 0.538, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175951245779111936"}], "text": "RT @MrElDiablo8: Mujer se suicida al interior de su domicilio en la Col. Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez, @AlcaldiaAO, un hombre que la baj\u00f3 para da\u2026", "author_id": "373537589", "created_at": "2019-09-23T02:51:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175965806888443904"], "id": "1175965806888443904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "745047257515495424", "created_at": "2019-09-23T02:50:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175965720628334594"], "id": "1175965720628334594"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Brisanchez_10", "id": "1046140094409838592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175935586743570432"}], "text": "RT @Brisanchez_10: es un arma suicida usar tw en esta \u00e9poca para mi, donde ya empiezan a subir fotos en bikini con su alto orto y tetas", "author_id": "1051998489239056384", "created_at": "2019-09-23T02:49:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175965463265853440"], "id": "1175965463265853440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}]}, "in_reply_to_user_id": "19667016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175571051868241920"}], "text": "@veramagalhaes Nada justifica a perda dessa menina inocente. Mas se voc\u00eas olhassem direitinho, talvez o tiro que matou ela poderia ter um outro estrago se os policiais n\u00e3o tentassem coibir, eles poderiam chegar sem armas, e deixar os bandidos atirarem livremente at\u00e9 tentar coibir a a\u00e7\u00e3o deles", "author_id": "199697647", "created_at": "2019-09-23T02:49:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175965380571009026"], "id": "1175965380571009026"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BaraoFarias", "id": "1070086043901313024"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "semamigo", "id": "258122230"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "Juliana84259162", "id": "1170369951661744129"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "Jufuller1", "id": "1060735374018760704"}, {"start": 88, "end": 104, "username": "Benedit11805545", "id": "1081027487407194113"}, {"start": 105, "end": 115, "username": "Marco1312", "id": "1196933789089439744"}, {"start": 116, "end": 129, "username": "jaimeathaide", "id": "62404879"}, {"start": 130, "end": 141, "username": "rubarretto", "id": "69162270"}, {"start": 142, "end": 157, "username": "DaniWineBrasil", "id": "1050463331818065925"}, {"start": 158, "end": 171, "username": "fonseca_neta", "id": "1014311835804295168"}, {"start": 172, "end": 183, "username": "mizinhaadv", "id": "1109586371675676675"}, {"start": 239, "end": 251, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 208, "probability": 0.8363, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman\nEsquadr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "1070086043901313024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175928666980802560"}], "text": "@BaraoFarias @semamigo @Juliana84259162 @Jufuller1 @TIAGOMELO89 @simonepbi @meajunior17 @Benedit11805545 @marco1312 @jaimeathaide @rubarretto @DaniWineBrasil @fonseca_neta @mizinhaadv Eita ! \nAquaman\nEsquadr\u00e3o suicida \nVINGADORES (todos) \n@SraLothbrok \n@Droid162\n@ricominion", "author_id": "1158884436223692800", "created_at": "2019-09-23T02:49:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175965344814514176"], "id": "1175965344814514176"}, {"text": "Escribir es tan terap\u00e9utico como suicida.", "author_id": "4802104304", "created_at": "2019-09-23T02:48:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175965206297624582"], "id": "1175965206297624582"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eliumadera", "id": "202825901"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.6125, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "in_reply_to_user_id": "202825901", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175964466669850625"}], "text": "@eliumadera Sabiendo lo del ITAM fue temerario, por no decir suicida, ponerlo en puesto directivo en vez de asesor o algo. Les sali\u00f3 m\u00e1s bien barato", "author_id": "1093745690591838210", "created_at": "2019-09-23T02:47:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175964989674405889"], "id": "1175964989674405889"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "AlcaldiaAO", "id": "861911432"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 94, "probability": 0.538, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175951245779111936"}], "text": "RT @MrElDiablo8: Mujer se suicida al interior de su domicilio en la Col. Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez, @AlcaldiaAO, un hombre que la baj\u00f3 para da\u2026", "author_id": "231317966", "created_at": "2019-09-23T02:47:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175964766000603136"], "id": "1175964766000603136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gmandelli03", "id": "880484723545518080"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6445, "type": "Person", "normalized_text": "clone"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.6613, "type": "Person", "normalized_text": "clone"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "clone"}]}, "in_reply_to_user_id": "880484723545518080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175964222523695106"}], "text": "@gmandelli03 a clone se tornou a verdadeira no parque de divers\u00f5es, da\u00ed a clone matou a verdadeira dps de v\u00e9ia e o filho da clone sabia q ela era clone e n era a verdadeira", "author_id": "844716874445283328", "created_at": "2019-09-23T02:46:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175964667052797953"], "id": "1175964667052797953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "in_reply_to_user_id": "216721738", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175926857373573121"}], "text": "@JVelasquezQ Corrupto de mierda, al igual que el cobarde suicida niegas todo. Pero ya te jodiste.", "author_id": "4872455284", "created_at": "2019-09-23T02:46:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175964588552204288"], "id": "1175964588552204288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.2661, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/LaUqOxqKHZ", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/gestion.pe/economia/alan-garcia-gasoducto-sur-caro-construira-empresa-le-anulo-contrato-64480-noticia/%3foutputType=amp", "display_url": "google.com/amp/s/gestion.\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "53775366", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175962481795244032"}], "text": "@Cuarto_Poder \ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\nEn la gesti\u00f3n del suicida AG ocurrieron graves actos de corrupci\u00f3n al m\u00e1s alto nivel, el Gasoducto de AG... L\u00e9ase \u2935\ufe0f\u2935\ufe0f\u2935\ufe0f\nhttps://t.co/LaUqOxqKHZ", "author_id": "591399388", "created_at": "2019-09-23T02:46:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175964547410288640"], "id": "1175964547410288640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CUBE_PTG", "id": "717905524444889088"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5146, "type": "Person", "normalized_text": "Shinwon"}]}, "in_reply_to_user_id": "717905524444889088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175864731824840705"}], "text": "@CUBE_PTG O dia em que Shinwon matou o fandom... \n\nSe voc\u00ea estava deixe seu Eu fui,eu tava ai ksksks", "author_id": "937665204493651969", "created_at": "2019-09-23T02:46:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175964507878957057"], "id": "1175964507878957057"}, {"text": "Por mais que os dias pare\u00e7am bonitos, prometam sorrisos e alegrias, \u00e0 noite nos encontramos com as mesmas l\u00e1grimas e com a mesma solid\u00e3o, porque algu\u00e9m querendo ou n\u00e3o, quebrou em peda\u00e7os seus sonhos e matou primeiramente a esperan\u00e7a levando todo o resto a falecer com ela.", "author_id": "1137582447997149184", "created_at": "2019-09-23T02:45:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175964471052787712"], "id": "1175964471052787712"}, {"text": "Totalmente desestruturada com essa not\u00edcia! Na moral cuidem dos amigos de vcs, pensamento suicida \u00e9 uma coisa muito s\u00e9ria e precisa ser levada a s\u00e9rio!", "author_id": "1116693676426760194", "created_at": "2019-09-23T02:45:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175964291243155458"], "id": "1175964291243155458"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "2795890876", "created_at": "2019-09-23T02:45:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175964278161072130"], "id": "1175964278161072130"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "2458123545", "created_at": "2019-09-23T02:44:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175964098682658817"], "id": "1175964098682658817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silvia_cst", "id": "260397002"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.4823, "type": "Other", "normalized_text": "Anti"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5534, "type": "Person", "normalized_text": "MORO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175960916741033984"}], "text": "RT @silvia_cst: O \"Pacote Anti-Crime\" de MORO, se estivesse aprovado, livraria de condena\u00e7\u00e3o o PM que matou a menina AGATHA, de 08 anos.", "author_id": "236801589", "created_at": "2019-09-23T02:43:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175963841517281280"], "id": "1175963841517281280"}, {"in_reply_to_user_id": "852247454170918914", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175963832784687104"}], "text": "Briga com sua m\u00e3e ela no s\u00e1bado se enforcou levamos ela pro hospital ela estava em como at\u00e9 q hj 18:30 ela veio a \u00f3bito, cara uma mina de 22 anos com a vida TD pela frente mais por causa de uma doen\u00e7a filha da puta q a levou. No mesmo hospital q ela estava outras 3 garotas.", "author_id": "852247454170918914", "created_at": "2019-09-23T02:43:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175963836479954949"], "id": "1175963836479954949"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andreanobregaof", "id": "220788914"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175912903330992128"}], "text": "RT @andreanobregaof: J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo quando a D\u00e9a sair, na final l\u00f3gico!\nEla me dizer: vou te matar kkkk nem pra voc\u00ea colocar um filtro, ed\u2026", "author_id": "1120073286954758144", "created_at": "2019-09-23T02:42:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175963729327996929"], "id": "1175963729327996929"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 90, "tweet_count": 18025, "listed_count": 16}, "username": "434eb0ecb9524b5", "verified": false, "id": "730990350060244993", "name": "\u3084\u3063\u3061\u3083\u3093"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3328, "tweet_count": 945883, "listed_count": 39}, "username": "aeroforceso", "verified": false, "id": "944558094", "name": "Omar Jose Sanchez G", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 344182, "following_count": 1894, "tweet_count": 57966, "listed_count": 591}, "username": "manriquehector", "verified": false, "id": "87586196", "name": "H\u00e9ctor Manrique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 873, "tweet_count": 83167, "listed_count": 5}, "username": "Turletes", "verified": false, "id": "2297720762", "name": "Turletes Armgo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 326, "tweet_count": 16678, "listed_count": 7}, "username": "SSkaven", "verified": false, "id": "1001932532382879747", "name": "SrSkaven", "location": "Plagaskaven"}, {"public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 629, "tweet_count": 21200, "listed_count": 21}, "username": "Barravento76", "verified": false, "id": "514395905", "name": "runthedangball"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 1966, "tweet_count": 45942, "listed_count": 10}, "username": "Philo1936", "verified": false, "id": "3671875756", "name": "Endr\u00e9FiloFriedmann", "location": "Rumagna Sgroza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1249, "tweet_count": 17923, "listed_count": 0}, "username": "FachinUhu", "verified": false, "id": "382990131", "name": "Artur e Bolsonaro, tudo igual", "location": "Suzano, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 408881, "following_count": 600, "tweet_count": 4776, "listed_count": 187}, "username": "GMonteiroRJ", "verified": false, "id": "1073226183461011456", "name": "Gabriel Monteiro", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12637, "following_count": 4404, "tweet_count": 246210, "listed_count": 69}, "username": "Musso___", "verified": false, "id": "901003845005971457", "name": "Musso \ud83c\udf4a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2611, "following_count": 1896, "tweet_count": 298726, "listed_count": 250}, "username": "tharros_nuraghe", "verified": false, "id": "865113606", "name": "Mariano IV", "location": "aerofan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3698, "following_count": 1342, "tweet_count": 105002, "listed_count": 18}, "username": "chiarabarbagli", "verified": false, "id": "283070184", "name": "Chiara che fa cose", "location": "Firenze"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 4267, "tweet_count": 208247, "listed_count": 76}, "username": "ferreira_f_h", "verified": false, "id": "18818881", "name": "Fl\u00e1vio - O #STF \u00e9 vergonhoso #Bolsonaro2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Restinga, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 855, "tweet_count": 76182, "listed_count": 0}, "username": "amaban1", "verified": false, "id": "844250812104785925", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ACCB\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 747, "tweet_count": 11012, "listed_count": 0}, "username": "t1g1s1", "verified": false, "id": "1077703956699271168", "name": "$$$ ::'", "location": "Catanduva, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 540, "tweet_count": 55884, "listed_count": 0}, "username": "SbrizzaClaudio", "verified": false, "id": "819540858462683136", "name": "Claudio Sbrizza", "location": "P\u00e1dua, Veneto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4031, "following_count": 2800, "tweet_count": 76606, "listed_count": 35}, "username": "maxwolf63", "verified": false, "id": "2391603191", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Max \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9244, "following_count": 5315, "tweet_count": 118248, "listed_count": 29}, "username": "mnka_SRRr", "verified": false, "id": "781189257650139136", "name": "Vaska \ud83d\udd3b de Lavapi\u00e9s"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44045, "following_count": 48382, "tweet_count": 352082, "listed_count": 192}, "username": "7Josean7", "verified": false, "id": "1577384395", "name": "JOS\u00c9 ANTONIO MART\u00cdN ACOSTA \ud83d\udd3b", "location": "Bilbao, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 1303, "tweet_count": 62765, "listed_count": 12}, "username": "rafirexit", "verified": false, "id": "2805179552", "name": "rafirexit"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2600, "following_count": 2814, "tweet_count": 51985, "listed_count": 35}, "username": "SalvaTorres3", "verified": false, "id": "755047364", "name": "Salva", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15071, "following_count": 409, "tweet_count": 1670, "listed_count": 429}, "username": "tiemposmodern0s", "verified": false, "id": "140196438", "name": "Tiempos Modernos", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 928, "tweet_count": 90797, "listed_count": 9}, "username": "kikiejiji", "verified": false, "id": "384541789", "name": "@Rita@"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 87, "tweet_count": 27083, "listed_count": 0}, "username": "MoralesNavarre3", "verified": false, "id": "1022279635508371456", "name": "@MoralesNavarrete"}, {"public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 70, "tweet_count": 4583, "listed_count": 0}, "username": "Ze_droguiinhaa", "verified": false, "id": "825051118426345476", "name": "Z\u00e9 ningu\u00e9m"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114664, "following_count": 2341, "tweet_count": 3797, "listed_count": 434}, "username": "conradohubner", "verified": true, "id": "4690224271", "name": "Conrado Hubner"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 230, "tweet_count": 53034, "listed_count": 14}, "username": "Aurimarhoff", "verified": false, "id": "232637581", "name": "Aurimar Hoff", "location": "S J dos Pinhais-PR- BRASIL "}, {"public_metrics": {"followers_count": 28753, "following_count": 23528, "tweet_count": 49109, "listed_count": 50}, "username": "jojoletthy", "verified": false, "id": "802220015739080704", "name": "Milicianos ocupam o Planalto", "location": "N\u00e1rnia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 2015, "tweet_count": 5466, "listed_count": 2}, "username": "rogeriocarlos80", "verified": false, "id": "113025993", "name": "Temas Gamer", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 680056, "following_count": 1887, "tweet_count": 145502, "listed_count": 1379}, "username": "anterogreco", "verified": true, "id": "55729783", "name": "Antero Greco", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 685, "tweet_count": 12298, "listed_count": 0}, "username": "xandiprice", "verified": false, "id": "999992409286234113", "name": "xandi", "location": "santo andr\u00e9 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 594, "tweet_count": 86689, "listed_count": 0}, "username": "whyhatehenriq", "verified": false, "id": "761191752317427713", "name": "carvoeiras \ud83e\uddc3", "location": "ig: carvoeiras9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 839, "tweet_count": 69017, "listed_count": 0}, "username": "GladysLares", "verified": false, "id": "635306020", "name": "OPTIMISTA - LAW & ORDER", "location": "Aragua, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 503, "tweet_count": 6674, "listed_count": 2}, "username": "babbadmnk", "verified": false, "id": "2428788869", "name": "revolutionisntaparty \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7265, "following_count": 2591, "tweet_count": 128328, "listed_count": 119}, "username": "vecine", "verified": false, "id": "627641412", "name": "Vamos al cine", "location": "Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102552, "following_count": 199, "tweet_count": 77247, "listed_count": 355}, "username": "Alucine_es", "verified": false, "id": "1159921734", "name": "Blog de Cine", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 269, "tweet_count": 9619, "listed_count": 0}, "username": "troconis_alba", "verified": false, "id": "1143927474176352258", "name": "alba Troconis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6973, "following_count": 1400, "tweet_count": 398709, "listed_count": 249}, "username": "anubidal", "verified": false, "id": "377619841", "name": "NoJusticeNoPeace", "location": "rome, italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 491, "tweet_count": 12061, "listed_count": 0}, "username": "Josuegullenc", "verified": false, "id": "2675260034", "name": "Joshuagcruzoe", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 2794, "tweet_count": 34194, "listed_count": 12}, "username": "LGustavoGallar", "verified": false, "id": "935436739", "name": "\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8LGGallardo \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83d\udcfb\ud83c\udf99Energ\u00e9tico sustentable.", "location": "Revelstoke BC Canad\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 1622, "tweet_count": 125239, "listed_count": 11}, "username": "InasMaster", "verified": false, "id": "470514644", "name": "El urduliztarra y Spooky Dados del M\u00e1ster \ud83d\udcdc\ud83c\udf14", "location": "Urduliz, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 814, "tweet_count": 4568, "listed_count": 27}, "username": "PosculturaMag", "verified": false, "id": "985981055642431488", "name": "Poscultura", "location": "Alicante"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 576, "tweet_count": 288877, "listed_count": 2}, "username": "MuredduGiovanni", "verified": false, "id": "832999521739214848", "name": "Giovanni Mureddu \ud83c\uddee\ud83c\uddf9Patriota \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Sassari, Sardegna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 283, "tweet_count": 3081, "listed_count": 0}, "username": "alexalvescruz", "verified": false, "id": "871445346081267712", "name": "Alexandro Alves Cruz", "location": "Vila Matilde, S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 3038, "tweet_count": 59169, "listed_count": 0}, "username": "concetta1915", "verified": false, "id": "410065500", "name": "concetta \u262e\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f amo tutti i popoli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1302, "tweet_count": 66439, "listed_count": 2}, "username": "angela_massi", "verified": false, "id": "1374253160", "name": "angela massi", "location": "Ascoli Piceno, Marche"}, {"public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 281, "tweet_count": 32572, "listed_count": 2}, "username": "JeBL198", "verified": false, "id": "938231680627892224", "name": "Jennyfer", "location": "Nicaragua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3277, "following_count": 948, "tweet_count": 48760, "listed_count": 17}, "username": "Jay_AEscobar", "verified": false, "id": "227052402", "name": "JAY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8642, "following_count": 4108, "tweet_count": 311927, "listed_count": 31}, "username": "aspettaaspetta", "verified": false, "id": "1557557558", "name": "Gabriella #IoNonDimentico", "location": "Emilia Romagna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 2305, "tweet_count": 5444, "listed_count": 0}, "username": "DanilloNoe", "verified": false, "id": "3027844914", "name": "Danigoll \u26bd\ud83c\udf7b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 479, "tweet_count": 18663, "listed_count": 2}, "username": "gutooaz", "verified": false, "id": "2513336519", "name": "Pai da \u00cdsis /\u2720/", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 650, "tweet_count": 112904, "listed_count": 0}, "username": "douglinhasPx", "verified": false, "id": "935971927918895106", "name": "daprata", "location": "Zn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 798, "tweet_count": 10039, "listed_count": 8}, "username": "llldianalll", "verified": false, "id": "31572037", "name": "Diana", "location": "Amsterdam, The Netherlands"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3569933, "following_count": 137, "tweet_count": 2644, "listed_count": 2639}, "username": "SF_Moro", "verified": true, "id": "1113094855281008641", "name": "Sergio Moro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7053, "following_count": 23, "tweet_count": 82600, "listed_count": 88}, "username": "CorriereRomagna", "verified": false, "id": "454172195", "name": "CorriereRomagna", "location": "Romagna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1244, "tweet_count": 34925, "listed_count": 0}, "username": "InesNiclos", "verified": false, "id": "1157544006", "name": "Ines Lopez-Niclos", "location": "bilbao"}, {"public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 845, "tweet_count": 1143, "listed_count": 0}, "username": "pedroffbahia", "verified": false, "id": "1058907052788072449", "name": "Pedro Bahia", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 984137, "following_count": 1117, "tweet_count": 12686, "listed_count": 895}, "username": "leandraleal", "verified": true, "id": "155526308", "name": "Leandra Leal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 406, "tweet_count": 6407, "listed_count": 1}, "username": "_TayKe", "verified": false, "id": "4234381936", "name": "\ud835\udcda\ud835\udcee\ud835\udcff \u03a9", "location": "Fundo Do Po\u00e7o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4744, "following_count": 130, "tweet_count": 6444, "listed_count": 2}, "username": "RUDZILLLA", "verified": false, "id": "887421028724617218", "name": "eu achava q racista era quem vendia ra\u00e7\u00e3o\ud80c\udd8f", "location": "Ativa o sino ai alek"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47098, "following_count": 43410, "tweet_count": 424998, "listed_count": 209}, "username": "SalaLettura", "verified": false, "id": "428570381", "name": "Il Caff\u00e8 Letterario\u00a9\ufe0f", "location": "Toscana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 615, "tweet_count": 25491, "listed_count": 3}, "username": "francisbacco", "verified": false, "id": "2715883461", "name": "Francesco De Sanctis", "location": "Napoli, Campania"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 287, "tweet_count": 2546, "listed_count": 0}, "username": "Pedrin_BFR10", "verified": false, "id": "1063722255610449920", "name": "@pedrin2000", "location": "DC,RJ,BR "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2718, "following_count": 1253, "tweet_count": 63685, "listed_count": 9}, "username": "GabrielOmene", "verified": false, "id": "1864583137", "name": "Omene", "location": "MG - Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 251, "tweet_count": 19319, "listed_count": 3}, "username": "kitsunechan_13", "verified": false, "id": "1161222248797220865", "name": "Aradia \ud83d\udc3e", "location": "Rivia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 317, "tweet_count": 57567, "listed_count": 1}, "username": "JesusUr73045739", "verified": false, "id": "1079275673167056897", "name": "Jesus Urbano", "location": "Ciudad Ojeda, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 773, "tweet_count": 90058, "listed_count": 33}, "username": "Robycop51", "verified": false, "id": "127302531", "name": "Roberto Negri", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21101, "following_count": 20481, "tweet_count": 126203, "listed_count": 28}, "username": "laperlaneranera", "verified": false, "id": "776465110856589312", "name": "Laperlanera\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "location": "Paradiso Terrestre. Sicilia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 1317, "tweet_count": 97119, "listed_count": 50}, "username": "atlassunflower", "verified": false, "id": "1127944277189963776", "name": "atlas ama voc\u00ea \u30b7 \ud83d\udcda", "location": "arthur cervero lovebot"}, {"public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 659, "tweet_count": 1626, "listed_count": 0}, "username": "agntloser", "verified": false, "id": "1127007610329284609", "name": "trix\ud83c\udf88", "location": "galaxy of losers"}, {"public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 787, "tweet_count": 6447, "listed_count": 1}, "username": "LouiseYurei", "verified": false, "id": "1074037352706830336", "name": "louise quer levar um tiro de caitlyn kiramman"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 484, "tweet_count": 7798, "listed_count": 0}, "username": "racotinho", "verified": false, "id": "1104896092980826113", "name": "Renato, o TATO", "location": "Caruaru, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 381, "tweet_count": 15976, "listed_count": 0}, "username": "Efriendzone", "verified": false, "id": "2915948648", "name": "bymbooo \ud83d\udc7b\ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 46, "tweet_count": 5430, "listed_count": 1}, "username": "osvaldito52", "verified": false, "id": "963052038", "name": "luis orosco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1391040, "following_count": 470, "tweet_count": 378309, "listed_count": 13417}, "username": "eldiarioes", "verified": true, "id": "535707261", "name": "elDiario.es"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 227, "tweet_count": 73652, "listed_count": 0}, "username": "V66131556", "verified": false, "id": "1051373248351535105", "name": "V"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84612, "following_count": 7541, "tweet_count": 16519, "listed_count": 161}, "username": "pablocast13", "verified": false, "id": "1726382402", "name": "Pablo CG", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u2020"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3009, "following_count": 653, "tweet_count": 14765, "listed_count": 99}, "username": "esaludables", "verified": false, "id": "511609831", "name": "Prevencionar Saludable", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 1915, "tweet_count": 124038, "listed_count": 22}, "username": "LibertoFerrer", "verified": false, "id": "4011638939", "name": "LibertoFerrer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 235, "tweet_count": 9482, "listed_count": 0}, "username": "falatu_ph", "verified": false, "id": "1075114985909575681", "name": "g = 9,80665m/s\u00b2", "location": "Duque de Caxias, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 145, "tweet_count": 2965, "listed_count": 0}, "username": "MissEride", "verified": false, "id": "1075474342249672704", "name": "Miss \u00c9ride"}, {"public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1237, "tweet_count": 18028, "listed_count": 14}, "username": "OxelUrrutia", "verified": false, "id": "859498634", "name": "Sargento Hartman \ud83d\udd3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 774, "tweet_count": 6345, "listed_count": 0}, "username": "malu_sca", "verified": false, "id": "1021900180021551106", "name": "Malu", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11890, "following_count": 9626, "tweet_count": 10779, "listed_count": 7}, "username": "alexmo3", "verified": false, "id": "166405418", "name": "Esquerdista Raiz\u2122\ud83d\udea9o livro vencer\u00e1 a arma", "location": "entre Jo\u00e3o Pessoa e Santiago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 2706, "tweet_count": 188471, "listed_count": 27}, "username": "juanmiroal7", "verified": false, "id": "2343560709", "name": "juan miguel rodrigue"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 673, "tweet_count": 2398, "listed_count": 0}, "username": "f_abreu777", "verified": false, "id": "953262281047109633", "name": "Abreu 777", "location": "Lado sul do mapa "}, {"public_metrics": {"followers_count": 14584, "following_count": 231, "tweet_count": 12041, "listed_count": 2}, "username": "wendelczr", "verified": false, "id": "3308098797", "name": "DJ WENDEL CZR \ud83e\udd76", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 344, "tweet_count": 22251, "listed_count": 0}, "username": "Katuto_", "verified": false, "id": "775639730197241857", "name": "julio", "location": "Rio 40\u00b0 graus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2394, "following_count": 2172, "tweet_count": 173090, "listed_count": 28}, "username": "Angelika040571", "verified": false, "id": "2231463645", "name": "Angelica\ud83d\udc3e\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83e\udd85", "location": "Roma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 450, "tweet_count": 30703, "listed_count": 8}, "username": "Mapuche77", "verified": false, "id": "39998063", "name": "Jos\u00e9 Vieira", "location": "Aqui..."}, {"public_metrics": {"followers_count": 987349, "following_count": 681, "tweet_count": 4589, "listed_count": 2292}, "username": "RodrigoMaia", "verified": true, "id": "35260027", "name": "Rodrigo Maia", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 1251, "tweet_count": 8943, "listed_count": 2}, "username": "Bichytina", "verified": false, "id": "942974620696809472", "name": "Bichitina de Luz", "location": "N\u00fa\u00f1ez CABA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3909, "following_count": 3911, "tweet_count": 26988, "listed_count": 2}, "username": "livio_claudio", "verified": false, "id": "971899982327533569", "name": "ClaudioLivio SixtyOnBike o Delivereando a los 60", "location": "En Alg\u00fan Lugar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 250, "tweet_count": 14165, "listed_count": 0}, "username": "httpsblight", "verified": false, "id": "873648949822992386", "name": "\u26a2\u2020bunny\u2020\ud83d\udc07\ud83d\udc9c", "location": "||she/her||\ud83c\udde6\ud83c\uddf7||\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08||"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 2689, "tweet_count": 229641, "listed_count": 22}, "username": "atam1era", "verified": false, "id": "127988193", "name": "Veneindepediente", "location": "En la peque\u00f1a Venecia."}, {"public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 547, "tweet_count": 4964, "listed_count": 0}, "username": "roldanvargas2", "verified": false, "id": "126710610", "name": "Rold\u00e1n Vargas", "location": "san Joaqu\u00edn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20572, "following_count": 9160, "tweet_count": 31189, "listed_count": 49}, "username": "mariaoropeza94", "verified": false, "id": "115174471", "name": "Mar\u00eda Oropeza", "location": "Guanare-Portuguesa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 159, "tweet_count": 86043, "listed_count": 1}, "username": "AngelSegura09", "verified": false, "id": "764173005140353024", "name": "\u00c1ngel Segura\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3806, "following_count": 4999, "tweet_count": 418606, "listed_count": 56}, "username": "ROSALIAMUJICAFI", "verified": false, "id": "48244458", "name": "Rosalia Mujica", "location": " Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 6, "tweet_count": 26200, "listed_count": 0}, "username": "GironaTV", "verified": false, "id": "743224158105051136", "name": "Giro na TV (Oficial)", "location": "Valen\u00e7a do Piau\u00ed, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 133, "tweet_count": 5627, "listed_count": 0}, "username": "barrerabrisa_", "verified": false, "id": "1091856263829434368", "name": "breeze", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26083, "following_count": 504, "tweet_count": 39213, "listed_count": 9}, "username": "neoluna__", "verified": false, "id": "1004346425193398273", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd86", "location": "Bogot\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 552, "tweet_count": 25413, "listed_count": 0}, "username": "ayamepomi", "verified": false, "id": "1127840169824907264", "name": "\u3042\u3084\u3081"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 119, "tweet_count": 6417, "listed_count": 0}, "username": "veintitresmin", "verified": false, "id": "957448763991261186", "name": "ximena", "location": "Trujillo, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 362, "tweet_count": 18966, "listed_count": 0}, "username": "MementoDSM", "verified": false, "id": "1385909642", "name": "Memento", "location": "Trujillo, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2226, "following_count": 1104, "tweet_count": 38578, "listed_count": 65}, "username": "MauricioMuniz", "verified": false, "id": "10919192", "name": "Maur\u00edcio Muniz", "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 85, "tweet_count": 164, "listed_count": 0}, "username": "ramonluceeroo", "verified": false, "id": "944989180827877377", "name": "jesus ramon lucero aragon", "location": "Alamos, Sonora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 2826, "tweet_count": 42272, "listed_count": 3}, "username": "ChabelaBarreiro", "verified": false, "id": "540282240", "name": "Isabelita Barreiro P", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 57, "tweet_count": 2206, "listed_count": 0}, "username": "Edu__11_", "verified": false, "id": "1121721177565728773", "name": "Edu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 113, "tweet_count": 4082, "listed_count": 0}, "username": "JorgeLima_1", "verified": false, "id": "1000526949666746368", "name": "El JOKA", "location": "Vila Nova de Gaia, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 7, "tweet_count": 70, "listed_count": 0}, "username": "comotepongas", "verified": false, "id": "3160022180", "name": "Poeta oscuro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 2379, "tweet_count": 64220, "listed_count": 6}, "username": "CALICATES", "verified": false, "id": "260435338", "name": "M\u00aa JOS\u00c9 \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 44, "tweet_count": 5373, "listed_count": 0}, "username": "giuse24364234", "verified": false, "id": "977225226462416897", "name": "giuse"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77125, "following_count": 19, "tweet_count": 29121, "listed_count": 409}, "username": "pbecchi", "verified": false, "id": "707022920", "name": "Paolo Becchi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17659, "following_count": 5930, "tweet_count": 304148, "listed_count": 32}, "username": "GianlucaCoccon1", "verified": false, "id": "891726276305842176", "name": "Gianluca Cocconcelli Cavalli", "location": "Baruta, Miranda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 836, "tweet_count": 26359, "listed_count": 1}, "username": "robycatt1", "verified": false, "id": "748467184448446468", "name": "Roberto Catto", "location": "Biella, Piemonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 2272, "tweet_count": 45064, "listed_count": 2}, "username": "kaodeq", "verified": false, "id": "51256876", "name": "kaoth"}, {"public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 22, "tweet_count": 42409, "listed_count": 10}, "username": "harmagedom", "verified": false, "id": "9822902", "name": "harmagedom"}, {"public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 398, "tweet_count": 6226, "listed_count": 0}, "username": "Pauloobenilton", "verified": false, "id": "2218162771", "name": "Paulo Bonilton\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 49, "tweet_count": 8643, "listed_count": 8}, "username": "bxdassguy_", "verified": false, "id": "850475827900936192", "name": "\u200d \u200d \u200d \u200d\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d\u200d ; \ud835\udda7\ud835\uddc8\ud835\uddc7\ud835\uddbd\ud835\uddba."}, {"public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 146, "tweet_count": 5005, "listed_count": 5}, "username": "rapeco51", "verified": false, "id": "190967701", "name": "Rapeko \u2605", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 3675, "tweet_count": 215411, "listed_count": 0}, "username": "hbravog", "verified": false, "id": "67387691", "name": "Hector Bravo \ud83d\udfe1", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9975, "following_count": 1376, "tweet_count": 14620, "listed_count": 8}, "username": "Eddi24k", "verified": false, "id": "1908887424", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc20\ud835\udc28 \ud835\udc04\ud835\udc1d\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udfd0\ud835\udfd2\ud835\udc0a \u2744", "location": "C\u00f3digo de creador: Eddi24K"}, {"public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 299, "tweet_count": 110854, "listed_count": 0}, "username": "silsaldanha", "verified": false, "id": "109352408", "name": "Salda\u00f1a", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4335, "following_count": 4847, "tweet_count": 17650, "listed_count": 18}, "username": "Nevermind7w7", "verified": false, "id": "2576371112", "name": "\u00c7\u00e9sar Abreu", "location": "Ningun lado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 648, "tweet_count": 1486, "listed_count": 0}, "username": "DGMorningstar", "verified": false, "id": "3693595096", "name": "Daniel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1475, "tweet_count": 34927, "listed_count": 0}, "username": "Carledumelende1", "verified": false, "id": "1056670564348317701", "name": "Carledumelendez", "location": "Distrito Capital, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 169, "tweet_count": 302723, "listed_count": 0}, "username": "alfosforito", "verified": false, "id": "849989538751578113", "name": "A."}, {"public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}, "username": "aguantelabanda", "verified": false, "id": "67619109", "name": "jorge", "location": "argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 666, "tweet_count": 57933, "listed_count": 4}, "username": "joalizando", "verified": false, "id": "163211223", "name": "Jo\u00e3o Felipe", "location": "Manaus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 838, "tweet_count": 11701, "listed_count": 1}, "username": "quaseh_", "verified": false, "id": "3340252089", "name": "quasehuman", "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1174, "tweet_count": 22401, "listed_count": 14}, "username": "Criber_", "verified": false, "id": "37264717", "name": "Criber \ud83d\udd25", "location": "M\u00e9xico "}, {"public_metrics": {"followers_count": 56168, "following_count": 3378, "tweet_count": 31986, "listed_count": 159}, "username": "erederbez", "verified": true, "id": "305194289", "name": "Er\u00e9ndira Derbez", "location": "Ciudad de M\u00e9xico / London"}, {"public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 211, "tweet_count": 22006, "listed_count": 2}, "username": "Carolintg1", "verified": false, "id": "286414815", "name": "Liza \ud83c\udf49", "location": "Castela e Le\u00e3o, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 262, "tweet_count": 5163, "listed_count": 0}, "username": "DanielMalpica13", "verified": false, "id": "944814613010542593", "name": "Daniel Malpica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 4930, "tweet_count": 77383, "listed_count": 4}, "username": "kik_rojas", "verified": false, "id": "345214896", "name": "kike"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 149, "tweet_count": 118, "listed_count": 0}, "username": "MiichaelSanttos", "verified": false, "id": "1029074085085622272", "name": "Michael \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 290261, "following_count": 2150, "tweet_count": 48751, "listed_count": 1047}, "username": "flaviaol", "verified": true, "id": "146591912", "name": "Fl\u00e1via Oliveira", "location": "Rio de Janeiro, RJ, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 343, "tweet_count": 69113, "listed_count": 0}, "username": "TerrOscar", "verified": false, "id": "336075929", "name": "oscar sebastiao terr"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6939, "following_count": 6921, "tweet_count": 577288, "listed_count": 45}, "username": "malungorei", "verified": false, "id": "567789577", "name": "Renato Lira 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83c\udfb8\ud83c\udf7a \ud83d\udca2\u270a\ud83c\udffd", "location": "Terra Redonda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 520, "tweet_count": 6105, "listed_count": 0}, "username": "Beka_Ganesh11", "verified": false, "id": "789166714650886145", "name": "Beka_Ganesh", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 434, "tweet_count": 2407, "listed_count": 0}, "username": "nonamejustnot", "verified": false, "id": "1127830939944357888", "name": "Lacuquishh"}, {"public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1891, "tweet_count": 26463, "listed_count": 3}, "username": "mujerinfinita1", "verified": false, "id": "455369590", "name": "Miriam Guerrero", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a "}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 493, "tweet_count": 11023, "listed_count": 0}, "username": "Lakecity114", "verified": false, "id": "885883938018930694", "name": "Lakecity11", "location": "Jacksonville Beach, FL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 1446, "tweet_count": 103477, "listed_count": 82}, "username": "rafaelwv", "verified": false, "id": "15457262", "name": "\u2622Rafael\u2623", "location": "Lazilunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8322, "following_count": 1286, "tweet_count": 466879, "listed_count": 146}, "username": "zezaLulaestrela", "verified": false, "id": "42332041", "name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 406, "tweet_count": 15087, "listed_count": 0}, "username": "KarasunoMiko", "verified": false, "id": "252368340", "name": "Morrigan Carmillan", "location": "Ravenstown, England"}, {"public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1027, "tweet_count": 6532, "listed_count": 0}, "username": "imali663", "verified": false, "id": "912172628072427520", "name": "Psic\u00f3logo en el tr\u00e1fico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 897, "tweet_count": 34967, "listed_count": 0}, "username": "SilDobre", "verified": false, "id": "50394473", "name": "S\u00edlvia Dobre\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 263, "tweet_count": 2201, "listed_count": 0}, "username": "josefernand", "verified": false, "id": "1058199911198539776", "name": "JOS\u00c9 FERNANDO \ud83d\udc15"}, {"public_metrics": {"followers_count": 595323, "following_count": 323, "tweet_count": 49543, "listed_count": 458}, "username": "DanielUrresti1", "verified": false, "id": "2416088899", "name": "Daniel Urresti", "location": "Per\u00fa "}, {"public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 738, "tweet_count": 38920, "listed_count": 2}, "username": "aline_xD", "verified": false, "id": "68789583", "name": "Aline", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 261, "tweet_count": 10011, "listed_count": 0}, "username": "sergiocostalbuq", "verified": false, "id": "62068458", "name": "Sergio Albuquerque", "location": "Washington, DC."}, {"public_metrics": {"followers_count": 6203, "following_count": 6810, "tweet_count": 648431, "listed_count": 64}, "username": "ed_mundos", "verified": false, "id": "103916637", "name": "Ed_mundos", "location": "Venezuela ....Libre !"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 794, "tweet_count": 452807, "listed_count": 38}, "username": "rivasbeatriz", "verified": false, "id": "190767834", "name": "carmen rivas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 2163, "tweet_count": 49183, "listed_count": 1}, "username": "mitomano65", "verified": false, "id": "860279213986914308", "name": "Dulcinea", "location": "Proxima indigente en guatire! "}, {"public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 899, "tweet_count": 69816, "listed_count": 7}, "username": "llamameaigor", "verified": false, "id": "306638348", "name": "Aigor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 89, "tweet_count": 26198, "listed_count": 1}, "username": "Palpebrasazuis", "verified": false, "id": "1687390315", "name": "\u05b4Ka \ud83c\udf93"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 542, "tweet_count": 31961, "listed_count": 2}, "username": "renata_passari", "verified": false, "id": "805565273612943360", "name": "Renata Passari", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2882, "following_count": 2646, "tweet_count": 52789, "listed_count": 1}, "username": "Mari36477832", "verified": false, "id": "628973474", "name": "Mari \ud83d\udea9Je Pr\u00e9f\u00e8re Lula13 #UseMascara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1337, "tweet_count": 319625, "listed_count": 97}, "username": "royriojas", "verified": false, "id": "67413888", "name": "Roy Riojas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 50, "tweet_count": 9530, "listed_count": 0}, "username": "ohornaf", "verified": false, "id": "4926314151", "name": "ohornaf", "location": "Santiago de Surco, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 255, "tweet_count": 128207, "listed_count": 1}, "username": "AugustoEFriedri", "verified": false, "id": "981866866271547393", "name": "Jo\u00e3o Augusto Elias Friedrich", "location": "Lages-SC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 292938, "following_count": 24, "tweet_count": 15235, "listed_count": 375}, "username": "Desesquerdizada", "verified": false, "id": "758519817578086400", "name": "Caneta | DerrotarLula.com", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4024, "following_count": 3504, "tweet_count": 130484, "listed_count": 39}, "username": "todoterreno4x4", "verified": false, "id": "108066935", "name": "Jorge Zambrano", "location": "Miranda, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 436, "tweet_count": 28178, "listed_count": 0}, "username": "aquino_mas", "verified": false, "id": "2414948796", "name": "Ariel Aquino", "location": "Unidad Plateros "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2990, "following_count": 850, "tweet_count": 110878, "listed_count": 0}, "username": "HostileGradenko", "verified": false, "id": "186309567", "name": "\u26e7 Irina Gradenko \u26e7", "location": "Vikrotia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2846, "following_count": 903, "tweet_count": 44823, "listed_count": 1}, "username": "CandelaUrquizaa", "verified": false, "id": "1011715930517331970", "name": "Candela Urquiza", "location": "Santiago del Estero, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 760, "tweet_count": 9231, "listed_count": 3}, "username": "andarosi", "verified": false, "id": "110519918", "name": "rosana castillo", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 541, "tweet_count": 24733, "listed_count": 0}, "username": "ElbitaLe", "verified": false, "id": "272720143", "name": "Elba Buino", "location": "\u00dcT: 17.5650727,-92.9432814"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1375, "tweet_count": 6220, "listed_count": 3}, "username": "pauloquadri", "verified": false, "id": "81197205", "name": "@pauloquadri", "location": "Tucson, AZ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 793, "tweet_count": 2355, "listed_count": 0}, "username": "DianaRo__", "verified": false, "id": "1162223836957483008", "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcf2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 704, "tweet_count": 20983, "listed_count": 3}, "username": "al_2406", "verified": false, "id": "114865275", "name": "Alfred \u2717", "location": "Ciudad del Este, Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3800, "following_count": 4688, "tweet_count": 71700, "listed_count": 24}, "username": "oznerol4", "verified": false, "id": "567278450", "name": "lorenzo", "location": "piemonte "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 2421, "tweet_count": 20471, "listed_count": 3}, "username": "O_Alfaiate", "verified": false, "id": "1561723248", "name": "O Alfaiate", "location": "Aracaju, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 84, "tweet_count": 54, "listed_count": 1}, "username": "almiirose", "verified": false, "id": "964776661794177025", "name": "Almi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 97, "tweet_count": 8042, "listed_count": 0}, "username": "pauloalliano", "verified": false, "id": "1029239369469714432", "name": "\ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94", "location": "Avar\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102458, "listed_count": 2}, "username": "JulioCe59337798", "verified": false, "id": "1025580083036205058", "name": "Julio Cesar", "location": "PERU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 461347, "following_count": 46, "tweet_count": 75501, "listed_count": 544}, "username": "Politica_LR", "verified": false, "id": "829750511624679424", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 854, "tweet_count": 16861, "listed_count": 0}, "username": "SmSusamore1", "verified": false, "id": "2524672000", "name": "Susana Moreno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 141, "tweet_count": 11954, "listed_count": 0}, "username": "WiBe00", "verified": false, "id": "748142771265994752", "name": "WiBe00"}, {"public_metrics": {"followers_count": 498395, "following_count": 669, "tweet_count": 34287, "listed_count": 1234}, "username": "yeidckol", "verified": true, "id": "89848766", "name": "Yeidckol Polevnsky", "location": "Naucalpan de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 990, "tweet_count": 35628, "listed_count": 2}, "username": "railson_tales", "verified": false, "id": "2493845056", "name": "Console.WriteLine(''Railson Tales'');", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 963, "tweet_count": 37903, "listed_count": 1}, "username": "Edpapel", "verified": false, "id": "107884746", "name": "Edvaldo Alves"}, {"public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 702, "tweet_count": 99287, "listed_count": 10}, "username": "clarinetriste", "verified": false, "id": "94796566", "name": "portadora do baixo astral"}, {"public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 662, "tweet_count": 16100, "listed_count": 0}, "username": "FabianaAlv", "verified": false, "id": "77344131", "name": "Fabiana Alvarez", "location": "Caracas, Venezuela "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 2854, "tweet_count": 21576, "listed_count": 6}, "username": "maggidilena", "verified": false, "id": "48083555", "name": "Maryeri Dilena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 475, "tweet_count": 7278, "listed_count": 0}, "username": "FlavioBordallo", "verified": false, "id": "750301958", "name": "Fl\u00e1vio Bordallo", "location": "Rio de Janeiro, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 498, "tweet_count": 3289, "listed_count": 0}, "username": "magicfrogge", "verified": false, "id": "4795437894", "name": "apollo?", "location": "feel dead, but I feel my bones"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4365, "following_count": 4120, "tweet_count": 96400, "listed_count": 0}, "username": "jmmadeira", "verified": false, "id": "85381766", "name": "JaneMM \ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a 22", "location": "RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 165978, "following_count": 3246, "tweet_count": 67484, "listed_count": 314}, "username": "winniebueno", "verified": true, "id": "15950939", "name": "Winnie Bueno", "location": "contato@winniebueno.com.br"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 1030, "tweet_count": 9917, "listed_count": 1}, "username": "gerizam23", "verified": false, "id": "373078877", "name": "GiselaZambranoV"}, {"public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 1162, "tweet_count": 32511, "listed_count": 3}, "username": "esercitodesorci", "verified": false, "id": "4147861697", "name": "\ud83e\uddd0nessuna correlazione\ud83e\uddd0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 422, "tweet_count": 11965, "listed_count": 0}, "username": "Milii_lopez11", "verified": false, "id": "1126664360917651456", "name": "Mii\ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 327, "tweet_count": 2356, "listed_count": 1}, "username": "Brisanchez_10", "verified": false, "id": "1046140094409838592", "name": "Bri Sanchez", "location": "Luj\u00e1n, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 514, "tweet_count": 21904, "listed_count": 0}, "username": "lucashrq_", "verified": false, "id": "1107277343452790784", "name": "lucas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 957, "tweet_count": 107020, "listed_count": 16}, "username": "yeosehni", "verified": false, "id": "764133680684097537", "name": "the astronaut faver \ud83e\ude90", "location": "she/her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 810, "tweet_count": 6169, "listed_count": 1}, "username": "xorinthians", "verified": false, "id": "748698665674498048", "name": "matheus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 319, "tweet_count": 21582, "listed_count": 0}, "username": "awn_sugar", "verified": false, "id": "1399717717", "name": "\u212d\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd22 \ud835\udd26\ud835\udd30 \ud835\udd1e \ud835\udd25\ud835\udd1e\ud835\udd32\ud835\udd2b\ud835\udd31\ud835\udd22\ud835\udd21 \ud835\udd25\ud835\udd2c\ud835\udd32\ud835\udd30\ud835\udd22", "location": "Rio de Janeiro, RJ, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 670, "tweet_count": 396832, "listed_count": 5}, "username": "ximenesmarchon", "verified": false, "id": "3119631089", "name": "Franci.\ud83e\udd7e\ud83c\udf92\ud83d\udd11\ud83e\ude81", "location": "Rio de Janeiro "}, {"public_metrics": {"followers_count": 3264, "following_count": 417, "tweet_count": 24220, "listed_count": 0}, "username": "lidilimas2", "verified": false, "id": "832764316487139328", "name": "Lidi. \ud83e\udd7e\ud83e\udde1", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1324, "tweet_count": 12670, "listed_count": 3}, "username": "rob_canani", "verified": false, "id": "56487165", "name": "Golden Lion", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 1684, "tweet_count": 38012, "listed_count": 3}, "username": "Luknica", "verified": false, "id": "4872455284", "name": "\ud835\udc46\ud835\udc52\ud835\udc5b\u0303\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc34", "location": "Tu mente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 1470, "tweet_count": 43345, "listed_count": 11}, "username": "camlfml", "verified": false, "id": "1284686802", "name": "cam", "location": "sur"}, {"public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 756, "tweet_count": 21013, "listed_count": 0}, "username": "Melsgm_", "verified": false, "id": "1239236527", "name": "Gigi \ud83c\udf4e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 646, "tweet_count": 26977, "listed_count": 1}, "username": "yajaicol", "verified": false, "id": "702672035256913920", "name": "yajaicol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 185033, "following_count": 486, "tweet_count": 19390, "listed_count": 257}, "username": "thairkassam", "verified": false, "id": "105352833", "name": "Dr. Thair Kassam", "location": "VENEZUELA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8769, "following_count": 8304, "tweet_count": 34990, "listed_count": 9}, "username": "gera_lopes", "verified": false, "id": "315207626", "name": "Gera Lopes Jr \ud83d\udea9", "location": "Sao Paulo, URSAL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 260, "tweet_count": 12592, "listed_count": 0}, "username": "CeliciaSantos4", "verified": false, "id": "1108522919603384321", "name": "Cel\u00edcia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Artur Nogueira, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 210, "tweet_count": 11380, "listed_count": 11}, "username": "LibertariaEliz", "verified": false, "id": "516888025", "name": "Elizabeth", "location": "Mexico D.F"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 1439, "tweet_count": 63288, "listed_count": 3}, "username": "silkspectrw", "verified": false, "id": "3078743420", "name": "\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2e\ud835\udc2c \u16dd", "location": "22 she/her - Med Vet"}, {"public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 539, "tweet_count": 63615, "listed_count": 0}, "username": "GustavoGM1611", "verified": false, "id": "860291433563074561", "name": "Gouve\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 1976, "tweet_count": 207744, "listed_count": 3}, "username": "IsabelOntivero1", "verified": false, "id": "869018503", "name": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 320, "tweet_count": 74221, "listed_count": 2}, "username": "PirataDelDeseo1", "verified": false, "id": "781971789211721728", "name": "FIEEL FrenteIdentiEE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 712, "tweet_count": 122010, "listed_count": 0}, "username": "guariliss", "verified": false, "id": "131988492", "name": "Tranquilidad", "location": " Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13615, "following_count": 3954, "tweet_count": 19766, "listed_count": 47}, "username": "xavierpadilla", "verified": false, "id": "101860204", "name": "Xavier Padilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1078, "tweet_count": 93362, "listed_count": 3}, "username": "rochebetis", "verified": false, "id": "332860643", "name": "Agust\u00edn Dom\u00ednguez", "location": "Sevilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 662, "tweet_count": 28248, "listed_count": 0}, "username": "Sergiocg_96", "verified": false, "id": "437115615", "name": "S"}, {"public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 413, "tweet_count": 18318, "listed_count": 1}, "username": "MemoOrtegaa", "verified": false, "id": "160635400", "name": "Dr. Werito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 1320, "tweet_count": 8158, "listed_count": 1}, "username": "villiersquentin", "verified": false, "id": "193680054", "name": "charleshighway"}, {"public_metrics": {"followers_count": 194774, "following_count": 805, "tweet_count": 3047, "listed_count": 2108}, "username": "SenoritaPuri", "verified": false, "id": "269701138", "name": "Se\u00f1orita Puri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 183, "tweet_count": 24827, "listed_count": 7}, "username": "vitralmas", "verified": false, "id": "68235447", "name": "Samara", "location": "she/her "}, {"public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 99, "tweet_count": 51865, "listed_count": 0}, "username": "FranciscoH_", "verified": false, "id": "1043128418", "name": "D\u1d00\u1d20\u026a\u1d05 \u263e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 383, "tweet_count": 26699, "listed_count": 0}, "username": "eecarrillos57", "verified": false, "id": "194165228", "name": "Eduardo E. Carrillo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 218, "tweet_count": 31529, "listed_count": 2}, "username": "Abidel91", "verified": false, "id": "130699608", "name": "Abi. M", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}, "username": "soybendechu", "verified": false, "id": "275751639", "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5545, "following_count": 5566, "tweet_count": 126945, "listed_count": 9}, "username": "Myocz", "verified": false, "id": "43021192", "name": "Maysa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3722, "following_count": 4081, "tweet_count": 226549, "listed_count": 0}, "username": "yellowlucia", "verified": false, "id": "126845298", "name": "yellow - FORA GILMAR!", "location": "Lisboa,Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 432, "tweet_count": 52105, "listed_count": 0}, "username": "rapha_0014", "verified": false, "id": "2602672790", "name": "rapha", "location": "Duque de Caxias, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 1917, "tweet_count": 205185, "listed_count": 0}, "username": "brunaramiro100", "verified": false, "id": "2958746721", "name": "Bruleonil #ForaBolsonaro \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Franco da Rocha, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 2030, "tweet_count": 125334, "listed_count": 4}, "username": "Mrcia74588695", "verified": false, "id": "1053027610714886144", "name": "\ud83d\udea9M\u00e1rcia \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1799, "tweet_count": 67780, "listed_count": 1}, "username": "alexalvesdoss12", "verified": false, "id": "2730879454", "name": "alex alves", "location": "Aracaj\u00fa "}, {"public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 158, "tweet_count": 37256, "listed_count": 2}, "username": "8181_carlos", "verified": false, "id": "2966076375", "name": "Carlos Yamazaki", "location": "S\u00e3o Paulo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 188642, "following_count": 653, "tweet_count": 99741, "listed_count": 1609}, "username": "cafecomferri", "verified": true, "id": "437824506", "name": "cafecomferri", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5957, "following_count": 5889, "tweet_count": 240326, "listed_count": 69}, "username": "vivamandela", "verified": false, "id": "159612752", "name": "Mariah\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa #LulaInocente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 243, "tweet_count": 9603, "listed_count": 2}, "username": "devilwave_", "verified": false, "id": "768312209592160256", "name": "blue-eyes white drag queen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 39, "tweet_count": 2314, "listed_count": 0}, "username": "YimmyMoyano", "verified": false, "id": "940994176333828103", "name": "jean Moyano", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5243, "following_count": 572, "tweet_count": 5403, "listed_count": 9}, "username": "asepresidencia", "verified": false, "id": "1641726319", "name": "Sindicato U.N.P."}, {"public_metrics": {"followers_count": 16301, "following_count": 14295, "tweet_count": 329461, "listed_count": 67}, "username": "geraldoazevedof", "verified": false, "id": "272699714", "name": "\ud83d\udea9 Geraldo Azevedo \ud83d\udc89\ud83d\udc0a #LulaPresidente", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 632, "tweet_count": 93625, "listed_count": 7}, "username": "franb_16", "verified": false, "id": "305155074", "name": "Francisco", "location": "Olivos - Buenos Aires "}, {"public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 526, "tweet_count": 37549, "listed_count": 1}, "username": "rocio_soldado", "verified": false, "id": "1080527243754000385", "name": "Rocio Soldado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7839, "following_count": 620, "tweet_count": 6046, "listed_count": 27}, "username": "deliamunozym", "verified": false, "id": "2421149678", "name": "Delia Munoz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10998, "following_count": 530, "tweet_count": 214637, "listed_count": 31}, "username": "raulbr14", "verified": false, "id": "1300848439", "name": "Mejores Videos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 75, "tweet_count": 7128, "listed_count": 0}, "username": "wesleyvellutini", "verified": false, "id": "841250784629145600", "name": "Jo\u00e3o Pedro R.", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 552, "tweet_count": 52136, "listed_count": 9}, "username": "marianaviaja", "verified": false, "id": "108123762", "name": "Mariana \u2600\ufe0f #Lula13", "location": "Caraguatatuba/SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8864, "following_count": 4766, "tweet_count": 174768, "listed_count": 5}, "username": "marialcocco", "verified": false, "id": "178027834", "name": "Maria C. Zapata\ud83d\udc99 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2487, "following_count": 3188, "tweet_count": 15404, "listed_count": 1}, "username": "LIApessss", "verified": false, "id": "1043193966227849216", "name": "lia \u26f3 Fora Bolsonaro LulaL\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 609, "tweet_count": 11703, "listed_count": 0}, "username": "chanzinhe", "verified": false, "id": "1115633527465189376", "name": "\u263d\u25ef\u263e \ud835\udd72\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud83c\udf3a\ud83d\udea9", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 486, "tweet_count": 70191, "listed_count": 0}, "username": "PLCpsico", "verified": false, "id": "757744792080158722", "name": "PL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 1260, "tweet_count": 1976, "listed_count": 0}, "username": "josimarbh", "verified": false, "id": "467604303", "name": "Jo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Belo horizonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 4977, "tweet_count": 14244, "listed_count": 0}, "username": "Cawhisky10", "verified": false, "id": "835900553179746304", "name": "Caique", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4838, "following_count": 5302, "tweet_count": 20118, "listed_count": 4}, "username": "HHTM2020", "verified": false, "id": "1135605008114888705", "name": "HH"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3723, "following_count": 3812, "tweet_count": 14799, "listed_count": 7}, "username": "crfrancof1", "verified": false, "id": "293109677", "name": "Franco, Crist\u00e3o Canhoto\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Campinas-SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1249, "tweet_count": 23730, "listed_count": 2}, "username": "LyllaPinheiro", "verified": false, "id": "3373376261", "name": "LyLL\ud83c\udd70\ufe0f Pinheiro \ud83d\udd58", "location": "#Design \ud83d\udda4\u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 661, "tweet_count": 66631, "listed_count": 7}, "username": "taianececilio_", "verified": false, "id": "293043579", "name": "taiane", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 2128, "tweet_count": 43680, "listed_count": 12}, "username": "malaveramjb", "verified": false, "id": "114995403", "name": "RAMON JOSE MALAVE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3511332, "following_count": 67, "tweet_count": 796098, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "verified": true, "id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "RT en Espa\u00f1ol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6067, "following_count": 4158, "tweet_count": 161624, "listed_count": 0}, "username": "hokagedewestero", "verified": false, "id": "872171452547686401", "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd94\ud835\udd8f\ud835\udd94 \ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd91\ud835\udd8a \ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd89\ud835\udd89\ud835\udd9e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2907, "following_count": 1500, "tweet_count": 4449, "listed_count": 5}, "username": "hcrryscline", "verified": false, "id": "756397568024801280", "name": "dani", "location": "aracaju"}, {"public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 731, "tweet_count": 30617, "listed_count": 2}, "username": "biewul", "verified": false, "id": "2342215384", "name": "biel", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 2321, "tweet_count": 63294, "listed_count": 0}, "username": "AlmerJP", "verified": false, "id": "357569275", "name": "Almer Jos\u00e9 Pe\u00f1a Alvarez", "location": "Yo soy Venezolano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 458, "tweet_count": 26822, "listed_count": 11}, "username": "MaxQLixo", "verified": false, "id": "1165821819754024962", "name": "Metanfetamina \ud83c\udf6d", "location": "Tocantins, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6695, "following_count": 941, "tweet_count": 196245, "listed_count": 87}, "username": "ludelfuego", "verified": false, "id": "62810060", "name": "Ludelfuego"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 236, "tweet_count": 12898, "listed_count": 0}, "username": "richlimcus", "verified": false, "id": "64087988", "name": "ricard", "location": "lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452463, "following_count": 284, "tweet_count": 218525, "listed_count": 388}, "username": "esquinabaja", "verified": true, "id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 8, "tweet_count": 497, "listed_count": 0}, "username": "_SadyBoy_", "verified": false, "id": "1024735382670327808", "name": "~Diario de un Suicida~", "location": "Mi diario personal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 168, "tweet_count": 1078, "listed_count": 0}, "username": "_hieroo", "verified": false, "id": "1159476052911112192", "name": "_hiiero", "location": "Aracaju, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 369091, "following_count": 25341, "tweet_count": 56130, "listed_count": 264}, "username": "musoverao", "verified": false, "id": "1904784846", "name": "jhon", "location": "BIQUEIRA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 373, "tweet_count": 18791, "listed_count": 0}, "username": "prinlais_", "verified": false, "id": "826659384038158336", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 743, "tweet_count": 4346, "listed_count": 0}, "username": "johnplaay_", "verified": false, "id": "894711540007534596", "name": "John"}, {"public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 502, "tweet_count": 1961, "listed_count": 1}, "username": "MartaG16_", "verified": false, "id": "1060334261461491712", "name": "Marta\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 496700, "following_count": 595, "tweet_count": 13261, "listed_count": 1004}, "username": "joaoamoedonovo", "verified": true, "id": "256730310", "name": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "location": "Rio de Janeiro, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 391, "tweet_count": 61084, "listed_count": 6}, "username": "franjur_cae", "verified": false, "id": "801161521", "name": "Maria\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35", "location": "Rio de MIL\u00cdCIAS, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1022, "tweet_count": 37671, "listed_count": 0}, "username": "Sr_martins22", "verified": false, "id": "2546633718", "name": "OCTACAMPE\u00c3O", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 3702, "tweet_count": 26792, "listed_count": 9}, "username": "geografouno", "verified": false, "id": "119102240", "name": "jose trinidad", "location": "Nueva Andalucia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 266, "tweet_count": 4957, "listed_count": 0}, "username": "LETICIA69231068", "verified": false, "id": "848704000199467009", "name": "LETICIA MIGUEL\ud83d\udc8e", "location": "Jundia\u00ed, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52450, "following_count": 997, "tweet_count": 8104, "listed_count": 22}, "username": "andreanobregaof", "verified": false, "id": "220788914", "name": "Andr\u00e9a N\u00f3brega \ud83d\udc5c", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4849, "following_count": 1310, "tweet_count": 98850, "listed_count": 4}, "username": "luizasreis", "verified": false, "id": "2298073305", "name": "dona do tio arm\u00eanio \u00e9 13 \u2b50\ufe0f", "location": "Manaus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 850, "tweet_count": 9605, "listed_count": 11}, "username": "FrankVillamizar", "verified": false, "id": "57243541", "name": "frankie", "location": "\u00dcT: 7.766008,-72.237202"}, {"public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 141, "tweet_count": 86689, "listed_count": 2}, "username": "jussapreta", "verified": false, "id": "313281685", "name": "Sara LULA  da Silva", "location": "Doha, Qatar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1066, "tweet_count": 48889, "listed_count": 2}, "username": "jean_aksh", "verified": false, "id": "2699360424", "name": "jena ta imortal", "location": "Maring\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2767, "following_count": 980, "tweet_count": 53372, "listed_count": 1}, "username": "ggrassioto", "verified": false, "id": "964337379854180352", "name": "gia", "location": "Maring\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77567, "listed_count": 2}, "username": "cosotec", "verified": false, "id": "1327528638", "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 813683, "following_count": 892, "tweet_count": 264142, "listed_count": 1042}, "username": "exitosape", "verified": false, "id": "2205328350", "name": "Exitosa Noticias", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 134, "tweet_count": 2015, "listed_count": 0}, "username": "YMC_2204", "verified": false, "id": "839856848836706304", "name": "cho", "location": "CDMX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 190, "tweet_count": 21859, "listed_count": 0}, "username": "fcrossedd", "verified": false, "id": "1064353002", "name": ".", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 1062, "tweet_count": 6167, "listed_count": 0}, "username": "maraeskm", "verified": false, "id": "1159955439498518529", "name": "Maraes", "location": "Guanajuato "}, {"public_metrics": {"followers_count": 3476, "following_count": 926, "tweet_count": 75097, "listed_count": 7}, "username": "xpedroza", "verified": false, "id": "183401564", "name": "X\u00f3chitl Pedroza", "location": "Bello San Andr\u00e9s Cholula, Pue."}, {"public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 114, "tweet_count": 51407, "listed_count": 6}, "username": "sooyadrop", "verified": false, "id": "4564857167", "name": "day"}, {"public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1828, "tweet_count": 50543, "listed_count": 15}, "username": "marceloxywz", "verified": false, "id": "61862756", "name": "Joe", "location": "N\u00e1rnia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 305, "tweet_count": 10797, "listed_count": 1}, "username": "LaserUn1corn", "verified": false, "id": "40780219", "name": "LaserUnicorn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 4985, "tweet_count": 22042, "listed_count": 2}, "username": "chaquetuo", "verified": false, "id": "464132693", "name": "SIM\u00d3N DAR\u00cdO PACHECO V."}, {"public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 498, "tweet_count": 126637, "listed_count": 1}, "username": "phekeprado", "verified": false, "id": "865325800270200832", "name": "Maribel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 825, "tweet_count": 8610, "listed_count": 0}, "username": "darklady33", "verified": false, "id": "1027947777869971456", "name": "\u269c\ufe0fCzar t\u00e1rtaro Imortal \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2710, "following_count": 2800, "tweet_count": 27643, "listed_count": 5}, "username": "hhagy_", "verified": false, "id": "1127006723095638016", "name": "\u1d34\u1d43\u02b3\u1d58", "location": "he/she"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 39, "tweet_count": 13559, "listed_count": 0}, "username": "JessyeJamess", "verified": false, "id": "2722064887", "name": "Guria estranha do cabelo azul", "location": "Belo Horizonte -MG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 792, "tweet_count": 36245, "listed_count": 2}, "username": "Marmaligno", "verified": false, "id": "599770066", "name": "Mar.", "location": "Barranquilla, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 303, "tweet_count": 15187, "listed_count": 1}, "username": "joao16carlos", "verified": false, "id": "77560229", "name": "juan carlos dias", "location": "\u00dcT: 10.25302,-67.598739"}, {"public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 390, "tweet_count": 14556, "listed_count": 0}, "username": "dggostosoo", "verified": false, "id": "940037437698465793", "name": "dg"}, {"public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 405, "tweet_count": 10679, "listed_count": 0}, "username": "LviaMenestrini1", "verified": false, "id": "1053263851469369344", "name": "Menestrini L\u00edvia \ud83c\udf43", "location": "Rio Grande, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5368, "following_count": 2047, "tweet_count": 113689, "listed_count": 19}, "username": "poemspampinato", "verified": false, "id": "2976706828", "name": "naat", "location": "priscila reis. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 177, "tweet_count": 5706, "listed_count": 0}, "username": "RaquelLourenoM3", "verified": false, "id": "996199551664099334", "name": "\ud83d\udc99Sweet little baby in a world full of pain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 337, "tweet_count": 233, "listed_count": 0}, "username": "AnaNAVA07036960", "verified": false, "id": "1136185624271233024", "name": "Ana NAVARRO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 474949, "following_count": 5, "tweet_count": 62542, "listed_count": 480}, "username": "FGR_SV", "verified": false, "id": "611845716", "name": "Fiscal\u00eda General de la Rep\u00fablica El Salvador", "location": "El Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 536, "tweet_count": 4406, "listed_count": 2}, "username": "Manufratti1", "verified": false, "id": "3044952419", "name": "Manu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 811, "tweet_count": 16672, "listed_count": 0}, "username": "caiovetorazi", "verified": false, "id": "82901730", "name": "vettorazzi", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1799, "following_count": 2334, "tweet_count": 55027, "listed_count": 14}, "username": "adiceacastillo", "verified": false, "id": "81251275", "name": "Ad\u00edcea Castillo", "location": "Caracas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 131, "tweet_count": 2439, "listed_count": 0}, "username": "WalterPachas8", "verified": false, "id": "1163175798670614528", "name": "Walter Pachas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104391, "following_count": 735, "tweet_count": 4478, "listed_count": 227}, "username": "JVelasquezQ", "verified": false, "id": "216721738", "name": "Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n", "location": "Lambayeque"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 72, "tweet_count": 66282, "listed_count": 0}, "username": "lcristine_", "verified": false, "id": "1079041187955261440", "name": "Lore"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 76, "tweet_count": 1013, "listed_count": 0}, "username": "JesseBaldenea", "verified": false, "id": "1175904207385387009", "name": "Jesse Baldenea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167999, "following_count": 888, "tweet_count": 354778, "listed_count": 767}, "username": "MrElDiablo8", "verified": true, "id": "293063533", "name": "JORGE BECERRIL JB/8", "location": "EN LA PUTA CIUDAD DE LA FURIA!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 1103, "tweet_count": 111681, "listed_count": 13}, "username": "viirocha__", "verified": false, "id": "919796294", "name": "vit\u00f3ria", "location": "Osasco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 413, "tweet_count": 24800, "listed_count": 3}, "username": "MARIAENPOSITIVO", "verified": false, "id": "896304644", "name": "Por mi Pa\u00eds Vzla", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 761, "tweet_count": 10864, "listed_count": 0}, "username": "Reginal20156466", "verified": false, "id": "1112511859784105985", "name": "Bola na Trave", "location": "Brasil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 158, "tweet_count": 4285, "listed_count": 0}, "username": "Lucaspk15", "verified": false, "id": "129262357", "name": "heterotop do bem", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 790, "tweet_count": 3010, "listed_count": 1}, "username": "antonioniafonso", "verified": false, "id": "74624802", "name": "Antonioni Afonso", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 327, "tweet_count": 76412, "listed_count": 6}, "username": "waferdevodka", "verified": false, "id": "299928697", "name": "ayuda me bana enpe\u00f1ar \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "transporte p\u00fablico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 327, "tweet_count": 18296, "listed_count": 0}, "username": "ketdpo", "verified": false, "id": "69863354", "name": "Kat", "location": "Bras\u00edlia-DF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 602, "tweet_count": 40453, "listed_count": 5}, "username": "eubetorodrigues", "verified": false, "id": "156316145", "name": "Roberto Filho, M. Sc.", "location": "Bras\u00edlia, Brazil."}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 421, "tweet_count": 8788, "listed_count": 0}, "username": "louisascronaut", "verified": false, "id": "1093190490", "name": "(Sub)Cronaut", "location": "SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 981, "tweet_count": 40685, "listed_count": 2}, "username": "thec4t1", "verified": false, "id": "4698492338", "name": "bruno morto", "location": "narnia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 1196, "tweet_count": 32144, "listed_count": 5}, "username": "javieraguilar15", "verified": false, "id": "333179711", "name": "javier aguilar", "location": "Japon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51715, "following_count": 3333, "tweet_count": 129014, "listed_count": 312}, "username": "orbisa35", "verified": false, "id": "32163337", "name": "Pedro Ortiz Bisso", "location": "\u00dcT: -12.13904,-77.005268"}, {"public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 341, "tweet_count": 18993, "listed_count": 0}, "username": "man_sable", "verified": false, "id": "1165747910367162368", "name": "samurai vandalico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2211, "following_count": 2077, "tweet_count": 23323, "listed_count": 1}, "username": "nicaragua_rene", "verified": false, "id": "1029433656509640704", "name": "Rene De Nicaragua\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "location": "De aqu\u00ed y de all\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 332, "tweet_count": 18077, "listed_count": 0}, "username": "mhsccp", "verified": false, "id": "1012944910322929664", "name": "mica", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "username": "jcaurichz", "verified": false, "id": "3068725821", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34085, "following_count": 718, "tweet_count": 338098, "listed_count": 328}, "username": "PeriodicoCorreo", "verified": false, "id": "99005968", "name": "Peri\u00f3dico Correo", "location": "Guanajuato, Gto. M\u00e9xico."}, {"public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 361, "tweet_count": 111882, "listed_count": 0}, "username": "onesior", "verified": false, "id": "146479973", "name": "Jose", "location": "Campinas, SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 355, "tweet_count": 38241, "listed_count": 1}, "username": "maioverso", "verified": false, "id": "921202935102656512", "name": "maio", "location": "mao"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20948, "following_count": 897, "tweet_count": 164350, "listed_count": 81}, "username": "arielfhitz", "verified": false, "id": "2834459925", "name": "afh"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 16, "tweet_count": 16304, "listed_count": 2}, "username": "i4000T", "verified": false, "id": "1892826710", "name": "Thompson", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42949, "following_count": 40894, "tweet_count": 585066, "listed_count": 55}, "username": "nzmendes1", "verified": false, "id": "2603672078", "name": "#Chapeleira22 \ud83d\udc9c\ud83d\udc8b\ud83c\udfa9\u2721\ud83c\udf39", "location": "Crici\u00fama, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8610, "following_count": 7967, "tweet_count": 6665, "listed_count": 6}, "username": "3Bolsogata", "verified": false, "id": "1158884436223692800", "name": "Laninha Bolsogata 22 \ud83d\udc78\ud83c\udf39\ud83c\udf35", "location": "Natal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 595, "tweet_count": 15443, "listed_count": 0}, "username": "FenixHeda", "verified": false, "id": "803772318912811008", "name": "FenixHeda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 866, "tweet_count": 159188, "listed_count": 6}, "username": "Ramesojalves", "verified": false, "id": "2835757684", "name": "RAMESOJALVES", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 499, "tweet_count": 18400, "listed_count": 0}, "username": "Nestty_10", "verified": false, "id": "946504909708496896", "name": "\ud83e\udd78Mapogo\ud83e\udd78"}, {"public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1259, "tweet_count": 107667, "listed_count": 10}, "username": "Juulianarenzo", "verified": false, "id": "1024356924928733187", "name": "Juliana Renzo", "location": "La Plata, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8583, "following_count": 8112, "tweet_count": 54118, "listed_count": 29}, "username": "irwinbiebrs", "verified": false, "id": "800509824161021952", "name": "thay \ud83d\udd78\ufe0f | \ud83d\udcd6: kill switch", "location": " bieber follows"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150979, "following_count": 993, "tweet_count": 45716, "listed_count": 342}, "username": "biebernovidade", "verified": false, "id": "3063539789", "name": "Bieber Novidade", "location": "Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es"}, {"public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 324, "tweet_count": 6901, "listed_count": 1}, "username": "Carmanher_", "verified": false, "id": "1139131270108196864", "name": "Carmanher"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 741, "tweet_count": 3585, "listed_count": 0}, "username": "Sebas_Evanz", "verified": false, "id": "114870894", "name": "\u304b\u3050\u3084 \ud83c\udf38\u2728", "location": "In your wildest dreams"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6740, "following_count": 7418, "tweet_count": 496710, "listed_count": 147}, "username": "clementinagv", "verified": false, "id": "230519818", "name": "Clementina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 0, "tweet_count": 8204, "listed_count": 0}, "username": "LeUprema", "verified": false, "id": "1020179901956141057", "name": "Let\u00edcia darkzeira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 206, "tweet_count": 12310, "listed_count": 0}, "username": "del_balbas", "verified": false, "id": "946844448327176193", "name": "vallevalle@"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 1750, "tweet_count": 40147, "listed_count": 9}, "username": "luismarquez112", "verified": false, "id": "114949444", "name": "luis marquez", "location": "Venezuela \u0000"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7125, "following_count": 7653, "tweet_count": 480052, "listed_count": 49}, "username": "LibreDebat", "verified": false, "id": "494565140", "name": "Guillermo Capote. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 836, "tweet_count": 7965, "listed_count": 0}, "username": "Wendersomm", "verified": false, "id": "121826147", "name": "Wenderson Siqueira Nery", "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 165, "tweet_count": 3791, "listed_count": 0}, "username": "luzlm_", "verified": false, "id": "1055654715336413185", "name": "Luz\ud83c\udf19", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 438, "tweet_count": 6248, "listed_count": 0}, "username": "Day88368", "verified": false, "id": "909795705669242880", "name": "Dai Rodrigues", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 145, "tweet_count": 15240, "listed_count": 0}, "username": "ilanacaroll", "verified": false, "id": "705174778869493760", "name": "carol", "location": "Macei\u00f3, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3010918, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}, "username": "QuebrandoOTabu", "verified": true, "id": "283230411", "name": "Quebrando o Tabu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 900, "tweet_count": 28205, "listed_count": 3}, "username": "rosane_magali", "verified": false, "id": "2794306108", "name": "rosane magali pereir", "location": "Itaja\u00ed-SC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 765, "tweet_count": 8346, "listed_count": 0}, "username": "AndreyAlvez", "verified": false, "id": "312765319", "name": "H\u00f3rus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22456, "following_count": 2491, "tweet_count": 100728, "listed_count": 49}, "username": "tininhasouzarj", "verified": false, "id": "822908649047785473", "name": "Tininha Souza \ud83c\udf3b\ud83e\udee1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 424, "tweet_count": 55275, "listed_count": 6}, "username": "thcdel98", "verified": false, "id": "1630778288", "name": "luc\u00eda", "location": "San Rafael, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 770, "tweet_count": 23959, "listed_count": 0}, "username": "Gonzalez_lore00", "verified": false, "id": "972363265375375360", "name": "\ud83c\udf38LORE.\ud83c\udf38", "location": "Villa ballester"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5548, "following_count": 58, "tweet_count": 3174, "listed_count": 3}, "username": "Oficial_Suicida", "verified": false, "id": "713141363672543232", "name": "S U I C I D A", "location": "En Tus Sue\u00f1os...!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 180, "tweet_count": 42041, "listed_count": 14}, "username": "brunocalsal", "verified": false, "id": "103600779", "name": "Easy-peasy", "location": "Belo Horizonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 2642, "tweet_count": 61235, "listed_count": 9}, "username": "SoyBennyAzuaje", "verified": false, "id": "145001266", "name": "Benny Azuaje", "location": "En el Planeta Tierra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 256, "tweet_count": 9669, "listed_count": 0}, "username": "CcastroDavid", "verified": false, "id": "2935377887", "name": "\u24b9\u24b8", "location": "San Juan, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 656, "tweet_count": 5427, "listed_count": 0}, "username": "YamiiZalazarOk", "verified": false, "id": "1520568590", "name": "Yami", "location": "San Juan, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 1064, "tweet_count": 4153, "listed_count": 7}, "username": "fcoxmonterol1", "verified": false, "id": "118346932", "name": "pacomontero", "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 317, "tweet_count": 34785, "listed_count": 9}, "username": "liviassauro", "verified": false, "id": "202336296", "name": "vilia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 587, "tweet_count": 5002, "listed_count": 0}, "username": "JuninhoFla85", "verified": false, "id": "823684867783294976", "name": "Deus do Furdun\u00e7o", "location": "Duque de Caxias, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 145, "tweet_count": 38309, "listed_count": 2}, "username": "ximealcalde", "verified": false, "id": "45890091", "name": "\ud835\udd55\ud835\udd5a\ud835\udd67\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd56 \ud835\udd57\ud835\udd56\ud835\udd5e\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd56 \ud83c\udf3b", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 884, "tweet_count": 70645, "listed_count": 14}, "username": "redkalel", "verified": false, "id": "2855873267", "name": "kalel", "location": "hell"}, {"public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 564, "tweet_count": 43110, "listed_count": 0}, "username": "mmaletripodi", "verified": false, "id": "983117185949360129", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86."}, {"public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1019, "tweet_count": 15807, "listed_count": 0}, "username": "CindyMonroyS", "verified": false, "id": "90755547", "name": "Cynthia M."}, {"public_metrics": {"followers_count": 735895, "following_count": 2896, "tweet_count": 286914, "listed_count": 2696}, "username": "Forbes_Mexico", "verified": true, "id": "948683648", "name": "Forbes M\u00e9xico", "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 37, "tweet_count": 1377, "listed_count": 0}, "username": "newtoncostabr", "verified": false, "id": "326375764", "name": "Newton", "location": "New Orleans"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 601, "tweet_count": 14068, "listed_count": 0}, "username": "YURAIMA2010", "verified": false, "id": "186323122", "name": "YURAIMA SARMIENTO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 1291, "tweet_count": 57170, "listed_count": 0}, "username": "_cfsarah", "verified": false, "id": "1628743200", "name": "otariana g\u00f3tica", "location": "Mantena, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1106, "tweet_count": 119481, "listed_count": 3}, "username": "f1f4n", "verified": false, "id": "393719256", "name": "J\u00f4natas \ud83e\udd86\ud83e\udd86\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 256981, "following_count": 3038, "tweet_count": 21239, "listed_count": 432}, "username": "Clauwild1", "verified": false, "id": "894281995689349120", "name": "Claudia Wild"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 81, "tweet_count": 6532, "listed_count": 0}, "username": "LiraMenino", "verified": false, "id": "1091380373202894848", "name": "Lulal\u00e1 2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 617, "tweet_count": 11307, "listed_count": 0}, "username": "Luizz_7", "verified": false, "id": "915050958538895360", "name": "Shark", "location": "Barra Mansa, Brasil RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 236, "tweet_count": 10675, "listed_count": 0}, "username": "Jao_garrcia", "verified": false, "id": "938579316677464066", "name": "Jampa", "location": "Volta Redonda, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26963, "following_count": 27277, "tweet_count": 424013, "listed_count": 187}, "username": "abecapriles", "verified": false, "id": "63200244", "name": "Aben\u00e1mar Capriles D", "location": "Maracay, Aragua & Houston, Tx"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12770, "following_count": 12044, "tweet_count": 408018, "listed_count": 47}, "username": "geancarlobc", "verified": false, "id": "2435940793", "name": "\ud83d\udd34Geancarlo", "location": "CE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4220, "following_count": 4998, "tweet_count": 792619, "listed_count": 5}, "username": "ViniciusN1kolod", "verified": false, "id": "891603310041497600", "name": "Miau da Resist\u00eancia e da Luta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 2470, "tweet_count": 36213, "listed_count": 25}, "username": "leilavazperrone", "verified": false, "id": "1324383193", "name": "Leila Vaz Perrone \ud83c\udf35", "location": "Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 4928, "tweet_count": 72669, "listed_count": 4}, "username": "JMSPFC3092", "verified": false, "id": "718112141836951554", "name": "Jonathas \ud83c\uddfe\ud83c\uddea #SDOL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 494, "tweet_count": 14804, "listed_count": 1}, "username": "PeCeAOK", "verified": false, "id": "92248436", "name": "Yo \u2698", "location": "Por ah\u00ed"}, {"public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 743, "tweet_count": 17182, "listed_count": 0}, "username": "fernandoiecp", "verified": false, "id": "254090967", "name": "Fernando Pinheiro", "location": "Everywhere"}, {"public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 312, "tweet_count": 19992, "listed_count": 2}, "username": "ortizvalenn_", "verified": false, "id": "709442276917907458", "name": "val\u096a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1182867, "following_count": 429, "tweet_count": 332301, "listed_count": 4884}, "username": "BlogdoNoblat", "verified": true, "id": "16794066", "name": "Blog do Noblat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 671, "tweet_count": 8566, "listed_count": 1}, "username": "Lauralaksmi", "verified": false, "id": "87825557", "name": "Laura(Laksmi)\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83d\udd3a", "location": "Su\u00ed\u00e7a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8672, "following_count": 3025, "tweet_count": 12114, "listed_count": 82}, "username": "Daienemendes", "verified": true, "id": "100553084", "name": "Daiene", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 145, "tweet_count": 13454, "listed_count": 0}, "username": "psigedu", "verified": false, "id": "1071592255591464960", "name": "psigedu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1545395, "following_count": 32, "tweet_count": 29406, "listed_count": 1303}, "username": "exercitooficial", "verified": true, "id": "184762182", "name": "Ex\u00e9rcito Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 181, "tweet_count": 9710, "listed_count": 0}, "username": "giofguedes", "verified": false, "id": "3244218219", "name": "\u273f gi(o) \u273f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 571, "tweet_count": 106109, "listed_count": 5}, "username": "LuuanaFiischer", "verified": false, "id": "2278509085", "name": "\u2620Fischer\u2620", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 889, "tweet_count": 114252, "listed_count": 5}, "username": "labrujagaby", "verified": false, "id": "104008293", "name": "maria g zapata", "location": "Miranda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11848, "following_count": 11331, "tweet_count": 473539, "listed_count": 68}, "username": "Cricamg", "verified": false, "id": "191729517", "name": "Cristina LULA da Silva\ud83d\udea9#Vote13", "location": "MG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 393, "tweet_count": 14330, "listed_count": 0}, "username": "perryzitcha", "verified": false, "id": "1065980771813519361", "name": "Perry"}, {"public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 231, "tweet_count": 277, "listed_count": 0}, "username": "vickyefe3", "verified": false, "id": "1165086444962177025", "name": "victoria_fedeli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 368, "tweet_count": 5238, "listed_count": 0}, "username": "cappelotuda", "verified": false, "id": "821933164041998337", "name": "lud\u00a1!", "location": "state of grace"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 272, "tweet_count": 6582, "listed_count": 0}, "username": "dantemartell31", "verified": false, "id": "172059354", "name": "Dante Martell", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10360, "following_count": 4612, "tweet_count": 166815, "listed_count": 9}, "username": "jostipi", "verified": false, "id": "404167379", "name": "feli guerra", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 321, "tweet_count": 11756, "listed_count": 1}, "username": "monivmon", "verified": false, "id": "307479431", "name": "m\u00f3nica", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19785, "following_count": 19219, "tweet_count": 59089, "listed_count": 9}, "username": "chicvalentino", "verified": false, "id": "873668290224283648", "name": "Edu.", "location": "Barbudia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2831, "following_count": 5002, "tweet_count": 83985, "listed_count": 9}, "username": "matajoba2010", "verified": false, "id": "269058006", "name": "mauricioLulaHaddadManu13\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "location": "cruzeiro-df"}, {"public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 955, "tweet_count": 7891, "listed_count": 8}, "username": "Jamtoim", "verified": false, "id": "34133096", "name": "Jo\u00e3o Pedroza", "location": "Lowell, MA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 36, "tweet_count": 15666, "listed_count": 0}, "username": "CarmenR324", "verified": false, "id": "724139131", "name": "Carmen Marquez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 85, "tweet_count": 10297, "listed_count": 7}, "username": "saulomf", "verified": false, "id": "194132842", "name": "Saulo Medina Ferrer", "location": "Bogota"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2469, "following_count": 1390, "tweet_count": 25015, "listed_count": 0}, "username": "Alana_Cristina2", "verified": false, "id": "867192479434584065", "name": "Honey \ud83e\udee3", "location": "Complexo do Boa Vista "}, {"public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 623, "tweet_count": 11925, "listed_count": 1}, "username": "may___manso", "verified": false, "id": "1415415451", "name": "\u2728 \u0250 \u0254 \u0131 \u0287 o\u0317 \u0250 \u0254"}, {"public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 267, "tweet_count": 5398, "listed_count": 1}, "username": "flordeabobrinha", "verified": false, "id": "1048021992006455297", "name": "Luciana", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3419, "following_count": 663, "tweet_count": 73971, "listed_count": 0}, "username": "carolinacottas", "verified": false, "id": "116089883", "name": "Carolina", "location": "M\u00e9ier, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 2304, "tweet_count": 423647, "listed_count": 26}, "username": "heIIpuppy", "verified": false, "id": "324506523", "name": "iker", "location": "he/they | bi&ace "}, {"public_metrics": {"followers_count": 3697, "following_count": 721, "tweet_count": 35555, "listed_count": 0}, "username": "larifelixc", "verified": false, "id": "810965814274904068", "name": "c\u043d\u03b1v\u0454s", "location": "Goi\u00e1s, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 181, "tweet_count": 22960, "listed_count": 1}, "username": "dessadilimaa", "verified": false, "id": "1087325096082096129", "name": "\u13a0\u13ac\u13a6\u13a6\u13aa", "location": "SC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 3271, "tweet_count": 12781, "listed_count": 0}, "username": "Stifler_Rond", "verified": false, "id": "954930549688283136", "name": "Stifler\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55513, "following_count": 501, "tweet_count": 9341, "listed_count": 90}, "username": "cinefilo_K", "verified": false, "id": "3301120439", "name": "Iuri K."}, {"public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 26, "tweet_count": 13217, "listed_count": 2}, "username": "JEPNews_Cine", "verified": false, "id": "1633428896", "name": "jovenEs_Cine", "location": "M\u00e9xico, CDMX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 702, "tweet_count": 28371, "listed_count": 14}, "username": "Titulares24hrs", "verified": false, "id": "721839200673239042", "name": "Titulares24hrs", "location": "CDMX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 5797, "tweet_count": 85457, "listed_count": 34}, "username": "CECastaneda", "verified": false, "id": "111775403", "name": "Carlos Ernesto Casta\u00f1eda Ravelo", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 453, "tweet_count": 7432, "listed_count": 0}, "username": "caioo047", "verified": false, "id": "1071411609669722112", "name": "\ud835\ude4b\ud835\ude64\ud835\ude60\ud835\ude5a\ud835\ude62\ud835\ude64\ud835\ude63", "location": "Rio do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 283, "tweet_count": 12292, "listed_count": 0}, "username": "Agospennesiokk", "verified": false, "id": "1113881735492722690", "name": "\u2022\u1d00\u0262\u1d0fs\u2022", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1809, "tweet_count": 157423, "listed_count": 9}, "username": "kike42", "verified": false, "id": "39624125", "name": "Frankie\ud83c\udf10", "location": "North Atlantic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7887, "following_count": 4556, "tweet_count": 148497, "listed_count": 6}, "username": "DexteraDomini1", "verified": false, "id": "1030192832626221056", "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3Victoria #FechadoComBolsonaro22."}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 286, "tweet_count": 8923, "listed_count": 0}, "username": "PedroHBarth1", "verified": false, "id": "1058754535840272387", "name": "PteroDactilo", "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 690, "tweet_count": 6044, "listed_count": 0}, "username": "Inesroeder1", "verified": false, "id": "1085641568281862150", "name": "Ines Roeder \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfe1\ud83d\udc99\ud83e\udd0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2469, "following_count": 1789, "tweet_count": 137158, "listed_count": 0}, "username": "Celiarnl", "verified": false, "id": "90985940", "name": "Regina cnl \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9PT Lula 13", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 469, "tweet_count": 49749, "listed_count": 6}, "username": "magabrielaSC", "verified": false, "id": "151308922", "name": "Gabs", "location": "Malaga, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "username": "hookdump", "verified": false, "id": "6558552", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 569, "tweet_count": 40917, "listed_count": 0}, "username": "luisiniofs1", "verified": false, "id": "4145379250", "name": "luis fernandez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94773, "following_count": 1329, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "username": "meiermq", "verified": false, "id": "281769300", "name": "martha meier m.q", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 201, "tweet_count": 8127, "listed_count": 0}, "username": "caiodacidade", "verified": false, "id": "1076579601835610112", "name": "sou eu!", "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 1019, "tweet_count": 4616, "listed_count": 0}, "username": "euquemmesmo", "verified": false, "id": "1128061535341948928", "name": "Jocoso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 35, "tweet_count": 13652, "listed_count": 0}, "username": "TVconceptos", "verified": false, "id": "916051892043689984", "name": "TVconceptos", "location": "CDMX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 351, "tweet_count": 2737, "listed_count": 0}, "username": "Barba_negrax", "verified": false, "id": "2302635711", "name": "Graveler"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 118, "tweet_count": 1984, "listed_count": 0}, "username": "Kevinhomasterr", "verified": false, "id": "905174770370711553", "name": "Kev\u00e3o", "location": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1365, "tweet_count": 34371, "listed_count": 2}, "username": "Gabospeed94", "verified": false, "id": "299985031", "name": "Gabospeed94", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2136359, "following_count": 1, "tweet_count": 340, "listed_count": 101}, "username": "amandaxbright", "verified": false, "id": "458728203", "name": "ammvble"}, {"public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 316, "tweet_count": 31572, "listed_count": 3}, "username": "xuecandyboy", "verified": false, "id": "1171921137774866433", "name": "Bia (Prod. by SUGA)", "location": "entp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 497, "tweet_count": 4095, "listed_count": 1}, "username": "hugogrativol", "verified": false, "id": "78770788", "name": "Hugo Grativol", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1416, "tweet_count": 133577, "listed_count": 197}, "username": "tebenas", "verified": false, "id": "19320609", "name": "teresa benassi", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 491, "tweet_count": 5046, "listed_count": 0}, "username": "BelFester", "verified": false, "id": "131574113", "name": "Maria Isabel Fester", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 385, "tweet_count": 16600, "listed_count": 1}, "username": "florecitagitana", "verified": false, "id": "837384381757026305", "name": "Giorgina", "location": "Baruta, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1314, "tweet_count": 27036, "listed_count": 6}, "username": "FreddyMuziotti", "verified": false, "id": "518879975", "name": "Freddy Muziotti", "location": "Caracas Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 605, "tweet_count": 32048, "listed_count": 3}, "username": "carbriceno", "verified": false, "id": "175185708", "name": "carlos brice\u00f1o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4814, "following_count": 559, "tweet_count": 4415, "listed_count": 27}, "username": "ericka_nanco", "verified": false, "id": "332521675", "name": "Coca Ericka \u00d1anco Diputada\ud83c\udf33", "location": "La Araucan\u00eda, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2838, "following_count": 822, "tweet_count": 19494, "listed_count": 5}, "username": "PachuDani", "verified": false, "id": "984914881949392901", "name": "Pachu Dan", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67519, "listed_count": 0}, "username": "JoseEstrellajos", "verified": false, "id": "939294554", "name": "joc!!!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 287, "tweet_count": 53077, "listed_count": 0}, "username": "Anchebiondi", "verified": false, "id": "1129760998255210497", "name": "Angelina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 157, "tweet_count": 12529, "listed_count": 0}, "username": "armando93711", "verified": false, "id": "2789023803", "name": "Armando Castellanos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 747, "tweet_count": 115017, "listed_count": 3}, "username": "infernanda_", "verified": false, "id": "116254807", "name": "Fernanda."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 720, "tweet_count": 30337, "listed_count": 4}, "username": "xuxuzi1", "verified": false, "id": "185434605", "name": "Karol", "location": "pmw"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 709, "tweet_count": 4990, "listed_count": 1}, "username": "toni1307", "verified": false, "id": "204383868", "name": "tomislav caleta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 1076, "tweet_count": 1824, "listed_count": 3}, "username": "FabioVegano", "verified": false, "id": "167687011", "name": "Fabio \u24cb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8025, "following_count": 728, "tweet_count": 145064, "listed_count": 22}, "username": "Sor_Etha", "verified": false, "id": "179555011", "name": "La Turca", "location": "Pogolotti- San Telmo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 687, "tweet_count": 23248, "listed_count": 0}, "username": "22HayUnoSolo", "verified": false, "id": "2784783941", "name": "El que maneja una ambulancia", "location": "La Tablada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 5000, "tweet_count": 356561, "listed_count": 43}, "username": "InterPrecisod46", "verified": false, "id": "323321410", "name": "The_U", "location": "Capital do Mundo #RSMelhoremTD"}, {"public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1357, "tweet_count": 220522, "listed_count": 5}, "username": "msdias70", "verified": false, "id": "1132136112", "name": "Marcelo SD", "location": "SP/Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5815, "following_count": 4306, "tweet_count": 4742, "listed_count": 4}, "username": "maisabaria", "verified": false, "id": "827163662494339072", "name": "Maisa Baria", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 177, "tweet_count": 11996, "listed_count": 0}, "username": "eybenjamonline", "verified": false, "id": "1147924982204379136", "name": "Benjamin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29148, "following_count": 1424, "tweet_count": 16824, "listed_count": 67}, "username": "amezgravis", "verified": false, "id": "111195056", "name": "Andr\u00e9s A. Mezgravis SCO", "location": "Libertad=pensamiento cr\u00edtico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 318, "tweet_count": 14439, "listed_count": 0}, "username": "18_taaay", "verified": false, "id": "946187479463481345", "name": "tay", "location": "na sua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21730, "following_count": 17243, "tweet_count": 784752, "listed_count": 56}, "username": "arte_prima", "verified": false, "id": "1645736942", "name": "Ivan Santos", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1298, "tweet_count": 20443, "listed_count": 0}, "username": "deadstrokepoold", "verified": false, "id": "1608507546", "name": "Jo\u00e3o Caldas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39916, "following_count": 1067, "tweet_count": 47945, "listed_count": 94}, "username": "DCverso1", "verified": false, "id": "1074468328163500033", "name": "DCVERSO", "location": "Multiverso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 440, "tweet_count": 6821, "listed_count": 0}, "username": "AlaanCasttro_", "verified": false, "id": "703898376451006464", "name": "aaaaaa", "location": "dolores"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 134, "tweet_count": 5875, "listed_count": 0}, "username": "VeronaVih", "verified": false, "id": "1140069460709130240", "name": "Tartaruguinha Azul e problem\u00e1tica", "location": "No fundo do po\u00e7o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 772, "tweet_count": 75037, "listed_count": 1}, "username": "Miyuohyeah", "verified": false, "id": "36526966", "name": "Yuri\u2728", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 142, "tweet_count": 3688, "listed_count": 0}, "username": "NazaaMarcelino", "verified": false, "id": "4128832210", "name": "Oudiex", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 396, "tweet_count": 27564, "listed_count": 0}, "username": "Alanbarcee", "verified": false, "id": "1484338304", "name": "A-B-D\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "location": "Dolores"}, {"public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1152, "tweet_count": 87606, "listed_count": 6}, "username": "ttucamisa", "verified": false, "id": "2180525880", "name": "Camisa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 101, "tweet_count": 324, "listed_count": 0}, "username": "manuel_carrete", "verified": false, "id": "1170534430219223041", "name": "C y C del Guadiana Dgo. Dgo."}, {"public_metrics": {"followers_count": 26512, "following_count": 197, "tweet_count": 265591, "listed_count": 207}, "username": "ContactoHoy", "verified": false, "id": "66715854", "name": "Contacto Hoy", "location": "Durango Mex."}, {"public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 482, "tweet_count": 32770, "listed_count": 2}, "username": "DaniloGuevaraZ", "verified": false, "id": "4076695408", "name": "Danilo Guevara Zegarra", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7432, "following_count": 6755, "tweet_count": 36120, "listed_count": 33}, "username": "soniagoldenberg", "verified": false, "id": "203304561", "name": "sonia goldenberg", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 243, "tweet_count": 100312, "listed_count": 3}, "username": "DISKGABIRU", "verified": false, "id": "4405598542", "name": "gabiru \ud83d\udd4a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 888, "tweet_count": 33493, "listed_count": 0}, "username": "hugobfrmantesso", "verified": false, "id": "876853801134764033", "name": "mantesso", "location": "Volta Redonda, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 56, "tweet_count": 3030, "listed_count": 0}, "username": "Martha33765430", "verified": false, "id": "1030167889184092160", "name": "Martha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1387, "tweet_count": 10414, "listed_count": 3}, "username": "musadovod", "verified": false, "id": "597801272", "name": "Jur\u00eddico Rhaenyra", "location": "Par\u00f3quia Santa Teresinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 1161, "tweet_count": 488168, "listed_count": 27}, "username": "AntroReality", "verified": false, "id": "459245009", "name": "AntroReality Renault \ud83c\udf7e\ud83c\udf35", "location": "Em algum Lugar...do Mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 87, "tweet_count": 20409, "listed_count": 1}, "username": "Felipejfm2019", "verified": false, "id": "1164336720126586880", "name": "Felipe Macedo - #ForaBolsonaro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 788, "tweet_count": 94943, "listed_count": 1}, "username": "yurisferr", "verified": false, "id": "2389200992", "name": "yu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 372, "tweet_count": 1957, "listed_count": 0}, "username": "edgardm78", "verified": false, "id": "1056207066", "name": "Edgar Mendez", "location": "Mexico, D.F."}, {"public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 270, "tweet_count": 12268, "listed_count": 0}, "username": "becckmaia", "verified": false, "id": "75667514", "name": "becckcaetano \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 695, "tweet_count": 123892, "listed_count": 1}, "username": "Neyopereira", "verified": false, "id": "395098376", "name": "Venezuela es Libre", "location": "En alg\u00fan Lugar de la Mancha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 3974, "tweet_count": 98217, "listed_count": 15}, "username": "AMYADVOGATA", "verified": false, "id": "76577707", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcea \ud835\udcd1\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udd03\ud835\udcf8 \ud83d\udea9\ud83c\udf3a\ud83c\udf37\ud83c\udff4", "location": "Rio de Janeiro/ Mundo. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 3044, "tweet_count": 13412, "listed_count": 4}, "username": "juliopadron2012", "verified": false, "id": "453567165", "name": "Julio Padr\u00f3n", "location": "Altagracia Zulia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 719, "tweet_count": 68025, "listed_count": 3}, "username": "omarpavonp", "verified": false, "id": "703655705421725696", "name": "Omar Pav\u00f3n.", "location": "Barquisimeto, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 129, "tweet_count": 20230, "listed_count": 0}, "username": "thaai_ms", "verified": false, "id": "297524571", "name": "Thainara", "location": "Londrina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 228, "tweet_count": 89869, "listed_count": 3}, "username": "marysabelvt", "verified": false, "id": "1350775081", "name": "Marysabel Venegas", "location": "Calgary, Alberta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 3170, "tweet_count": 44968, "listed_count": 9}, "username": "yadivaz", "verified": false, "id": "96174326", "name": "Mariela V\u00e1zquez", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3178, "following_count": 1671, "tweet_count": 157180, "listed_count": 90}, "username": "biggreyy", "verified": false, "id": "232310252", "name": "Big Grey \ud83c\udf35 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 316392, "following_count": 3259, "tweet_count": 18352, "listed_count": 2195}, "username": "TelevisionAcad", "verified": true, "id": "31634255", "name": "Television Academy", "location": "Los Angeles, CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 2404, "tweet_count": 8999, "listed_count": 0}, "username": "JuanLuisMayen", "verified": false, "id": "109682600", "name": "JLMM", "location": "Ciudad de M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 261, "tweet_count": 8193, "listed_count": 2}, "username": "rossymurillor", "verified": false, "id": "2997555697", "name": "Rossy Murillo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 309, "tweet_count": 35459, "listed_count": 13}, "username": "ElaineRoch", "verified": false, "id": "62907402", "name": "Elaine", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 427, "tweet_count": 2346, "listed_count": 0}, "username": "LaColom15281799", "verified": false, "id": "1167577613835153408", "name": "La Colombiana", "location": "Medell\u00edn, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5167744, "following_count": 5924, "tweet_count": 92252, "listed_count": 14622}, "username": "AlvaroUribeVel", "verified": true, "id": "61097151", "name": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 2305, "tweet_count": 8679, "listed_count": 1}, "username": "ManuelP27571760", "verified": false, "id": "1088228180442443776", "name": "Manuel Pinheiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 704, "tweet_count": 262247, "listed_count": 5}, "username": "dregsofpluto", "verified": false, "id": "712422114947698688", "name": "Tiquinho Suarez", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 2237, "tweet_count": 53232, "listed_count": 17}, "username": "AgusRockstain", "verified": false, "id": "151610314", "name": "Agus Rockstain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3491, "following_count": 90, "tweet_count": 339422, "listed_count": 36}, "username": "orazioaguirre", "verified": false, "id": "577583587", "name": "orazio aguirre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 435, "tweet_count": 66001, "listed_count": 0}, "username": "Berzerkerl1", "verified": false, "id": "1093745690591838210", "name": "Vlandzor", "location": "Niemandsland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 404, "tweet_count": 49644, "listed_count": 0}, "username": "velinesgare", "verified": false, "id": "858619056", "name": "EVELYN GALVEZ REYNA\u266c\ud83c\udfb6", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20679, "following_count": 1429, "tweet_count": 100411, "listed_count": 86}, "username": "jet1403", "verified": false, "id": "86846500", "name": "Jes\u00fas Escobar Tovar", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 917, "tweet_count": 20614, "listed_count": 0}, "username": "MaryGabry23", "verified": false, "id": "2235317473", "name": "Gabriella", "location": "Maturin edo Monagas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 709, "tweet_count": 16216, "listed_count": 2}, "username": "kvvalenciah", "verified": false, "id": "3231727230", "name": "purpurina\ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 1020, "tweet_count": 4240, "listed_count": 2}, "username": "claudianoronha", "verified": false, "id": "14590358", "name": "claudianoronha", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 158, "tweet_count": 186, "listed_count": 0}, "username": "RudyGabaP1", "verified": false, "id": "1172282461700706304", "name": "Rudy Gaba P"}, {"public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 623, "tweet_count": 58696, "listed_count": 10}, "username": "Memarziana", "verified": false, "id": "21065979", "name": "Mema \ud83d\udc90\ud83d\udc31", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 50, "tweet_count": 218, "listed_count": 0}, "username": "CosendeyCarla", "verified": false, "id": "1056211998080413696", "name": "Carla Cosendey", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3020, "following_count": 3702, "tweet_count": 45577, "listed_count": 0}, "username": "amordequee", "verified": false, "id": "1054711533610131456", "name": "\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "location": "Cria do twitter"}, {"public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 589, "tweet_count": 23910, "listed_count": 2}, "username": "MaceroRobert", "verified": false, "id": "357146579", "name": "Robert Alexander"}, {"public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1347, "tweet_count": 61054, "listed_count": 0}, "username": "omartorressoto", "verified": false, "id": "425423882", "name": "Esteban", "location": "Puc\u00f3n, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12733, "following_count": 4925, "tweet_count": 174409, "listed_count": 158}, "username": "infogatecl", "verified": false, "id": "3068193015", "name": "Infogate", "location": "Santiago de Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 794, "tweet_count": 68186, "listed_count": 7}, "username": "DULCEGOMEZ77", "verified": false, "id": "719271260", "name": "DULCE GOMEZ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1909, "tweet_count": 6774, "listed_count": 0}, "username": "fut3tp", "verified": false, "id": "2362736206", "name": "mario qmario", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 158, "tweet_count": 3915, "listed_count": 0}, "username": "vinxuk", "verified": false, "id": "1041972538753142784", "name": "chichita de chivilcoy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 564, "tweet_count": 273, "listed_count": 1}, "username": "Gisselerocha7", "verified": false, "id": "1051156798458290176", "name": "Gisa\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2479, "following_count": 4982, "tweet_count": 278673, "listed_count": 136}, "username": "whore_80", "verified": false, "id": "142737736", "name": "Whore of Babylon", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 389, "tweet_count": 21153, "listed_count": 0}, "username": "PaiPaula1", "verified": false, "id": "1099871268596264961", "name": "Pau Pau\u2763\ufe0f", "location": "Cuernavaca, Morelos "}, {"public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 1134, "tweet_count": 48914, "listed_count": 0}, "username": "MeowByeeeeeee", "verified": false, "id": "732765440749932544", "name": "meowbyeeeeeeee"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 445, "tweet_count": 82399, "listed_count": 0}, "username": "flilisoffexegol", "verified": false, "id": "709170071353106432", "name": "Flilis Skywalker \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9b\u2764\ud83d\udc99\ud83e\udd0d", "location": "Jakku "}, {"public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 178, "tweet_count": 25000, "listed_count": 4}, "username": "JuanCsDarski", "verified": false, "id": "84431236", "name": "Juan Darski \u262d \u2055 \ud83c\udf08\u20e41\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1064, "tweet_count": 4839, "listed_count": 4}, "username": "cslilge", "verified": false, "id": "72790115", "name": "c a ss i o", "location": "Pelotas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9867, "following_count": 2888, "tweet_count": 22078, "listed_count": 38}, "username": "fabioariascut", "verified": false, "id": "574252317", "name": "Fabio Arias CUT", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 627, "tweet_count": 3339, "listed_count": 0}, "username": "itsmesaez", "verified": false, "id": "2404699888", "name": "Camila \ud83d\ude43", "location": " Santiago, Chile."}, {"public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 159, "tweet_count": 39517, "listed_count": 0}, "username": "laixstyle", "verified": false, "id": "1160758718105116672", "name": "lai\u00d713", "location": "0309"}, {"public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 687, "tweet_count": 92382, "listed_count": 1}, "username": "Jhonny23091791", "verified": false, "id": "991886735062786048", "name": "Jhonny", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}, "username": "poetote3", "verified": false, "id": "898687123192242176", "name": "@Poetote3", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 503, "tweet_count": 9042, "listed_count": 0}, "username": "JezabelNadine", "verified": false, "id": "3031564169", "name": "Jeza", "location": "Mar del Plata\\San Clemente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 1039, "tweet_count": 30748, "listed_count": 0}, "username": "luisaciteli", "verified": false, "id": "233677824", "name": "Lu\u00edsa Tetracampe\u00e3 \ud83c\udfc6", "location": "Governador Valadares, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65408, "following_count": 26112, "tweet_count": 152901, "listed_count": 490}, "username": "TomatazosCom", "verified": true, "id": "2994027541", "name": "@TomatazosCom"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 2828, "tweet_count": 150539, "listed_count": 2}, "username": "cefivp", "verified": false, "id": "233768444", "name": "Daniel J\u00fanior", "location": "Ivaipor\u00e3, Paran\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 450, "tweet_count": 4943, "listed_count": 0}, "username": "nanaserralopes", "verified": false, "id": "131265243", "name": "Silvana Lopes \ud83d\udda4\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udf08", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}, "username": "NafraSuicida", "verified": false, "id": "1169449281142566912", "name": "Nafra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 276, "tweet_count": 21223, "listed_count": 0}, "username": "isara_demonha", "verified": false, "id": "1031893664497319936", "name": "Isara Aboborita \ud83c\udf83 #Lula13", "location": "Inferno, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 158, "tweet_count": 20398, "listed_count": 1}, "username": "Tinkemai", "verified": false, "id": "79516447", "name": "Tai (nah) \u30bf\u30a4\u30ca\u30fc", "location": "Israel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1008, "tweet_count": 50411, "listed_count": 4}, "username": "yutadechinelo", "verified": false, "id": "4409493508", "name": "rai", "location": "mundinho yujae br"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 73, "tweet_count": 3577, "listed_count": 0}, "username": "MateusSpark", "verified": false, "id": "2390176597", "name": "M\u2206\u03c0\u0c6c\u0c6e\u0c7d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 204, "tweet_count": 4619, "listed_count": 0}, "username": "stereoxtype", "verified": false, "id": "1001990772814688257", "name": "\u0295\u00b4\u2022\u1d25\u2022`\u0294", "location": "???"}, {"public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 2215, "tweet_count": 9719, "listed_count": 3}, "username": "DenisLimaRosa", "verified": false, "id": "52590583", "name": "Finalista da libertadores \u26ab\ufe0f\ud83d\udd34\ud83c\udf2a", "location": "Arauc\u00e1ria, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 1856, "tweet_count": 74300, "listed_count": 8}, "username": "folkIIore", "verified": false, "id": "818601043693076481", "name": "gabriel MIDNIGHTS", "location": "\ud83d\udd70\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 2567, "tweet_count": 30488, "listed_count": 2}, "username": "ferrari_miriam", "verified": false, "id": "1514432378", "name": "Liba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1602, "tweet_count": 162281, "listed_count": 12}, "username": "heyzubshere", "verified": false, "id": "970792559277756416", "name": "Zub \u262d", "location": "20y "}, {"public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 0, "tweet_count": 27079, "listed_count": 0}, "username": "xostarb", "verified": false, "id": "3354242039", "name": "\u200f\u064b", "location": "Nova Iguacu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 61, "tweet_count": 469, "listed_count": 0}, "username": "kakauBrasilUSA", "verified": false, "id": "1147523522790510592", "name": "kakau", "location": "Huntington Beach, CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227451, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}, "username": "wilsonwitzel", "verified": true, "id": "971110539169591298", "name": "Wilson Witzel", "location": "RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 2278, "tweet_count": 17359, "listed_count": 0}, "username": "StennerAndreia", "verified": false, "id": "965034664699351042", "name": "Analista de Pindorama Lula13.Fogo \ud83d\udd25", "location": "Juiz de Fora, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 297, "tweet_count": 6117, "listed_count": 1}, "username": "grandberg", "verified": false, "id": "43934030", "name": "Gabriel Dinamarca", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 2629, "tweet_count": 15368, "listed_count": 1}, "username": "dteodosio", "verified": false, "id": "209827273", "name": "Douglas Teodosio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 186, "tweet_count": 2949, "listed_count": 0}, "username": "vladtseguevara", "verified": false, "id": "2627149288", "name": "Wladmir Ilich Tse-Tung Guevara", "location": "Rio de Janeiro, 1968"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 0, "tweet_count": 752, "listed_count": 0}, "username": "nandovalentini", "verified": false, "id": "2187667689", "name": "Fernando \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 1390, "tweet_count": 33660, "listed_count": 1}, "username": "Jrandrib", "verified": false, "id": "1131744977787211776", "name": "Juliana #ForaBolsonaro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 655, "tweet_count": 56483, "listed_count": 31}, "username": "ElianaBraga", "verified": false, "id": "76316765", "name": "Eliana Braga", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 752, "tweet_count": 7565, "listed_count": 0}, "username": "gih_bafini", "verified": false, "id": "760596349335265281", "name": "bafini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 287, "tweet_count": 15420, "listed_count": 1}, "username": "vicxtoriagarcia", "verified": false, "id": "772949290704568320", "name": "vic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1034, "tweet_count": 37245, "listed_count": 0}, "username": "urukihai1797", "verified": false, "id": "952979948934967297", "name": "Lucas Ramos de Moraes", "location": "Coqueiro, Bel\u00e9m"}, {"public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 2235, "tweet_count": 6756, "listed_count": 0}, "username": "joseduardoCm", "verified": false, "id": "412351165", "name": "josed"}, {"public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 93, "tweet_count": 14729, "listed_count": 4}, "username": "BraynerJeff", "verified": false, "id": "986435964544475136", "name": "Jeff Brayner"}, {"public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 2466, "tweet_count": 131055, "listed_count": 2}, "username": "libertad0429", "verified": false, "id": "1433970654", "name": "Luis Zambrano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 130, "tweet_count": 9410, "listed_count": 2}, "username": "oleolemhz", "verified": false, "id": "106765369", "name": "mhz \u00e9 o nome fantasia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28076, "following_count": 14734, "tweet_count": 78083, "listed_count": 15}, "username": "SaraLaurian", "verified": false, "id": "889639703934369794", "name": "Sar\u00edssima", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4633, "following_count": 5019, "tweet_count": 49453, "listed_count": 3}, "username": "brndsz05", "verified": false, "id": "914915437728686080", "name": "Suzanne Bernard \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2618\ufe0f\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "location": "Jardim Paulista, S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 587, "tweet_count": 71642, "listed_count": 9}, "username": "Claudia_Villani", "verified": false, "id": "27499760", "name": "Claudia Villani", "location": "Cotia/SP, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 128186, "following_count": 1160, "tweet_count": 70352, "listed_count": 149}, "username": "zeluizlhesdiz", "verified": true, "id": "57417211", "name": "Z\u00e9 Luiz", "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 513, "tweet_count": 41691, "listed_count": 0}, "username": "GusFelizardo", "verified": false, "id": "165521636", "name": "Gustavo Felizardo", "location": "Brooklyn, NY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37221, "following_count": 507, "tweet_count": 29891, "listed_count": 163}, "username": "_4thewin", "verified": false, "id": "1061347684659924993", "name": "4theWin", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 878, "tweet_count": 37824, "listed_count": 0}, "username": "Felipe_Isoldi", "verified": false, "id": "1054502002460368896", "name": "Dr.Felipe Isoldi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 178, "tweet_count": 1582, "listed_count": 0}, "username": "Succo28", "verified": false, "id": "373537589", "name": "SUCCO", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 1071, "tweet_count": 1277, "listed_count": 0}, "username": "NeicerViloria", "verified": false, "id": "745047257515495424", "name": "Neicer Viloria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 29, "tweet_count": 13280, "listed_count": 0}, "username": "Delfiocampoo", "verified": false, "id": "1051998489239056384", "name": "delfi na", "location": "Catamarca, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 800, "tweet_count": 3859, "listed_count": 0}, "username": "joamarmattos", "verified": false, "id": "199697647", "name": "Joamar de Mattos", "location": "Primavera do Leste"}, {"public_metrics": {"followers_count": 839518, "following_count": 3297, "tweet_count": 72541, "listed_count": 2522}, "username": "veramagalhaes", "verified": true, "id": "19667016", "name": "Vera Magalh\u00e3es", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46356, "following_count": 43297, "tweet_count": 21951, "listed_count": 16}, "username": "BaraoFarias", "verified": false, "id": "1070086043901313024", "name": "Bar\u00e3o News", "location": "Washington, DC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 460, "tweet_count": 1070, "listed_count": 0}, "username": "CastaedaAbel1", "verified": false, "id": "4802104304", "name": "Abel Casta\u00f1eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 284, "tweet_count": 106605, "listed_count": 19}, "username": "GMiastral", "verified": false, "id": "231317966", "name": "Gambito de drama", "location": "Subjetividad omnipresente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 293, "tweet_count": 29411, "listed_count": 1}, "username": "misantmisant", "verified": false, "id": "844716874445283328", "name": "rebeca \ud83d\udd2a", "location": "012"}, {"public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 271, "tweet_count": 9125, "listed_count": 0}, "username": "gmandelli03", "verified": false, "id": "880484723545518080", "name": "Mandellao", "location": "\u00d812"}, {"public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1837, "tweet_count": 73475, "listed_count": 30}, "username": "RobertoGonzles", "verified": false, "id": "591399388", "name": "\u30c5 \u2070\u2070\u2077", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1654053, "following_count": 923, "tweet_count": 40863, "listed_count": 2117}, "username": "Cuarto_Poder", "verified": true, "id": "53775366", "name": "Cuarto Poder", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 22, "tweet_count": 5181, "listed_count": 0}, "username": "Biahlouro", "verified": false, "id": "937665204493651969", "name": "Jk97luv \u2077", "location": "\ud83d\udc9c 2013 \u221e BTS \ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1274645, "following_count": 5, "tweet_count": 11790, "listed_count": 4855}, "username": "CUBE_PTG", "verified": true, "id": "717905524444889088", "name": "PENTAGON\u00b7\ud39c\ud0c0\uace4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 89, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}, "username": "MGatissima", "verified": false, "id": "1137582447997149184", "name": "Maria com M de MARAVILHOSA", "location": "localiza\u00e7\u00e3o falhou kk"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 143, "tweet_count": 3963, "listed_count": 0}, "username": "lehcaalencar", "verified": false, "id": "1116693676426760194", "name": "Maria Matraca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 688, "tweet_count": 92683, "listed_count": 11}, "username": "buiareiswine", "verified": false, "id": "2795890876", "name": "samurai"}, {"public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 1227, "tweet_count": 230408, "listed_count": 5}, "username": "gmarg70", "verified": false, "id": "2458123545", "name": "Jos\u00e9 Lucena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3965, "following_count": 4191, "tweet_count": 267512, "listed_count": 9}, "username": "guru_sc", "verified": false, "id": "236801589", "name": "Nivaldo Avelino Da Rosa J\u00fanior", "location": "Florian\u00f3polis/SC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 500, "tweet_count": 51206, "listed_count": 9}, "username": "silvia_cst", "verified": false, "id": "260397002", "name": "Silvia Costa \u272813 \u2764\ufe0f", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 195, "tweet_count": 2505, "listed_count": 0}, "username": "LukasAndrei5", "verified": false, "id": "852247454170918914", "name": "Andrei"}, {"public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1312, "tweet_count": 2186, "listed_count": 0}, "username": "fazendeiromg03", "verified": false, "id": "1120073286954758144", "name": "Comentando reality"}], "tweets": [{"entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 41, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 110, "probability": 0.8504, "type": "Organization", "normalized_text": "de Naciones Unidas"}]}, "text": "Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q algunos en la oposici\u00f3n lo criticar\u00e1n. Yo deseo q lo haga bien y q sea juzgado por su acci\u00f3n y no por el h\u00edgado o por los intereses\nEsa vocaci\u00f3n suicida de algunos", "author_id": "87586196", "created_at": "2019-09-23T00:55:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 205, "like_count": 2951, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1175936630001217537"], "id": "1175936630001217537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ignacioprado3", "id": "1272530854858887168"}]}, "in_reply_to_user_id": "470514644", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176028759738257409"}], "text": "@IgnacioPrado3 Cada grupo es un mundo, la mayor\u00eda del m\u00edo es una mezcla entre matadores y escuadr\u00f3n suicida jajajaja", "author_id": "1001932532382879747", "created_at": "2019-09-23T07:02:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176029026269446149"], "id": "1176029026269446149"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 65, "tag": "odioilcarcere"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/N9ZalwFCiA", "expanded_url": "https://twitter.com/CorriereRomagna/status/1176026486941388802", "display_url": "twitter.com/CorriereRomagn\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176026486941388802"}], "text": "Detenuto suicida in carcere per un borsello rubato #odioilcarcere https://t.co/N9ZalwFCiA", "author_id": "3671875756", "created_at": "2019-09-23T06:56:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176027569709375488"], "id": "1176027569709375488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.7386, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 25, "end": 42, "probability": 0.5265, "type": "Other", "normalized_text": "Marcha das Favelas"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/RwLiAkocgC", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1175873566253965318/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RwLiAkocgC", "media_key": "7_1175873382757359616"}]}, "text": "Gra\u00e7as a Deus o l\u00edder da Marcha das Favelas n\u00e3o conseguiu consumar a armadiiha que fez contra mim. Convidou-me para conversar, chamou uma multid\u00e3o de pessoas e tentou me impedir de fugir, me xingando e agredindo. Meu carro foi apedrejado. Tive que me defender. Compartilhem! https://t.co/RwLiAkocgC", "author_id": "1073226183461011456", "created_at": "2019-09-22T20:44:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4962, "reply_count": 5221, "like_count": 24677, "quote_count": 2887}, "edit_history_tweet_ids": ["1175873566253965318"], "id": "1175873566253965318"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}]}, "in_reply_to_user_id": "901003845005971457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175874150625415170"}], "text": "@Musso___ Con la totale sottomissione a elites e potenze straniere non offriranno nessuna alternativa valida al popolo", "author_id": "865113606", "created_at": "2019-09-23T04:58:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175997896434618369"], "id": "1175997896434618369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LucianoHuck", "id": "43023158"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "vozdacomunidade", "id": "39000477"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/jSSMKLtq5O", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/traficantes-deram-corpos-de-oito-jovens-porcos-em-bras-de-pina-rv1-1-23935605.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "43023158", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175561362988294144"}], "text": "@LucianoHuck @vozdacomunidade Esses jovens tamb\u00e9m n\u00e3o mereciam morrer desse jeito, teve como\u00e7\u00e3o....acho que n\u00e3o....quem matou foi traficante, a\u00ed n\u00e3o precisa vir a p\u00fablico se indignar \n\nhttps://t.co/jSSMKLtq5O", "author_id": "844250812104785925", "created_at": "2019-09-22T17:27:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175823986250395649"], "id": "1175823986250395649"}, {"text": "La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "author_id": "2391603191", "created_at": "2019-09-22T17:21:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 16, "like_count": 87, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175822545007890432"], "id": "1175822545007890432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6813, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5962, "type": "Person", "normalized_text": "Jerjes"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.2302, "type": "Other", "normalized_text": "Audax"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "Minuro"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.76, "type": "Person", "normalized_text": "Ditalco"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.7085, "type": "Person", "normalized_text": "Viriato"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.6929, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.3482, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.816, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}]}, "text": "\u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C Audax, Minuro y Ditalco asesinan a Viriato. \u201cRoma no paga traidores.\u201d\n\n33 d.C Judas vende a Jes\u00fas por 40 monedas. Se suicida poco despu\u00e9s.\n\n2019????????", "author_id": "1577384395", "created_at": "2019-09-22T19:08:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 17, "like_count": 136, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1175849420077838337"], "id": "1175849420077838337"}, {"text": "J.Portell: El paper de l'esquerra en la q\u00fcesti\u00f3 migrat\u00f2ria a Europa \u00e9s su\u00efcida. En lloc de fixar-se en l'arrel dels conflictes i les relacions d'explotaci\u00f3 econ\u00f2mica transformen la narrativa per convertir una hist\u00f2ria d'explotaci\u00f3 africana en una hist\u00f2ria de salvaci\u00f3 europea. https://t.co/hRFEg6Vmmu", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/hRFEg6Vmmu", "expanded_url": "https://twitter.com/LaZurdaTV/status/1175826826935115776/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hRFEg6Vmmu", "media_key": "7_1175824895571353600"}]}, "author_id": "140196438", "created_at": "2019-09-22T17:38:56.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175826826935115776"], "id": "1175826826935115776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Kauan"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Jenifer"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/5ADLgZTXuM", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2016/01/17/opinion/1453050835_346377.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2016/01\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2016/01/17/opinion/1453050835_346377.html"}]}, "text": "Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3ria?\nQuem vai salvar \u00c1gatha, Kauan, Jenifer etc da pol\u00edcia que mais mata (porque est\u00e1 autorizada a matar)?\nhttps://t.co/5ADLgZTXuM", "author_id": "4690224271", "created_at": "2019-09-22T12:42:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 10, "like_count": 691, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1175752218944950277"], "id": "1175752218944950277"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3604, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 190, "end": 203, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Gentili"}, {"start": 206, "end": 217, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Gl\u00f3ria Perez"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.889, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "text": "\u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha de 8 anos, morta por uma bala perdida...\n\nApoiadores como Neymar, Danilo Gentili, Gl\u00f3ria Perez,  tamb\u00e9m causaram como\u00e7\u00e3o, mas QUEM \u00e9 Agatha, n\u00e3o \u00e9  mesmo??", "author_id": "802220015739080704", "created_at": "2019-09-22T14:47:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 24, "like_count": 1001, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1175783740930494464"], "id": "1175783740930494464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4859, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "text": "Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas est\u00e1 aniquilado, \u00e9 um morto-vivo, um ser condenado. O som daquele tiro assassino vai atorment\u00e1-lo pra sempre.", "author_id": "55729783", "created_at": "2019-09-22T19:46:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 242, "like_count": 6290, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1175858813615923201"], "id": "1175858813615923201"}, {"text": "https://t.co/c8ZMQFMWqv", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/c8ZMQFMWqv", "expanded_url": "https://www.jn.pt/justica/interior/guarda-de-ferias-suicida-se-no-posto-em-sines-11328396.html", "display_url": "jn.pt/justica/interi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jn.pt/justica/guarda-de-ferias-suicida-se-no-posto-em-sines-11328396.html"}]}, "author_id": "761191752317427713", "created_at": "2019-09-23T06:47:06.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176025177332822016"], "id": "1176025177332822016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Aguacate_LOCO89", "id": "1166615370234507264"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "PrestigeCesar", "id": "1973585292"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "in_reply_to_user_id": "1166615370234507264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174777865151205376"}], "text": "@Aguacate_LOCO89 @PrestigeCesar @interjet En que momento amenaz\u00f3 a otras familias, solo fue un mal chiste... ya si\u00e9ntese se\u00f1ora.", "author_id": "935436739", "created_at": "2019-09-20T01:47:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174862489735094273"], "id": "1174862489735094273"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SSkaven", "id": "1001932532382879747"}]}, "in_reply_to_user_id": "1001932532382879747", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176028227032309760"}], "text": "@SSkaven Nonono, aqu\u00ed todos a pelo, que mi experiencia ha demostrado que darles puntos de destino a los jugadores hace que sean unos cobardes por no querer gastarlos que lo contrario.", "author_id": "470514644", "created_at": "2019-09-23T07:01:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176028759738257409"], "id": "1176028759738257409"}, {"text": "Que gran momento para meterme en un juego suicida https://t.co/sIcm85HI3f", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/sIcm85HI3f", "expanded_url": "https://twitter.com/gg_scene/status/1175864135097180160", "display_url": "twitter.com/gg_scene/statu\u2026"}]}, "author_id": "227052402", "created_at": "2019-09-23T04:41:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175993572463710209"], "id": "1175993572463710209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 29, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel Monteiro"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.8596, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.5561, "type": "Other", "normalized_text": "VTMC"}]}, "text": "Vi o v\u00eddeo do Gabriel Monteiro aquele PM que fica se promovendo em protesto , agredindo um mlq  que tava revoltado pq ele foi NO ENTERRO DA MENINA DE 8 ANOS QUE A POL\u00cdCIA MATOU ! UM PM NO ENTERRO DE UMA MENINA DE 8 ANOS QUE A PR\u00d3PRIA PM MATOU !  Pra fazer v\u00eddeo pro YouTube VTMC!", "author_id": "2513336519", "created_at": "2019-09-23T00:38:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175932415283474435"], "id": "1175932415283474435"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 224, "end": 239, "username": "FFrancischini_", "id": "290475286"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5133, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/BNHlpqjxc3", "expanded_url": "https://twitter.com/FFrancischini_/status/1175852575603736576", "display_url": "twitter.com/FFrancischini_\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175852575603736576"}], "text": "Lament\u00e1vel e tr\u00e1gica a morte da menina Agatha. J\u00e1 me manifestei oficialmente. Os fatos t\u00eam que ser apurados. N\u00e3o h\u00e1 nenhuma rela\u00e7\u00e3o poss\u00edvel do fato com a proposta de leg\u00edtima defesa constante no projeto anticrime. Deputado @FFrancischini_  tem raz\u00e3o e agrade\u00e7o pelo apoio. https://t.co/BNHlpqjxc3", "author_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-09-22T22:36:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5848, "reply_count": 2672, "like_count": 36553, "quote_count": 480}, "edit_history_tweet_ids": ["1175901697534812161"], "id": "1175901697534812161"}, {"text": "A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00edtica. E quem cria essa pol\u00edtica, e tem o poder dessa escolha, tem culpa.", "author_id": "155526308", "created_at": "2019-09-21T15:09:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 157, "like_count": 11613, "quote_count": 84}, "edit_history_tweet_ids": ["1175426754753814529"], "id": "1175426754753814529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7552, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "text": "Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "author_id": "887421028724617218", "created_at": "2019-09-20T19:43:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 9, "like_count": 2274, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1175133335187836929"], "id": "1175133335187836929"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ImSophiaPLMS", "id": "2431870516"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "SalaLettura", "id": "428570381"}]}, "in_reply_to_user_id": "2431870516", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175801169345691648"}], "text": "@ImSophiaPLMS @SalaLettura Credo che hai scelto le frasi essenziali a cogliere  il lust for life di Pasolini. Incontenibile, travolgente, suicida.", "author_id": "2715883461", "created_at": "2019-09-22T17:32:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175825086928117762"], "id": "1175825086928117762"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.8303, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}, {"start": 89, "end": 90, "probability": 0.8556, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/bCPex68N9I", "expanded_url": "https://twitter.com/Daienemendes/status/1175872750856101889", "display_url": "twitter.com/Daienemendes/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175872750856101889"}], "text": "\u00c9 l\u00f3gico que era do MBL o policial. E mais l\u00f3gico ainda, \u00e9 que tal qual um mam\u00e3efalei do RJ, o PM tenta sair como v\u00edtima e injusti\u00e7ado.\n\nIndo no enterro de uma crian\u00e7a morta pelo tiro de um PM pra que? Relembrar a mem\u00f3ria? Foi puramente pra causar alguma coisa e gerar clique. https://t.co/bCPex68N9I", "author_id": "1864583137", "created_at": "2019-09-23T02:59:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 14, "like_count": 139, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175967782229413888"], "id": "1175967782229413888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175850577991012352"}], "text": "Il denaro rientra attraverso le tasse Dirette ed Indirete;\ndal 43% al 74% annuo\nSe il denaro viene stampato dallo Stato\nin circuito interno lo stesso rientra nelle Casse Erariali\nPerch\u00e8 pagare gli Interessi ai Privati,\nquando \u00e8 lo stato che DOVREBBE STAMPARLI?\nSignoraggio suicida https://t.co/zchM9CIwoq", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zchM9CIwoq", "expanded_url": "https://twitter.com/robycatt1/status/1175850577991012352", "display_url": "twitter.com/robycatt1/stat\u2026"}]}, "author_id": "776465110856589312", "created_at": "2019-09-23T05:49:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176010765771452416"], "id": "1176010765771452416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3421, "type": "Other", "normalized_text": "Natasha"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.7384, "type": "Person", "normalized_text": "Carol Danvers"}, {"start": 194, "end": 200, "probability": 0.5709, "type": "Person", "normalized_text": "Natasha"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.5713, "type": "Other", "normalized_text": "Carol"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SMOvBIMmxh", "expanded_url": "https://twitter.com/agntromadanvers/status/1145151123914928133/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SMOvBIMmxh", "media_key": "3_1145151097402724358"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SMOvBIMmxh", "expanded_url": "https://twitter.com/agntromadanvers/status/1145151123914928133/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SMOvBIMmxh", "media_key": "3_1145151107490111489"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SMOvBIMmxh", "expanded_url": "https://twitter.com/agntromadanvers/status/1145151123914928133/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SMOvBIMmxh", "media_key": "3_1145151111147470848"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SMOvBIMmxh", "expanded_url": "https://twitter.com/agntromadanvers/status/1145151123914928133/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SMOvBIMmxh", "media_key": "3_1145151114884583424"}]}, "text": "romandanvers au\n\nNatasha ficou surpresa e arrasada quando soube que Carol Danvers, uma colega, se matou, pois n\u00e3o notou sinais que algu\u00e9m passava pelo mesmo que ela. Por\u00e9m, alguns meses depois, Natasha se cansa de lutar e se joga de um pr\u00e9dio e \u00e9 salva por ningu\u00e9m menos que Carol https://t.co/SMOvBIMmxh", "author_id": "1127007610329284609", "created_at": "2019-06-30T02:04:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 6, "like_count": 96, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1145151123914928133"], "id": "1145151123914928133"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "LouiseYurei", "id": "1074037352706830336"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/AO4XPXO1Hw", "expanded_url": "https://twitter.com/nicolekkkkkkk/status/1175489305940287489", "display_url": "twitter.com/nicolekkkkkkk/\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1047598086997135361", "text": "@happyakahappy @LouiseYurei  vcs  dois ontem https://t.co/AO4XPXO1Hw", "author_id": "1104896092980826113", "created_at": "2019-09-22T16:39:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175811800316698631"], "id": "1175811800316698631"}, {"in_reply_to_user_id": "2915948648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176021406733262848"}], "text": "Yo vine a hacer lo que me gustaba y a vivir de ello. Ni m\u00e1s ni menos. No voy a buscar empleo donde no tengo vocaci\u00f3n. No voy a buscar a una mujer a la que, simplemente, no le intereso, aunque yo me sienta con la capacidad que amarla y hacerla feliz, ya es decisi\u00f3n de ella.", "author_id": "2915948648", "created_at": "2019-09-23T06:33:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176021845298077697"], "id": "1176021845298077697"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 70, "end": 82, "username": "antonlosada", "id": "56331789"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.6728, "type": "Place", "normalized_text": "Moncloa street"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/H0brPicAQI", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/zonacritica/Pesadilla-Moncloa-street_6_944965496.html", "display_url": "eldiario.es/zonacritica/Pe\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/YEt21od5KH", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1176019793520074752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YEt21od5KH", "media_key": "3_1176017772704391168"}]}, "text": "\u270d\ufe0f\ud83c\udffc OPINI\u00d3N | Pesadilla en Moncloa street https://t.co/H0brPicAQI Por @antonlosada https://t.co/YEt21od5KH", "author_id": "535707261", "created_at": "2019-09-23T06:25:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176019793520074752"], "id": "1176019793520074752"}, {"in_reply_to_user_id": "1726382402", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.4727, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}, {"start": 240, "end": 251, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antonio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175722998927691776"}], "text": "Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a sus hijos 5 a\u00f1os.\n\nAhora rehace su vida. Pero mi pregunta es, \u00bfhasta d\u00f3nde estamos llegando? \u00bfqui\u00e9n le va a devolver a Jos\u00e9 Antonio todo el da\u00f1o sufrido?", "author_id": "1726382402", "created_at": "2019-09-22T10:46:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 6, "like_count": 136, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175723000450166784"], "id": "1175723000450166784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "sopayasos", "id": "3293332882"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "aizearekin", "id": "4725912676"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 164, "probability": 0.9022, "type": "Person", "normalized_text": "Roswell"}]}, "in_reply_to_user_id": "1075474342249672704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175903312459239424"}], "text": "@OmniDiosa @sopayasos @aizearekin Claro, claro, es todo un complot. En realidad a esas mujeres no las han matado sus exparejas sino los aliens del \u00e1rea 51 de Roswell. La verdad est\u00e1 ah\u00ed fuera y todo eso", "author_id": "859498634", "created_at": "2019-09-23T04:12:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175986295706935296"], "id": "1175986295706935296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 247, "end": 259, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 260, "end": 264, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 147, "probability": 0.5514, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/N1oIC9V0Dt", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/agencia-estado/2019/09/22/caso-agatha-nao-pode-ser-usado-para-derrubar-excludente-de-ilicitude-diz-relator.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026"}]}, "text": "Que coisa imbecil... \n\nSe o cara tivesse tivesse matado querendo seria zero bronca, s\u00f3 que ele matou sem querer, a\u00ed zero bronca tamb\u00e9m.\n\nCaso Agatha n\u00e3o pode ser usado para derrubar excludente de ilicitude, diz relator https://t.co/N1oIC9V0Dt via @UOLNoticias @UOL", "author_id": "166405418", "created_at": "2019-09-22T23:58:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175922271367704577"], "id": "1175922271367704577"}, {"text": "\u00c9 rapaziada um dia a mascara cai !\nEra s\u00f3 entrar no carro e sair saindo...\nVeja o video at\u00e9 o Final \u203c\ufe0f https://t.co/eU3PAJ0sFs", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eU3PAJ0sFs", "expanded_url": "https://twitter.com/wendelczr/status/1175871988239409154/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eU3PAJ0sFs", "media_key": "7_1175870536473305088"}]}, "author_id": "3308098797", "created_at": "2019-09-22T20:38:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 397, "reply_count": 171, "like_count": 1245, "quote_count": 448}, "edit_history_tweet_ids": ["1175871988239409154"], "id": "1175871988239409154"}, {"in_reply_to_user_id": "775639730197241857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1133095736848060416"}], "text": "Sabe o que eu quero dizer com isso? N\u00e3o suicida.\n\nGRITE por Ele! Porque n\u00e3o a uma tempestade que ele n\u00e3o possa andar por cima.", "author_id": "775639730197241857", "created_at": "2019-05-27T19:43:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1133096304391925766"], "id": "1133096304391925766"}, {"in_reply_to_user_id": "35260027", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 132, "probability": 0.6174, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175799544950513665"}], "text": "\u00c9 por isso que defendo uma avalia\u00e7\u00e3o muito cuidadosa e criteriosa sobre o excludente de ilicitude que est\u00e1 em discuss\u00e3o no Parlamento.", "author_id": "35260027", "created_at": "2019-09-22T15:55:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 3843, "like_count": 1335, "quote_count": 211}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800835902717952"], "id": "1175800835902717952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BrisaSNarvaez", "id": "723687649681281024"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "TelmaInglese", "id": "2383169022"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "MauComandatore", "id": "291352706"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.7436, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "in_reply_to_user_id": "723687649681281024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175968715625680896"}], "text": "@BrisaSNarvaez @TelmaInglese @MauComandatore Naaah, es kirchnerista le gusta decir sin saber y hablar sin conocer", "author_id": "971899982327533569", "created_at": "2019-09-23T03:07:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175969923937517569"], "id": "1175969923937517569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 73, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Pizarro"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Arria"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.9657, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Pizarro"}, {"start": 198, "end": 208, "probability": 0.6115, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad"}]}, "text": "[HILO]\n\n\u00bfC\u00f3mo respetar las decisiones de alguien que pone a Miguel Pizarro por encima de Diego Arria para \"representarnos\" en la ONU? \n\nNo s\u00f3lo el hecho de que Pizarro ni siquiera haya terminado la Universidad, ni porque sea socialista,", "author_id": "115174471", "created_at": "2019-09-23T01:46:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 24, "like_count": 171, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1175949556011405313"], "id": "1175949556011405313"}, {"text": "no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea?????????????????????", "author_id": "1004346425193398273", "created_at": "2019-09-19T19:13:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 2, "like_count": 533, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1174763453917093888"], "id": "1174763453917093888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "text": "'En el Per\u00fa cada 22 minutos alguien se suicida'\nSi piensas hacerlo, date cuenta todo lo que pierdes y puedes hablar  conmigo quien seas.", "author_id": "1385909642", "created_at": "2019-09-23T00:54:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175936483812945920"], "id": "1175936483812945920"}, {"text": "Se eu voltar a chorar por algu\u00e9m \u00e9 sinal que isso me matou por dentro...", "author_id": "1000526949666746368", "created_at": "2019-09-22T23:27:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175914644369760256"], "id": "1175914644369760256"}, {"text": "Quello che sta succedendo in Umbria \u00e8 meraviglioso. Nessun candidato  ha sinora accettato l\u2019inciucio tra Pd e M5S. Alle persone serie  questo trasformismo evidentemente non piace. E dire che Spadafora ha oggi detto che questo sar\u00e0 il modello per tutte le elezioni regionali future", "author_id": "707022920", "created_at": "2019-09-22T15:10:51.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 87, "like_count": 1067, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1175789562062356481"], "id": "1175789562062356481"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 45, "username": "laperlaneranera", "id": "776465110856589312"}]}, "in_reply_to_user_id": "1111362781096353792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175775911842582528"}], "text": "@FormeMetan @italiaanzitutto @laperlaneranera Se il denaro lo stampa una banca e lo da alle banche per darlo agli stati dietro compenso per fare spesa pubblica, i casi sono 2. O taglio le spese o faccio spesa e aumento un debito verso un privato . Questo \u00e8 il meccanismo che deve entrare in testa 3", "author_id": "748467184448446468", "created_at": "2019-09-22T19:13:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175850577991012352"], "id": "1175850577991012352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.462, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 229, "end": 231, "probability": 0.7499, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 236, "end": 244, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora Agatha, uma crian\u00e7a inocente, \u00e9 assassinada em mais uma a\u00e7\u00e3o desastrada da PM do governador sociopata do Rio, e Bolsonaro silencia, some, se omite. Covarde!", "author_id": "9822902", "created_at": "2019-09-22T12:45:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 14, "like_count": 1585, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1175753066022412289"], "id": "1175753066022412289"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Nevermind7w7", "id": "2576371112"}]}, "in_reply_to_user_id": "2576371112", "text": "@Nevermind7w7  que novedades hay aqu\u00ed? xD", "author_id": "3693595096", "created_at": "2019-09-23T02:35:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175961743371190274"], "id": "1175961743371190274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/90ZHwIwTPS", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1175756778178568192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/90ZHwIwTPS", "media_key": "3_1175756775636774912"}]}, "text": "SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI DEJA GANAR A ESTA MUGRE!!! https://t.co/90ZHwIwTPS", "author_id": "67619109", "created_at": "2019-09-22T13:00:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 3, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175756778178568192"], "id": "1175756778178568192"}, {"text": "Somos el frente pro la familia y venimos a defender sus valores, a menos que alguien de tu familia sea gay porque entonces no tenemos ning\u00fan problema si se siente incomprendido, solitario, enfermo y suicida.", "author_id": "305194289", "created_at": "2019-09-22T16:53:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 254, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175815449155723264"], "id": "1175815449155723264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 57, "probability": 0.7403, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 108, "end": 118, "probability": 0.8645, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Gon\u00e7alo"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/qODQplX7ju", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1175741656215248897", "display_url": "twitter.com/wilsonwitzel/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175741656215248897"}], "text": "\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffeNo primeiro tu\u00edte ap\u00f3s o assassinato de \u00c1gatha F\u00e9lix, o governador do estado festeja o anivers\u00e1rio de S\u00e3o Gon\u00e7alo. https://t.co/qODQplX7ju", "author_id": "146591912", "created_at": "2019-09-22T12:49:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 399, "reply_count": 182, "like_count": 2281, "quote_count": 44}, "edit_history_tweet_ids": ["1175754054506569729"], "id": "1175754054506569729"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "zezaLulaestrela", "id": "42332041"}]}, "in_reply_to_user_id": "42332041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175999731589427200"}], "text": "@zezaLulaestrela Rsrs", "author_id": "802220015739080704", "created_at": "2019-09-23T05:23:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176004041371004928"], "id": "1176004041371004928"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 hace que un pedofilo venezolano abuse de menores sin piedad? Pues lo mismo que hace que un pedofilo peruano, indonesio o marroqu\u00ed abuse# sin piedad. https://t.co/aSAATip7gT", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/aSAATip7gT", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielUrresti1/status/1175820732334530560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aSAATip7gT", "media_key": "3_1175820725594349571"}]}, "author_id": "2416088899", "created_at": "2019-09-22T17:14:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 194, "reply_count": 75, "like_count": 949, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1175820732334530560"], "id": "1175820732334530560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "_jocasousa", "id": "872741172812419072"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.9478, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}]}, "in_reply_to_user_id": "1154047622350626817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175944387714539520"}], "text": "@ComunistaSeiya @_jocasousa @GMonteiroRJ Isto refor\u00e7a o que eu disse: um moleque que grava v\u00eddeos para o youtube acha que tem \"credencial\" pra debater acerca de um tema demasiadamente complexo. E piora a situa\u00e7\u00e3o ele ser parte do problema. \n\nO outro rapaz tamb\u00e9m n\u00e3o aparentava \"qualifica\u00e7\u00e3o\".", "author_id": "62068458", "created_at": "2019-09-23T01:37:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175947218156699649"], "id": "1175947218156699649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "in_reply_to_user_id": "35260027", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175800835902717952"}], "text": "@RodrigoMaia O que \u00e9 mais triste, \u00e9 gente usando a morte dessa crian\u00e7a para fins pol\u00edticos, ideol\u00f3gicos e atacar o pacote anticrime do Moro! Muita m\u00e1-f\u00e9! E ainda desejam ser presidente? \u00c9 ruim hein?! Aff \ud83d\ude24", "author_id": "805565273612943360", "created_at": "2019-09-23T01:50:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175950508701495296"], "id": "1175950508701495296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 149, "probability": 0.579, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}, {"start": 203, "end": 211, "probability": 0.6914, "type": "Person", "normalized_text": "Odebretck"}]}, "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175757731208278016"}], "text": "@peru21noticias @malditaternura Sigues en modo apriston. Esperando la resurrecci\u00f3n de los chanchos. Siempre confundido y waripolero.\" Prefiero a Carla q a mi trabajo\". Ella te mantendr\u00e1 con el dinero de Odebretck q recibi\u00f3 el suicida?", "author_id": "4926314151", "created_at": "2019-09-22T15:35:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175795680549511169"], "id": "1175795680549511169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175877217999577089"}], "text": "Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa perdeu o marido, ficou com a d\u00edvida e ainda entrou em depress\u00e3o.\nQuem puder ajudar ser\u00e1 bem-vindo! https://t.co/AbnZZiqGjX", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/AbnZZiqGjX", "expanded_url": "https://twitter.com/officialxvv/status/1175877217999577089", "display_url": "twitter.com/officialxvv/st\u2026"}]}, "author_id": "758519817578086400", "created_at": "2019-09-23T01:02:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 9, "like_count": 382, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175938386550501379"], "id": "1175938386550501379"}, {"text": "Llevo muchas noches considerando seriamente colgarme en el ba\u00f1o. Pero siempre pienso \"ma\u00f1ana ser\u00e1 otro d\u00eda\", y me duermo, despierto, busco remedios y soluciones, no los encuentro y de nuevo llega la noche...", "author_id": "186309567", "created_at": "2019-09-23T04:10:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 28, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175985840146829312"], "id": "1175985840146829312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "text": "Me pregunto si la marcha contra el cambio clim\u00e1tico tambi\u00e9n es fif\u00ed.\n\nY si los que votaron por L\u00f3pez y su pol\u00edtica energ\u00e9tica suicida est\u00e1n marchando.", "author_id": "81197205", "created_at": "2019-09-20T19:34:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 122, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175131214333829120"], "id": "1175131214333829120"}, {"geo": {"place_id": "010fa1372501688d"}, "text": "La gente que se suicida piensa que con eso evade sus problemas, pero no piensa, en el enorme vac\u00edo que deja.", "author_id": "114865275", "created_at": "2019-09-23T03:36:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175977268084187141"], "id": "1175977268084187141"}, {"in_reply_to_user_id": "802220015739080704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175783740930494464"}], "text": "*que suicidou\n(Fica como preferir)\nEmbora na norma culta seja esta a forma correta,  fiz uso da forma popular  j\u00e1  consagrada.", "author_id": "802220015739080704", "created_at": "2019-09-22T17:32:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175825255430049792"], "id": "1175825255430049792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.4964, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimorismo"}, {"start": 61, "end": 83, "probability": 0.7915, "type": "Other", "normalized_text": "Tribunal Constitucional"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/4E5m0MSA0C", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/23/fuerza-popular-tribunal-constitucional-fujimorismo-minimiza-audio-sobre-componenda-para-capturar-institucion/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/23/fuerza-popular-tribunal-constitucional-fujimorismo-minimiza-audio-sobre-componenda-para-capturar-institucion/"}]}, "text": "Fujimorismo minimiza audio sobre componenda para capturar el Tribunal Constitucional https://t.co/4E5m0MSA0C", "author_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-09-23T04:46:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 67, "like_count": 84, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1175994912468164610"], "id": "1175994912468164610"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 135, "tag": "Morena"}, {"start": 175, "end": 184, "tag": "Yeidckol"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 106, "probability": 0.4146, "type": "Place", "normalized_text": "Republica"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.4758, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 176, "end": 183, "probability": 0.3083, "type": "Other", "normalized_text": "Yeidckol"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/rJoT4JYOYb", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisCardenasMx/status/1175877427907584000", "display_url": "twitter.com/LuisCardenasMx\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175877427907584000"}], "text": "Se necesitar\u00eda ser muy miope y mezquino para ir en contra de una propuesta de el Presidente de la Republica, quien adem\u00e1s fund\u00f3 #Morena  con mucho amor, trabajo y compromiso. #Yeidckol https://t.co/rJoT4JYOYb", "author_id": "89848766", "created_at": "2019-09-23T03:16:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 217, "reply_count": 307, "like_count": 868, "quote_count": 43}, "edit_history_tweet_ids": ["1175972076374511617"], "id": "1175972076374511617"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AntoniaMariaLe1", "id": "916513919413387265"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "FFrancischini_", "id": "290475286"}]}, "in_reply_to_user_id": "916513919413387265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175910344763543553"}], "text": "@AntoniaMariaLe1 @SF_Moro @FFrancischini_ Eu n\u00e3o sei dar outro nome para algu\u00e9m que mata uma crian\u00e7a de 8 anos se n\u00e3o dem\u00f4nio.", "author_id": "15950939", "created_at": "2019-09-23T03:44:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175979206280384512"], "id": "1175979206280384512"}, {"text": "es un arma suicida usar tw en esta \u00e9poca para mi, donde ya empiezan a subir fotos en bikini con su alto orto y tetas", "author_id": "1046140094409838592", "created_at": "2019-09-23T00:51:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 83, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175935586743570432"], "id": "1175935586743570432"}, {"in_reply_to_user_id": "10842792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175867947790864384"}], "text": "@globoesportecom Tem palmeirense, tem confus\u00e3o... N\u00e3o \u00e9 atoa que s\u00e3o chamados de porcos", "author_id": "748698665674498048", "created_at": "2019-09-22T20:23:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 33, "like_count": 93, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1175868318181445635"], "id": "1175868318181445635"}, {"text": "Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira. Uma colega se suicidou agora a pouco, a av\u00f3 encontrou ela morta, teve. Infarto e morreu. \nPor favor, cuidem de quem voc\u00eas tem possibilidade de cuidar.", "author_id": "832764316487139328", "created_at": "2019-09-22T23:26:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175914264407805952"], "id": "1175914264407805952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "in_reply_to_user_id": "216721738", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175926857373573121"}], "text": "@JVelasquezQ Corrupto de mierda, al igual que el cobarde suicida niegas todo. Pero ya te jodiste.", "author_id": "4872455284", "created_at": "2019-09-23T02:46:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175964588552204288"], "id": "1175964588552204288"}, {"text": "A veces, las personas con ideas suicidas, no lo dicen directamente, se nota por algunas frases indirectas como: \"estoy cansado, ya no puedo mas\" o \"quisiera dormir mucho, no despertar m\u00e1s\" o \"no se, no le veo sentido a nada, estoy decepcionado\" o \"uno no debe dejar deudas\"", "author_id": "105352833", "created_at": "2019-09-11T00:53:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 10, "like_count": 230, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1171587529440714754"], "id": "1171587529440714754"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "libertariosMX", "id": "850391316"}]}, "in_reply_to_user_id": "850391316", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174731175241441282"}], "text": "@libertariosMX De hecho fue alguien de la empresa. El enemigo lo tienen en casa. Seguido entre ellos mismos se trollean. Es una pena. Son tan poquitas aerol\u00edneas considerando que somos un sector hipersensible y todav\u00eda se dan el lujo, de darse golpes de pecho, cuando no puso en riesgo a nadie!", "author_id": "516888025", "created_at": "2019-09-19T17:44:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174740999526068224"], "id": "1174740999526068224"}, {"in_reply_to_user_id": "101860204", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175994113491132421"}], "text": "tirano ser\u00eda destruido por s\u00ed mismo, sin necesidad de combate ni de defensa, con tal que el pa\u00eds no consintiera en sufrir su yugo; no quit\u00e1ndole nada sino con dejar de darle. Si un pa\u00eds trata de no hacer ning\u00fan acto que pueda favorecer al despotismo, basta y a\u00fan sobra para", "author_id": "101860204", "created_at": "2019-09-23T04:44:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175994245611687936"], "id": "1175994245611687936"}, {"text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "author_id": "275751639", "created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "id": "1171229730567327744"}, {"in_reply_to_user_id": "126845298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175966655429718021"}], "text": "@MPBTheNeott @JoaquimEstevam depende de quem mata! se for lesbica de esquerda pode ate mutilar e esquartejar o proprio filho. se a crian\u00e7a morre num local dominado por criminosos ANTES de saber quem matou ja culpam a POLICIA. pq os criminosos sao bonzinhos. e se as drogas fossem liberadas nao matariam", "author_id": "126845298", "created_at": "2019-09-23T03:04:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175969034069782528"], "id": "1175969034069782528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 152, "end": 166, "username": "tradersclubbr", "id": "1340771261799133184"}, {"start": 194, "end": 209, "username": "albuquerque_af", "id": "735741240"}, {"start": 216, "end": 230, "username": "ArenadoPavini", "id": "552938856"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6679, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}]}, "text": "Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda-la a quitar essa d\u00edvida.\n\nAl\u00f4 @tradersclubbr quem pode contribuir?\n\nAl\u00f4 @albuquerque_af \n\nAl\u00f4 @ArenadoPavini vamos ajusta l\u00e1!\n\nEu come\u00e7o com 5k. Quem mais?", "author_id": "437824506", "created_at": "2019-09-22T18:14:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 53, "like_count": 787, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1175835883091705860"], "id": "1175835883091705860"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/AUYNg7EPlW", "expanded_url": "https://twitter.com/asepresidencia/status/1175583753059667968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AUYNg7EPlW", "media_key": "3_1175583747217006592"}]}, "text": "En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contra una tropa armada con fusiles.\nEsa versi\u00f3n no la cree nadie!\nReclamamos verdad, justicia y respeto por memoria de nuestro compa\u00f1ero asesinado por el ejercito. https://t.co/AUYNg7EPlW", "author_id": "1641726319", "created_at": "2019-09-22T01:33:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175583753059667968"], "id": "1175583753059667968"}, {"text": "El resumen de mis actividades profesionales como abogada y profesora universitaria, en mis casi 35 a\u00f1os de vida profesional en los sectores p\u00fablico y privado https://t.co/pfVEClerAj", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/pfVEClerAj", "expanded_url": "https://twitter.com/deliamunozym/status/1174459738953789441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pfVEClerAj", "media_key": "3_1174459702299758592"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/pfVEClerAj", "expanded_url": "https://twitter.com/deliamunozym/status/1174459738953789441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pfVEClerAj", "media_key": "3_1174459702094245888"}]}, "author_id": "2421149678", "created_at": "2019-09-18T23:06:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 113, "like_count": 511, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1174459738953789441"], "id": "1174459738953789441"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 161, "end": 175, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 174, "probability": 0.8479, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "text": "Se algu\u00e9m vai se confessar e conta que j\u00e1 matou sei l\u00e1 quantas pessoas, o padre n\u00e3o deveria chamar a pol\u00edcia? Sei l\u00e1. D\u00favida real mesmo. Bateu essa curiosidade. #ADonaDoPeda\u00e7o", "author_id": "108123762", "created_at": "2019-09-20T01:09:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174853032766578688"], "id": "1174853032766578688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EuRobo36", "id": "47281168"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "josimarbh", "id": "467604303"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "PSL_Nacional", "id": "1011297899463041028"}]}, "in_reply_to_user_id": "47281168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175985461451513857"}], "text": "@EuRobo36 @josimarbh @MBLivre @PSL_Nacional Pobre e trabalhador, nunca bandido \ud83e\udd19", "author_id": "835900553179746304", "created_at": "2019-09-23T04:16:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175987194143674369"], "id": "1175987194143674369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9519, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/JvCH1tBj5k", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1174891430915006464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JvCH1tBj5k", "media_key": "3_1174891038583840769"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj5k", "author_id": "100731315", "created_at": "2019-09-20T03:42:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174891430915006464"], "id": "1174891430915006464"}, {"text": "gente lembram daquele menino que enforcou e esquartejou o gato? ele se matou", "author_id": "756397568024801280", "created_at": "2019-09-22T15:39:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 66, "like_count": 149, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1175796759139930112"], "id": "1175796759139930112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175862408826490886"}], "text": "Digite \"li um livro\" e deixe o celular completar https://t.co/s2uvXP9BRR", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/s2uvXP9BRR", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1175862408826490886", "display_url": "twitter.com/CarlosBolsonar\u2026"}]}, "author_id": "62810060", "created_at": "2019-09-23T01:11:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1785, "reply_count": 742, "like_count": 8172, "quote_count": 462}, "edit_history_tweet_ids": ["1175940644386279426"], "id": "1175940644386279426"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167541567600693248"}], "text": "Una grave crisis en el estado y una grave crisis en la prensa, a la que le ha tomado 30 ni\u00f1os muertos, sacar la noticia. https://t.co/mNdMGz0gqn", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/mNdMGz0gqn", "expanded_url": "https://twitter.com/RPPNoticias/status/1167541567600693248", "display_url": "twitter.com/RPPNoticias/st\u2026"}]}, "author_id": "19729967", "created_at": "2019-08-30T20:57:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 56, "like_count": 425, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1167541940059090949"], "id": "1167541940059090949"}, {"text": "oq faze qndo se ta mto apaixonado", "author_id": "1904784846", "created_at": "2019-09-22T16:17:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1695, "reply_count": 139, "like_count": 4057, "quote_count": 309}, "edit_history_tweet_ids": ["1175806334228467715"], "id": "1175806334228467715"}, {"text": "Eu fico pensando, como esses pol\u00edcia se sente em saber que matou uma crian\u00e7a, ou antigiu um pai de fam\u00edlia, um inocente, essas porra tem fam\u00edlia n\u00e3o? vai p casa do caralho, pa\u00eds de merda, um bando de filhas das puta\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83d\ude20\ud83d\udc4a", "author_id": "894711540007534596", "created_at": "2019-09-23T03:55:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175981886025404417"], "id": "1175981886025404417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.3729, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "text": "A morte da \u00c1gatha \u00e9 inaceit\u00e1vel. A seguran\u00e7a do cidad\u00e3o \u00e9 o principal dever do poder p\u00fablico. At\u00e9 quando grande parte dos nossos pol\u00edticos ter\u00e3o como prioridades a manuten\u00e7\u00e3o dos seus privil\u00e9gios e a perpetua\u00e7\u00e3o no poder?\nN\u00e3o h\u00e1 como consolar a fam\u00edlia em um momento como esse.", "author_id": "256730310", "created_at": "2019-09-22T01:43:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 378, "like_count": 4517, "quote_count": 66}, "edit_history_tweet_ids": ["1175586374839394304"], "id": "1175586374839394304"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 213, "end": 224, "tag": "TeamAndrea"}, {"start": 226, "end": 237, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.4625, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00e9a"}, {"start": 214, "end": 223, "probability": 0.8139, "type": "Other", "normalized_text": "TeamAndrea"}, {"start": 227, "end": 236, "probability": 0.9584, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/ZtPESLiZhJ", "expanded_url": "https://twitter.com/andreanobregaof/status/1175912903330992128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZtPESLiZhJ", "media_key": "3_1175912888386707463"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/ZtPESLiZhJ", "expanded_url": "https://twitter.com/andreanobregaof/status/1175912903330992128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZtPESLiZhJ", "media_key": "3_1175912896653643776"}]}, "text": "J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo quando a D\u00e9a sair, na final l\u00f3gico!\nEla me dizer: vou te matar kkkk nem pra voc\u00ea colocar um filtro, editar a foto, pra depois postar kkkkk \nSe eu n\u00e3o estiver mais por aqui \u00e9 pq ela me matou hahah \n#TeamAndrea \n#AFazenda11 https://t.co/ZtPESLiZhJ", "author_id": "220788914", "created_at": "2019-09-22T23:20:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 25, "like_count": 217, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175912903330992128"], "id": "1175912903330992128"}, {"text": "vai chegando essas hora da madrugada os pensamento suicida surge do nada", "author_id": "964337379854180352", "created_at": "2019-09-23T04:13:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175986638700371968"], "id": "1175986638700371968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sabinaberman", "id": "197604976"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.8658, "type": "Person", "normalized_text": "Sabina"}]}, "in_reply_to_user_id": "197604976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175554462003286017"}], "text": "@sabinaberman Le corrijo Sabina, no fueron \"los periodistas\", ni tampoco \"algunos\" como dice la otra persona. Fuimos todos los que amamos este pa\u00eds, y el respeto a la vida del ser humano. \u00bfSe pronunci\u00f3 usted as\u00ed ante el linchamiento de la chica piloto por parte de los morenos?", "author_id": "183401564", "created_at": "2019-09-22T02:12:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 4, "like_count": 114, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175593659217018882"], "id": "1175593659217018882"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Sab\u00edasQue"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 56, "username": "FGR_SV", "id": "611845716"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Qhzr6a2QNq", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/elsalvador/Asesina-a--su-companera-de-vida-e-hijastro-y-se-suicida-en-Soyapango-20190919-0537.html", "display_url": "laprensagrafica.com/elsalvador/Ase\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/bnmJ0zJQzD", "expanded_url": "https://twitter.com/FGR_SV/status/1175449287020486657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bnmJ0zJQzD", "media_key": "3_1175449284759752704"}]}, "text": "#Sab\u00edasQue \ud83d\udce3Desde el 1o. de enero a la fecha, la @FGR_SV reporta 96 feminicidios.\nhttps://t.co/Qhzr6a2QNq https://t.co/bnmJ0zJQzD", "author_id": "611845716", "created_at": "2019-09-21T16:38:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175449287020486657"], "id": "1175449287020486657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.4034, "type": "Organization", "normalized_text": "Montesinismo"}, {"start": 150, "end": 159, "probability": 0.5878, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.7185, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.5694, "type": "Organization", "normalized_text": "gbno"}]}, "text": "!al puro estilo dl Montesinismo! se difunde audio editado , se pretende manchar honras ; ciertos sectores sin \u00c9tica lo difunden para descalificar ,ni Montesinos se atrevi\u00f3 a grabar en el Congreso, ni editarlo delictivamente ; No nos intimidar\u00e1n.lo difunden los parlantes del gbno.", "author_id": "216721738", "created_at": "2019-09-23T00:16:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 1740, "like_count": 1250, "quote_count": 164}, "edit_history_tweet_ids": ["1175926857373573121"], "id": "1175926857373573121"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 80, "end": 91, "username": "AlcaldiaAO", "id": "861911432"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 77, "probability": 0.5974, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez"}, {"start": 166, "end": 167, "probability": 0.6989, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/kdcFepvZU6", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1175951245779111936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kdcFepvZU6", "media_key": "3_1175951238594269191"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/kdcFepvZU6", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1175951245779111936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kdcFepvZU6", "media_key": "3_1175951238594224129"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/kdcFepvZU6", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1175951245779111936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kdcFepvZU6", "media_key": "3_1175951238891999232"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/kdcFepvZU6", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1175951245779111936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kdcFepvZU6", "media_key": "3_1175951239177281542"}]}, "text": "Mujer se suicida al interior de su domicilio en la Col. Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez, @AlcaldiaAO, un hombre que la baj\u00f3 para darle los primeros auxilios fue presentado al MP, donde se deslindaran responsabilidades. https://t.co/kdcFepvZU6", "author_id": "293063533", "created_at": "2019-09-23T01:53:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 19, "like_count": 64, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1175951245779111936"], "id": "1175951245779111936"}, {"in_reply_to_user_id": "69863354", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.3901, "type": "Organization", "normalized_text": "Pandora"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175982379514695680"}], "text": "@kettydepaula Mano, tu vai abrir uma caixa de Pandora", "author_id": "156316145", "created_at": "2019-09-23T04:03:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175984056636456961"], "id": "1175984056636456961"}, {"in_reply_to_user_id": "1093190490", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175982812794671110"}], "text": "Pensando sobre isso eu ainda n\u00e3o cheguei numa conclus\u00e3o, mas fico abismado/com medo da p\u00e9ssima pessoa q eu era ainda existir dentro de mim t\u00e3o naturalmente, pensar nessa pessoa me d\u00e1 medo realmente", "author_id": "1093190490", "created_at": "2019-09-23T04:02:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175983827287773184"], "id": "1175983827287773184"}, {"text": "Y no dicen nada de los contenidos. Ni siquiera amagan desmentirlos. Ellos mismos se \u2018bajan la llanta\u2019 https://t.co/GwIjCiRhKT", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/GwIjCiRhKT", "expanded_url": "https://twitter.com/amandaxbright/status/1175964417776898051", "display_url": "twitter.com/amandaxbright/\u2026"}]}, "author_id": "32163337", "created_at": "2019-09-23T03:51:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 115, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175981002986000384"], "id": "1175981002986000384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "man_sable", "id": "1165747910367162368"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "29Cheva_Patria", "id": "1007735367875944448"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "ARGenOEA", "id": "1002298737232875521"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "Almagro_OEA2015", "id": "2802545808"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "pxmolina", "id": "17192256"}, {"start": 78, "end": 83, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 84, "end": 94, "username": "CanadaOEA", "id": "2421091003"}, {"start": 95, "end": 108, "username": "SnakeBoyNica", "id": "1220340493"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5394, "type": "Other", "normalized_text": "beisbol"}]}, "in_reply_to_user_id": "1165747910367162368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175982652110901254"}], "text": "@man_sable @29Cheva_Patria @ARGenOEA @Almagro_OEA2015 @pxmolina @SpotlightNic @CIDH @CanadaOEA @SnakeBoyNica Ni modo,\nComo dicen en beisbol que le hagan swing aunq se ponchen", "author_id": "1029433656509640704", "created_at": "2019-09-23T04:02:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175983783910264832"], "id": "1175983783910264832"}, {"text": "mensagem para:\n\n1. 2h de sexo sem perder a amizade, vai? \n2. Chega a\u00ed po, vamo resolver as coisas \n3. Que tu fa\u00e7a eu entender o motivo de n\u00e3o ter dado certo c mais ningu\u00e9m. \n4. Talvez eu n\u00e3o seja a melhor de todas, mas se ainda estou presente, \u00e9 a minha vida por voc\u00eas sempre!", "author_id": "1012944910322929664", "created_at": "2019-09-23T04:03:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175983887568244736"], "id": "1175983887568244736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BaraoFarias", "id": "1070086043901313024"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "semamigo", "id": "258122230"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "Juliana84259162", "id": "1170369951661744129"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "Jufuller1", "id": "1060735374018760704"}, {"start": 88, "end": 104, "username": "Benedit11805545", "id": "1081027487407194113"}, {"start": 105, "end": 115, "username": "Marco1312", "id": "1196933789089439744"}, {"start": 116, "end": 129, "username": "jaimeathaide", "id": "62404879"}, {"start": 130, "end": 141, "username": "rubarretto", "id": "69162270"}, {"start": 142, "end": 157, "username": "DaniWineBrasil", "id": "1050463331818065925"}, {"start": 158, "end": 171, "username": "fonseca_neta", "id": "1014311835804295168"}, {"start": 172, "end": 183, "username": "mizinhaadv", "id": "1109586371675676675"}, {"start": 239, "end": 251, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 208, "probability": 0.8363, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman\nEsquadr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "1070086043901313024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175928666980802560"}], "text": "@BaraoFarias @semamigo @Juliana84259162 @Jufuller1 @TIAGOMELO89 @simonepbi @meajunior17 @Benedit11805545 @marco1312 @jaimeathaide @rubarretto @DaniWineBrasil @fonseca_neta @mizinhaadv Eita ! \nAquaman\nEsquadr\u00e3o suicida \nVINGADORES (todos) \n@SraLothbrok \n@Droid162\n@ricominion", "author_id": "1158884436223692800", "created_at": "2019-09-23T02:49:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175965344814514176"], "id": "1175965344814514176"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 140, "tag": "SuccessionHBO"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.6239, "type": "Other", "normalized_text": "Logan"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.7236, "type": "Person", "normalized_text": "Kendall"}, {"start": 127, "end": 139, "probability": 0.8129, "type": "Other", "normalized_text": "SuccessionHBO"}]}, "in_reply_to_user_id": "1024356924928733187", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175977266226106370"}], "text": "jjajajajaksjakjsak Logan el m\u00e1s forre del mundo mundial. Hizo que Kendall vaya con \u00e9l jjaajja\nen cualquier momento se suicida #SuccessionHBO", "author_id": "1024356924928733187", "created_at": "2019-09-23T03:57:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175982445226876933"], "id": "1175982445226876933"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "baldwzzle", "id": "3399373457"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 127, "probability": 0.7401, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "800509824161021952", "text": "@baldwzzle h\u00e1 muito tempo e n\u00e3o \u00e9 atoa que virou uma querida pra mim! Obrigado de cora\u00e7\u00e3o por tudo e feliz anivers\u00e1rio, que Deus te aben\u00e7oe e te d\u00ea tudo de melhor sempre na sua vida, f\u00e9 no pai que seu moletom sai! hahaha te amo, obrigado por ser t\u00e3o especial. \ud83d\udc96", "author_id": "3063539789", "created_at": "2019-09-23T03:23:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175973995063197697"], "id": "1175973995063197697"}, {"in_reply_to_user_id": "1139131270108196864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175982064006586368"}], "text": "Obrigado pelo coment\u00e1rio, eu faria o mesmo https://t.co/HLHeeodpJ9", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/HLHeeodpJ9", "expanded_url": "https://twitter.com/Carmanhan_/status/1175982152934219776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HLHeeodpJ9", "media_key": "3_1175982144537202688"}]}, "author_id": "1139131270108196864", "created_at": "2019-09-23T03:56:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175982152934219776"], "id": "1175982152934219776"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 57, "tag": "SuccessionHBO"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.455, "type": "Other", "normalized_text": "shiv"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.8158, "type": "Other", "normalized_text": "SuccessionHBO"}]}, "in_reply_to_user_id": "1024356924928733187", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175976902428958721"}], "text": "we igual ni da que la bardeen tanto a shiv #SuccessionHBO \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\nare que yo la re bardie el Domingo pasadoo ajajsjaksa", "author_id": "1024356924928733187", "created_at": "2019-09-23T03:36:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175977266226106370"], "id": "1175977266226106370"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 278, "tag": "VidasNegrasImportam"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.6528, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "text": "Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muito mais gente comovida.\n\nTratam o pobre que morre na periferia como estat\u00edstica.\n\n\"A pol\u00edcia matou mais um\". N\u00e3o! A pol\u00edcia matou a Agatha. #VidasNegrasImportam", "author_id": "283230411", "created_at": "2019-09-21T15:32:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 67, "like_count": 10770, "quote_count": 84}, "edit_history_tweet_ids": ["1175432710996840451"], "id": "1175432710996840451"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jordano_souza", "id": "2537620534"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "alineolses", "id": "700842565348827138"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "cariocadelegado", "id": "279854727"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "in_reply_to_user_id": "2537620534", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175627270716833802"}], "text": "@jordano_souza @alineolses @cariocadelegado @FabioPorchat Eles s\u00e3o v\u00edtimas de traficantes de drogas, assassinos e daqueles que sustentam o tr\u00e1fico.", "author_id": "822908649047785473", "created_at": "2019-09-22T05:55:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 13, "like_count": 252, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175649922496049152"], "id": "1175649922496049152"}, {"text": "Necesito un abrazo de esos que me acomoden el coraz\u00f3n.", "author_id": "713141363672543232", "created_at": "2017-11-29T02:36:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["935698898101919745"], "id": "935698898101919745"}, {"text": "aunque yo est\u00e9 siempre triste, me gusta hacer re\u00edr a los dem\u00e1s. Que sensaci\u00f3n mas bonita cuando le generas felicidad a alguien aunque sea por un instante.", "author_id": "713141363672543232", "created_at": "2017-11-29T02:39:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 111, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["935699757716172800"], "id": "935699757716172800"}, {"text": "Alguien que me mate as\u00ed no tengo que empezar la semana? podemos hacer un pacto suicida", "author_id": "1520568590", "created_at": "2019-09-22T22:01:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175892895188029445"], "id": "1175892895188029445"}, {"text": "soy un desastre\nsoy un estorbo\nsoy una mierda\nsoy un problema\nsoy un error.", "author_id": "713141363672543232", "created_at": "2017-11-25T02:57:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 75, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["934254594653409281"], "id": "934254594653409281"}, {"text": "Sabes que \u00e9stas mal cuando no puedes hablar del tema sin llorar.", "author_id": "713141363672543232", "created_at": "2017-11-25T02:55:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 91, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["934254241702666240"], "id": "934254241702666240"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 111, "tag": "DeLaSemana"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5093, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4619, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 62, "end": 72, "probability": 0.9043, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes Life"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.4, "type": "Place", "normalized_text": "Latam"}, {"start": 101, "end": 110, "probability": 0.5297, "type": "Organization", "normalized_text": "DeLaSemana"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/hFbEnJlHad", "expanded_url": "http://bit.ly/30lZrUl", "display_url": "bit.ly/30lZrUl", "status": 200, "unwound_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/"}]}, "text": "No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. Forbes Life Latam tiene los detalles. #DeLaSemana https://t.co/hFbEnJlHad", "author_id": "948683648", "created_at": "2019-09-22T15:15:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 7, "like_count": 142, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175790605844275214"], "id": "1175790605844275214"}, {"text": "Una persona cambia por tres razones: aprendi\u00f3 demasiado, sufri\u00f3 lo suficiente o se cans\u00f3 de lo mismo.", "author_id": "713141363672543232", "created_at": "2017-11-29T03:04:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 103, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["935706002460151808"], "id": "935706002460151808"}, {"in_reply_to_user_id": "894281995689349120", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175700099399389184"}], "text": "Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos uma reles escova de dente. A responsabilidade da morte da menor, sob qualquer \u00e2ngulo que se olhe, \u00e9 da bandidagem que assola o pa\u00eds. Ela causou o epis\u00f3dio.", "author_id": "894281995689349120", "created_at": "2019-09-22T09:15:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 13, "like_count": 740, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1175700110438801408"], "id": "1175700110438801408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9042, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/1YxV0IbaUV", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1175951707412606978", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175951707412606978"}], "text": "O fritador de hamb\u00farguer, empenhado em provar que nasceu para ser um diplomata, chama de ladra a ex-presidente do Chile. Se o garoto virar embaixador ser\u00e1 um sucesso. https://t.co/1YxV0IbaUV", "author_id": "16794066", "created_at": "2019-09-23T01:59:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 843, "reply_count": 256, "like_count": 5018, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1175952905435787269"], "id": "1175952905435787269"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.4428, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/8HZh0lAYaG", "expanded_url": "https://twitter.com/Daienemendes/status/1175872750856101889/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8HZh0lAYaG", "media_key": "7_1175872592768655360"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "Um PM covarde foi no cemit\u00e9rio de Inha\u00fama pra  agredir quem prestava solidariedade depois da morte da \u00c1gatha.\nEssa \u00e9 a PM que vcs querem? https://t.co/8HZh0lAYaG", "author_id": "100553084", "created_at": "2019-09-22T20:41:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3434, "reply_count": 3313, "like_count": 12062, "quote_count": 1174}, "edit_history_tweet_ids": ["1175872750856101889"], "id": "1175872750856101889"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 240, "end": 256, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 95, "probability": 0.5912, "type": "Other", "normalized_text": "Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade"}, {"start": 98, "end": 100, "probability": 0.6262, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 241, "end": 255, "probability": 0.6285, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/zPhBX3qFqS", "expanded_url": "https://www.setembroamarelo.org.br/", "display_url": "setembroamarelo.org.br"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/S4WacyM4iT", "expanded_url": "https://twitter.com/exercitooficial/status/1175934111975923712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S4WacyM4iT", "media_key": "3_1175934110474362881"}]}, "text": "Nove em cada dez mortes por suic\u00eddio podem ser evitadas. O dado, da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS), indica que a preven\u00e7\u00e3o \u00e9 fundamental para reverter essa situa\u00e7\u00e3o, garantindo ajuda e aten\u00e7\u00e3o adequadas.\n\nFonte: https://t.co/zPhBX3qFqS\n#SetembroAmarelo https://t.co/S4WacyM4iT", "author_id": "184762182", "created_at": "2019-09-23T00:45:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 7, "like_count": 584, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1175934111975923712"], "id": "1175934111975923712"}, {"text": "Dios sigo sin entender este https://t.co/GjfWnTuhGu", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/GjfWnTuhGu", "expanded_url": "https://t.co/GjfWnTuhGu", "display_url": "t.co/GjfWnTuhGu"}]}, "author_id": "821933164041998337", "created_at": "2019-09-22T22:35:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175901532300161024"], "id": "1175901532300161024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.5232, "type": "Place", "normalized_text": "Cochinchina"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416088899", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175820732334530560"}], "text": "@DanielUrresti1 Un Ped\u00f3filo es Ped\u00f3filo ac\u00e1, en la China o en la Cochinchina.", "author_id": "404167379", "created_at": "2019-09-22T17:50:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175829750620798982"], "id": "1175829750620798982"}, {"text": "siempre hay tiempo para llorar", "author_id": "307479431", "created_at": "2019-09-23T03:33:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175976535725133825"], "id": "1175976535725133825"}, {"text": "\u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilidad son solo algunos de los posibles efectos secundarios de los \u2018bloqueadores de la pubertad\u2019 https://t.co/W5FxnV13XR", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/W5FxnV13XR", "expanded_url": "https://www.actuall.com/familia/denuncian-mas-de-6-000-muertes-por-medicamentos-suministrados-a-ninos-trans/", "display_url": "actuall.com/familia/denunc\u2026"}]}, "author_id": "194132842", "created_at": "2019-09-22T01:32:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175583670058573829"], "id": "1175583670058573829"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "in_reply_to_user_id": "109325390", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175832337944391683"}], "text": "@andrezadelgado S\u00e3o pr\u00f3 vida quando se trata de fiscalizar o corpo da mulher. Depois que nasce, s\u00f3 se importam quando crescem pra dizer \"bandido bom \u00e9 bandido morto\" ou \"se a pol\u00edcia matou, alguma coisa fez\".", "author_id": "1048021992006455297", "created_at": "2019-09-22T19:41:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175857598060531712"], "id": "1175857598060531712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.5896, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.568, "type": "Person", "normalized_text": "Leblon"}]}, "text": "a menina \u00c1gatha foi morta pela pol\u00edcia com um tiro de fuzil nas costas..\n\no presidente n\u00e3o lamentou,\no vice n\u00e3o se manifestou,\no governador nada falou,\no prefeito n\u00e3o chorou,\nmuito menos o ministro da seguran\u00e7a se indignou.\n\nagora imagina uma crian\u00e7a rica levando um tiro Leblon?", "author_id": "3301120439", "created_at": "2019-09-22T14:11:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 832, "reply_count": 43, "like_count": 3470, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1175774585083584513"], "id": "1175774585083584513"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 77, "end": 86, "tag": "Facebook"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9621, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/o8RFKed8ew", "expanded_url": "https://joveneshacerpolitica.tv/2019/09/22/trabajador-de-facebook-se-suicida-al-lanzarse-de-un-cuarto-piso/", "display_url": "joveneshacerpolitica.tv/2019/09/22/tra\u2026"}]}, "text": "\u26a0\ufe0f #\u00daLTIMAHORA \u26a0\ufe0f\n\nReportan la muerte de un empleado en las instalaciones de #Facebook \n\nhttps://t.co/o8RFKed8ew", "author_id": "721839200673239042", "created_at": "2019-09-22T14:30:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175779285560438784"], "id": "1175779285560438784"}, {"in_reply_to_user_id": "952107053664948224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175601694782218241"}], "text": "@Dom_Andollini Qual r\u00f3tulo vc quer atacar nessas assassinas de periferia, homossexuais, evang\u00e9licas e psicopatas? Inclusive n\u00e3o houve nem investiga\u00e7\u00e3o para a imprensa ter ficado em cima pois se entregaram em menos de 24h.", "author_id": "1058754535840272387", "created_at": "2019-09-23T03:18:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175972696053682178"], "id": "1175972696053682178"}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "id": "1171281334297407488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9415, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8039, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "harakiri"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/fgL52ylCWg", "expanded_url": "https://twitter.com/PaoloArbocco/status/1174521035590381568", "display_url": "twitter.com/PaoloArbocco/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174521035590381568"}], "text": "Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le dicen cobarde. \u00bfY al Chino no le dec\u00edan que por dignidad se hicera harakiri?\nQui\u00e9n entiende a los progres, sus hijos deben tener un sancochado mental https://t.co/fgL52ylCWg", "author_id": "281769300", "created_at": "2019-09-19T06:17:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 595, "like_count": 603, "quote_count": 145}, "edit_history_tweet_ids": ["1174568107014275072"], "id": "1174568107014275072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "oiwessthug", "id": "2500545266"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "eeuvinicius", "id": "736341370667995136"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "leitekeite", "id": "3066646143"}, {"start": 61, "end": 74, "username": "Barba_negrax", "id": "2302635711"}]}, "in_reply_to_user_id": "2500545266", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175776216785326085"}], "text": "@oiwessthug @beIIedej0ur @eeuvinicius @hemsloki @leitekeite  @Barba_negrax", "author_id": "905174770370711553", "created_at": "2019-09-23T03:26:22.000Z", "lang": "qam", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175974659491291137"], "id": "1175974659491291137"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.4698, "type": "Person", "normalized_text": "velasquez"}]}, "in_reply_to_user_id": "216721738", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175926857373573121"}], "text": "@JVelasquezQ Sr velasquez que esperan para denunciar a cuarto poder?", "author_id": "1129760998255210497", "created_at": "2019-09-23T00:21:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 36, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175928101668360192"], "id": "1175928101668360192"}, {"text": "Hoy cumplo a\u00f1os. Y uno de mis deseos es que nunca m\u00e1s haya un gobierno derechoso neoliberal hijo de puta como \u00e9ste. \nGracias por venir, a todos.", "author_id": "2784783941", "created_at": "2019-09-23T03:12:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175971139316850688"], "id": "1175971139316850688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5372, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "text": "N\u00e3o foi o tiro que matou Agatha, foi o descaso.\nFoi a indiferen\u00e7a daqueles que \u00f1 se importam com as vidas que deveriam proteger.\nFoi a ideia idiota de que \"eu tenho uma arma e posso atirar\". Foi a imbecilidade de quem promove esse tipo de pensamento e tb de quem apoia isso.", "author_id": "827163662494339072", "created_at": "2019-09-23T00:39:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 115, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175932781639143424"], "id": "1175932781639143424"}, {"in_reply_to_user_id": "111195056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174822928007008256"}], "text": "6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una organizaci\u00f3n criminal y terrorista es simplemente suicida. Los mecanismos de resoluci\u00f3n de conflictos no son fines en s\u00ed mismos, sino medios para alcanzar", "author_id": "111195056", "created_at": "2019-09-19T23:09:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 2, "like_count": 159, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174822929412108288"], "id": "1174822929412108288"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 245, "end": 261, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.6998, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.7468, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e3o Boomerang"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.6482, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.7128, "type": "Person", "normalized_text": "David"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.7669, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 246, "end": 260, "probability": 0.8972, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/ZiqavvOQO2", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1175954905623859200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZiqavvOQO2", "media_key": "3_1175954903702933505"}]}, "text": "Em entrevista, o ator Jai Courtney, int\u00e9rprete do Capit\u00e3o Boomerang, mostrou estar confiante que James Gunn trar\u00e1 a melhor vers\u00e3o do Esquadr\u00e3o Suicida aos cinemas.\n\n\"Eu amei o filme de David... Mas Gunn \u00e9 daqueles que sabe o que est\u00e1 fazendo.\"  #TheSuicideSquad https://t.co/ZiqavvOQO2", "author_id": "1074468328163500033", "created_at": "2019-09-23T02:07:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175954905623859200"], "id": "1175954905623859200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.8119, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTI"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9626, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}]}, "text": "Vi um v\u00eddeo sobre pessoas adivinhando datas de eventos da hist\u00f3ria LGBTI na Inglaterra e chorei pq o mundo \u00e9 muito injustooooooooo", "author_id": "36526966", "created_at": "2019-09-23T03:15:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175971962830635013"], "id": "1175971962830635013"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7645, "type": "Person", "normalized_text": "Leei"}]}, "text": "\"El que se suicida es porque quiere \"\n\nLeei 2026", "author_id": "1484338304", "created_at": "2019-09-23T03:19:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175972988749066240"], "id": "1175972988749066240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 175, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Gonz\u00e1lez Romero"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/LHHUvt0k5I", "expanded_url": "https://contactohoy.com.mx/atencion-psicologica-de-calidad-en-instituciones-de-salud-ssd/", "display_url": "contactohoy.com.mx/atencion-psico\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://contactohoy.com.mx/atencion-psicologica-de-calidad-en-instituciones-de-salud-ssd/"}]}, "text": "Por cada suicidio, hay 10 personas m\u00e1s que viven con la intenci\u00f3n de quitarse la vida, ya que un suicida en potencia lo intenta de una hasta cinco veces: Sergio Gonz\u00e1lez Romero  https://t.co/LHHUvt0k5I", "author_id": "66715854", "created_at": "2019-09-22T13:35:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175765468113776640"], "id": "1175765468113776640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175887605814218752"}], "text": "Con toda la televisi\u00f3n esperando para humillarlo. Demasiado show y pocos \u00e9xitos. Hay prisiones preventivas, muchas, pero cuantas sentencias? https://t.co/yPKPkKP9Ly", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/yPKPkKP9Ly", "expanded_url": "https://twitter.com/CPierrend/status/1175887605814218752", "display_url": "twitter.com/CPierrend/stat\u2026"}]}, "author_id": "203304561", "created_at": "2019-09-22T21:45:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175888968505860097"], "id": "1175888968505860097"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 97, "tag": "Emmy"}, {"start": 143, "end": 149, "tag": "Emmys"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 46, "username": "GameOfThrones", "id": "180463340"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.9293, "type": "Other", "normalized_text": "Emmy"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.9462, "type": "Other", "normalized_text": "Emmys"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/UZjhVa5rDI", "expanded_url": "https://twitter.com/TelevisionAcad/status/1175967847098376192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UZjhVa5rDI", "media_key": "3_1175967844783124480"}]}, "text": "Their watch may have ended, but @GameofThrones is not done yet, as they take home the final #Emmy of the night for Outstanding Drama Series! \ud83d\udc09\ud83d\udc51#Emmys https://t.co/UZjhVa5rDI", "author_id": "31634255", "created_at": "2019-09-23T02:59:17.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1841, "reply_count": 266, "like_count": 4682, "quote_count": 1379}, "edit_history_tweet_ids": ["1175967847098376192"], "id": "1175967847098376192"}, {"text": "Interceptaciones telef\u00f3nicas y derecho a la intimidad https://t.co/naIUdXFFPo", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/naIUdXFFPo", "expanded_url": "https://www.ambitojuridico.com/noticias/columnista-online/constitucional-y-derechos-humanos/interceptaciones-telefonicas-y-derecho", "display_url": "ambitojuridico.com/noticias/colum\u2026", "status": 301, "unwound_url": "https://www.ambitojuridico.com/legis-sso-openid-connect/redirect-middle-host"}]}, "author_id": "61097151", "created_at": "2019-09-22T23:41:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 43, "like_count": 268, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1175918063327371264"], "id": "1175918063327371264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eliumadera", "id": "202825901"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.6125, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "in_reply_to_user_id": "202825901", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175964466669850625"}], "text": "@eliumadera Sabiendo lo del ITAM fue temerario, por no decir suicida, ponerlo en puesto directivo en vez de asesor o algo. Les sali\u00f3 m\u00e1s bien barato", "author_id": "1093745690591838210", "created_at": "2019-09-23T02:47:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175964989674405889"], "id": "1175964989674405889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.9383, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/6qQEsCmXMq", "expanded_url": "https://twitter.com/David_SantiagoH/status/1175515259693486080", "display_url": "twitter.com/David_Santiago\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175515259693486080"}], "geo": {"place_id": "3ad512d283f67a11"}, "text": "Si antes pensaba que el PAN ten\u00eda salvaci\u00f3n, hoy somos testigos de su funeral. Se suicida entre v\u00edboras prietas y tepocatas https://t.co/6qQEsCmXMq", "author_id": "86846500", "created_at": "2019-09-21T21:40:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175525267680481281"], "id": "1175525267680481281"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "kmendoncafilho", "id": "60308116"}]}, "in_reply_to_user_id": "60308116", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175721577637470210"}], "text": "@kmendoncafilho Ele apenas quis dizer que: nao mataram bandido (que devia ser preso e nao morto); que a menina era inteligente e estudioso, a ponto de fazer coisas tao diversas como o estudo de um outro idioma e uma atividade artistica; a familia era dedicada, e acreditava na educa\u00e7ao. Horror", "author_id": "14590358", "created_at": "2019-09-22T12:24:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175747822488039425"], "id": "1175747822488039425"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 35, "tag": "OMS"}, {"start": 155, "end": 167, "tag": "plaguicidas"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.876, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/5UTJ6nhz5r", "expanded_url": "http://ow.ly/DN3230pAqcM", "display_url": "ow.ly/DN3230pAqcM"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/3LfuBv5sEC", "expanded_url": "https://twitter.com/infogatecl/status/1175969297098858498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3LfuBv5sEC", "media_key": "3_1175969295861473281"}]}, "text": "\u2695\ufe0f\u26a0\ufe0f\ud83c\udf0d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\u27a1\ufe0fTe recomendamos leer: #OMS alerta \ud83d\udce2 En el mundo cada 40 segundos se suicida una persona  Los detalles l\u00e9elos ac\u00e1 y ent\u00e9rate el rol que juegan los #plaguicidas es esta pr\u00e1ctica\u27a1\ufe0f https://t.co/5UTJ6nhz5r https://t.co/3LfuBv5sEC", "author_id": "3068193015", "created_at": "2019-09-23T03:05:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175969297098858498"], "id": "1175969297098858498"}, {"in_reply_to_user_id": "1100179638574292992", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.2704, "type": "Person", "normalized_text": "Huan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175946936278499330"}], "text": "@MPBTheNeott @JoaquimEstevam NA DA aGATHA nem sabem que matou E FAZEM ESTADALHA\u00c7O! Na do Huan , SABEM QUEM MATOU e foi a M\u00e3e e a Namorada e ESQUARTEJARM o menino, e NADA FALARAM. Indigna\u00e7\u00e3o seletiva.(nao podem culpar a policia, sao lesbicas e petistas) ai POOODE! PODE MATAR ate o filho!", "author_id": "126845298", "created_at": "2019-09-23T02:54:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175966655429718021"], "id": "1175966655429718021"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PaiPaula1", "id": "1099871268596264961"}]}, "in_reply_to_user_id": "732765440749932544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175966387879260160"}], "text": "@PaiPaula1 tomes ciertas medidas para saber s\u00ed fue algo moment\u00e1neo o que tu subconsciente demuestre que vos ya no quer\u00e9s estar con esa persona de esa manera, o de ninguna manera", "author_id": "732765440749932544", "created_at": "2019-09-23T02:55:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175966795179659264"], "id": "1175966795179659264"}, {"in_reply_to_user_id": "2691099212", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 87, "probability": 0.5174, "type": "Person", "normalized_text": "RODRIGO FRANCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175760906187411456"}], "text": "@PacitaGuerra ...NO TE OLVIDES QUE LOS B\u00daFALOS APRISTAS TEN\u00cdAN AL COMANDO RODRIGO FRANCO CON EL HOMOSEXUAL DE MANTILLA QUE SE INMOL\u00d3 POR EL COBARDE SUICIDA RATAL\u00c1N...!", "author_id": "898687123192242176", "created_at": "2019-09-22T15:34:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175795421127618560"], "id": "1175795421127618560"}, {"text": "Fazia tanto tempo que eu n\u00e3o jogava lol, que eu n\u00e3o sei o que t\u00e1 acontecendo no jogo. @Gio_lsara", "author_id": "79516447", "created_at": "2019-09-23T02:54:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175966728083451910"], "id": "1175966728083451910"}, {"geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "text": "Queria ter coragem pra me arriscar assim algum dia \ud83d\ude31\ud83d\ude30\ud83d\ude1e https://t.co/RJRFiyUpTz", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/RJRFiyUpTz", "expanded_url": "https://twitter.com/RyanCavalcanti7/status/1143605789518639106", "display_url": "twitter.com/RyanCavalcanti\u2026"}]}, "author_id": "3354242039", "created_at": "2019-09-23T02:46:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175964501386190848"], "id": "1175964501386190848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.7059, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/bdafpdh0Rn", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1175788670407888896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bdafpdh0Rn", "media_key": "3_1175788664896536576"}]}, "text": "Hoje \u00e9 celebrado o Dia Mundial Sem Carro, uma data para incentivar o uso do transporte p\u00fablico e de ve\u00edculos como a bicicleta. Eu apoio essa iniciativa por um mundo com menos polui\u00e7\u00e3o. https://t.co/bdafpdh0Rn", "author_id": "971110539169591298", "created_at": "2019-09-22T15:07:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 1268, "like_count": 1220, "quote_count": 80}, "edit_history_tweet_ids": ["1175788670407888896"], "id": "1175788670407888896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "vladtseguevara", "id": "2627149288"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "Fabio33012309", "id": "1162769387746734080"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}]}, "in_reply_to_user_id": "2627149288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175920018434994183"}], "text": "@vladtseguevara @Fabio33012309 @GeracaodeValor Matou pq?", "author_id": "2187667689", "created_at": "2019-09-23T01:00:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175937904763387905"], "id": "1175937904763387905"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "FFrancischini_", "id": "290475286"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/eZTPfK0FjQ", "expanded_url": "https://www.radardf.com.br/em-seis-dias-rio-de-janeiro-tem-cinco-policiais-mortos-e-tres-feridos-mas-ninguem-liga/", "display_url": "radardf.com.br/em-seis-dias-r\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175912824369025026"}], "text": "@Debora_D_Diniz @SF_Moro @FFrancischini_ Hipocrisia que fala n\u00e9?\n\nhttps://t.co/eZTPfK0FjQ", "author_id": "76316765", "created_at": "2019-09-23T02:37:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175962405479665665"], "id": "1175962405479665665"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gih_bafini", "id": "760596349335265281"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.7495, "type": "Person", "normalized_text": "mandy moore"}]}, "in_reply_to_user_id": "760596349335265281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175965513236791296"}], "text": "@Gih_Bafini s\u00f3 queria que a mandy moore tivesse ganhado mulher maravilhosa merecia mais", "author_id": "772949290704568320", "created_at": "2019-09-23T02:53:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175966332816449537"], "id": "1175966332816449537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8027, "type": "Person", "normalized_text": "Damares"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Damares"}]}, "text": "Nem Bolsonaro e nem Damares falaram sob a morte da menina \u00c1gatha de oito anos morta com uma bala nas costas, qdo a pol\u00edcia tentava parar uma moto. Que Presidente \u00e9 esse?\nE Damares Ministra dos Direitos Humanos que quer ensinar-nos  como educar nossos filhos? PQP.", "author_id": "914915437728686080", "created_at": "2019-09-23T02:48:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175965074030305280"], "id": "1175965074030305280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.5576, "type": "Other", "normalized_text": "youtuber"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/yNdHlu4s07", "expanded_url": "https://twitter.com/Daienemendes/status/1175872750856101889", "display_url": "twitter.com/Daienemendes/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175872750856101889"}], "text": "A humanidade acabou. S\u00f3 pode. Oq foi fazer no enterro da menina? Pm e youtuber? Levou c\u00e2mera?? Que horror!! https://t.co/yNdHlu4s07", "author_id": "57417211", "created_at": "2019-09-22T22:42:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175903346844196864"], "id": "1175903346844196864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 129, "probability": 0.9556, "type": "Organization", "normalized_text": "NBA"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/eu0vYO1s13", "expanded_url": "https://twitter.com/_4thewin/status/1175957721746673666/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eu0vYO1s13", "media_key": "3_1175957686686507008"}]}, "text": "\ud83d\udea8 ALERTA DE INTERA\u00c7\u00c3O! \ud83d\udea8 \n\nComente abaixo um jogador, antigo ou atual, que voc\u00ea gostaria que tivesse sido (ou seja) campe\u00e3o da NBA. https://t.co/eu0vYO1s13", "author_id": "1061347684659924993", "created_at": "2019-09-23T02:19:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 159, "like_count": 114, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1175957721746673666"], "id": "1175957721746673666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7114, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 128, "end": 141, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 144, "end": 145, "probability": 0.8199, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 161, "end": 173, "probability": 0.887, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Witzel"}, {"start": 186, "end": 201, "probability": 0.8665, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Crivella"}, {"start": 226, "end": 236, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Moro"}, {"start": 262, "end": 273, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Maia"}, {"start": 276, "end": 277, "probability": 0.7669, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "text": "Nem uma palavra sobre a morte da menina Agatha e o significado profundo que ela carrega das seguintes autoridades:\n- Presidente Jair Bolsonaro (RJ)\n- Governador Wilson Witzel\n- Prefeito Marcelo Crivella\n- Ministro da Justi\u00e7a, S\u00e9rgio Moro\n- Presidente da C\u00e2mara, Rodrigo Maia (RJ)", "author_id": "19667016", "created_at": "2019-09-22T00:42:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2754, "reply_count": 2117, "like_count": 13693, "quote_count": 263}, "edit_history_tweet_ids": ["1175571051868241920"], "id": "1175571051868241920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Juliana84259162", "id": "1170369951661744129"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Jufuller1", "id": "1060735374018760704"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "semamigo", "id": "258122230"}, {"start": 75, "end": 91, "username": "Benedit11805545", "id": "1081027487407194113"}, {"start": 92, "end": 102, "username": "Marco1312", "id": "1196933789089439744"}, {"start": 103, "end": 116, "username": "jaimeathaide", "id": "62404879"}, {"start": 234, "end": 245, "username": "rubarretto", "id": "69162270"}, {"start": 247, "end": 262, "username": "DaniWineBrasil", "id": "1050463331818065925"}, {"start": 264, "end": 277, "username": "fonseca_neta", "id": "1014311835804295168"}, {"start": 279, "end": 290, "username": "3Bolsogata", "id": "1158884436223692800"}, {"start": 292, "end": 303, "username": "mizinhaadv", "id": "1109586371675676675"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 166, "probability": 0.4315, "type": "Other", "normalized_text": "Saga"}]}, "in_reply_to_user_id": "1170369951661744129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175926149760856069"}], "text": "@Juliana84259162 @Jufuller1 @semamigo @TIAGOMELO89 @simonepbi @meajunior17 @Benedit11805545 @marco1312 @jaimeathaide Opa voltou para mim.\n\nL\u00e1 vai ent\u00e3o:\n\nFilmes\nA Saga de um her\u00f3i 1 e 2\nO tigre e o drag\u00e3o\nO mestre das Armas\n\nAmigos:\n\n@rubarretto \n@DaniWineBrasil \n@fonseca_neta \n@3Bolsogata \n@mizinhaadv", "author_id": "1070086043901313024", "created_at": "2019-09-23T00:23:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175928666980802560"], "id": "1175928666980802560"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 266, "end": 278, "tag": "TCdeTitanio"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.8924, "type": "Place", "normalized_text": "BREVE"}, {"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4104, "type": "Person", "normalized_text": "Gasoducto"}, {"start": 98, "end": 111, "probability": 0.3159, "type": "Other", "normalized_text": "Ollanta Humala"}, {"start": 180, "end": 200, "probability": 0.4778, "type": "Other", "normalized_text": "Gasoducto Sur Peruano"}, {"start": 267, "end": 277, "probability": 0.5931, "type": "Other", "normalized_text": "TCdeTitanio"}]}, "text": "[EN BREVE] El caso Gasoducto empieza a pisar talones en serio. Cuatro exministros del gobierno de Ollanta Humala que de alguna manera tuvieron que ver con el mega proyecto llamado Gasoducto Sur Peruano, ser\u00edan sometidos a indagaciones previas por la fiscal del caso #TCdeTitanio", "author_id": "53775366", "created_at": "2019-09-23T02:37:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 11, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1175962481795244032"], "id": "1175962481795244032"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 21, "tag": "PTG_PRISM_CHALLENGE"}, {"start": 40, "end": 43, "tag": "\uc2e0\uc6d0"}, {"start": 93, "end": 117, "tag": "2019_PENTAGON_WORLDTOUR"}, {"start": 122, "end": 128, "tag": "PRISM"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/jKI8W1cHJT", "expanded_url": "https://twitter.com/CUBE_PTG/status/1175864731824840705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jKI8W1cHJT", "media_key": "3_1175864723566284800"}]}, "text": "[#PTG_PRISM_CHALLENGE\u00a0: MEXICO CITY \ud83e\udd20]\n[#\uc2e0\uc6d0] \uc624\ub298\uc758 \ub9ac\ud5c8\uc124 \uc0ac\ubcf5\ud328\uc158\n\uc790\uc5f0\uc8fc\uc758\nSave the earth \n\u314b\u314b\u314b\u314b\u314b\u314b\u314b\u314b\u314b\u314b\u314b\u314b\n\n#2019_PENTAGON_WORLDTOUR\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\n#PRISM https://t.co/jKI8W1cHJT", "author_id": "717905524444889088", "created_at": "2019-09-22T20:09:33.000Z", "lang": "ko", "public_metrics": {"retweet_count": 2904, "reply_count": 1639, "like_count": 13047, "quote_count": 1113}, "edit_history_tweet_ids": ["1175864731824840705"], "id": "1175864731824840705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5285, "type": "Person", "normalized_text": "MORO"}]}, "text": "O \"Pacote Anti-Crime\" de MORO, se estivesse aprovado, livraria de condena\u00e7\u00e3o o PM que matou a menina AGATHA, de 08 anos.", "author_id": "260397002", "created_at": "2019-09-23T02:31:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175960916741033984"], "id": "1175960916741033984"}, {"in_reply_to_user_id": "852247454170918914", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175963830989524993"}], "text": "Mesmos que brincando procure conversar com ele pq depois vai ser tarde demais hj foi, com a minha prima de 22 anos ela j\u00e1 tinha tentado outras vezes no passado, mais de 5 anos sem ela mostrar nenhum sinal de depress\u00e3o pois estava indo ao m\u00e9dico e coisa e tal mais por conta de uma", "author_id": "852247454170918914", "created_at": "2019-09-23T02:43:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175963832784687104"], "id": "1175963832784687104"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Marab\u00e1, Brasil", "id": "ef3ea8f0327fd3ec"}, {"full_name": "Lurigancho, Peru", "id": "002ccbb5032c77fc"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Caaguazu, Paraguay", "id": "010fa1372501688d"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "977732849393700869", "value": "977732849393700869", "detail": "User has been suspended: [977732849393700869].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175974780555710470", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175974780555710470", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175974780555710470].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1175993860926988288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175993860926988288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175993860926988288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175855816248836096", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175855816248836096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175855816248836096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175983644248346624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175983644248346624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175983644248346624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1625860704", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1625860704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1625860704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175759068021035008", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175759068021035008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175759068021035008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175978944715210752", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175978944715210752", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175978944715210752].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1072629841017610240", "value": "1072629841017610240", "detail": "User has been suspended: [1072629841017610240].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175976263221202950", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175976263221202950", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175976263221202950].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2680187210", "value": "2680187210", "detail": "User has been suspended: [2680187210].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175921981209948165", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175921981209948165", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175921981209948165].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175974166358560768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175974166358560768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175974166358560768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "14505172", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [14505172].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "14505172", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175805784430657536", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175805784430657536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175805784430657536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "832798460457996288", "value": "832798460457996288", "detail": "User has been suspended: [832798460457996288].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175972374786781184", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175972374786781184", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175972374786781184].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2505370902", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2505370902].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2505370902", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175970348065595392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175970348065595392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175970348065595392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1655167892", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1655167892].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1655167892", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175967243219456001", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175967243219456001].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175967243219456001", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4581432982", "value": "4581432982", "detail": "User has been suspended: [4581432982].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175964953758576640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175964953758576640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175964953758576640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "202825901", "value": "202825901", "detail": "User has been suspended: [202825901].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175964466669850625", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175964466669850625", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175964466669850625].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1175964222523695106", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175964222523695106", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175964222523695106].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1176039086437462016", "oldest_id": "1175963729327996929", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60gzq580hvevvadeihybgpjiz5p"}}