{"data": [{"id": "1185909374386081792", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "65547062", "created_at": "2019-10-20T13:23:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185909374386081792"]}, {"id": "1185909360528101376", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "1915233192", "created_at": "2019-10-20T13:23:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185909360528101376"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/eZDIthciCp", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/W6vjDf", "display_url": "goo.gl/fb/W6vjDf"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 20, "tag": "Entrenador"}, {"start": 41, "end": 52, "tag": "estudiante"}, {"start": 64, "end": 69, "tag": "EEUU"}, {"start": 113, "end": 116, "tag": "fb"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.6821, "type": "Organization", "normalized_text": "Entrenador"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9613, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.4352, "type": "Organization", "normalized_text": "fb"}]}, "id": "1185909318987714560", "text": "+VIDEO | #Entrenador logra desarmar a un #estudiante suicida en #EEUU: Un entrenador de\u2026 https://t.co/eZDIthciCp #fb", "lang": "es", "author_id": "141627342", "created_at": "2019-10-20T13:23:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185909318987714560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/TRHFLJq9Bu", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1185257225390043139", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.6745, "type": "Person", "normalized_text": "MACHISTA"}]}, "id": "1185909307340025858", "text": "Otro patan que quiere tenerlo todo con PREPOTENCIA, MACHISTA IGUALITO AL COBARDE SUICIDA.APROFUJIMORISMO NUNCA MAS. DESPIERTA PUEBLO PERUANO!!!!!! https://t.co/TRHFLJq9Bu", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185257225390043139"}], "author_id": "1044741256469856256", "created_at": "2019-10-20T13:23:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185909307340025858"]}, {"id": "1185909281532592128", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "2928748779", "created_at": "2019-10-20T13:23:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185909281532592128"]}, {"id": "1185909233310670849", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "58996025", "created_at": "2019-10-20T13:22:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185909233310670849"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/FP9ECg5IoG", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002120582938/posts/2524964474250881/", "display_url": "facebook.com/10000212058293\u2026"}]}, "id": "1185909199592677380", "text": "No les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pension no le alcanza? pero les duele una estacion de metro en llamas y supermercados que tienen su seguro , ese es el nivel de conciencia... https://t.co/FP9ECg5IoG", "lang": "es", "author_id": "501435641", "created_at": "2019-10-20T13:22:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185909199592677380"]}, {"id": "1185909131665956866", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "1162837449481117696", "created_at": "2019-10-20T13:22:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185909131665956866"]}, {"id": "1185909100976234496", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "372453295", "created_at": "2019-10-20T13:22:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185909100976234496"]}, {"id": "1185909078725398530", "text": "RT @inconformiston: @aminanefertari Pues no te lo voy a discutir.\nParece que la sociedad es incapaz de contener su instinto autodestructivo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "inconformiston", "id": "1110122543992721408"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "aminanefertari", "id": "3208932401"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185903535533297664"}], "author_id": "3208932401", "created_at": "2019-10-20T13:22:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185909078725398530"]}, {"in_reply_to_user_id": "963842581217103873", "id": "1185909076221448192", "text": "@Joanafardin2 Nao teve muitas cenas com ele pois o filme \u00e9 baseado no Esquadr\u00e3o Suicida que o mesmo n\u00e3o faz parte, mas ainda assim acredito que interpretou muito bem o personagem", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 86, "probability": 0.8769, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185714168248328192"}], "author_id": "1014570036466475008", "created_at": "2019-10-20T13:22:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185909076221448192"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/e7se8hIU8b", "expanded_url": "http://ow.ly/aO4j30pKu3r", "display_url": "ow.ly/aO4j30pKu3r"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.9359, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "id": "1185909023293476864", "text": "El l\u00edder del PP tacha al \"plan de ruptura\" del independentismo de \"estrategia suicida\" https://t.co/e7se8hIU8b", "lang": "es", "author_id": "145254292", "created_at": "2019-10-20T13:21:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185909023293476864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/DB1rRVT68a", "expanded_url": "http://www.joseacontreras.net/blog/edomex/2019/10/19/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan/", "display_url": "joseacontreras.net/blog/edomex/20\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/XdQXf2o5ll", "expanded_url": "https://twitter.com/joseacontreras/status/1185908903860752385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XdQXf2o5ll", "media_key": "3_1185908902195585025"}]}, "id": "1185908903860752385", "text": "Mujer envenena a sus hijos y se suicida, en\u00a0Naucalpan https://t.co/DB1rRVT68a https://t.co/XdQXf2o5ll", "lang": "es", "author_id": "75732594", "created_at": "2019-10-20T13:21:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185908903860752385"]}, {"id": "1185908898777223170", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "213681638", "created_at": "2019-10-20T13:21:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185908898777223170"]}, {"id": "1185908702349537281", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "997081248", "created_at": "2019-10-20T13:20:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185908702349537281"]}, {"id": "1185908583973736451", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "77932834", "created_at": "2019-10-20T13:20:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185908583973736451"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/kmSbRHj35k", "expanded_url": "https://twitter.com/Elpenniwais/status/1185908218805063682/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kmSbRHj35k", "media_key": "3_1185908173103861760"}]}, "id": "1185908218805063682", "text": "Cuando haces un tiroteo en la escuela y el chico suicida empieza a correr https://t.co/kmSbRHj35k", "lang": "es", "author_id": "1185407708394065921", "created_at": "2019-10-20T13:18:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185908218805063682"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/31jGGWUbBt", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1185557972954558464", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4754, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 8, "end": 18, "probability": 0.5794, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}]}, "id": "1185908009765130249", "text": "Pamela, Pilar Nores soporto todo y de todo por ambici\u00f3n. Hoy es due\u00f1a de un gran patrimonio. Para es una mujer indigna y tan delincuente como el suicida. Nunca trabajo est\u00e1 mujer y tiene lo que tiene sabiendo cu\u00e1l era su or\u00edgen. Una zorra elegante la se\u00f1ora\ud83d\udc00 https://t.co/31jGGWUbBt", "lang": "es", "author_id": "421571381", "created_at": "2019-10-20T13:17:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 25, "like_count": 217, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1185908009765130249"]}, {"id": "1185907924083859456", "text": "Attentato suicida contro il convoglio di auto del governatore della provincia di Vardak, in #Afghanistan. L'esplosione \u00e8 avvenuta a Maidan Shahr, capitale della provincia di Maidan Wardak. Le autorit\u00e0 afghane temono che ci siano vittime.", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 104, "tag": "Afghanistan"}]}, "lang": "it", "author_id": "16476536", "created_at": "2019-10-20T13:17:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185907924083859456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/sLoFD6cuHc", "expanded_url": "https://t.co/sLoFD6cuHc", "display_url": "t.co/sLoFD6cuHc"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.9086, "type": "Person", "normalized_text": "Bill"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.7658, "type": "Person", "normalized_text": "Stan"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Bill"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.7919, "type": "Person", "normalized_text": "Patty"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "Stan"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.8613, "type": "Person", "normalized_text": "Bill"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.7133, "type": "Person", "normalized_text": "Stan"}]}, "id": "1185907920472592384", "text": "O Bill foi quem mais sentiu quando o nomedo Stan saiu no papel.\nO Bill foi o primeiro a cair no choro, quando a Patty falou que o Stan se suicidou\nO Bill caiu no choro quando soube que o Stan se matou para salvar a vida dos Losers\n\nStenbrough shipper n\u00e3o tem paz, um dia na vida https://t.co/sLoFD6cuHc", "lang": "pt", "author_id": "1182008018776535046", "created_at": "2019-10-20T13:17:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185907920472592384"]}, {"id": "1185907901354958848", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "297947255", "created_at": "2019-10-20T13:17:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185907901354958848"]}, {"id": "1185907874242945025", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "3053468881", "created_at": "2019-10-20T13:17:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185907874242945025"]}, {"id": "1185907729807958018", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "909270727735627777", "created_at": "2019-10-20T13:16:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185907729807958018"]}, {"id": "1185907711650811914", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "3309565913", "created_at": "2019-10-20T13:16:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185907711650811914"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/xMB0TcOZkM", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/politica/13517999/lucio-fontana-corriere-crisi-governo-conte-spettacolo-suicida-di-maio-renzi-pd-m5s.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/politica/\u2026"}]}, "id": "1185907565563187201", "text": "https://t.co/xMB0TcOZkM", "lang": "zxx", "author_id": "931543659853570051", "created_at": "2019-10-20T13:16:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185907565563187201"]}, {"id": "1185907529299255296", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "700100358", "created_at": "2019-10-20T13:16:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185907529299255296"]}, {"id": "1185907334805180419", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "78410946", "created_at": "2019-10-20T13:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185907334805180419"]}, {"id": "1185907264072409088", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "87458595", "created_at": "2019-10-20T13:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185907264072409088"]}, {"id": "1185907262575071232", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "1150652746686771201", "created_at": "2019-10-20T13:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185907262575071232"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/5bC00OWObZ", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioLaPrensa/status/1185893497502609408", "display_url": "twitter.com/DiarioLaPrensa\u2026"}]}, "id": "1185907253125226499", "text": "Creo que la noticia m\u00e1s importante aqu\u00ed no se ve bien, cada 22 horas un hondure\u00f1o se suicida. \u00bfQue estamos haciendo para cambiar eso? La verdad es muy preocupante. https://t.co/5bC00OWObZ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185893497502609408"}], "author_id": "1942555370", "created_at": "2019-10-20T13:14:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185907253125226499"]}, {"id": "1185907240622067712", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "1033056536648658947", "created_at": "2019-10-20T13:14:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185907240622067712"]}, {"id": "1185907068051562496", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "477145697", "created_at": "2019-10-20T13:14:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185907068051562496"]}, {"id": "1185906882763988992", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "91444287", "created_at": "2019-10-20T13:13:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185906882763988992"]}, {"id": "1185906787767279619", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "550099106", "created_at": "2019-10-20T13:13:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185906787767279619"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/eCtMdWEE2i", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 78, "tag": "Denunciar"}, {"start": 150, "end": 156, "tag": "Mundo"}, {"start": 157, "end": 165, "tag": "Ecuador"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7099, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}, {"start": 158, "end": 164, "probability": 0.9626, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "id": "1185906726165463042", "text": "Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n #Denunciar todo tipo de abusos para que los delincuentes no hagan abusos en serie #Mundo #Ecuador  https://t.co/eCtMdWEE2i", "lang": "es", "author_id": "550099106", "created_at": "2019-10-20T13:12:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185906726165463042"]}, {"in_reply_to_user_id": "1103486420231045120", "id": "1185906718171193345", "text": "@taebbcitooO @_99BINNIE samee. mi mam\u00e1 tambi\u00e9n ha dicho cosas similares, creo que a m\u00ed no, pero a mi hermana s\u00ed, y luego cae en cuenta de que estuvo a punto de perderla. espero que sus mam\u00e1s no sigan diciendo esas cosas, el da\u00f1o que provocan es grand\u00edsimo. puede impulsar a un nuevo intento suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "_99binnie", "id": "1267902446959054849"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185765799832764416"}], "author_id": "1181227554629390336", "created_at": "2019-10-20T13:12:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185906718171193345"]}, {"id": "1185906654749036544", "text": "RT @Afoutezacelest: Fuera escrib\u00e1, okay no aporta nada, no crea juego, no roba balones, no va sumamente bien de cabeza de hecho es bastante\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Afoutezacelest", "id": "1630568875"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185904678002929665"}], "author_id": "228688115", "created_at": "2019-10-20T13:12:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185906654749036544"]}, {"id": "1185906630774448129", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "78397288", "created_at": "2019-10-20T13:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185906630774448129"]}, {"id": "1185906413786165248", "text": "RT @Holandabby: @VampireKing_31 @LucyVC3 @suunflower_mylo @BMaFerLoB @Suecia__ @sock_0 @MadShinyBitch @KuttKoaGS @Hiao231 @CostaRic_CHCrew\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Holandabby", "id": "1175970681374281728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185906318693031936"}], "author_id": "1172665608502009858", "created_at": "2019-10-20T13:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185906413786165248"]}, {"id": "1185906413647863808", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "2696404625", "created_at": "2019-10-20T13:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185906413647863808"]}, {"in_reply_to_user_id": "1175970681374281728", "id": "1185906318693031936", "text": "@VampireKing_31 @LucyVC3 @suunflower_mylo @BMaFerLoB @Suecia__ @sock_0 @MadShinyBitch @KuttKoaGS @Hiao231 @CostaRic_CHCrew @La_lapicerito @UrssUnion @oilkingbitch @Rubi20023 @_VenezuelaBitch @hiao23 \ud83c\uddf8\ud83c\uddf0@sock_0 no puede manejar las circunstancias y se suicida.-F-\n\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddec@MadShinyBitch decide no ir al Fest\u00edn.\n\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf7@CostaRic_CHCrew, \ud83c\uddf8\ud83c\uddea@Suecia__  Y \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1@La_lapicerito se enfrentan entre s\u00ed, pero agarran lentamente lo que quieren para evitar conflictos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "LucyVC3", "id": "714661357992427520"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "BMaFerLoB", "id": "997585812945387520"}, {"start": 63, "end": 70, "username": "sock_0", "id": "1135484205415239680"}, {"start": 163, "end": 173, "username": "Rubi20023", "id": "1370772349193162753"}, {"start": 191, "end": 198, "username": "hiao23", "id": "2716425811"}, {"start": 201, "end": 208, "username": "sock_0", "id": "1135484205415239680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185904546851282944"}], "author_id": "1175970681374281728", "created_at": "2019-10-20T13:11:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1185906318693031936"]}, {"in_reply_to_user_id": "1081642411380609024", "id": "1185905977616470016", "text": "@TERESA67279417 @VivianaaFerrari @RLavagna @juanjomalvinas @jlespert La Camagno si no entra se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TERESA67279417", "id": "1081642411380609024"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "VivianaaFerrari", "id": "358449853"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "RLavagna", "id": "25352511"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "juanjomalvinas", "id": "1095773453855137794"}, {"start": 59, "end": 68, "username": "jlespert", "id": "351953986"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.2577, "type": "Other", "normalized_text": "Camagno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185896107752210432"}], "author_id": "1048323262147702784", "created_at": "2019-10-20T13:09:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185905977616470016"]}, {"in_reply_to_user_id": "717967304", "id": "1185905927683297282", "text": "@shosha16 @NuriaBusquet P.ex. dilluns a l\u2019aeroport, ok. Ahir hauria estat su\u00efcida.\nEl valor d\u2019ahir, per mi, \u00e9s q hi van romandre quan els partits ja havien desconvocat. \nI nom\u00e9s es va marxar quan va marxar la policia. No abans.\nMostra de resist\u00e8ncia.", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "shosha16", "id": "297907573"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "NuriaBusquet", "id": "21434074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185905218367737856"}], "author_id": "717967304", "created_at": "2019-10-20T13:09:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185905927683297282"]}, {"id": "1185905794069520384", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "96835196", "created_at": "2019-10-20T13:09:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185905794069520384"]}, {"id": "1185905792496689152", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "176950413", "created_at": "2019-10-20T13:09:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185905792496689152"]}, {"id": "1185905786989481988", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "100037932", "created_at": "2019-10-20T13:09:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185905786989481988"]}, {"id": "1185905760313794560", "text": "RT @clpanzardi: Per\u00f3n alertaba sobre \"la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "clpanzardi", "id": "1250010823"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7287, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185223775203332097"}], "author_id": "835084849123889153", "created_at": "2019-10-20T13:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185905760313794560"]}, {"id": "1185905690285662210", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "1618508756", "created_at": "2019-10-20T13:08:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185905690285662210"]}, {"in_reply_to_user_id": "126051630", "id": "1185905648111931393", "text": "@walterluiz_s @CapcomFighters @CapcomUSA_ Suicida", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "walterluiz_s", "id": "126051630"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "CapcomFighters", "id": "932520734"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "CapcomUSA_", "id": "15838599"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185605909306888193"}], "author_id": "1110458385886003202", "created_at": "2019-10-20T13:08:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185905648111931393"]}, {"id": "1185905555103211520", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "175193524", "created_at": "2019-10-20T13:08:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185905555103211520"]}, {"in_reply_to_user_id": "2884530100", "id": "1185905519510376458", "text": "@max_ronchi @xposeidone Se hanno fatto un film su un pederasta coprofilo pazzo e suicida coi nostri soldi (Rai) figuriamoci se non possono farlo su Carola", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "max_ronchi", "id": "2884530100"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "xposeidone", "id": "19592755"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185901611207532544"}], "author_id": "991614233262592000", "created_at": "2019-10-20T13:08:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185905519510376458"]}, {"id": "1185905481891700736", "text": "Nos\u00e9 si la gente que sale en chanclas en Bogot\u00e1 es suicida o tonta o muy inteligente: Si no hay zapatos, no hay baldosa escupidora que le da\u00f1e a uno el rato.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9741, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "author_id": "90110752", "created_at": "2019-10-20T13:07:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185905481891700736"]}, {"id": "1185905353290125313", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "183799692", "created_at": "2019-10-20T13:07:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185905353290125313"]}, {"id": "1185905338035384320", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "20488563", "created_at": "2019-10-20T13:07:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185905338035384320"]}, {"in_reply_to_user_id": "119454564", "id": "1185905275699695617", "text": "@heduardo50 Increible paso de izquierda luchadora a izquierda radical korrupta Vlady si que sabe lo que es robar, Vero la suicida y hambrienta de poder y dinero se dice que su marido NO tiene ni chamba esta desesperada", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "heduardo50", "id": "119454564"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Vlady"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.655, "type": "Person", "normalized_text": "Vero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185730584632537088"}], "author_id": "1041759803712917505", "created_at": "2019-10-20T13:07:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185905275699695617"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/1EDjWHrspz", "expanded_url": "https://twitter.com/AugustaCornejo/status/1185684649911214081", "display_url": "twitter.com/AugustaCornejo\u2026"}]}, "id": "1185905204677545985", "text": "Y de esa lista se salva alguien??? El suicida LADR\u00d3N dej\u00f3 escuela y ausencia de principios. https://t.co/1EDjWHrspz", "lang": "es", "author_id": "36860086", "created_at": "2019-10-20T13:06:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185905204677545985"]}, {"id": "1185905189385052161", "text": "Josiane vai matar a av\u00f3?  Pq sabemos q na novela, se algu\u00e9m falar pros policiais Camilo e Loira q algu\u00e9m matou algu\u00e9m, n\u00e3o precisa nem de prova  #ADonadoPedaco", "entities": {"hashtags": [{"start": 145, "end": 159, "tag": "ADonadoPedaco"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.721, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.4811, "type": "Other", "normalized_text": "Loira"}, {"start": 146, "end": 158, "probability": 0.8073, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPedaco"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1141156543422967820", "created_at": "2019-10-20T13:06:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185905189385052161"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/xOOISgCHPz", "expanded_url": "https://pulsoslp.com.mx/nacional/asesina-a-sus-tres-hijos-con-raticida-y-luego-se-suicida-/1011335", "display_url": "pulsoslp.com.mx/nacional/asesi\u2026"}]}, "id": "1185904958488678402", "text": "Asesina a sus tres hijos con raticida y luego se suicida https://t.co/xOOISgCHPz", "lang": "es", "author_id": "95493588", "created_at": "2019-10-20T13:05:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185904958488678402"]}, {"id": "1185904821947260928", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "394297468", "created_at": "2019-10-20T13:05:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185904821947260928"]}, {"id": "1185904678002929665", "text": "Fuera escrib\u00e1, okay no aporta nada, no crea juego, no roba balones, no va sumamente bien de cabeza de hecho es bastante blando, que traigan a un puto loco que juegue a lo suicida, 4-3-3 presi\u00f3n asfixiante, transiciones r\u00e1pidas y marcaje al hombre. Tenemos equipo para eso.", "lang": "es", "author_id": "1630568875", "created_at": "2019-10-20T13:04:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185904678002929665"]}, {"id": "1185904618737491968", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "152706620", "created_at": "2019-10-20T13:04:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185904618737491968"]}, {"id": "1185904582809079812", "text": "RT @clpanzardi: Per\u00f3n alertaba sobre \"la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "clpanzardi", "id": "1250010823"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7287, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185223775203332097"}], "author_id": "1067910675605934080", "created_at": "2019-10-20T13:04:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185904582809079812"]}, {"id": "1185904562382745610", "text": "Por exemplo: em hist\u00f3ria se aprende que os governos autorit\u00e1rios de direita e de esquerda mataram pessoas em massa. \n\nA proposta de escola sem partido fala que \u00e9 errado falar que o nazismo matou pessoas, que isso \u00e9 ensinar uma posi\u00e7\u00e3o esquerdista \n\nN\u00e3o faz sentido nenhum.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 187, "probability": 0.8238, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "author_id": "1100373884266786816", "created_at": "2019-10-20T13:04:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185904562382745610"]}, {"in_reply_to_user_id": "892060631985254400", "id": "1185904462998593537", "text": "@Cultaholic Is Wrestling overusing Dives to the outside it seems almost every match has at least 1 if not more dives from the ring to wrestlers outside. Are we over saturated with Tope Suicida's, Springboards, moonsaults? is this causing them to lose their impact? #Cultaholic", "entities": {"hashtags": [{"start": 265, "end": 276, "tag": "Cultaholic"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Cultaholic", "id": "892060631985254400"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.4277, "type": "Other", "normalized_text": "Wrestling"}, {"start": 180, "end": 191, "probability": 0.5142, "type": "Person", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 196, "end": 207, "probability": 0.4775, "type": "Other", "normalized_text": "Springboards"}, {"start": 266, "end": 275, "probability": 0.5946, "type": "Other", "normalized_text": "Cultaholic"}]}, "lang": "en", "author_id": "24108610", "created_at": "2019-10-20T13:03:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185904462998593537"]}, {"id": "1185904454090002433", "text": "e a minha dog q matou um rato e agora t\u00e1 desfilando com ele na boca pra cima e pra baixo e se vc tentar tirar dela ganha uma mordida..", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "lang": "pt", "author_id": "826386683121770497", "created_at": "2019-10-20T13:03:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185904454090002433"]}, {"id": "1185904327115890689", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "635786604", "created_at": "2019-10-20T13:03:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185904327115890689"]}, {"id": "1185904306932912129", "text": "RT @granmartello: Con \"quota100\", \"Reddito di cittadinanza\" e anche allargando un deficit suicida stiamo lavorando con ardore per tornare i\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185901081152368640"}], "author_id": "96563143", "created_at": "2019-10-20T13:03:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185904306932912129"]}, {"id": "1185904275505012736", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "2560767965", "created_at": "2019-10-20T13:03:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185904275505012736"]}, {"id": "1185904167900065792", "text": "Esta noite matou me jr estar de direta e b\u00eabado n\u00e3o \u00e9 bom, e depois aproveitam se esses fdp", "lang": "pt", "author_id": "755880296214630401", "created_at": "2019-10-20T13:02:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185904167900065792"]}, {"id": "1185904142482595840", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "119187011", "created_at": "2019-10-20T13:02:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185904142482595840"]}, {"id": "1185904075772219398", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "266759731", "created_at": "2019-10-20T13:02:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185904075772219398"]}, {"id": "1185904036484132875", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "854830084515037184", "created_at": "2019-10-20T13:02:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185904036484132875"]}, {"id": "1185903943488069632", "text": "Minha irm\u00e3:eu ia te dar uma ta\u00e7a tri linda,mas era de vidro e tu ia quebrar \nEu: olha s\u00f3 m\u00e3e \nMinha m\u00e3e:essa \u00e9 tua fama minha filha (e se matou rindo)\n\nAcontece n\u00e9 kkkkkkkkk", "lang": "pt", "author_id": "1169715359290728448", "created_at": "2019-10-20T13:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185903943488069632"]}, {"id": "1185903907123453955", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "359608908", "created_at": "2019-10-20T13:01:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185903907123453955"]}, {"id": "1185903901687664640", "text": "Anoche un brother se suicida en vivo (apunt\u00e1ndose con un rifle en la cabeza) y #YouTube no lo censura ni nada por varias horas. Pero por decir \u201cpendejo\u201d en un video te lo baja en one.\n\nEse algoritmo es una basura.", "entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 87, "tag": "YouTube"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9635, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "lang": "es", "author_id": "30506133", "created_at": "2019-10-20T13:01:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185903901687664640"]}, {"id": "1185903895731724289", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "1097233613266014208", "created_at": "2019-10-20T13:01:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185903895731724289"]}, {"id": "1185903826630578186", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "343144852", "created_at": "2019-10-20T13:01:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185903826630578186"]}, {"id": "1185903807974301696", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "4071957983", "created_at": "2019-10-20T13:01:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185903807974301696"]}, {"id": "1185903734041305088", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "2652662833", "created_at": "2019-10-20T13:00:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185903734041305088"]}, {"id": "1185903671994966017", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "76550071", "created_at": "2019-10-20T13:00:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185903671994966017"]}, {"id": "1185903656094359552", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "44011860", "created_at": "2019-10-20T13:00:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185903656094359552"]}, {"id": "1185903638570508288", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "39328459", "created_at": "2019-10-20T13:00:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185903638570508288"]}, {"id": "1185903636074979331", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "1133483692163309570", "created_at": "2019-10-20T13:00:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185903636074979331"]}, {"id": "1185903597831229440", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "734851646946037760", "created_at": "2019-10-20T13:00:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185903597831229440"]}, {"in_reply_to_user_id": "281769300", "id": "1185903546681774081", "text": "@meiermq No le\u00ed nada escrito por Usted sobre la postulacion de Lourdes - financiada por Odebretch- en alianza con el corrupto cobarde suicida AG, tambi\u00e9n financiado y comprado con lonchera de dinero por la misma empresa.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.4641, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.4521, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebretch"}, {"start": 142, "end": 143, "probability": 0.3481, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185470929465413632"}], "author_id": "80435894", "created_at": "2019-10-20T13:00:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185903546681774081"]}, {"in_reply_to_user_id": "3208932401", "id": "1185903535533297664", "text": "@aminanefertari Pues no te lo voy a discutir.\nParece que la sociedad es incapaz de contener su instinto autodestructivo. En lugar de trabajar por avanzar m\u00e1s, algunos votan a Trump, otros reclama un nefasto brexit, otros un suicida independentismo, etc. Y el resto ni se mueve.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aminanefertari", "id": "3208932401"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 179, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185889012633882624"}], "author_id": "1110122543992721408", "created_at": "2019-10-20T13:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185903535533297664"]}, {"id": "1185903425239863298", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "766293556331999232", "created_at": "2019-10-20T12:59:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185903425239863298"]}, {"id": "1185903407581814785", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "404438650", "created_at": "2019-10-20T12:59:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185903407581814785"]}, {"in_reply_to_user_id": "422756684", "id": "1185903391756693506", "text": "@Irenesg09 Suicida pero al menos se cuida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Irenesg09", "id": "422756684"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185903276472131584"}], "author_id": "481385188", "created_at": "2019-10-20T12:59:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185903391756693506"]}, {"id": "1185903218024419330", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "494565140", "created_at": "2019-10-20T12:58:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185903218024419330"]}, {"id": "1185903172642058241", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "886319600958410753", "created_at": "2019-10-20T12:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185903172642058241"]}, {"id": "1185903137258913794", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "35947130", "created_at": "2019-10-20T12:58:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185903137258913794"]}, {"id": "1185903123195404288", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "31022528", "created_at": "2019-10-20T12:58:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185903123195404288"]}, {"id": "1185902521765814273", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "233749925", "created_at": "2019-10-20T12:56:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185902521765814273"]}, {"id": "1185902261110792192", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "209250907", "created_at": "2019-10-20T12:55:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185902261110792192"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/cqlC9f7vib", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/10/apos-protestos-violentos-pinera-cancela-aumento-na-tarifa-do-metro-em-santiago.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/10/\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.9556, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9194, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1185902259361800192", "text": "Se o Chile for seguir a trajet\u00f3ria do Brasil ap\u00f3s protestos contra aumento de tarifa de transporte, l\u00e1 por 2025 ter\u00e3o um presidente pinochetista assumido dizendo que a \u201crevolu\u00e7\u00e3o de 73\u201d matou pouco. https://t.co/cqlC9f7vib", "lang": "pt", "author_id": "1935049896", "created_at": "2019-10-20T12:55:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185902259361800192"]}, {"id": "1185902242450362370", "text": "RT @cuestione: En 2011, 10 a\u00f1os despu\u00e9s del asesinato de #DignaOchoa, el entonces procurador capitalino @ManceraMiguelMx declar\u00f3 cerrado el\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 68, "tag": "DignaOchoa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cuestione", "id": "1022991279104380929"}, {"start": 104, "end": 120, "username": "ManceraMiguelMX", "id": "474213039"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "DignaOchoa"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185898207580168195"}], "author_id": "522352161", "created_at": "2019-10-20T12:55:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185902242450362370"]}, {"id": "1185902239573000192", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "239140822", "created_at": "2019-10-20T12:55:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185902239573000192"]}, {"id": "1185902184384348161", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "512681762", "created_at": "2019-10-20T12:54:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185902184384348161"]}, {"id": "1185902089513381889", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "1177432962", "created_at": "2019-10-20T12:54:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185902089513381889"]}, {"in_reply_to_user_id": "2990621655", "id": "1185902020890378240", "text": "@clarityceles m\u00fasica suicida", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185900725936840709"}], "author_id": "1060696326420291584", "created_at": "2019-10-20T12:54:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185902020890378240"]}, {"id": "1185901946546180097", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "4878800026", "created_at": "2019-10-20T12:53:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185901946546180097"]}, {"id": "1185901899498901505", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "61020722", "created_at": "2019-10-20T12:53:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185901899498901505"]}, {"id": "1185901807073136641", "text": "RT @Savallsblog: No cal estudiar massa, est\u00e0 a la punyetera Viquip\u00e8dia per qui ho vulgui llegir. Nom\u00e9s dic aix\u00f2 per fer callar la brama del\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Savallsblog", "id": "323333823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185861525799604224"}], "author_id": "2312596622", "created_at": "2019-10-20T12:53:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185901807073136641"]}, {"in_reply_to_user_id": "176867197", "id": "1185901788253380609", "text": "@fernando_2003 Suicida es no aceptar la realidad. No es una cuesti\u00f3n de nobleza ni de principios hacer uso de los \u00fanico recursos que tenemos a mano. Y en cuanto a la superioridad de la v\u00eda armada como soluci\u00f3n, me quedo con la frase \"La guerra es el FRACASO de la pol\u00edtica\".", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fernando_2003", "id": "176867197"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185900111852900353"}], "author_id": "529463766", "created_at": "2019-10-20T12:53:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185901788253380609"]}, {"in_reply_to_user_id": "731076409", "id": "1185901741574889473", "text": "@gnesis666 @thefdez Se encuadra dentro de ese universo. Igual que el escuadr\u00f3n suicida...etc. Otra cosa es que precisamente se rompiesen las reglas de ese tipo de pel\u00edculas para hacer un buen producto.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gnesis666", "id": "731076409"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "thefdez", "id": "72096047"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185896115994013696"}], "author_id": "3295461658", "created_at": "2019-10-20T12:53:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185901741574889473"]}, {"in_reply_to_user_id": "1076929971397054465", "id": "1185901732573908995", "text": "@Bliblu_ @MikieForLife___ No lo veas es un hombre que se suicida \ud83d\ude2d", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Bliblu_", "id": "1076929971397054465"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "MikieForLife___", "id": "896243126268035072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185901128954863618"}], "author_id": "64282260", "created_at": "2019-10-20T12:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185901732573908995"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "id": "1185901691838914561", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "author_id": "887439270188908545", "created_at": "2019-10-20T12:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185901691838914561"]}, {"id": "1185901665267920896", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "239883597", "created_at": "2019-10-20T12:52:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185901665267920896"]}, {"in_reply_to_user_id": "15043710", "id": "1185901448497913856", "text": "@IndiraHuilca Si esa alianza se concreta y usted no deslinda va a perder mucho apoyo, es una alianza suicida pol\u00edticamente hablando.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IndiraHuilca", "id": "15043710"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185315315774885889"}], "author_id": "134228145", "created_at": "2019-10-20T12:51:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185901448497913856"]}, {"id": "1185901445993943042", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "118505273", "created_at": "2019-10-20T12:51:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185901445993943042"]}, {"id": "1185901430672183296", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "138539906", "created_at": "2019-10-20T12:51:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185901430672183296"]}, {"id": "1185901376855035904", "text": "RT @sitejaredletobr: Criticado pelo seu papel como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA \u00fanica coisa que pedimos \u00e9 que n\u00e3o espalhem falsas not\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sitejaredletobr", "id": "3094498106"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.7488, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625631297593345"}], "author_id": "445061792", "created_at": "2019-10-20T12:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185901376855035904"]}, {"in_reply_to_user_id": "2848586235", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/elxboTx3lp", "expanded_url": "https://twitter.com/granmartello/status/1185901081152368640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/elxboTx3lp", "media_key": "16_1185901051930726402"}]}, "id": "1185901081152368640", "text": "Con \"quota100\", \"Reddito di cittadinanza\" e anche allargando un deficit suicida stiamo lavorando con ardore per tornare in meno di un decennio ai livelli di ottobre 2011.\n\nNel frattempo favole di ogni tipo vengono vendute come \"diritti dei cittadini\" raccogliendo consenso. https://t.co/elxboTx3lp", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185899224220745728"}], "author_id": "2848586235", "created_at": "2019-10-20T12:50:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185901081152368640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/XZd8liQOse", "expanded_url": "https://twitter.com/claudiapineiro/status/1185709760471015424", "display_url": "twitter.com/claudiapineiro\u2026"}]}, "id": "1185900912696537089", "text": "...hacer papelones p\u00fablicos como este tipo es ser suicida intelectual... solo cabe decir que est\u00e1 gag\u00e1...) https://t.co/XZd8liQOse", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185709760471015424"}], "author_id": "172914596", "created_at": "2019-10-20T12:49:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185900912696537089"]}, {"in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1185900889040719873", "text": "@KarlaCalle Que diferencia de dos mandatarios,Alan con mucha experiencia como politico y en sus periodos que fueron un desastre,pero su experiencia le valio para ser un coimero,mientras Vizcarra empieza resien y esperemos que no sea igual que el cobarde suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 186, "end": 193, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185619072551137281"}], "author_id": "3062874670", "created_at": "2019-10-20T12:49:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185900889040719873"]}, {"id": "1185900623113400320", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "989240554994139138", "created_at": "2019-10-20T12:48:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185900623113400320"]}, {"id": "1185900544411557893", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "782449800", "created_at": "2019-10-20T12:48:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185900544411557893"]}, {"id": "1185900541827780608", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "1090247701147672576", "created_at": "2019-10-20T12:48:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185900541827780608"]}, {"id": "1185900493723373573", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "28918596", "created_at": "2019-10-20T12:48:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185900493723373573"]}, {"in_reply_to_user_id": "766014003478953985", "id": "1185900410327982080", "text": "@rafa_penya_ Que conste que el Joker de Escuadr\u00f3n Suicida no me gusto por el gui\u00f3n y la est\u00e9tica \"g\u00e1ngster\" que le dieron, la interpretaci\u00f3n de Leto teniendo en cuenta que ten\u00eda que interpretar a \"lo que sea que fuese eso\" fue bastante buena\n\npero esto que ha hecho? eso es de ser mala persona", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rafa_penya_", "id": "766014003478953985"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7198, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7615, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.4613, "type": "Other", "normalized_text": "g\u00e1ngster"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185899464382435328"}], "author_id": "902896538061561857", "created_at": "2019-10-20T12:47:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185900410327982080"]}, {"in_reply_to_user_id": "529463766", "id": "1185900111852900353", "text": "@karla_ngj No hay medios que superen las armas. Los que est\u00e1n al alcance siempre son superados por la carencia de armas, poder y traiciones.Seguir insistiendo en eso puede sonar noble pero tambi\u00e9n suicida. No s\u00e9 si Guaido quiere o no pero parece hacerla,aunque la v\u00eda sea m\u00e1s de resistencia.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "karla_ngj", "id": "529463766"}], "annotations": [{"start": 215, "end": 220, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185898271031599105"}], "author_id": "176867197", "created_at": "2019-10-20T12:46:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185900111852900353"]}, {"id": "1185900093548957696", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "28870754", "created_at": "2019-10-20T12:46:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185900093548957696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/55nmREPoSN", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/edomex/mujer-envenena-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/edom\u2026"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "id": "1185899873616326656", "text": "Mujer envenena a sus hijos y se suicida en Naucalpan https://t.co/55nmREPoSN v\u00eda @El_Universal_Mx", "lang": "es", "author_id": "333795246", "created_at": "2019-10-20T12:45:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185899873616326656"]}, {"id": "1185899705055764485", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "2391571056", "created_at": "2019-10-20T12:44:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185899705055764485"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/MQSNjJ1WFq", "expanded_url": "https://twitter.com/JBCPERU/status/1185811485529989120", "display_url": "twitter.com/JBCPERU/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.5479, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "id": "1185899664530464768", "text": "El crimen contra Alan?? , quien el mat\u00f3? . Una persona cuando se mata se llama suicida. Y AG se mat\u00f3, se suicid\u00f3 . https://t.co/MQSNjJ1WFq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185811485529989120"}], "author_id": "262638246", "created_at": "2019-10-20T12:44:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185899664530464768"]}, {"id": "1185899424645562368", "text": "RT @cuestione: En 2011, 10 a\u00f1os despu\u00e9s del asesinato de #DignaOchoa, el entonces procurador capitalino @ManceraMiguelMx declar\u00f3 cerrado el\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 68, "tag": "DignaOchoa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cuestione", "id": "1022991279104380929"}, {"start": 104, "end": 120, "username": "ManceraMiguelMX", "id": "474213039"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "DignaOchoa"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185898207580168195"}], "author_id": "54717453", "created_at": "2019-10-20T12:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185899424645562368"]}, {"id": "1185899385403691008", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "560781314", "created_at": "2019-10-20T12:43:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185899385403691008"]}, {"id": "1185899368236359680", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "453320417", "created_at": "2019-10-20T12:43:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185899368236359680"]}, {"id": "1185899361718419457", "text": "RT @Salomes32455: Escuchando al tal Renzo Iba\u00f1ez, q dice representar\u00e1 al APRA el 2020,d\u00e9jenme decir q el tipo d actitud matonesca, soberbia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Renzo Iba\u00f1ez"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185562389959315457"}], "author_id": "2568384330", "created_at": "2019-10-20T12:43:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185899361718419457"]}, {"in_reply_to_user_id": "224916991", "id": "1185899312728948737", "text": "@MilagrosLeivaG @FiscaliaPeru No votar\u00eda por humala, pero lo qu\u00e9 dice del cobarde suicida y de Los Fujimori es verdad, llorona", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.3716, "type": "Other", "normalized_text": "humala"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.3659, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185851079172460544"}], "author_id": "876871263880433665", "created_at": "2019-10-20T12:43:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185899312728948737"]}, {"id": "1185899199323357184", "text": "RT @cuestione: En 2011, 10 a\u00f1os despu\u00e9s del asesinato de #DignaOchoa, el entonces procurador capitalino @ManceraMiguelMx declar\u00f3 cerrado el\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 68, "tag": "DignaOchoa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cuestione", "id": "1022991279104380929"}, {"start": 104, "end": 120, "username": "ManceraMiguelMX", "id": "474213039"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "DignaOchoa"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185898207580168195"}], "author_id": "452156571", "created_at": "2019-10-20T12:42:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185899199323357184"]}, {"id": "1185899193505894400", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "182825690", "created_at": "2019-10-20T12:42:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185899193505894400"]}, {"id": "1185899183817068544", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "163404924", "created_at": "2019-10-20T12:42:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185899183817068544"]}, {"id": "1185899052795346944", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "386295645", "created_at": "2019-10-20T12:42:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185899052795346944"]}, {"id": "1185899019912077313", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "1722503432", "created_at": "2019-10-20T12:42:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185899019912077313"]}, {"id": "1185898970779918336", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "744511396818358272", "created_at": "2019-10-20T12:42:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185898970779918336"]}, {"id": "1185898963280351234", "text": "RT @cuestione: En 2011, 10 a\u00f1os despu\u00e9s del asesinato de #DignaOchoa, el entonces procurador capitalino @ManceraMiguelMx declar\u00f3 cerrado el\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 68, "tag": "DignaOchoa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cuestione", "id": "1022991279104380929"}, {"start": 104, "end": 120, "username": "ManceraMiguelMX", "id": "474213039"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "DignaOchoa"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185898207580168195"}], "author_id": "830578445746835457", "created_at": "2019-10-20T12:42:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185898963280351234"]}, {"id": "1185898889821544449", "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "author_id": "1327652731", "created_at": "2019-10-20T12:41:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185898889821544449"]}, {"id": "1185898875296604165", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "986928320171397120", "created_at": "2019-10-20T12:41:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185898875296604165"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/wdN9XVK42N", "expanded_url": "https://twitter.com/LauraVGems/status/1182740903053680642", "display_url": "twitter.com/LauraVGems/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tsmoreira7", "id": "3090123758"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5643, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "id": "1185898471385108481", "text": "RT @tsmoreira7: descobri ontem q ele era o joker e q se suicidou, tou chocada ainda https://t.co/wdN9XVK42N", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185896701531426816"}], "author_id": "2701254339", "created_at": "2019-10-20T12:40:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185898471385108481"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/sZKjZaGygN", "expanded_url": "https://cuestione.com/detalle/mexico/digna-ochoa-18-anos-de-violencia-de-la-procuraduria-contra-familias-de-las-victimas", "display_url": "cuestione.com/detalle/mexico\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cuestione.com/nacional/digna-ochoa-18-anos-de-violencia-de-la-procuraduria-contra-familias-de-las-victimas/"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 53, "tag": "DignaOchoa"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 105, "username": "ManceraMiguelMX", "id": "474213039"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.8718, "type": "Person", "normalized_text": "DignaOchoa"}]}, "id": "1185898207580168195", "text": "En 2011, 10 a\u00f1os despu\u00e9s del asesinato de #DignaOchoa, el entonces procurador capitalino @ManceraMiguelMx declar\u00f3 cerrado el caso, porque la activista mostraba \u201ctendencia suicida\u201d. Las pruebas que mostraban lo contrario fueron rechazadas. https://t.co/sZKjZaGygN", "lang": "es", "author_id": "1022991279104380929", "created_at": "2019-10-20T12:39:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185898207580168195"]}, {"id": "1185898176487837696", "text": "RT @ronaldrios: Entro no 99. Antes de conseguir colocar o fone no ouvido, o motorista puxa assunto:\n\n Voc\u00ea \u00e9 o Ronald ent\u00e3o... filho do Ron\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ronaldrios", "id": "8174292"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.72, "type": "Person", "normalized_text": "Ronald"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6582, "type": "Person", "normalized_text": "Ron"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185697760588288000"}], "author_id": "1150978991484002304", "created_at": "2019-10-20T12:38:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185898176487837696"]}, {"id": "1185898050633502721", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "100624716", "created_at": "2019-10-20T12:38:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185898050633502721"]}, {"id": "1185897802540429314", "text": "m\u00e3e da amiga da minha irm\u00e3 se matou, eu s\u00f3 consigo pensar em como \u00e9 viver sem a m\u00e3e como deve ser horr\u00edvel", "lang": "pt", "author_id": "1072454955896881158", "created_at": "2019-10-20T12:37:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185897802540429314"]}, {"id": "1185897790800650245", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "58115262", "created_at": "2019-10-20T12:37:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185897790800650245"]}, {"id": "1185897548143382529", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "409966003", "created_at": "2019-10-20T12:36:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185897548143382529"]}, {"in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "id": "1185897470347358209", "text": "@gatita__suicida @ojiyomorao quien", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185884595071393792"}], "author_id": "3522072922", "created_at": "2019-10-20T12:36:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185897470347358209"]}, {"id": "1185897389741236224", "text": "RT @clpanzardi: Per\u00f3n alertaba sobre \"la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "clpanzardi", "id": "1250010823"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7287, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185223775203332097"}], "author_id": "3066345413", "created_at": "2019-10-20T12:35:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185897389741236224"]}, {"id": "1185897377212850177", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "14840260", "created_at": "2019-10-20T12:35:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185897377212850177"]}, {"id": "1185897068419846150", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "1148377345667010573", "created_at": "2019-10-20T12:34:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185897068419846150"]}, {"id": "1185897044994596865", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "743186078954291200", "created_at": "2019-10-20T12:34:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185897044994596865"]}, {"id": "1185897031732207617", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "396281651", "created_at": "2019-10-20T12:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185897031732207617"]}, {"in_reply_to_user_id": "209905733", "id": "1185896978456219648", "text": "@alehouston88 @SantiLanzza \"Menor pobreza\" jajajajajajajaja gente de tercera edd se suicida porque no le alcanza las pensiones, el salario minimo y la salud es un chiste. Super desarrollado jajaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alehouston88", "id": "209905733"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185719544897257473"}], "author_id": "1022597029644648448", "created_at": "2019-10-20T12:34:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185896978456219648"]}, {"id": "1185896974408704005", "text": "RT @Folchetto1: @CesareSacchetti @cristalaltea Inconsciamente i mangiarane si stanno punendo degli enormi crimini commessi nel loro sanguin\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Folchetto1", "id": "1157668114877825027"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "CesareSacchetti", "id": "1365423529"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "cristalaltea", "id": "2720583173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185896905777319937"}], "author_id": "2720583173", "created_at": "2019-10-20T12:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185896974408704005"]}, {"id": "1185896945782546433", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "62499117", "created_at": "2019-10-20T12:33:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185896945782546433"]}, {"in_reply_to_user_id": "1082663037490868227", "id": "1185896943240777728", "text": "@juguetes_mis @ilustremos @Lanataenel13 Exelente palabra para diferenciar cuando otro te suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "juguetes_mis", "id": "1082663037490868227"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "ilustremos", "id": "551573256"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "Lanataenel13", "id": "489647415"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185732897304657920"}], "author_id": "1366317139", "created_at": "2019-10-20T12:33:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185896943240777728"]}, {"in_reply_to_user_id": "1365423529", "id": "1185896905777319937", "text": "@CesareSacchetti @cristalaltea Inconsciamente i mangiarane si stanno punendo degli enormi crimini commessi nel loro sanguinosissimo passato. Non trovo altre spiegazioni razionali a questa apparente follia suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CesareSacchetti", "id": "1365423529"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "cristalaltea", "id": "2720583173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185834808649375744"}], "author_id": "1157668114877825027", "created_at": "2019-10-20T12:33:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185896905777319937"]}, {"in_reply_to_user_id": "961555890", "id": "1185896787674095616", "text": "e se esse foi o plano de chuck desde o come\u00e7o?????? colocar os winchesters no lugar em q ele queria \n\ne se ele quiser o apocalipse mesmo e como falhou da primeira vez com lucifer ele matou o jack e liberou todos os monstros outra vez", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.4532, "type": "Other", "normalized_text": "chuck"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.4569, "type": "Other", "normalized_text": "winchesters"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.6832, "type": "Person", "normalized_text": "lucifer"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.4228, "type": "Other", "normalized_text": "jack"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185896107223715840"}], "author_id": "961555890", "created_at": "2019-10-20T12:33:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185896787674095616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/wdN9XVK42N", "expanded_url": "https://twitter.com/LauraVGems/status/1182740903053680642", "display_url": "twitter.com/LauraVGems/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5399, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "id": "1185896701531426816", "text": "descobri ontem q ele era o joker e q se suicidou, tou chocada ainda https://t.co/wdN9XVK42N", "lang": "pt", "author_id": "3090123758", "created_at": "2019-10-20T12:33:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185896701531426816"]}, {"id": "1185896328699830277", "text": "RT @SHIELDEspana: \"Nadie m\u00e1s que yo y algunos otros conocemos a todos los personajes de la pel\u00edcula, pero si el Joker no est\u00e1 en la pel\u00edcul\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SHIELDEspana", "id": "812592745655205888"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185570159089586177"}], "author_id": "325430765", "created_at": "2019-10-20T12:31:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185896328699830277"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/sgpoP0wWN2", "expanded_url": "http://eluni.mx/vjqnldsmzd", "display_url": "eluni.mx/vjqnldsmzd"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/dgwLkAbMVI", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1185890909277175808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dgwLkAbMVI", "media_key": "3_1185865245316788224"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "EnPortada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "id": "1185896231844896768", "text": "RT @El_Universal_Mx: #EnPortada Mujer envenena a sus 3 hijos y se suicida en Naucalpan\nhttps://t.co/sgpoP0wWN2 https://t.co/dgwLkAbMVI", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185890909277175808"}], "author_id": "631459786", "created_at": "2019-10-20T12:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185896231844896768"]}, {"id": "1185896183300050944", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "160125615", "created_at": "2019-10-20T12:30:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185896183300050944"]}, {"in_reply_to_user_id": "34201146", "id": "1185896097740394498", "text": "@zarabeatriz \u00d3sea no quiero ofender a la gente que se suicida porque entiendo las razones pero ese hueon debe estar tiritando de ayer", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "zarabeatriz", "id": "6456602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185895783520002048"}], "author_id": "34201146", "created_at": "2019-10-20T12:30:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185896097740394498"]}, {"id": "1185895984561344512", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "1136739026797551618", "created_at": "2019-10-20T12:30:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185895984561344512"]}, {"in_reply_to_user_id": "866736840342155265", "id": "1185895936406540288", "text": "@AngeloVXZ @IniciativaV Creo q el no tiene toda la culpa yo har\u00eda incapie en los escritores y directores de el escuadr\u00f3n suicida. P\u00e9sima pel\u00edcula", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AngeloVXZ", "id": "866736840342155265"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "IniciativaV", "id": "203753477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185771407990501377"}], "author_id": "2796898881", "created_at": "2019-10-20T12:29:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185895936406540288"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1185895826410889217", "text": "RT @ActualidadRT: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO) \ud83c\udfa5 \u27a1 https://t.co/6Y99ENuQJK https:/\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185775338384744448"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "47364900", "created_at": "2019-10-20T12:29:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185895826410889217"]}, {"id": "1185895462806654976", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "874607285972217856", "created_at": "2019-10-20T12:28:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185895462806654976"]}, {"id": "1185895455273705474", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "102369953", "created_at": "2019-10-20T12:28:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185895455273705474"]}, {"in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "id": "1185895380506087424", "text": "@gatita__suicida con suerte espero que no tanto", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185894371834712070"}], "author_id": "902451457651331072", "created_at": "2019-10-20T12:27:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185895380506087424"]}, {"in_reply_to_user_id": "711960265709846528", "id": "1185895197055561728", "text": "@SaulRamHer @leo_delgado95 @IniciativaV La pel\u00edcula del escuadr\u00f3n suicida es un asco en todo sentido.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "leo_delgado95", "id": "3146951365"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "IniciativaV", "id": "203753477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185753634136420352"}], "author_id": "2796898881", "created_at": "2019-10-20T12:27:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185895197055561728"]}, {"id": "1185895192454410240", "text": "O n\u00edvel que minha m\u00e3e chegou:\nfomos assistir Esquadr\u00e3o Suicida, de acordo com ela a Magia (personagem) fica chamando dem\u00f4nio pra dentro da nossa casa\n???????????????????????????\nno final ela gostou do filme \ud83d\udc4d\ud83c\udffd", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9586, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.4629, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}]}, "author_id": "1608920737", "created_at": "2019-10-20T12:27:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185895192454410240"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/z7iEORdwv2", "expanded_url": "https://bit.ly/35RgDoE", "display_url": "bit.ly/35RgDoE"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/HtB9brx1IR", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1185893272566321157/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HtB9brx1IR", "media_key": "3_1185892832558616577"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 14, "end": 22, "tag": "attacco"}]}, "id": "1185895039790211073", "text": "#Afghanistan, #attacco contro convoglio auto governatore https://t.co/z7iEORdwv2 https://t.co/HtB9brx1IR", "lang": "it", "author_id": "3055506646", "created_at": "2019-10-20T12:26:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185895039790211073"]}, {"id": "1185894979081822208", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "2367217830", "created_at": "2019-10-20T12:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185894979081822208"]}, {"in_reply_to_user_id": "186968815", "id": "1185894901281636352", "text": "@Abarrancos Tu no debes entender lo q es llevar a un menor a una manifestaci\u00f3n x una causa q lleva m\u00e1s de 200 heridos? Por supuesto es una irresponsabilidad tuya. De nadie m\u00e1s. Los antidisturbios tienen una misi\u00f3n. Yo no tengo golpes. No soy suicida. O es q sois independentistas en Madrid?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Abarrancos", "id": "186968815"}], "annotations": [{"start": 283, "end": 288, "probability": 0.774, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185863935267725312"}], "author_id": "1180912712743821312", "created_at": "2019-10-20T12:25:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185894901281636352"]}, {"id": "1185894758713044994", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "1963457504", "created_at": "2019-10-20T12:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185894758713044994"]}, {"id": "1185894675410030592", "text": "RT @Libero_official: \"Spettacolo suicida, ma  si pu\u00f2 continuare cos\u00ec?\". La clamorosa, inattesa spallata del Corriere della Sera a #Conte -\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 136, "tag": "Conte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185861359478673413"}], "author_id": "1160623255578918913", "created_at": "2019-10-20T12:24:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185894675410030592"]}, {"in_reply_to_user_id": "869665128534478852", "id": "1185894647853441024", "text": "@MadeleineOster3 @rubenllerena Ayyy Madeleine!!!\nTienes tremendo techo de vidrio y tienes la ostra de tirar piedras???\nMejor facil\u00edtate la vida y sigue el camino del suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "rubenllerena", "id": "94222706"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5323, "type": "Other", "normalized_text": "Madeleine"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185611482459004930"}], "author_id": "311282913", "created_at": "2019-10-20T12:24:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185894647853441024"]}, {"in_reply_to_user_id": "2620142216", "id": "1185894547064328197", "text": "@princesadelina @imacpanther No Lina. Al contrario. Fue un cobarde mandando a 30 soldados a una misi\u00f3n suicida a Culiac\u00e1n exponiendo a sus pobladores. Despues de 8 masacrados ceden a la presi\u00f2n y los dejan ir poniendo al ejercito y al pa\u00eds en humillaci\u00f3n mundial. #AmloElFracasoPresidencial", "entities": {"hashtags": [{"start": 264, "end": 290, "tag": "AmloElFracasoPresidencial"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "princesadelina", "id": "2620142216"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "imacpanther", "id": "602427227"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Lina"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.8889, "type": "Place", "normalized_text": "Culiac\u00e1n"}]}, "geo": {"place_id": "fab01c4d14587744"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185769974301908993"}], "author_id": "141370916", "created_at": "2019-10-20T12:24:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185894547064328197"]}, {"id": "1185894436611346433", "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "author_id": "185000453", "created_at": "2019-10-20T12:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185894436611346433"]}, {"id": "1185894356743536640", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "106494514", "created_at": "2019-10-20T12:23:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185894356743536640"]}, {"id": "1185894328910143488", "text": "RT @IsaacPalomino8: Ese tio0 esta muy cojudo o que mie...a piensa. EL APRISMO DE HAYA, ES MUY DIFERENTE AL APRISMO DEL COBARDE SUICIDA. ESE\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsaacPalomino8", "id": "1044741256469856256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185756338447470593"}], "author_id": "775909384463458305", "created_at": "2019-10-20T12:23:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185894328910143488"]}, {"in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "id": "1185893938856640514", "text": "@gatita__suicida ok", "lang": "und", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185891118241734656"}], "author_id": "902451457651331072", "created_at": "2019-10-20T12:22:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185893938856640514"]}, {"id": "1185893876428607489", "text": "Caramba eu sonhei com mel hoje, eu amo quando eu sonho com ela, minha fam\u00edlia tem disso que se voc\u00ea sonhar com algu\u00e9m que j\u00e1 se foi \u00e9 pq querem mandar um recado, e eu sonhei que brincava com ela e que ela tava t\u00e3o bem \u2665\ufe0f matou um pouco da minha saudade", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.5347, "type": "Other", "normalized_text": "mel"}]}, "author_id": "2893474955", "created_at": "2019-10-20T12:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185893876428607489"]}, {"id": "1185893782283325442", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "1328861516", "created_at": "2019-10-20T12:21:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185893782283325442"]}, {"id": "1185893574107389952", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "2949157059", "created_at": "2019-10-20T12:20:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185893574107389952"]}, {"id": "1185893495745187841", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "139725166", "created_at": "2019-10-20T12:20:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185893495745187841"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/ZcLzpxLzSJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2BvbAw4", "display_url": "bit.ly/2BvbAw4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/comunidad/mama-asesina-con-raticida-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida/1342890#.XavNH27X5u5.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "id": "1185893429223534593", "text": "RT @Excelsior: \ud83d\udea8 Los menores ten\u00edan 2, 9 y 10 a\u00f1os. https://t.co/ZcLzpxLzSJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185873293150228480"}], "author_id": "1924126692", "created_at": "2019-10-20T12:20:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185893429223534593"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/ZcLzpxLzSJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2BvbAw4", "display_url": "bit.ly/2BvbAw4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/comunidad/mama-asesina-con-raticida-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida/1342890#.XavNH27X5u5.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "id": "1185893396050841601", "text": "RT @Excelsior: \ud83d\udea8 Los menores ten\u00edan 2, 9 y 10 a\u00f1os. https://t.co/ZcLzpxLzSJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185873293150228480"}], "author_id": "3327490441", "created_at": "2019-10-20T12:19:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185893396050841601"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/VQhdktmxaU", "expanded_url": "https://bit.ly/35RgDoE", "display_url": "bit.ly/35RgDoE"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/HztCGpEv4C", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1185893272566321157/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HztCGpEv4C", "media_key": "3_1185892832558616577"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 14, "end": 22, "tag": "attacco"}]}, "id": "1185893272566321157", "text": "#Afghanistan, #attacco contro convoglio auto governatore https://t.co/VQhdktmxaU https://t.co/HztCGpEv4C", "lang": "it", "author_id": "25676606", "created_at": "2019-10-20T12:19:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185893272566321157"]}, {"id": "1185893130740162561", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "97282015", "created_at": "2019-10-20T12:18:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185893130740162561"]}, {"in_reply_to_user_id": "66657467", "id": "1185893119784607746", "text": "@telediario_tve La piedra suicida se lanz\u00f3 desde un edificio y el agente se atraves\u00f3 en el camino. Hay que ser muy malnacidos...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185629945323806726"}], "author_id": "95802678", "created_at": "2019-10-20T12:18:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185893119784607746"]}, {"id": "1185893072690917376", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "133865858", "created_at": "2019-10-20T12:18:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185893072690917376"]}, {"id": "1185893070321192960", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "135634363", "created_at": "2019-10-20T12:18:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185893070321192960"]}, {"id": "1185893039283343360", "text": "RT @ELuthier: No hay mayor suicida que el enamorado.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ELuthier", "id": "1289048642"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185871716641312770"}], "author_id": "160011321", "created_at": "2019-10-20T12:18:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185893039283343360"]}, {"id": "1185893030387163137", "text": "Uma pm de Pindar\u00e9 se matou ontem e ela nunca foi est\u00e1vel mentalmente, muito triste e mais uma vez fico pensando nesse psicot\u00e9cnico da pm", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.3894, "type": "Other", "normalized_text": "Pindar\u00e9"}]}, "author_id": "81186045", "created_at": "2019-10-20T12:18:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185893030387163137"]}, {"id": "1185892946413010947", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "94210920", "created_at": "2019-10-20T12:18:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185892946413010947"]}, {"id": "1185892796307296256", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "2825153807", "created_at": "2019-10-20T12:17:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185892796307296256"]}, {"id": "1185892757371535361", "text": "Fico mo na bad quando recebo not\u00edcia que fulano se matou, pq fico imaginando a dor que a pessoa estava sentindo pra chegar a esse ponto. \nEu nem conhe\u00e7o a pessoa, mas se algu\u00e9m perto de mim conhece e esta mal eu fico pior ainda", "lang": "pt", "author_id": "4824421648", "created_at": "2019-10-20T12:17:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185892757371535361"]}, {"in_reply_to_user_id": "140919366", "id": "1185892634419781634", "text": "@INDIURBANEJA Creo q debes mirar el v\u00eddeo otra vez.\n\nEl asaltante era en realidad un suicida. El arma se la quitan un poco antes", "geo": {"place_id": "015d19216c749864"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "INDIURBANEJA", "id": "140919366"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185890664086736897"}], "author_id": "115260109", "created_at": "2019-10-20T12:16:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185892634419781634"]}, {"id": "1185892534792445953", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "26315713", "created_at": "2019-10-20T12:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185892534792445953"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/8VCeoDm2Ye", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgecura1070/status/1185862999250259968", "display_url": "twitter.com/jorgecura1070/\u2026"}]}, "id": "1185892283918495744", "text": "\"ser\u00eda suicida\" \u00bfY c\u00f3mo funcionaba el pa\u00eds antes de ese \"suicidio\"? https://t.co/8VCeoDm2Ye", "geo": {"place_id": "012d9a8d4001c284"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185862999250259968"}], "author_id": "203003481", "created_at": "2019-10-20T12:15:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185892283918495744"]}, {"id": "1185892255887962112", "text": "RT @MinJulioCesar: O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MinJulioCesar", "id": "51444314"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6682, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1009528213410861056"}], "author_id": "52504402", "created_at": "2019-10-20T12:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185892255887962112"]}, {"id": "1185892116872028160", "text": "Assistindo breaking bad e da raiva do White fazendo coisas idiotas. Quase se matou por causa de uma mosca.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.7577, "type": "Other", "normalized_text": "breaking bad"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5922, "type": "Person", "normalized_text": "White"}]}, "author_id": "87192048", "created_at": "2019-10-20T12:14:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185892116872028160"]}, {"id": "1185892110886719488", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "217402131", "created_at": "2019-10-20T12:14:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185892110886719488"]}, {"id": "1185892051025584129", "text": "Dopo un mese di euforia, puntuale come una bastarda la depressione. \nIn questo eterno ciclo rileggo la vita di altri poveri cristi : V. Gogh, S. Plath, V. Woolf, Baudelaire. \nDi comune oltre il Q.I e la pulsione creativa quella suicida.", "lang": "it", "author_id": "2794827769", "created_at": "2019-10-20T12:14:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185892051025584129"]}, {"id": "1185891944611926016", "text": "gatita suicida", "lang": "it", "author_id": "1043914194930880512", "created_at": "2019-10-20T12:14:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185891944611926016"]}, {"id": "1185891849543794688", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "118215500", "created_at": "2019-10-20T12:13:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185891849543794688"]}, {"id": "1185891797102465024", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "560339332", "created_at": "2019-10-20T12:13:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185891797102465024"]}, {"id": "1185891703514947584", "text": "RT @la_patilla: No logran vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el  esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185756020452347906"}], "author_id": "716349738883407872", "created_at": "2019-10-20T12:13:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185891703514947584"]}, {"id": "1185891584983744513", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "26142792", "created_at": "2019-10-20T12:12:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185891584983744513"]}, {"id": "1185891300895350784", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "947883367655202816", "created_at": "2019-10-20T12:11:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185891300895350784"]}, {"id": "1185891269349953538", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "2345332434", "created_at": "2019-10-20T12:11:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185891269349953538"]}, {"id": "1185891247514411010", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "28400917", "created_at": "2019-10-20T12:11:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185891247514411010"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/sgpoP0wWN2", "expanded_url": "http://eluni.mx/vjqnldsmzd", "display_url": "eluni.mx/vjqnldsmzd"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/dgwLkAbMVI", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1185890909277175808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dgwLkAbMVI", "media_key": "3_1185865245316788224"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "EnPortada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "id": "1185891231949303809", "text": "RT @El_Universal_Mx: #EnPortada Mujer envenena a sus 3 hijos y se suicida en Naucalpan\nhttps://t.co/sgpoP0wWN2 https://t.co/dgwLkAbMVI", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185890909277175808"}], "author_id": "981015503446724609", "created_at": "2019-10-20T12:11:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185891231949303809"]}, {"in_reply_to_user_id": "3946689628", "id": "1185891206917775360", "text": "@normaIicen @gatita__suicida Verdades como pu\u00f1etazos", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185891099107299328"}], "author_id": "610674203", "created_at": "2019-10-20T12:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185891206917775360"]}, {"id": "1185891086134325248", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "330077280", "created_at": "2019-10-20T12:10:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185891086134325248"]}, {"in_reply_to_user_id": "109333439", "id": "1185891059768934402", "text": "@patty21_rincon @ColCensurada Ese man llega a ser pobre y se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "patty21_rincon", "id": "109333439"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185547098323849221"}], "author_id": "1026813596297256961", "created_at": "2019-10-20T12:10:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185891059768934402"]}, {"id": "1185890931880398848", "text": "RT @MinJulioCesar: O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MinJulioCesar", "id": "51444314"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6682, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1009528213410861056"}], "author_id": "938139721615728640", "created_at": "2019-10-20T12:10:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185890931880398848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sgpoP0wWN2", "expanded_url": "http://eluni.mx/vjqnldsmzd", "display_url": "eluni.mx/vjqnldsmzd"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/dgwLkAbMVI", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1185890909277175808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dgwLkAbMVI", "media_key": "3_1185865245316788224"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EnPortada"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9401, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "id": "1185890909277175808", "text": "#EnPortada Mujer envenena a sus 3 hijos y se suicida en Naucalpan\nhttps://t.co/sgpoP0wWN2 https://t.co/dgwLkAbMVI", "lang": "es", "author_id": "16676396", "created_at": "2019-10-20T12:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185890909277175808"]}, {"in_reply_to_user_id": "1181581433678290952", "id": "1185890616552624129", "text": "@moisesvasquezm1 @AngyPenaRD @LeonelFernandez Leonel no llegar\u00e1 ni a 300 mil votos anotenlo la historia no se equivoca, despu\u00e9s que Bosch se fue del PRD, el PRD fue tres veces presidente.  Aprenda la masa no se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "moisesvasquezm1", "id": "1181581433678290952"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "AngyPenaRD", "id": "190697935"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Leonel"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Bosch"}, {"start": 149, "end": 151, "probability": 0.4255, "type": "Other", "normalized_text": "PRD"}, {"start": 157, "end": 159, "probability": 0.4097, "type": "Other", "normalized_text": "PRD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185881534601027584"}], "author_id": "108346827", "created_at": "2019-10-20T12:08:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185890616552624129"]}, {"id": "1185890556095926273", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "322698020", "created_at": "2019-10-20T12:08:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185890556095926273"]}, {"id": "1185890544381247488", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "37068485", "created_at": "2019-10-20T12:08:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185890544381247488"]}, {"id": "1185890449476739072", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "572846737", "created_at": "2019-10-20T12:08:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185890449476739072"]}, {"id": "1185890431604670464", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "124176102", "created_at": "2019-10-20T12:08:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185890431604670464"]}, {"in_reply_to_user_id": "4608747754", "id": "1185890342719119360", "text": "@xiomy2016 @Vero_Mendoza_F Seguro en lo que pensaba lourdes cuando se ali\u00f3 con el suicida corrupto.\nIgualito de brutas.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "xiomy2016", "id": "4608747754"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185762075450236929"}], "author_id": "1066126413244313600", "created_at": "2019-10-20T12:07:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185890342719119360"]}, {"id": "1185890269146816512", "text": "RT @MinJulioCesar: O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MinJulioCesar", "id": "51444314"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6682, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1009528213410861056"}], "author_id": "51444314", "created_at": "2019-10-20T12:07:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185890269146816512"]}, {"id": "1185889947317886978", "text": "RT @Savallsblog: No cal estudiar massa, est\u00e0 a la punyetera Viquip\u00e8dia per qui ho vulgui llegir. Nom\u00e9s dic aix\u00f2 per fer callar la brama del\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Savallsblog", "id": "323333823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185861525799604224"}], "author_id": "925852276832591872", "created_at": "2019-10-20T12:06:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185889947317886978"]}, {"in_reply_to_user_id": "86333519", "id": "1185889885367996417", "text": "@NicoChiessa Se irrita o suicida!!!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185843921450086402"}], "author_id": "2414238220", "created_at": "2019-10-20T12:05:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185889885367996417"]}, {"id": "1185889688739074051", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "82448503", "created_at": "2019-10-20T12:05:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185889688739074051"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/WfYsJlL6nW", "expanded_url": "https://lado.mx/n.php?id=3179431", "display_url": "lado.mx/n.php?id=31794\u2026"}]}, "id": "1185889657789276160", "text": "Se suicida adolescente v\u00edctima de trata, quer\u00eda estar con su captor: https://t.co/WfYsJlL6nW", "lang": "es", "author_id": "92356864", "created_at": "2019-10-20T12:05:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185889657789276160"]}, {"in_reply_to_user_id": "41401099", "id": "1185889522262904833", "text": "@mabel_huertas Lo dice \u00e9l.\nPero cu\u00e1les bajezas?\nLa verdad del corrupto suicida, nada m\u00e1s.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185626133754273793"}], "author_id": "1066126413244313600", "created_at": "2019-10-20T12:04:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185889522262904833"]}, {"id": "1185889516416131072", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "32487024", "created_at": "2019-10-20T12:04:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185889516416131072"]}, {"id": "1185889486170927104", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "2564024628", "created_at": "2019-10-20T12:04:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185889486170927104"]}, {"id": "1185889400280014854", "text": "RT @Savallsblog: No cal estudiar massa, est\u00e0 a la punyetera Viquip\u00e8dia per qui ho vulgui llegir. Nom\u00e9s dic aix\u00f2 per fer callar la brama del\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Savallsblog", "id": "323333823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185861525799604224"}], "author_id": "1683075379", "created_at": "2019-10-20T12:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185889400280014854"]}, {"id": "1185889387860639745", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "793171492842373120", "created_at": "2019-10-20T12:03:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185889387860639745"]}, {"id": "1185889182184554496", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "78619417", "created_at": "2019-10-20T12:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185889182184554496"]}, {"in_reply_to_user_id": "975722395", "id": "1185889053553647619", "text": "@deborahtelles @NicolasMaduro Por isso usam pessoas e situa\u00e7\u00f5es descartam como bandeiras velhas e usadas. Veja o estardalha\u00e7o com \u00c1gatha, e como a menina deixou de ter valor como s\u00edmbolo, assim q se descobriu q foi bala de bandido q a matou. Agora mentem cinicamente sobre o crime de Maduro.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "deborahtelles", "id": "39485204"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.5489, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 284, "end": 289, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185888204311932928"}], "author_id": "975722395", "created_at": "2019-10-20T12:02:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185889053553647619"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/7PmWMNA9xG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}]}, "id": "1185888901371707392", "text": "Esto tambi\u00e9n es violencia https://t.co/7PmWMNA9xG", "lang": "es", "author_id": "932472403", "created_at": "2019-10-20T12:02:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185888901371707392"]}, {"id": "1185888429898424323", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "348778616", "created_at": "2019-10-20T12:00:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185888429898424323"]}, {"id": "1185888375078903808", "text": "RT @ronaldrios: Entro no 99. Antes de conseguir colocar o fone no ouvido, o motorista puxa assunto:\n\n Voc\u00ea \u00e9 o Ronald ent\u00e3o... filho do Ron\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ronaldrios", "id": "8174292"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.72, "type": "Person", "normalized_text": "Ronald"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6582, "type": "Person", "normalized_text": "Ron"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185697760588288000"}], "author_id": "833261410998222848", "created_at": "2019-10-20T11:59:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185888375078903808"]}, {"id": "1185888344863059968", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "948212239659667456", "created_at": "2019-10-20T11:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185888344863059968"]}, {"id": "1185888251095240705", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "946376695", "created_at": "2019-10-20T11:59:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185888251095240705"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/gOEX17lokR", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/kfRwjk", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/kfRwjk"}]}, "id": "1185888157994237952", "text": "Lucio Fontana, inaudita svolta contro il Conte-bis: \"Spettacolo suicida, ma si pu\u00f2 continuare cos\u00ec?\" https://t.co/gOEX17lokR", "lang": "it", "author_id": "1386808813", "created_at": "2019-10-20T11:59:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185888157994237952"]}, {"id": "1185888125203169281", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "59252349", "created_at": "2019-10-20T11:58:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185888125203169281"]}, {"id": "1185888104437166081", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "105963599", "created_at": "2019-10-20T11:58:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185888104437166081"]}, {"id": "1185887971666546688", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "1185432904840728577", "created_at": "2019-10-20T11:58:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185887971666546688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "id": "1185887787926593536", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-10-20T11:57:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185887787926593536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "id": "1185887689331167233", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "author_id": "939167456354013185", "created_at": "2019-10-20T11:57:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185887689331167233"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Q0t9IveZCp", "expanded_url": "https://www.facebook.com/pattychile/posts/10220998438256608", "display_url": "facebook.com/pattychile/pos\u2026"}]}, "id": "1185887663137738752", "text": "Y en este tiempo, lleno de contingencias pol\u00edticas... debo declarar, p\u00fablicamente, que no tengo esp\u00edritu suicida. Por todo lo anteriormente expuesto (en esta im\u00e1gen) he pasado tantas cosas, no me voy a \"suicidar\"... https://t.co/Q0t9IveZCp", "lang": "es", "author_id": "31031785", "created_at": "2019-10-20T11:57:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185887663137738752"]}, {"id": "1185887568342278145", "text": "RT @Salomes32455: Escuchando al tal Renzo Iba\u00f1ez, q dice representar\u00e1 al APRA el 2020,d\u00e9jenme decir q el tipo d actitud matonesca, soberbia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Renzo Iba\u00f1ez"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185562389959315457"}], "author_id": "43024545", "created_at": "2019-10-20T11:56:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185887568342278145"]}, {"id": "1185887491829747713", "text": "RT @Savallsblog: No cal estudiar massa, est\u00e0 a la punyetera Viquip\u00e8dia per qui ho vulgui llegir. Nom\u00e9s dic aix\u00f2 per fer callar la brama del\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Savallsblog", "id": "323333823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185861525799604224"}], "author_id": "908295603570049024", "created_at": "2019-10-20T11:56:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185887491829747713"]}, {"id": "1185887404630167552", "text": "Uma suicida ser\u00e1 sempre uma suicida", "lang": "pt", "author_id": "1185358035671244800", "created_at": "2019-10-20T11:56:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185887404630167552"]}, {"id": "1185887360212492289", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "75844881", "created_at": "2019-10-20T11:55:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185887360212492289"]}, {"id": "1185887191458897920", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "75342766", "created_at": "2019-10-20T11:55:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185887191458897920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/xVSyIGXeGT", "expanded_url": "https://elpais.com/cultura/2019/10/18/television/1571414333_602099.html", "display_url": "elpais.com/cultura/2019/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 114, "probability": 0.689, "type": "Other", "normalized_text": "Gran Recesi\u00f3n"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.7431, "type": "Other", "normalized_text": "Filmin"}, {"start": 223, "end": 229, "probability": 0.7128, "type": "Other", "normalized_text": "EL PA\u00cdS"}]}, "id": "1185886671600078848", "text": "\u201cLa gran plataforma espa\u00f1ola empez\u00f3 como una idea suicida en la era de la pirater\u00eda y sobrevivi\u00f3 a la Gran Recesi\u00f3n; hoy atraviesa su mejor a\u00f1o entre gigantes del \u2018streaming\u2019\u201d.\nDentro del mejor a\u00f1o de Filmin | Televisi\u00f3n | EL PA\u00cdS \nhttps://t.co/xVSyIGXeGT", "lang": "es", "author_id": "113888409", "created_at": "2019-10-20T11:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185886671600078848"]}, {"id": "1185886618089132033", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "302309428", "created_at": "2019-10-20T11:52:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185886618089132033"]}, {"id": "1185886482533404673", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "3210554255", "created_at": "2019-10-20T11:52:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185886482533404673"]}, {"id": "1185886420340297728", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "229302102", "created_at": "2019-10-20T11:52:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185886420340297728"]}, {"id": "1185886397695188992", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "380648693", "created_at": "2019-10-20T11:52:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185886397695188992"]}, {"id": "1185886350299537409", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "143490783", "created_at": "2019-10-20T11:51:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185886350299537409"]}, {"in_reply_to_user_id": "54341363", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/98Zra2lrfv", "expanded_url": "https://twitter.com/Rio_To_Mars/status/1185886254707232770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/98Zra2lrfv", "media_key": "16_1185885903304220672"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9311, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 168, "end": 184, "probability": 0.9314, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1185886254707232770", "text": "@JornalOGlobo Esse jornal endossando not\u00edcia cuja fonte foram vozes do al\u00e9m. Jared Leto \u00e9 um \u00f3timo ator, ganhador de um Oscar que infelizmente caiu numa cilada que foi Esquadr\u00e3o Suicida, um filme p\u00e9ssimo. Por seu talento e beleza sempre foi alvo de haters. Lide com isso https://t.co/98Zra2lrfv", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185771371525050368"}], "author_id": "448474247", "created_at": "2019-10-20T11:51:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185886254707232770"]}, {"id": "1185886016672075778", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "351223923", "created_at": "2019-10-20T11:50:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185886016672075778"]}, {"id": "1185885925554958336", "text": "RT @elpais_tele: Filmin empez\u00f3 como una idea suicida en la era de la pirater\u00eda; hoy atraviesa su mejor a\u00f1o entre gigantes del \u2018streaming\u2019 h\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpais_tele", "id": "980806200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185878342672801792"}], "author_id": "906454106415517697", "created_at": "2019-10-20T11:50:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185885925554958336"]}, {"id": "1185885925487849472", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "1136815464494116864", "created_at": "2019-10-20T11:50:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185885925487849472"]}, {"id": "1185885510327328768", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "222176678", "created_at": "2019-10-20T11:48:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185885510327328768"]}, {"in_reply_to_user_id": "287179863", "id": "1185885509471604741", "text": "@xbelbar @jordi_canyas Incre\u00edble el nivel de complejos y de miop\u00eda pol\u00edtica suicida de la izquierda espa\u00f1ola con el secesionismo catalonio, que es un narcisismo burgu\u00e9s, objetivamente reaccionario y tribal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "xbelbar", "id": "287179863"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "jordi_canyas", "id": "173541298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185840973261225985"}], "author_id": "1596776168", "created_at": "2019-10-20T11:48:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185885509471604741"]}, {"id": "1185885383688622080", "text": "Meu Deus, meu irm\u00e3o t\u00e1 assistindo Esquadr\u00e3o Suicida, a risada do Coringa, meu pai \ud83d\ude02 esse filme \u00e9 uma vergonha", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9573, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8289, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "author_id": "77823578", "created_at": "2019-10-20T11:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185885383688622080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/ZcLzpxLzSJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2BvbAw4", "display_url": "bit.ly/2BvbAw4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/comunidad/mama-asesina-con-raticida-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida/1342890#.XavNH27X5u5.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "id": "1185885220433608706", "text": "RT @Excelsior: \ud83d\udea8 Los menores ten\u00edan 2, 9 y 10 a\u00f1os. https://t.co/ZcLzpxLzSJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185873293150228480"}], "author_id": "114837331", "created_at": "2019-10-20T11:47:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185885220433608706"]}, {"id": "1185885163588333573", "text": "RT @jpereyra1952: MILITANTES APRISTAS NARCOINDULTADOS POR ALAN GARC\u00cdA\nPor all\u00ed tambi\u00e9n le llegaba un buen billete al suicida ladr\u00f3n. https:\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185542131777040390"}], "author_id": "339043235", "created_at": "2019-10-20T11:47:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185885163588333573"]}, {"id": "1185885131640360960", "text": "RT @ELuthier: No hay mayor suicida que el enamorado.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ELuthier", "id": "1289048642"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185871716641312770"}], "author_id": "1589556295", "created_at": "2019-10-20T11:47:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185885131640360960"]}, {"id": "1185885097003835392", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "124897485", "created_at": "2019-10-20T11:46:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185885097003835392"]}, {"id": "1185884764542251008", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "431482567", "created_at": "2019-10-20T11:45:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185884764542251008"]}, {"id": "1185884631813496832", "text": "RT @condegustavo: \u00c9 em fun\u00e7\u00e3o desta estrat\u00e9gia suicida, que aniquila os sentidos dominantes de um determinado campo pol\u00edtico, que a respost\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "condegustavo", "id": "69673982"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185736086204698625"}], "author_id": "1028453701101469698", "created_at": "2019-10-20T11:45:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185884631813496832"]}, {"id": "1185884615430590464", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "1156483588856172544", "created_at": "2019-10-20T11:44:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185884615430590464"]}, {"id": "1185884440846839808", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "2599995724", "created_at": "2019-10-20T11:44:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185884440846839808"]}, {"id": "1185884344994451457", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "156807164", "created_at": "2019-10-20T11:43:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185884344994451457"]}, {"id": "1185884305186328577", "text": "RT @IuliusAlfonsus: @MijaelGLP Y los mermemedios ser\u00e1n los encargados de sembrarlos en la mente del pueblo suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IuliusAlfonsus", "id": "1547581237186859010"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185557200086941696"}], "author_id": "2446802800", "created_at": "2019-10-20T11:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185884305186328577"]}, {"id": "1185884196809728000", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "115189469", "created_at": "2019-10-20T11:43:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185884196809728000"]}, {"id": "1185884155193769992", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "453462389", "created_at": "2019-10-20T11:43:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185884155193769992"]}, {"id": "1185884071865520129", "text": "RT @Savallsblog: No cal estudiar massa, est\u00e0 a la punyetera Viquip\u00e8dia per qui ho vulgui llegir. Nom\u00e9s dic aix\u00f2 per fer callar la brama del\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Savallsblog", "id": "323333823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185861525799604224"}], "author_id": "910819981805412352", "created_at": "2019-10-20T11:42:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185884071865520129"]}, {"id": "1185883937270312961", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "author_id": "2332159756", "created_at": "2019-10-20T11:42:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185883937270312961"]}, {"id": "1185883777412800512", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "254471005", "created_at": "2019-10-20T11:41:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185883777412800512"]}, {"id": "1185883731808137216", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "304856383", "created_at": "2019-10-20T11:41:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185883731808137216"]}, {"id": "1185883706482970624", "text": "cara n to acreditando que o luiz e a mariana brotaro na minha casa oito e meia da manh\u00e3 \nvo suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5631, "type": "Person", "normalized_text": "luiz"}, {"start": 37, "end": 51, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "mariana brotaro"}]}, "author_id": "749375018539347968", "created_at": "2019-10-20T11:41:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185883706482970624"]}, {"id": "1185883618129989632", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "217554432", "created_at": "2019-10-20T11:41:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185883618129989632"]}, {"id": "1185883587918336003", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "123845750", "created_at": "2019-10-20T11:40:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185883587918336003"]}, {"id": "1185883577994625024", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "127372730", "created_at": "2019-10-20T11:40:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185883577994625024"]}, {"in_reply_to_user_id": "4074457696", "id": "1185883488484052997", "text": "@brunodrkcosta Tu \u00e9s suicida rapaz", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "brunodrkcosta", "id": "4074457696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185860679791763457"}], "author_id": "964172902961729536", "created_at": "2019-10-20T11:40:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185883488484052997"]}, {"id": "1185883379335602176", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "76843179", "created_at": "2019-10-20T11:40:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185883379335602176"]}, {"id": "1185883284896669696", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "3088020383", "created_at": "2019-10-20T11:39:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185883284896669696"]}, {"id": "1185883228076417026", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "254636751", "created_at": "2019-10-20T11:39:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185883228076417026"]}, {"in_reply_to_user_id": "53269380", "id": "1185883005291810817", "text": "@babisbarbalho Mas ele foi t\u00e3o bom em em esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "babisbarbalho", "id": "53269380"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185797807808155649"}], "author_id": "47245329", "created_at": "2019-10-20T11:38:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185883005291810817"]}, {"id": "1185882932805853189", "text": "RT @tulioramirezc: Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185882534418223106"}], "author_id": "897848798", "created_at": "2019-10-20T11:38:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185882932805853189"]}, {"id": "1185882534418223106", "text": "Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "111740322", "created_at": "2019-10-20T11:36:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 4, "like_count": 104, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185882534418223106"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/nekMMhg26S", "expanded_url": "https://twitter.com/biancaquirinw/status/1185278272105598977", "display_url": "twitter.com/biancaquirinw/\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9754, "type": "Organization", "normalized_text": "twenty one pilots"}]}, "id": "1185882409352552448", "text": "Gente quem ouve twenty one pilots nem namorada tem \u00e9 tudo um bando de fodido da cabe\u00e7a sem autoestima e suicida em potencial https://t.co/nekMMhg26S", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "author_id": "128640552", "created_at": "2019-10-20T11:36:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185882409352552448"]}, {"id": "1185882114018988032", "text": "RT @Dan_ook: Si vas gritando por las calles y las redes sociales que Espa\u00f1a es un estado fascista es que muy claro el concepto de estado fa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Dan_ook", "id": "558071509"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185876247458603009"}], "author_id": "143524943", "created_at": "2019-10-20T11:35:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185882114018988032"]}, {"id": "1185881637092876288", "text": "RT @elpais_tele: Filmin empez\u00f3 como una idea suicida en la era de la pirater\u00eda; hoy atraviesa su mejor a\u00f1o entre gigantes del \u2018streaming\u2019 h\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpais_tele", "id": "980806200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185878342672801792"}], "author_id": "1096581720156049408", "created_at": "2019-10-20T11:33:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185881637092876288"]}, {"id": "1185881538375962624", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "author_id": "1113937577185292289", "created_at": "2019-10-20T11:32:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185881538375962624"]}, {"id": "1185881161618350080", "text": "RT @Dan_ook: Si vas gritando por las calles y las redes sociales que Espa\u00f1a es un estado fascista es que muy claro el concepto de estado fa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Dan_ook", "id": "558071509"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185876247458603009"}], "author_id": "52387274", "created_at": "2019-10-20T11:31:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185881161618350080"]}, {"id": "1185880999756009472", "text": "RT @elpais_tele: Filmin empez\u00f3 como una idea suicida en la era de la pirater\u00eda; hoy atraviesa su mejor a\u00f1o entre gigantes del \u2018streaming\u2019 h\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpais_tele", "id": "980806200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185878342672801792"}], "author_id": "184097801", "created_at": "2019-10-20T11:30:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185880999756009472"]}, {"id": "1185880685065723905", "text": "RT @Jovanana: Drugari, \u017eao mi je kad se potresate zbog ovih koji pi\u0161u da sam suicidalna. Ovo retko pominjem javno: tekst \"Za\u0161to se nisam ub\u2026", "lang": "und", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Jovanana", "id": "21759434"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185831443710251008"}], "author_id": "1347840548", "created_at": "2019-10-20T11:29:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185880685065723905"]}, {"id": "1185880275630329859", "text": "Alicia Fox won a TLC match against Big Cass with a tope suicida at december to dismember", "lang": "en", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia Fox"}, {"start": 17, "end": 19, "probability": 0.7228, "type": "Organization", "normalized_text": "TLC"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.6161, "type": "Person", "normalized_text": "Big Cass"}]}, "author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-10-20T11:27:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185880275630329859"]}, {"id": "1185880124484390912", "text": "Ayer finalmente vi el Joker, me qued\u00e9 con ganas de m\u00e1s, hoy me veo el Escuadr\u00f3n Suicida para ver al mejor Joker hasta la fecha.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.6403, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "author_id": "425971507", "created_at": "2019-10-20T11:27:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185880124484390912"]}, {"id": "1185879433821016065", "text": "RT @elpais_tele: Filmin empez\u00f3 como una idea suicida en la era de la pirater\u00eda; hoy atraviesa su mejor a\u00f1o entre gigantes del \u2018streaming\u2019 h\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpais_tele", "id": "980806200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185878342672801792"}], "author_id": "7996082", "created_at": "2019-10-20T11:24:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185879433821016065"]}, {"id": "1185878941611053058", "text": "RT @elpais_tele: Filmin empez\u00f3 como una idea suicida en la era de la pirater\u00eda; hoy atraviesa su mejor a\u00f1o entre gigantes del \u2018streaming\u2019 h\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpais_tele", "id": "980806200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185878342672801792"}], "author_id": "123004585", "created_at": "2019-10-20T11:22:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185878941611053058"]}, {"id": "1185878365183578117", "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "author_id": "3411549887", "created_at": "2019-10-20T11:20:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185878365183578117"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/4H8MtECsJr", "expanded_url": "http://ow.ly/aUIT50wPwKP", "display_url": "ow.ly/aUIT50wPwKP"}]}, "id": "1185878342672801792", "text": "Filmin empez\u00f3 como una idea suicida en la era de la pirater\u00eda; hoy atraviesa su mejor a\u00f1o entre gigantes del \u2018streaming\u2019 https://t.co/4H8MtECsJr", "lang": "es", "author_id": "980806200", "created_at": "2019-10-20T11:20:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185878342672801792"]}, {"in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "id": "1185877955463057408", "text": "@SF_Moro @aurora__9 @jairbolsonaro Mentira onde eu moro , s\u00f3  aumenta!!!! Pare de comemorar com n\u00famerozinhos falsos ou irrelevantes!!! Aqui no Rio nunca se matou tanto em favelas ou o senhor vai me dizer que as crian\u00e7as de 7 e 10 anos que foram mortas eram traficantes?????", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "aurora__9", "id": "532560080"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 145, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185660179838320650"}], "author_id": "2670792427", "created_at": "2019-10-20T11:18:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185877955463057408"]}, {"id": "1185877906502889474", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "64464864", "created_at": "2019-10-20T11:18:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185877906502889474"]}, {"id": "1185877853063274496", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "author_id": "980963070", "created_at": "2019-10-20T11:18:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185877853063274496"]}, {"id": "1185877844414681088", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "153937242", "created_at": "2019-10-20T11:18:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185877844414681088"]}, {"id": "1185877609575530497", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2573491620", "created_at": "2019-10-20T11:17:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185877609575530497"]}, {"id": "1185877606463426562", "text": "RT @Dan_ook: Si vas gritando por las calles y las redes sociales que Espa\u00f1a es un estado fascista es que muy claro el concepto de estado fa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Dan_ook", "id": "558071509"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185876247458603009"}], "author_id": "11798532", "created_at": "2019-10-20T11:17:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185877606463426562"]}, {"id": "1185877154451591168", "text": "RT @Savallsblog: No cal estudiar massa, est\u00e0 a la punyetera Viquip\u00e8dia per qui ho vulgui llegir. Nom\u00e9s dic aix\u00f2 per fer callar la brama del\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Savallsblog", "id": "323333823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185861525799604224"}], "author_id": "264907681", "created_at": "2019-10-20T11:15:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185877154451591168"]}, {"id": "1185876973224169472", "text": "RT @condegustavo: \u00c9 em fun\u00e7\u00e3o desta estrat\u00e9gia suicida, que aniquila os sentidos dominantes de um determinado campo pol\u00edtico, que a respost\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "condegustavo", "id": "69673982"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185736086204698625"}], "author_id": "1166519165181747200", "created_at": "2019-10-20T11:14:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185876973224169472"]}, {"id": "1185876908287787008", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "4097892923", "created_at": "2019-10-20T11:14:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185876908287787008"]}, {"in_reply_to_user_id": "234794659", "id": "1185876884418105345", "text": "-Ay, Oliver, siento mucho todo.\n-No se preocupe se\u00f1ora, ya est\u00e1 todo chill, \u00bfno ve que me he embarcado en una misi\u00f3n suicida para salvar el mundo?\n-Ah bueno, no me preocupo entonces.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.7287, "type": "Person", "normalized_text": "Oliver"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185690551875756033"}], "author_id": "234794659", "created_at": "2019-10-20T11:14:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185876884418105345"]}, {"id": "1185876848179384320", "text": "RT @Dan_ook: Si vas gritando por las calles y las redes sociales que Espa\u00f1a es un estado fascista es que muy claro el concepto de estado fa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Dan_ook", "id": "558071509"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185876247458603009"}], "author_id": "452404115", "created_at": "2019-10-20T11:14:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185876848179384320"]}, {"in_reply_to_user_id": "1039941037681192962", "id": "1185876701731053570", "text": "@DonRodri_2019 @bugambilla26 @Abarrancos @policia Creo que este t\u00edo es un masturbator suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DonRodri_2019", "id": "1039941037681192962"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "bugambilla26", "id": "433580758"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "Abarrancos", "id": "186968815"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185868606174830594"}], "author_id": "1130859466012921856", "created_at": "2019-10-20T11:13:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185876701731053570"]}, {"id": "1185876599272542208", "text": "RT @Dan_ook: Si vas gritando por las calles y las redes sociales que Espa\u00f1a es un estado fascista es que muy claro el concepto de estado fa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Dan_ook", "id": "558071509"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185876247458603009"}], "author_id": "395611584", "created_at": "2019-10-20T11:13:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185876599272542208"]}, {"id": "1185876507597705216", "text": "RT @Cassius_117: @IGN_es La culpa no es de Phoenix o del director. La culpa es de quien tome las decisiones en DC, ya que escuadr\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Cassius_117", "id": "3375257327"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8572, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}, {"start": 111, "end": 112, "probability": 0.6102, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185866430304133121"}], "author_id": "3127934202", "created_at": "2019-10-20T11:12:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185876507597705216"]}, {"id": "1185876492439314432", "text": "RT @Dan_ook: Si vas gritando por las calles y las redes sociales que Espa\u00f1a es un estado fascista es que muy claro el concepto de estado fa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Dan_ook", "id": "558071509"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185876247458603009"}], "author_id": "302151176", "created_at": "2019-10-20T11:12:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185876492439314432"]}, {"id": "1185876247458603009", "text": "Si vas gritando por las calles y las redes sociales que Espa\u00f1a es un estado fascista es que muy claro el concepto de estado fascista no lo tienes.\n\nO, si tienes raz\u00f3n (que puede ser, ojo), eres un suicida feliz.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "558071509", "created_at": "2019-10-20T11:11:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185876247458603009"]}, {"id": "1185876055262945281", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "150456450", "created_at": "2019-10-20T11:10:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185876055262945281"]}, {"in_reply_to_user_id": "222246849", "id": "1185874869088636928", "text": "@RociiBarry A m\u00ed es que la decepci\u00f3n de pel\u00edculas de DC como Batman vs Superman y Escuadr\u00f3n Suicida me hace tener pies de plomo como ellos. No obstante, Joker o la trilog\u00eda de Nolan merecen mucho la pena.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RociiBarry", "id": "222246849"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 54, "probability": 0.4418, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.7572, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.7605, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Nolan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185873445252415488"}], "author_id": "363772554", "created_at": "2019-10-20T11:06:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185874869088636928"]}, {"id": "1185874791275872259", "text": "acabei de saber q um conhecido meu se matou, mano eu to em choque...", "lang": "pt", "author_id": "3406145433", "created_at": "2019-10-20T11:05:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185874791275872259"]}, {"id": "1185874489713856512", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "155341473", "created_at": "2019-10-20T11:04:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185874489713856512"]}, {"in_reply_to_user_id": "65473559", "id": "1185874205570732032", "text": "@portalR7 @cidadealerta No m\u00ednimo o idiota valent\u00e3o \u00e9 gay, teve rela\u00e7\u00f5es sexuado com a Trans e a matou pra se livrar da hist\u00f3ria e voltar a ser \u201chomem\u201d de novo.\ud83e\udd14\nQue na cadeia ele vire o que \u00e9 de verdade antes de ir pro inferno, lugar dos covardes.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "portalR7", "id": "65473559"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "cidadealerta", "id": "318649270"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185775146386092033"}], "author_id": "42058613", "created_at": "2019-10-20T11:03:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185874205570732032"]}, {"id": "1185874052956774403", "text": "RT @SHIELDEspana: \"Nadie m\u00e1s que yo y algunos otros conocemos a todos los personajes de la pel\u00edcula, pero si el Joker no est\u00e1 en la pel\u00edcul\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SHIELDEspana", "id": "812592745655205888"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185570159089586177"}], "author_id": "1172257010475241474", "created_at": "2019-10-20T11:03:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185874052956774403"]}, {"in_reply_to_user_id": "338032326", "id": "1185874028311076864", "text": "@AndreOliveira60 @RoSelorosa @arlyscarneiro @eu_sou_o_outro @marciav2015 @niltonviscaino @moraissp @marilenedonasc2 @phtmedeiros @Valeriogsbr @Alcino2010 @Matiuscoo @ever_lula @MarceloAFern @edmilsopt @olulalibre @laurancarvalha Creio que o plano B ...de tomar o BR pela for\u00e7a ainda persiste...se n\u00e3o. Pq essa busca insistente de armar mais e mais seus partid\u00e1rios? O mesmo q disse \"a ditadura matou poucos\"...talvez pretenda continuar a matan\u00e7a...cumpre a \"META\"...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AndreOliveira60", "id": "338032326"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "RoSelorosa", "id": "3177156724"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "arlyscarneiro", "id": "1056921433325166593"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "eu_sou_o_outro", "id": "201116874"}, {"start": 60, "end": 72, "username": "marciav2015", "id": "2735183691"}, {"start": 73, "end": 88, "username": "niltonviscaino", "id": "77558104"}, {"start": 89, "end": 98, "username": "moraissp", "id": "1241234785269358593"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "MarileneDoNasc2", "id": "1230683785601146886"}, {"start": 116, "end": 128, "username": "phtmedeiros", "id": "34791271"}, {"start": 154, "end": 164, "username": "Matiuscoo", "id": "881167129952890880"}, {"start": 165, "end": 175, "username": "ever_lula", "id": "1074831512372154368"}, {"start": 176, "end": 189, "username": "MarceloAFern", "id": "970693583975182336"}, {"start": 190, "end": 200, "username": "edmilsopt", "id": "85946038"}, {"start": 213, "end": 228, "username": "laurancarvalha", "id": "1087110420903677953"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185716707224100864"}], "author_id": "1154531400", "created_at": "2019-10-20T11:02:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185874028311076864"]}, {"in_reply_to_user_id": "2303133158", "id": "1185873316357251075", "text": "teve um menino que se suicidou e ele compartilhava v\u00e1rias coisas sobre suic\u00eddio e depress\u00e3o, sobre n\u00e3o ter ningu\u00e9m pra conversar... to triste", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185873075226722304"}], "author_id": "2303133158", "created_at": "2019-10-20T11:00:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185873316357251075"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/ZcLzpxLzSJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2BvbAw4", "display_url": "bit.ly/2BvbAw4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/comunidad/mama-asesina-con-raticida-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida/1342890#.XavNH27X5u5.twitter"}]}, "id": "1185873293150228480", "text": "\ud83d\udea8 Los menores ten\u00edan 2, 9 y 10 a\u00f1os. https://t.co/ZcLzpxLzSJ", "lang": "es", "author_id": "104683173", "created_at": "2019-10-20T11:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185873293150228480"]}, {"id": "1185873067660238848", "text": "RT @la_patilla: No logran vender la casa de Kurt Cobain  porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185695370715656192"}], "author_id": "3120460690", "created_at": "2019-10-20T10:59:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185873067660238848"]}, {"id": "1185872935246012416", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "884259775378329602", "created_at": "2019-10-20T10:58:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185872935246012416"]}, {"id": "1185872846045749248", "text": "Una mision suicida... una herida pidiendo perdon\nEl tiempo no puede contarse cuando la muerte es el reloj", "lang": "es", "author_id": "776447205947367424", "created_at": "2019-10-20T10:58:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185872846045749248"]}, {"id": "1185872495456460802", "text": "RT @Savallsblog: No cal estudiar massa, est\u00e0 a la punyetera Viquip\u00e8dia per qui ho vulgui llegir. Nom\u00e9s dic aix\u00f2 per fer callar la brama del\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Savallsblog", "id": "323333823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185861525799604224"}], "author_id": "4793788936", "created_at": "2019-10-20T10:56:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185872495456460802"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/z3vSRL0nwo", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida", "description": "Seg\u00fan el Department of Health and Human Services norteamericano son signos de advertencia de posible aparici\u00f3n de conductas suicida: el hablar continuamente sobre la muerte, buscar m\u00e9todos para mat\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/senales-de-advertencia-sobre-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "id": "1185872468596133888", "text": "RT @EsPapageno: Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida https://t.co/z3vSRL0nwo", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185856054929842177"}], "author_id": "382160850", "created_at": "2019-10-20T10:56:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185872468596133888"]}, {"id": "1185872459662278656", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "783659817621749760", "created_at": "2019-10-20T10:56:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185872459662278656"]}, {"id": "1185872419992547328", "text": "Francia se suicida y mete en semifinales a Gales #WALvFRA", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 57, "tag": "WALvFRA"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5498, "type": "Place", "normalized_text": "Gales"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.717, "type": "Organization", "normalized_text": "WALvFRA"}]}, "lang": "es", "author_id": "1157987300871200768", "created_at": "2019-10-20T10:56:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185872419992547328"]}, {"id": "1185872314010947585", "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "author_id": "1327652731", "created_at": "2019-10-20T10:56:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185872314010947585"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/kL5hcpLo8h", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html?fbclid=IwAR2f0DvMAQd4jzHutAZqnGTii9ny1FNJdO5raZN7rSGW1oUPRa6GTy_lz8k", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 89, "tag": "EXISTEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.5499, "type": "Organization", "normalized_text": "EXISTEN"}]}, "id": "1185872217969758208", "text": "RT @joseluissariego: Se sucidida un hombre en C\u00f3rdoba por una deuda con un banco\n#EXISTEN\nhttps://t.co/kL5hcpLo8h", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185823454882390017"}], "author_id": "250571527", "created_at": "2019-10-20T10:55:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185872217969758208"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "id": "1185872069982113792", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG https://t.c\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185811636885561345"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "859081595399131136", "created_at": "2019-10-20T10:55:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185872069982113792"]}, {"in_reply_to_user_id": "2161198890", "id": "1185871884904206336", "text": "@LaPizzaHD @TweetInMyBeard @salocinuy Y porque la llevo a la escuela, ?el que se va a suicidar se suicida en su casa. ? Obvio que iba a ser una masacre", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LaPizzaHD", "id": "2161198890"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "TweetInMyBeard", "id": "32150382"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "salocinuy", "id": "106783409"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185784283555872770"}], "author_id": "399200287", "created_at": "2019-10-20T10:54:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185871884904206336"]}, {"in_reply_to_user_id": "439219442", "id": "1185871781242036224", "text": "@MartaPB17 La Esther suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MartaPB17", "id": "439219442"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6114, "type": "Other", "normalized_text": "Esther"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185858825343197184"}], "author_id": "1038127316176719873", "created_at": "2019-10-20T10:53:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185871781242036224"]}, {"in_reply_to_user_id": "946894833322471425", "id": "1185871768994680832", "text": "@Xavierzilla desculpa, sou suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Xavierzilla", "id": "946894833322471425"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185870806015983616"}], "author_id": "1084703349373579266", "created_at": "2019-10-20T10:53:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185871768994680832"]}, {"id": "1185871716641312770", "text": "No hay mayor suicida que el enamorado.", "lang": "es", "author_id": "1289048642", "created_at": "2019-10-20T10:53:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185871716641312770"]}, {"id": "1185871658005028864", "text": "Mano, eu to em choque, acordei e ja entrei no face e vi todo mundo postando texto e foto do pia da cidade que eu morava, eu ainda n\u00e3o acredito que ele se matou enforcado! Um menino que todos da cidade admiravam, com talento maravilhoso na dan\u00e7a, mais isso n\u00e3o emporta mais.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.5386, "type": "Other", "normalized_text": "face"}]}, "author_id": "1085640697837965312", "created_at": "2019-10-20T10:53:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185871658005028864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Vuy2e2PNqC", "expanded_url": "https://twitter.com/RealBetis/status/1185870528722227201", "display_url": "twitter.com/RealBetis/stat\u2026"}]}, "id": "1185871282958733313", "text": "Otro 424 suicida. Despu\u00e9s que las expulsiones y los penaltis son mala suerte, claro que s\u00ed https://t.co/Vuy2e2PNqC", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185870528722227201"}], "author_id": "2317794200", "created_at": "2019-10-20T10:52:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185871282958733313"]}, {"id": "1185871245981769728", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "99823642", "created_at": "2019-10-20T10:51:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185871245981769728"]}, {"in_reply_to_user_id": "1975354388", "id": "1185870539933601793", "text": "@PCaterianoB Felicitaciones don Pedro. La verdad, sent\u00ed verg\u00fcenza ajena por el se\u00f1or que dice que la elecci\u00f3n espuria fue defensa de los fueros y la majestad del congreso, daba la impresi\u00f3n que debat\u00eda con el vocero de FP. Otro partido que se suicida, una pena por el PPC.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8694, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 219, "end": 220, "probability": 0.7454, "type": "Organization", "normalized_text": "FP"}, {"start": 268, "end": 270, "probability": 0.8975, "type": "Organization", "normalized_text": "PPC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185667220736749568"}], "author_id": "56417682", "created_at": "2019-10-20T10:49:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185870539933601793"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/z3vSRL0nwo", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida", "description": "Seg\u00fan el Department of Health and Human Services norteamericano son signos de advertencia de posible aparici\u00f3n de conductas suicida: el hablar continuamente sobre la muerte, buscar m\u00e9todos para mat\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/senales-de-advertencia-sobre-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "id": "1185870279110778880", "text": "RT @EsPapageno: Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida https://t.co/z3vSRL0nwo", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185856054929842177"}], "author_id": "3661865656", "created_at": "2019-10-20T10:48:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185870279110778880"]}, {"id": "1185870012051001345", "text": "So sei que to no uber indo trabalhar e to fedendo a peixe e os vidros est\u00e3o fechados acho q esse motorista \u00e9 suicida ou n tem olfato bom", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "4701342567", "created_at": "2019-10-20T10:46:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185870012051001345"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/z3vSRL0nwo", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida", "description": "Seg\u00fan el Department of Health and Human Services norteamericano son signos de advertencia de posible aparici\u00f3n de conductas suicida: el hablar continuamente sobre la muerte, buscar m\u00e9todos para mat\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/senales-de-advertencia-sobre-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "id": "1185869940739448832", "text": "RT @EsPapageno: Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida https://t.co/z3vSRL0nwo", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185856054929842177"}], "author_id": "831169134054486016", "created_at": "2019-10-20T10:46:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185869940739448832"]}, {"id": "1185869565840052224", "text": "RT @Savallsblog: No cal estudiar massa, est\u00e0 a la punyetera Viquip\u00e8dia per qui ho vulgui llegir. Nom\u00e9s dic aix\u00f2 per fer callar la brama del\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Savallsblog", "id": "323333823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185861525799604224"}], "author_id": "1951298923", "created_at": "2019-10-20T10:45:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185869565840052224"]}, {"id": "1185869464438484992", "text": "RT @condegustavo: \u00c9 em fun\u00e7\u00e3o desta estrat\u00e9gia suicida, que aniquila os sentidos dominantes de um determinado campo pol\u00edtico, que a respost\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "condegustavo", "id": "69673982"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185736086204698625"}], "author_id": "1081952588063559680", "created_at": "2019-10-20T10:44:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185869464438484992"]}, {"id": "1185869251040698368", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "118837016", "created_at": "2019-10-20T10:43:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185869251040698368"]}, {"id": "1185869033775738881", "text": "El mundo twittero se conmueve cada vez que alguien se suicida en el Costanera Center y hacen profundos llamados a ocuparse de la salud mental de los chilenos. \nLos saqueos,quemas y destrucci\u00f3n de ayer tambi\u00e9n ameritan preocuparse de lo que pasa por la cabeza de esos enajenados", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.5804, "type": "Other", "normalized_text": "twittero"}, {"start": 68, "end": 83, "probability": 0.7925, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "author_id": "127237495", "created_at": "2019-10-20T10:43:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185869033775738881"]}, {"in_reply_to_user_id": "893119491915296768", "id": "1185868703067463680", "text": "@snapnaro Se n\u00e3o matou t\u00e1 fodids, pq vai sair formiga pra todo lado. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185694870326960133"}], "author_id": "1176148165457850368", "created_at": "2019-10-20T10:41:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185868703067463680"]}, {"id": "1185868542983454720", "text": "RT @Savallsblog: No cal estudiar massa, est\u00e0 a la punyetera Viquip\u00e8dia per qui ho vulgui llegir. Nom\u00e9s dic aix\u00f2 per fer callar la brama del\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Savallsblog", "id": "323333823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185861525799604224"}], "author_id": "2916093808", "created_at": "2019-10-20T10:41:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185868542983454720"]}, {"id": "1185868487530569728", "text": "RT @Savallsblog: No cal estudiar massa, est\u00e0 a la punyetera Viquip\u00e8dia per qui ho vulgui llegir. Nom\u00e9s dic aix\u00f2 per fer callar la brama del\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Savallsblog", "id": "323333823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185861525799604224"}], "author_id": "93234418", "created_at": "2019-10-20T10:40:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185868487530569728"]}, {"id": "1185868444933283840", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "1883479854", "created_at": "2019-10-20T10:40:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185868444933283840"]}, {"in_reply_to_user_id": "214668210", "id": "1185868294340960258", "text": "@AresCases Una actitud pol\u00edtica suicida y demente. Pseudoizquierda acomplejada y masoquista. El naziseparatismo es un fascismo miserable.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AresCases", "id": "214668210"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185861369876361216"}], "author_id": "1596776168", "created_at": "2019-10-20T10:40:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185868294340960258"]}, {"id": "1185868225864597504", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "author_id": "722193930490482689", "created_at": "2019-10-20T10:39:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185868225864597504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "id": "1185868100681523201", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "author_id": "901874565252620288", "created_at": "2019-10-20T10:39:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185868100681523201"]}, {"in_reply_to_user_id": "1180946719472848898", "id": "1185867902244839429", "text": "@lwtmodelsntmy Por favor \nLigue 188\nLeia mem\u00f3rias de um suic\u00edda \nE busque ajuda m\u00e9dica e psiqui\u00e1trica. \nVc n\u00e3o merece o que vem depois do suic\u00eddio e d\u00e1 pra acabar com a dor (j\u00e1 estive nesse local de querer morrer)", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6953, "type": "Organization", "normalized_text": "Ligue 188"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185756304398266368"}], "author_id": "1090572350981136384", "created_at": "2019-10-20T10:38:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185867902244839429"]}, {"in_reply_to_user_id": "3042025708", "id": "1185867827598839810", "text": "@Sosakeee E tomando energ\u00e9tico pagando de suicida achando que t\u00e1 bonito", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Sosakeee", "id": "3042025708"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185794649186865152"}], "author_id": "1019192043225182214", "created_at": "2019-10-20T10:38:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185867827598839810"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/tQB7XWPdM4", "expanded_url": "https://rtv.pe/programas/10-minutos/ex-abogado-de-agp-ahora-pretenden-perseguir-familia-del-exmandatario-10-minutos-edicion-noche-4791", "display_url": "rtv.pe/programas/10-m\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5645, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "id": "1185867735944876032", "text": "\u00a1Ah, los abogados!...\nNo existe persecuci\u00f3n a la familia del suicida Garc\u00eda. \nLo que se buscar\u00e1 -le llaman p\u00e9rdida de dominio- es recuperar bienes adquiridos con dinero il\u00edcito.// https://t.co/tQB7XWPdM4", "geo": {"place_id": "00bd40b858c6faef"}, "lang": "es", "author_id": "438736065", "created_at": "2019-10-20T10:37:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185867735944876032"]}, {"id": "1185867584455041024", "text": "RT @AUGC_Andalucia: .\u2066@AUGC_Comunica\u2069 Conductas suicidas. \nAlertas y primeros pasos. Prevenci\u00f3n. \n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS\n\nhttps://t.c\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 126, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AUGC_Andalucia", "id": "2254262523"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "AUGC_Comunica", "id": "178005605"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185857195717615616"}], "author_id": "1483896427", "created_at": "2019-10-20T10:37:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185867584455041024"]}, {"in_reply_to_user_id": "54629278", "id": "1185867544047116288", "text": "@TammyBogea Uma policial se matou ontem em Santa In\u00eas, at\u00e9 os q sabem operar n\u00e3o tem preparo psicol\u00f3gico nenhum. Triste!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TammyBogea", "id": "54629278"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.6908, "type": "Place", "normalized_text": "Santa In\u00eas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185867109013901313"}], "author_id": "49090433", "created_at": "2019-10-20T10:37:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185867544047116288"]}, {"id": "1185867257752231937", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "1059227802082439174", "created_at": "2019-10-20T10:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185867257752231937"]}, {"id": "1185867090072350725", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "129676038", "created_at": "2019-10-20T10:35:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185867090072350725"]}, {"id": "1185867051363131392", "text": "RT @MouRadical: El centro del campo que saca Zidane es de suicida. James e Isco, dos mediapunta de interiores. Equipo partido. Es de manual.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MouRadical", "id": "1445861425"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9897, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Isco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638595392147458"}], "author_id": "838405538", "created_at": "2019-10-20T10:35:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185867051363131392"]}, {"id": "1185866524059459584", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "author_id": "1018568022305525761", "created_at": "2019-10-20T10:33:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185866524059459584"]}, {"in_reply_to_user_id": "15686768", "id": "1185866430304133121", "text": "@IGN_es La culpa no es de Phoenix o del director. La culpa es de quien tome las decisiones en DC, ya que escuadr\u00f3n suicida fue un bodrio, y no le di\u00f3 la oportunidad a Jared de demostrar si val\u00eda la pena o no.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8869, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7377, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185856656132972545"}], "author_id": "3375257327", "created_at": "2019-10-20T10:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185866430304133121"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protestona1", "id": "1281187602"}]}, "id": "1185866291506241536", "text": "RT @protestona1: No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185566377781923840"}], "author_id": "770230278", "created_at": "2019-10-20T10:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185866291506241536"]}, {"id": "1185866230751735808", "text": "RT @Savallsblog: No cal estudiar massa, est\u00e0 a la punyetera Viquip\u00e8dia per qui ho vulgui llegir. Nom\u00e9s dic aix\u00f2 per fer callar la brama del\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Savallsblog", "id": "323333823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185861525799604224"}], "author_id": "3306083891", "created_at": "2019-10-20T10:31:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185866230751735808"]}, {"id": "1185866209738272768", "text": "RT @elpais_opinion: \"El \u00fanico agente pol\u00edtico que puede plantarse hoy ante la estrategia suicida de Torra es ERC\" Jordi Garc\u00eda https://t.co\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpais_opinion", "id": "3092459315"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.3585, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.8311, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Jordi Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185865744195686402"}], "author_id": "229033848", "created_at": "2019-10-20T10:31:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185866209738272768"]}, {"in_reply_to_user_id": "789484346130456576", "id": "1185866199244165123", "text": "@Kklearr @SalvatoreRMCF @7Josean7 @Hibai_ No conocen otra cosa que seguir al reba\u00f1o en lo dictado. Si llega a plantearse pensar, se su\u00efcida antes.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Kklearr", "id": "789484346130456576"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "SalvatoreRMCF", "id": "1421788819"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}, {"start": 34, "end": 41, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185865527568359424"}], "author_id": "270700717", "created_at": "2019-10-20T10:31:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185866199244165123"]}, {"id": "1185866116796702720", "text": "RT @Savallsblog: No cal estudiar massa, est\u00e0 a la punyetera Viquip\u00e8dia per qui ho vulgui llegir. Nom\u00e9s dic aix\u00f2 per fer callar la brama del\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Savallsblog", "id": "323333823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185861525799604224"}], "author_id": "67138443", "created_at": "2019-10-20T10:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185866116796702720"]}, {"in_reply_to_user_id": "4397728456", "id": "1185866094814420993", "text": "@ma_bcoelho Se for pra jogar desodorante na minha cara n\u00e3o precisa mais n\u00e3o, se quase me matou kkkkkkkkk", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185831799722774528"}], "author_id": "309885740", "created_at": "2019-10-20T10:31:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185866094814420993"]}, {"id": "1185866006603976707", "text": "RT @Libero_official: \"Spettacolo suicida, ma  si pu\u00f2 continuare cos\u00ec?\". La clamorosa, inattesa spallata del Corriere della Sera a #Conte -\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 136, "tag": "Conte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185861359478673413"}], "author_id": "1323124038", "created_at": "2019-10-20T10:31:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185866006603976707"]}, {"id": "1185865998584422400", "text": "RT @AUGC_Andalucia: .\u2066@AUGC_Comunica\u2069 Conductas suicidas. \nAlertas y primeros pasos. Prevenci\u00f3n. \n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS\n\nhttps://t.c\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 126, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AUGC_Andalucia", "id": "2254262523"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "AUGC_Comunica", "id": "178005605"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185857195717615616"}], "author_id": "753911778334105600", "created_at": "2019-10-20T10:31:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185865998584422400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6NfFj0j56p", "expanded_url": "http://cort.as/-Smul", "display_url": "cort.as/-Smul"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5354, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.77, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 94, "end": 105, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Jordi Garc\u00eda"}]}, "id": "1185865744195686402", "text": "\"El \u00fanico agente pol\u00edtico que puede plantarse hoy ante la estrategia suicida de Torra es ERC\" Jordi Garc\u00eda https://t.co/6NfFj0j56p", "lang": "es", "author_id": "3092459315", "created_at": "2019-10-20T10:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185865744195686402"]}, {"in_reply_to_user_id": "332885533", "id": "1185865563022790656", "text": "@Virus1979C \u00c8 noto. \nStupisce che Di Maio non lo sappia o finga di non sapere.\nFermo restando che utilizzare i media per attaccare il Gov sugli stessi temi usati dal cdx dandogli forza \u00e8 per me suicida, considerata l'Umbria. \nNon c'erano altri modi?", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185864509287735296"}], "author_id": "2196650893", "created_at": "2019-10-20T10:29:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185865563022790656"]}, {"id": "1185865451756277760", "text": "Aparentemente sou a \u00fanica pessoa da internet que gostou do coringa em esquadr\u00e3o suicida", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.7312, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "author_id": "1056709401262940162", "created_at": "2019-10-20T10:28:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185865451756277760"]}, {"id": "1185864978760425475", "text": "RT @Savallsblog: No cal estudiar massa, est\u00e0 a la punyetera Viquip\u00e8dia per qui ho vulgui llegir. Nom\u00e9s dic aix\u00f2 per fer callar la brama del\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Savallsblog", "id": "323333823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185861525799604224"}], "author_id": "244075928", "created_at": "2019-10-20T10:26:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185864978760425475"]}, {"id": "1185864558918930432", "text": "RT @Savallsblog: No cal estudiar massa, est\u00e0 a la punyetera Viquip\u00e8dia per qui ho vulgui llegir. Nom\u00e9s dic aix\u00f2 per fer callar la brama del\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Savallsblog", "id": "323333823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185861525799604224"}], "author_id": "912398811607203841", "created_at": "2019-10-20T10:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185864558918930432"]}], "includes": {"users": [{"name": "Carolina Aguilar", "username": "Yoko_varda", "id": "65547062", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 577, "tweet_count": 26096, "listed_count": 14}}, {"name": "Javiera Pinto", "username": "javipinto", "id": "24808361", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 2843, "tweet_count": 44909, "listed_count": 5}}, {"name": "auramintha perez", "username": "auramintha_p", "id": "1915233192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 528, "tweet_count": 44303, "listed_count": 8}}, {"name": "TULIO RAMIREZ", "username": "tulioramirezc", "id": "111740322", "verified": false, "location": "\u00dcT: 10.459305,-66.8630185", "public_metrics": {"followers_count": 64097, "following_count": 22776, "tweet_count": 110983, "listed_count": 215}}, {"name": "Noticias en tiempo real", "username": "TulioNoticias", "id": "141627342", "verified": false, "location": "Montero, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 3861, "tweet_count": 4189818, "listed_count": 0}}, {"name": "Isaac Palomino", "username": "IsaacPalomino8", "id": "1044741256469856256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 192, "tweet_count": 4956, "listed_count": 0}}, {"name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital", "id": "68638146", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}}, {"name": "Andres Mujica", "username": "andresmujica30", "id": "2928748779", "verified": false, "location": "Barquisimeto, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 609, "tweet_count": 21653, "listed_count": 0}}, {"name": "Constanza Vargas Campos", "username": "shel0stcontrol", "id": "58996025", "verified": false, "location": "Valdivia/Santiago/Pudahuel", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 2110, "tweet_count": 21024, "listed_count": 0}}, {"name": "Tamara Quezada", "username": "TamaraQuezada2", "id": "501435641", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 3, "tweet_count": 2336, "listed_count": 0}}, {"name": "Bitcoin Magazine\u0701\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "username": "chiledespertoac", "id": "1162837449481117696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 0, "tweet_count": 8775, "listed_count": 0}}, {"name": "Binomio \ud83c\udf33", "username": "BuenBinomio", "id": "372453295", "verified": false, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 1337, "tweet_count": 51974, "listed_count": 12}}, {"name": "Amina Nefertari\ud83d\udda4", "username": "aminanefertari", "id": "3208932401", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6757, "following_count": 6091, "tweet_count": 43905, "listed_count": 10}}, {"name": "inconformista \ud83c\uddea\ud83c\udde6\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "inconformiston", "id": "1110122543992721408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 848, "tweet_count": 12983, "listed_count": 0}}, {"name": "Jo\u00e3o", "username": "Piorottkkk", "id": "1014570036466475008", "verified": false, "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 466, "tweet_count": 8802, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08joana\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "ttdajoana", "id": "963842581217103873", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 370, "tweet_count": 4434, "listed_count": 0}}, {"name": "Faro de Vigo", "username": "Farodevigo", "id": "145254292", "verified": true, "location": "Vigo", "public_metrics": {"followers_count": 180443, "following_count": 941, "tweet_count": 248599, "listed_count": 0}}, {"name": "Jose A Contreras", "username": "joseacontreras", "id": "75732594", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 29224, "following_count": 22651, "tweet_count": 1450648, "listed_count": 404}}, {"name": "Criseida Crespo", "username": "criscresra", "id": "213681638", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 830, "tweet_count": 75362, "listed_count": 3}}, {"name": "P\u00eda Lepe C.", "username": "plepecz", "id": "997081248", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 527, "tweet_count": 13961, "listed_count": 7}}, {"name": "Clau Churrasco", "username": "cclaudiah", "id": "77932834", "verified": false, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 861, "tweet_count": 58362, "listed_count": 19}}, {"name": "P e n n i w a i s \ud83c\udf88", "username": "Elpenniwais", "id": "1185407708394065921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 30, "tweet_count": 100, "listed_count": 0}}, {"name": "Rosa Maria \u00c1lvarez", "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 787, "tweet_count": 22398, "listed_count": 0}}, {"name": "Ultime Notizie", "username": "ultimenotizie", "id": "16476536", "verified": false, "location": "www.ultimenotizie.eu", "public_metrics": {"followers_count": 121695, "following_count": 119, "tweet_count": 135396, "listed_count": 921}}, {"name": "Mundinho Charles Emmanuel dublando Harry Shum Jr \u2764", "username": "uris_baby", "id": "1182008018776535046", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 741, "tweet_count": 7517, "listed_count": 2}}, {"name": "Mirko Pap\ud83c\udf33\ud83d\udc1f", "username": "Mirko_Pap", "id": "297947255", "verified": false, "location": "Buin-Paine, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 329, "tweet_count": 4692, "listed_count": 0}}, {"name": "ale; baek", "username": "baekperrea", "id": "3053468881", "verified": false, "location": "chile // anime \u2661 exo-l ", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 373, "tweet_count": 78085, "listed_count": 11}}, {"name": "Hec", "username": "Heccarp", "id": "909270727735627777", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 68, "tweet_count": 1384, "listed_count": 0}}, {"name": "Francisco Martin Moreno", "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458", "verified": true, "location": "M\u00e9xico DF", "public_metrics": {"followers_count": 225761, "following_count": 372, "tweet_count": 18704, "listed_count": 796}}, {"name": "Diana Carre\u00f1o \ud83c\udf33", "username": "Dianacamilaca", "id": "3309565913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 996, "tweet_count": 608, "listed_count": 0}}, {"name": "Steak Hutsee", "username": "SteakUtsee", "id": "931543659853570051", "verified": false, "location": "Midden-Drenthe, Nederland", "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 2707, "tweet_count": 43090, "listed_count": 44}}, {"name": "Mono Claudio", "username": "claudionisiaco", "id": "700100358", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 5001, "tweet_count": 70083, "listed_count": 16}}, {"name": "Laura Palmer\ud83e\udde3", "username": "Cerseistian", "id": "78410946", "verified": false, "location": "Genovia", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 754, "tweet_count": 16360, "listed_count": 1}}, {"name": "K.", "username": "karinamaybe", "id": "87458595", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica indep de Antofagasta", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 577, "tweet_count": 93956, "listed_count": 37}}, {"name": "Mar\u00eda Paz \ud83c\udf3c", "username": "arigatitap", "id": "1150652746686771201", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7422, "following_count": 1914, "tweet_count": 33982, "listed_count": 5}}, {"name": "Rocio Ardon", "username": "hellenrca", "id": "1942555370", "verified": false, "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 835, "tweet_count": 3389, "listed_count": 4}}, {"name": "Diario La Prensa", "username": "DiarioLaPrensa", "id": "17347668", "verified": true, "location": "San Pedro Sula, Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 547603, "following_count": 1089, "tweet_count": 463778, "listed_count": 1980}}, {"name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude80\ud83d\ude80", "username": "outroevermore", "id": "1033056536648658947", "verified": false, "location": "she/her  21", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 493, "tweet_count": 70241, "listed_count": 19}}, {"name": "jasss", "username": "nowaymccall", "id": "477145697", "verified": false, "location": "Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 5721, "following_count": 5777, "tweet_count": 136346, "listed_count": 22}}, {"name": "Romina Anah\u00ed", "username": "RomiLiteraria", "id": "91444287", "verified": false, "location": "Caminito al costado del mundo.", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 850, "tweet_count": 16372, "listed_count": 4}}, {"name": "Victoria \ud83d\udcafpre Ricaurte ciudadana \ud83c\udf0e #Quito", "username": "andrea_ilrga", "id": "550099106", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10911, "following_count": 11637, "tweet_count": 35753, "listed_count": 13}}, {"name": "Nano \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83c\udf3b\ud83d\udc15", "username": "SoyLaNano", "id": "127902758", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5013, "following_count": 5428, "tweet_count": 73352, "listed_count": 24}}, {"name": "alli\u2730", "username": "jkbxmbieyes", "id": "1181227554629390336", "verified": false, "location": "radfem\u2640. ", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 352, "tweet_count": 1391, "listed_count": 0}}, {"name": "VML\u00f3pezVasconcellos", "username": "vilovas", "id": "228688115", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 511, "tweet_count": 7119, "listed_count": 2}}, {"name": "Afouteza celeste", "username": "Afoutezacelest", "id": "1630568875", "verified": false, "location": "Vigo,Balaidos", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 243, "tweet_count": 911, "listed_count": 0}}, {"name": "nadie", "username": "cnnlo", "id": "78397288", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 4797, "tweet_count": 240862, "listed_count": 26}}, {"name": "\u26c8R\u26c8", "username": "Ranboosaystuff_", "id": "1172665608502009858", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 13, "tweet_count": 1127, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf83 N E T H E R L A N D S \ud83c\udf83", "username": "Holandabby", "id": "1175970681374281728", "verified": false, "location": "Spooky Month!", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 237, "tweet_count": 1112, "listed_count": 0}}, {"name": "JOCK\u039eR TRONCOSO\ud83d\udc9a\ud83e\udde1", "username": "MysterJocker", "id": "2696404625", "verified": false, "location": "Desenga\u00f1o 21 ", "public_metrics": {"followers_count": 3840, "following_count": 492, "tweet_count": 50940, "listed_count": 10}}, {"name": "Margarita", "username": "MARGAMM2023", "id": "1048323262147702784", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 872, "tweet_count": 13182, "listed_count": 0}}, {"name": "TERESA", "username": "TERESA67279417", "id": "1081642411380609024", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 304, "tweet_count": 7333, "listed_count": 1}}, {"name": "Oriol M. D.", "username": "OriolMD", "id": "717967304", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 2066, "tweet_count": 12588, "listed_count": 29}}, {"name": "Sr. S", "username": "FromWC_CL", "id": "96835196", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 419, "tweet_count": 5203, "listed_count": 0}}, {"name": "aracelli", "username": "yuxtaposiciones", "id": "176950413", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 149, "tweet_count": 57151, "listed_count": 3}}, {"name": "Mirnia", "username": "MirniaT", "id": "100037932", "verified": false, "location": "Barquisimeto Lara State Vzla", "public_metrics": {"followers_count": 4967, "following_count": 5456, "tweet_count": 206107, "listed_count": 25}}, {"name": "Choniky", "username": "Choniky1", "id": "835084849123889153", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 52, "tweet_count": 5624, "listed_count": 0}}, {"name": "Claudia Lorena Panzardi", "username": "clpanzardi", "id": "1250010823", "verified": false, "location": "Laguna Blanca -Chaco- ", "public_metrics": {"followers_count": 11106, "following_count": 4183, "tweet_count": 42460, "listed_count": 36}}, {"name": "HolaSoyFer!", "username": "HolaSoyFerrrr", "id": "1618508756", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 403, "tweet_count": 13487, "listed_count": 3}}, {"name": "ADM", "username": "DemoriSilva", "id": "1110458385886003202", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 199, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}}, {"name": "walter", "username": "walterluiz_s", "id": "126051630", "verified": false, "location": "@walterluiz", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 298, "tweet_count": 582, "listed_count": 2}}, {"name": "Juan Carlos Moncada", "username": "Perieco", "id": "175193524", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 706, "tweet_count": 45696, "listed_count": 7}}, {"name": "Rita Vergnano", "username": "RitaVetgnano", "id": "991614233262592000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 1006, "tweet_count": 43297, "listed_count": 2}}, {"name": "m@verick", "username": "max_ronchi", "id": "2884530100", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5117, "following_count": 4626, "tweet_count": 39596, "listed_count": 5}}, {"name": "La archivista", "username": "LaArchivista", "id": "90110752", "verified": false, "location": "Mismo lugar, misma gente", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 2126, "tweet_count": 35638, "listed_count": 5}}, {"name": "laurammx", "username": "lmcaraveo", "id": "183799692", "verified": false, "location": "Coahuila", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 833, "tweet_count": 13206, "listed_count": 2}}, {"name": "Del 38%", "username": "gapecito", "id": "20488563", "verified": false, "location": "Santiago ", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 1049, "tweet_count": 35214, "listed_count": 7}}, {"name": "David Carbajal", "username": "DavidCa80774855", "id": "1041759803712917505", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 121, "tweet_count": 6336, "listed_count": 0}}, {"name": "Heduardo", "username": "heduardo50", "id": "119454564", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 782737, "following_count": 223, "tweet_count": 64416, "listed_count": 613}}, {"name": "Neo_Dimio", "username": "NeoDimi0", "id": "36860086", "verified": false, "location": "The matrix", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 1549, "tweet_count": 104780, "listed_count": 27}}, {"name": "Gabriel Vianna Pires", "username": "gvpFLA", "id": "1141156543422967820", "verified": false, "location": "Murray, UT", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 19, "tweet_count": 19236, "listed_count": 0}}, {"name": "EDGAR CASTILLO", "username": "EDGAR_INN", "id": "95493588", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 1923, "tweet_count": 6825, "listed_count": 2}}, {"name": "Paulina", "username": "jennypaulinac", "id": "394297468", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 520, "tweet_count": 10538, "listed_count": 4}}, {"name": "Pablo Antonio Ramos", "username": "pabloramos1", "id": "152706620", "verified": false, "location": "Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1646, "tweet_count": 52039, "listed_count": 4}}, {"name": "Sanabria Mabel", "username": "SanabriaMabel1", "id": "1067910675605934080", "verified": false, "location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 139, "tweet_count": 1633, "listed_count": 0}}, {"name": "gatinha comunista pirig\u00f3tica rabuda", "username": "liaduarteGG", "id": "1100373884266786816", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 61, "tweet_count": 5690, "listed_count": 0}}, {"name": "Pseudo Giant", "username": "razerp", "id": "24108610", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 347, "tweet_count": 12465, "listed_count": 4}}, {"name": "Cultaholic Wrestling", "username": "Cultaholic", "id": "892060631985254400", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 96638, "following_count": 22, "tweet_count": 34248, "listed_count": 350}}, {"name": "\u1d00\u0274\u1d00 \ud83c\udf2a", "username": "anabeasantiagoo", "id": "826386683121770497", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 352, "tweet_count": 11647, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricky Blinder", "username": "Rochoa94", "id": "635786604", "verified": false, "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 1381, "tweet_count": 64569, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud835\ude52\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude69\ud835\ude5a\ud835\ude67", "username": "guscabin", "id": "96563143", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 4602, "following_count": 4494, "tweet_count": 69562, "listed_count": 7}}, {"name": "Mr Pian Piano", "username": "granmartello", "id": "2848586235", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5982, "following_count": 4901, "tweet_count": 45819, "listed_count": 35}}, {"name": "\ud83e\udddc\u200d\u2642\ufe0f Fantasea Boy \ud83e\udddc\u200d\u2642\ufe0f", "username": "_rayodilunar", "id": "2560767965", "verified": false, "location": "San Bernardo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 1207, "tweet_count": 14529, "listed_count": 3}}, {"name": "Leandro", "username": "penedo_22", "id": "755880296214630401", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 154, "tweet_count": 7127, "listed_count": 0}}, {"name": "joaquin", "username": "joaqroblag", "id": "119187011", "verified": false, "location": "jaduegrado", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 2660, "tweet_count": 4439, "listed_count": 1}}, {"name": "\u00c1lvaro Casanova C\u00f3rdova", "username": "AlvaroLCasanova", "id": "266759731", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 1463, "tweet_count": 17672, "listed_count": 7}}, {"name": "Anto \ud83c\udf3b", "username": "labarcoiris", "id": "854830084515037184", "verified": false, "location": "\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 767, "tweet_count": 4328, "listed_count": 1}}, {"name": "e m i l l y", "username": "emymoara", "id": "1169715359290728448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 112, "tweet_count": 1008, "listed_count": 0}}, {"name": "La Compa\u00f1era Marce", "username": "TapiaMt", "id": "359608908", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4415, "following_count": 4365, "tweet_count": 108324, "listed_count": 2}}, {"name": "pand\ud83c\udd70\ufe0f\ud835\udd20\ud835\udd22\ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd2c\ud835\udd29", "username": "sumchavez", "id": "30506133", "verified": false, "location": "Fortress of Solitude", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 893, "tweet_count": 69797, "listed_count": 12}}, {"name": "B\u00f8rki Tanuki\ud83c\udf83", "username": "borkitanuki", "id": "1097233613266014208", "verified": false, "location": "Chile - Abya Yala", "public_metrics": {"followers_count": 3732, "following_count": 1079, "tweet_count": 97537, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud83c\udf39", "username": "alienndays", "id": "343144852", "verified": false, "location": "Maip\u00fa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1381, "tweet_count": 16519, "listed_count": 0}}, {"name": "Claudiark38%\ud83c\udf33", "username": "unjapi", "id": "4071957983", "verified": false, "location": "vi\u00f1adelmarx.", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1774, "tweet_count": 36236, "listed_count": 5}}, {"name": "Claudia Mena del 38%", "username": "Naid_28", "id": "2652662833", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3697, "following_count": 3739, "tweet_count": 401073, "listed_count": 18}}, {"name": "Esteban Arauna", "username": "EstebanArauna", "id": "76550071", "verified": false, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 675, "tweet_count": 5469, "listed_count": 0}}, {"name": "Meliodas", "username": "fcopavez", "id": "44011860", "verified": false, "location": "Vi\u00f1a del Mar", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1288, "tweet_count": 18035, "listed_count": 22}}, {"name": "Joaqu\u00edn Prestejuan", "username": "preste_juan", "id": "39328459", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 773, "tweet_count": 29115, "listed_count": 8}}, {"name": "Hugo Bruna", "username": "hugebruna", "id": "1133483692163309570", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 1116, "tweet_count": 10508, "listed_count": 0}}, {"name": "Claudia Fajer", "username": "fajer_claudia", "id": "734851646946037760", "verified": false, "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 414, "tweet_count": 2185, "listed_count": 0}}, {"name": "jesusjauregui", "username": "jesusjauregui", "id": "80435894", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 132, "tweet_count": 10177, "listed_count": 1}}, {"name": "martha meier m.q", "username": "meiermq", "id": "281769300", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 94755, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}}, {"name": "coni comolai", "username": "doscedosve", "id": "766293556331999232", "verified": false, "location": "Se\u00fal, Corea del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 455, "tweet_count": 3111, "listed_count": 1}}, {"name": "Leen", "username": "LeanOn1108", "id": "404438650", "verified": false, "location": "Coquimbo, Chile; Ovalle, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2808, "following_count": 2069, "tweet_count": 9420, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc1a \ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc2d\ud835\udc1a \ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d", "username": "blonde98gr", "id": "481385188", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 511, "tweet_count": 41763, "listed_count": 4}}, {"name": "Irene", "username": "Irenesg09", "id": "422756684", "verified": false, "location": "Laguna de Duero, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 366, "tweet_count": 40315, "listed_count": 2}}, {"name": "Guillermo Capote. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "LibreDebat", "id": "494565140", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7123, "following_count": 7644, "tweet_count": 479921, "listed_count": 49}}, {"name": "coromoto silva", "username": "coromotosilva17", "id": "886319600958410753", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 2244, "tweet_count": 133696, "listed_count": 1}}, {"name": "Miss Sol", "username": "Soleeest", "id": "35947130", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4107, "following_count": 2105, "tweet_count": 47041, "listed_count": 10}}, {"name": "La Cata", "username": "catitaesv", "id": "31022528", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 2492, "tweet_count": 41970, "listed_count": 9}}, {"name": "Jos\u00e9 C. T. Olmedo", "username": "Joctool", "id": "233749925", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 9643, "following_count": 8266, "tweet_count": 206115, "listed_count": 9}}, {"name": "Antonio Ram\u00f3n", "username": "gatoxico_", "id": "209250907", "verified": false, "location": "B612 & Rand McNally", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 3410, "tweet_count": 52270, "listed_count": 9}}, {"name": "Filipe Campante", "username": "FilipeCampante", "id": "1935049896", "verified": false, "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 15154, "following_count": 1174, "tweet_count": 10470, "listed_count": 172}}, {"name": "*Alfonso HC*", "username": "oscar_ahj78", "id": "522352161", "verified": false, "location": "Sonora, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 2001, "tweet_count": 13424, "listed_count": 0}}, {"name": "Cuestione", "username": "cuestione", "id": "1022991279104380929", "verified": true, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 44368, "following_count": 0, "tweet_count": 13375, "listed_count": 133}}, {"name": "Ale", "username": "exe_cortes", "id": "239140822", "verified": false, "location": "Coquimbo y Ovalle", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 1443, "tweet_count": 13536, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud83c\udd70\ufe0flys \ud83c\udd70\ufe0fcevedo Perez 38%\ud83c\udf33", "username": "AlysAcevedoPere", "id": "512681762", "verified": false, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 817, "tweet_count": 151612, "listed_count": 23}}, {"name": "Andre", "username": "AndresAlyan", "id": "1177432962", "verified": false, "location": "La Serena", "public_metrics": {"followers_count": 5343, "following_count": 4312, "tweet_count": 27165, "listed_count": 7}}, {"name": "ruan\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "lovepengins", "id": "1060696326420291584", "verified": false, "location": "casado", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 511, "tweet_count": 91981, "listed_count": 22}}, {"name": "\ud83d\udc7b\ud83e\udd87\ud83c\udf83celestinha raluin\ud83c\udf83\ud83e\udd87\ud83d\udc7b", "username": "celesgaymer", "id": "2990621655", "verified": false, "location": "\u26a2 22 aninhos de desgra\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 889, "tweet_count": 177956, "listed_count": 5}}, {"name": "Margarita \ud83c\udf3b", "username": "mahernandezm27", "id": "4878800026", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 2440, "tweet_count": 67996, "listed_count": 2}}, {"name": "Patricia del 38%", "username": "patricia_lf", "id": "61020722", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 3342, "following_count": 3219, "tweet_count": 232014, "listed_count": 12}}, {"name": "Heisenberg per rep.cat", "username": "migjorn66", "id": "2312596622", "verified": false, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 306, "tweet_count": 19649, "listed_count": 3}}, {"name": "Kim Dorca", "username": "Savallsblog", "id": "323333823", "verified": false, "location": "Sutton Veny", "public_metrics": {"followers_count": 12837, "following_count": 1000, "tweet_count": 101724, "listed_count": 70}}, {"name": "Karla", "username": "karla_ngj", "id": "529463766", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4154, "following_count": 2163, "tweet_count": 83316, "listed_count": 8}}, {"name": "Salazar Fernando", "username": "fernando_2003", "id": "176867197", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1203, "tweet_count": 49145, "listed_count": 0}}, {"name": "elkloden", "username": "elkloden", "id": "3295461658", "verified": false, "location": "Europa", "public_metrics": {"followers_count": 58496, "following_count": 59517, "tweet_count": 45062, "listed_count": 72}}, {"name": "G\u00e9nesis \ud83d\udd3b", "username": "gnesis666", "id": "731076409", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 646, "tweet_count": 42554, "listed_count": 13}}, {"name": "Usagi Chapin \ud83e\udd7a\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\u2728", "username": "Chiby_Mon", "id": "64282260", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 483, "tweet_count": 82451, "listed_count": 37}}, {"name": "Blibl\u00dc\u2728\u1d38\u1d52\u1d5b\u1d49\u02e2 \u1d2c\u1d9c\u1d49\u207f\u2071\u02e3\u2022\u00b0", "username": "Bliblu_", "id": "1076929971397054465", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 18081, "following_count": 289, "tweet_count": 18569, "listed_count": 113}}, {"name": "victor", "username": "rochavictox", "id": "887439270188908545", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 323, "tweet_count": 4402, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2206Schneider\u2206", "username": "tolas_kado", "id": "3154447951", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37438, "following_count": 4971, "tweet_count": 6976, "listed_count": 20}}, {"name": "Gus", "username": "AndresHastings", "id": "239883597", "verified": false, "location": "Pawnee", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 881, "tweet_count": 194563, "listed_count": 18}}, {"name": "Francisco Eduardo Barrera torres", "username": "eduardobarrera1", "id": "134228145", "verified": false, "location": "Nova Iorque, USA", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1026, "tweet_count": 14265, "listed_count": 1}}, {"name": "Indira Huilca", "username": "IndiraHuilca", "id": "15043710", "verified": true, "location": "Lima. Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 250315, "following_count": 1108, "tweet_count": 16386, "listed_count": 377}}, {"name": "maria no m\u00e1s", "username": "gataines", "id": "118505273", "verified": false, "location": "santa barbara, CA", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 289, "tweet_count": 14868, "listed_count": 4}}, {"name": "Pablo Rold\u00e1n L\u00f3pez \ud83c\udfac", "username": "proldanlopez", "id": "45823251", "verified": false, "location": "Conc\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 13648, "following_count": 13695, "tweet_count": 39472, "listed_count": 17}}, {"name": "Zita Alvino", "username": "barby1965", "id": "138539906", "verified": false, "location": "Barcelona, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4155, "following_count": 3507, "tweet_count": 14377, "listed_count": 1}}, {"name": "\u096aMatt", "username": "rockylauf", "id": "445061792", "verified": false, "location": "Rio das Ostras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 578, "tweet_count": 84979, "listed_count": 5}}, {"name": "Jared Leto Brasil", "username": "sitejaredletobr", "id": "3094498106", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7828, "following_count": 190, "tweet_count": 42825, "listed_count": 66}}, {"name": "carolaorduna", "username": "carolaorduna", "id": "172914596", "verified": false, "location": "santa fe, argentina", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 2598, "tweet_count": 12690, "listed_count": 15}}, {"name": "Claudia Pi\u00f1eiro \ud83d\udc9a \ud83e\udde1", "username": "claudiapineiro", "id": "128205366", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 112966, "following_count": 2357, "tweet_count": 97758, "listed_count": 446}}, {"name": "Rigoberto Mendoza Ma", "username": "rimema12482", "id": "3062874670", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 50, "tweet_count": 4084, "listed_count": 0}}, {"name": "Karla Calle", "username": "KarlaCalle", "id": "97840455", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}}, {"name": "Olgafuentesyunghanns", "username": "Olgafue36125294", "id": "989240554994139138", "verified": false, "location": "en alg\u00fan lugar del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 2289, "tweet_count": 63667, "listed_count": 3}}, {"name": "Carola Rojas Stapel", "username": "rojas_stapel", "id": "782449800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 107, "tweet_count": 624, "listed_count": 0}}, {"name": "Ekho \u2692\ud83c\udf33", "username": "EkhoLacroix", "id": "1090247701147672576", "verified": false, "location": "Clown City", "public_metrics": {"followers_count": 3254, "following_count": 2299, "tweet_count": 62791, "listed_count": 0}}, {"name": "Cote Romero", "username": "Cotecigars", "id": "28918596", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2311, "following_count": 2100, "tweet_count": 124459, "listed_count": 22}}, {"name": "\ud83e\udd87 Bat-uitero\ud83c\udccf", "username": "Bat_wittero", "id": "902896538061561857", "verified": false, "location": "Gotham City", "public_metrics": {"followers_count": 4454, "following_count": 4963, "tweet_count": 243250, "listed_count": 17}}, {"name": "Francisca", "username": "FranciscaBelen", "id": "28870754", "verified": false, "location": "Antofagasta", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 332, "tweet_count": 3870, "listed_count": 1}}, {"name": "Lucio Ram\u00edrez Medina", "username": "Luciorm", "id": "333795246", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2830, "following_count": 1904, "tweet_count": 233945, "listed_count": 29}}, {"name": "Loyoque \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "loyooque", "id": "2391571056", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2973, "following_count": 3863, "tweet_count": 45169, "listed_count": 6}}, {"name": "Ren\u00e1n Golac Bard\u00e1lez", "username": "Renangolac", "id": "262638246", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 403, "tweet_count": 434, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 Barba Caballero", "username": "JBCPERU", "id": "4452890315", "verified": true, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 150086, "following_count": 908, "tweet_count": 51845, "listed_count": 217}}, {"name": "Adolfo G\u00f3mez Vives", "username": "gomezvives", "id": "54717453", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 4421, "tweet_count": 120472, "listed_count": 0}}, {"name": "Mi nombre es Tania", "username": "taniamaturana1", "id": "560781314", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 17949, "following_count": 8991, "tweet_count": 294675, "listed_count": 43}}, {"name": "Mequetel", "username": "carmenesthercol", "id": "453320417", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 41, "tweet_count": 2776, "listed_count": 0}}, {"name": "Sonia Vanessa C.", "username": "s_cucho", "id": "2568384330", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}}, {"name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricci Gir\u00f3n", "username": "RicciGiron77", "id": "876871263880433665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 21, "tweet_count": 1981, "listed_count": 0}}, {"name": "milagrosleiva", "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2008636, "following_count": 1133, "tweet_count": 141642, "listed_count": 1423}}, {"name": "Alfonso Torres Jacom", "username": "AlfonsoTorresJa", "id": "452156571", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 259, "tweet_count": 709, "listed_count": 0}}, {"name": "Felipe.", "username": "frivasc_", "id": "182825690", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1029, "tweet_count": 20697, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Verdugo \ud83c\udf33", "username": "Cverdugor_", "id": "163404924", "verified": false, "location": "Talca, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 1049, "tweet_count": 17049, "listed_count": 6}}, {"name": "kris' linarez", "username": "krismellyslinar", "id": "386295645", "verified": false, "location": "#Coro ", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 881, "tweet_count": 30259, "listed_count": 1}}, {"name": "nnn", "username": "colisioni", "id": "1722503432", "verified": false, "location": "kermadec", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 1212, "tweet_count": 27595, "listed_count": 1}}, {"name": "Libertad de Pensamiento", "username": "CONCRITERIO1", "id": "744511396818358272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 171, "tweet_count": 45665, "listed_count": 1}}, {"name": "Erika Lara", "username": "erilabs2105", "id": "830578445746835457", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 461, "tweet_count": 12953, "listed_count": 0}}, {"name": "Julio Mondragon", "username": "julio_perulio", "id": "1327652731", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 287, "tweet_count": 15339, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd3f\ud83c\udf60 Marco Sifuentes", "username": "ocram", "id": "3369151", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 396871, "following_count": 3138, "tweet_count": 179352, "listed_count": 928}}, {"name": "Hernan Leiva F", "username": "HernanLeivaF", "id": "986928320171397120", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1057, "tweet_count": 29084, "listed_count": 1}}, {"name": "dani", "username": "danielaflt", "id": "2701254339", "verified": false, "location": "Porto", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 374, "tweet_count": 69482, "listed_count": 10}}, {"name": "teresa \u2600", "username": "tsmoreira7", "id": "3090123758", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 266, "tweet_count": 32757, "listed_count": 0}}, {"name": "vinizinho", "username": "vini_smoke_", "id": "1150978991484002304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 160, "tweet_count": 1450, "listed_count": 0}}, {"name": "Latino alto \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "ronaldrios", "id": "8174292", "verified": true, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 212655, "following_count": 2112, "tweet_count": 23596, "listed_count": 1284}}, {"name": "cokeC", "username": "cokecofre", "id": "100624716", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 1498, "tweet_count": 63058, "listed_count": 5}}, {"name": "bart\u00f4", "username": "br7tr", "id": "1072454955896881158", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 447, "tweet_count": 8499, "listed_count": 0}}, {"name": "Johanna \ud83c\udf33\ud83d\udc9c", "username": "unembeleco", "id": "58115262", "verified": false, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2562, "following_count": 2782, "tweet_count": 75209, "listed_count": 17}}, {"name": "heberto medina", "username": "eamedinarom", "id": "409966003", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 2140, "tweet_count": 198391, "listed_count": 9}}, {"name": ";)", "username": "synthgaen", "id": "3522072922", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 273, "tweet_count": 57970, "listed_count": 10}}, {"name": "Claudio Rivero", "username": "claacabj_2001", "id": "3066345413", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 31, "tweet_count": 4529, "listed_count": 0}}, {"name": "Ignacio Bahamondes \ud83c\udf88", "username": "ignxcio", "id": "14840260", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5618, "following_count": 3600, "tweet_count": 121523, "listed_count": 72}}, {"name": "MAMUNIA....\u30de\u30ea\u30a2\u30fb\u30d6\u30e9\u30f3\u30b3", "username": "Maria70314959", "id": "1148377345667010573", "verified": false, "location": "En Marte visitando tierra", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 217, "tweet_count": 13652, "listed_count": 1}}, {"name": "Clotilde Liendo", "username": "cotty0306", "id": "743186078954291200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 244, "tweet_count": 195181, "listed_count": 0}}, {"name": "civalenzuelag", "username": "Cigvalenzuelag", "id": "396281651", "verified": false, "location": "Arauco, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 408, "tweet_count": 51820, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83c\udf63", "username": "cacheatsushi", "id": "1022597029644648448", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8917, "following_count": 333, "tweet_count": 60809, "listed_count": 17}}, {"name": "Ale Houston", "username": "alehouston88", "id": "209905733", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2286, "following_count": 1275, "tweet_count": 12183, "listed_count": 0}}, {"name": "SimOne\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "cristalaltea", "id": "2720583173", "verified": false, "location": "(CO) Italia", "public_metrics": {"followers_count": 2585, "following_count": 1224, "tweet_count": 283399, "listed_count": 21}}, {"name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f Folchetto \u271d \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "Folchetto1", "id": "1157668114877825027", "verified": false, "location": "Italia Portugal Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1248, "tweet_count": 35673, "listed_count": 0}}, {"name": "iristos \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 del 38% Apruebo", "username": "iristos", "id": "62499117", "verified": false, "location": "CHILE, SANTIAGO", "public_metrics": {"followers_count": 3931, "following_count": 3168, "tweet_count": 95270, "listed_count": 26}}, {"name": "Massi", "username": "MaxUnbol_Arg", "id": "1366317139", "verified": false, "location": "Necochea, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 198, "tweet_count": 5349, "listed_count": 0}}, {"name": "mika \ud83d\udcd6", "username": "winchestwr", "id": "961555890", "verified": false, "location": "cabin 3 \u30fb ravenclaw", "public_metrics": {"followers_count": 3506, "following_count": 2980, "tweet_count": 75871, "listed_count": 10}}, {"name": "Markel Pascual", "username": "Markelpb16", "id": "325430765", "verified": false, "location": "Gotham City", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 341, "tweet_count": 84455, "listed_count": 10}}, {"name": "SHIELD Espa\u00f1a \u1430 #HouseOfTheDragon", "username": "SHIELDEspana", "id": "812592745655205888", "verified": false, "location": "Triskelion, Coruscant.", "public_metrics": {"followers_count": 13006, "following_count": 990, "tweet_count": 36290, "listed_count": 75}}, {"name": "Vicky", "username": "VickyAleph", "id": "631459786", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 186, "tweet_count": 119671, "listed_count": 0}}, {"name": "El Universal", "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396", "verified": true, "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7063370, "following_count": 14338, "tweet_count": 1203424, "listed_count": 25150}}, {"name": "Nataly de Santi.", "username": "Naty_Krdnas", "id": "160125615", "verified": false, "location": "De los multiversos ", "public_metrics": {"followers_count": 4766, "following_count": 1105, "tweet_count": 95253, "listed_count": 10}}, {"name": "Francisca Duarte", "username": "franciscaduarte", "id": "34201146", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 422, "tweet_count": 1346, "listed_count": 0}}, {"name": "Mat\u00edas Navarrete", "username": "MatasNavarrete9", "id": "1136739026797551618", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 173, "tweet_count": 231, "listed_count": 0}}, {"name": "Mathi\ud83d\udc32", "username": "chesanwy1", "id": "2796898881", "verified": false, "location": "en una galaxia muy, muy lejana", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 1433, "tweet_count": 12949, "listed_count": 0}}, {"name": "Angelv", "username": "AngeloVXZ", "id": "866736840342155265", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 15, "tweet_count": 1438, "listed_count": 0}}, {"name": "El Inge Guapote Tigre \uea00", "username": "ElTigreGuapote", "id": "47364900", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 2491, "tweet_count": 24960, "listed_count": 10}}, {"name": "RT en Espa\u00f1ol", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795999, "listed_count": 12403}}, {"name": "Patricia", "username": "patiiglu", "id": "874607285972217856", "verified": false, "location": "Santiago | Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 324, "tweet_count": 6159, "listed_count": 0}}, {"name": "Pau ~ \ud83d\udc96", "username": "HelloImAColour", "id": "102369953", "verified": false, "location": "Narnia", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 1144, "tweet_count": 102917, "listed_count": 3}}, {"name": "ase \u30a2\u30bb", "username": "asesthetic", "id": "902451457651331072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 272, "tweet_count": 54641, "listed_count": 6}}, {"name": "Ramnar", "username": "SRamnar22", "id": "711960265709846528", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 329, "tweet_count": 2076, "listed_count": 1}}, {"name": "h", "username": "oihevila", "id": "1608920737", "verified": false, "location": "Cdb", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 775, "tweet_count": 31188, "listed_count": 0}}, {"name": "Binary Option Europe \u2747\ufe0f", "username": "BinaryOptionEU", "id": "3055506646", "verified": false, "location": "Italia - Europe", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1473, "tweet_count": 301933, "listed_count": 437}}, {"name": "gustavo r ortega c", "username": "gustavorafael58", "id": "2367217830", "verified": false, "location": "pto ayacucho", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 578, "tweet_count": 59446, "listed_count": 2}}, {"name": "El Azote Progre", "username": "ElAzoteProgre1", "id": "1180912712743821312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 227, "tweet_count": 586, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00c1ngel Barranco", "username": "Abarrancos", "id": "186968815", "verified": false, "location": "Madrid - Spain", "public_metrics": {"followers_count": 4750, "following_count": 1488, "tweet_count": 33906, "listed_count": 23}}, {"name": "coti", "username": "Constanceisded", "id": "1963457504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 330, "tweet_count": 10373, "listed_count": 0}}, {"name": "AgroPontino", "username": "7colli1", "id": "1160623255578918913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 215, "tweet_count": 12496, "listed_count": 0}}, {"name": "Quotidiano Libero", "username": "Libero_official", "id": "123920914", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325296, "following_count": 73, "tweet_count": 209847, "listed_count": 1565}}, {"name": "LE\u00d3NIDAS", "username": "Machin56", "id": "311282913", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 917, "tweet_count": 68934, "listed_count": 8}}, {"name": "Madeleine Osterling", "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67198, "following_count": 6636, "tweet_count": 27388, "listed_count": 110}}, {"name": "Guillermo AK", "username": "galarconk", "id": "141370916", "verified": false, "location": "Georgia, USA", "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 4995, "tweet_count": 14498, "listed_count": 3}}, {"name": "Lina Caballero", "username": "princesadelina", "id": "2620142216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2655, "following_count": 2329, "tweet_count": 19397, "listed_count": 7}}, {"name": "dario", "username": "oroyino", "id": "185000453", "verified": false, "location": "sud america", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 86, "tweet_count": 42196, "listed_count": 0}}, {"name": "Giuliana, dime progre! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604", "verified": false, "location": " Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 4988, "tweet_count": 18666, "listed_count": 4}}, {"name": "Alexandra Castillo", "username": "ale__castillo", "id": "106494514", "verified": false, "location": "Coquimbo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 594, "tweet_count": 21103, "listed_count": 7}}, {"name": "Amet Rubinos", "username": "samaniel61", "id": "775909384463458305", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1549, "tweet_count": 207392, "listed_count": 26}}, {"name": "TATA", "username": "_tataalves__", "id": "2893474955", "verified": false, "location": "Recife- PE", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 201, "tweet_count": 5238, "listed_count": 0}}, {"name": "Dorcely", "username": "ElviraDorcely", "id": "1328861516", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 913, "tweet_count": 857, "listed_count": 0}}, {"name": "Denis Cede\u00f1o Negrett", "username": "DenisNegrett", "id": "2949157059", "verified": false, "location": "En alg\u00fan lugar del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 746, "tweet_count": 45474, "listed_count": 2}}, {"name": "Miguel Marcano", "username": "mamarcano", "id": "139725166", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1869, "tweet_count": 9097, "listed_count": 0}}, {"name": "ricardojavier", "username": "ricardo40749216", "id": "1924126692", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 329, "tweet_count": 200701, "listed_count": 47}}, {"name": "Exc\u00e9lsior", "username": "Excelsior", "id": "104683173", "verified": true, "location": "Ciudad Imagen", "public_metrics": {"followers_count": 2320190, "following_count": 866, "tweet_count": 883689, "listed_count": 9585}}, {"name": "H Ochoa C", "username": "ochoahugoc", "id": "3327490441", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 62, "tweet_count": 73684, "listed_count": 48}}, {"name": "Adnkronos", "username": "Adnkronos", "id": "25676606", "verified": true, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 601140, "following_count": 142, "tweet_count": 348401, "listed_count": 4229}}, {"name": "Mo(nse+rales)", "username": "monsereales", "id": "97282015", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 2022, "tweet_count": 74373, "listed_count": 8}}, {"name": "T47", "username": "gtorcat", "id": "95802678", "verified": false, "location": "Caribbean Sea", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 3446, "tweet_count": 420799, "listed_count": 88}}, {"name": "Telediarios de TVE", "username": "telediario_tve", "id": "66657467", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 267396, "following_count": 198, "tweet_count": 174886, "listed_count": 2266}}, {"name": "Colmi", "username": "belieeve_awake", "id": "133865858", "verified": false, "location": "Santiago. ", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 1085, "tweet_count": 134737, "listed_count": 3}}, {"name": "Migdalia Mora", "username": "migdalia_7", "id": "135634363", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1132, "tweet_count": 215793, "listed_count": 15}}, {"name": "CHARLIE EL MIRREY \ud83d\udc51", "username": "MirreyCharly", "id": "160011321", "verified": false, "location": "Ciudad G\u00f3tica, Tierra DC", "public_metrics": {"followers_count": 2968, "following_count": 2867, "tweet_count": 18236, "listed_count": 2}}, {"name": "El Luthier", "username": "ELuthier", "id": "1289048642", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 567, "tweet_count": 17057, "listed_count": 11}}, {"name": "TropicANA", "username": "currieana", "id": "81186045", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2226, "following_count": 1523, "tweet_count": 149172, "listed_count": 7}}, {"name": "Roberto", "username": "rocastil", "id": "94210920", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 1102, "tweet_count": 19310, "listed_count": 7}}, {"name": "\ud835\udc3f \ud835\udc4e \ud835\udc56 \ud835\udc5b \ud835\udc4e\ud83e\uddc3", "username": "FrutillAcida", "id": "2825153807", "verified": false, "location": "Galaxia Alternativa ", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 776, "tweet_count": 31797, "listed_count": 0}}, {"name": "rafa\u00e9lly", "username": "maraafaa", "id": "4824421648", "verified": false, "location": "dormindo", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 244, "tweet_count": 4539, "listed_count": 0}}, {"name": "Sr Spock", "username": "spock_ve", "id": "115260109", "verified": false, "location": "Orbiting Earth.", "public_metrics": {"followers_count": 6779, "following_count": 3329, "tweet_count": 133328, "listed_count": 54}}, {"name": "Indira Urbaneja \ud83d\udc18|\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "INDIURBANEJA", "id": "140919366", "verified": false, "location": "Buscando la tercera via ", "public_metrics": {"followers_count": 10512, "following_count": 1631, "tweet_count": 45961, "listed_count": 44}}, {"name": "Ro \u03df\ud83e\udde3 (Taylor's Versi\u00f3n)", "username": "ButterflyRocio", "id": "26315713", "verified": false, "location": "Buin, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 156, "tweet_count": 28895, "listed_count": 162}}, {"name": "hugo alvarez sanchez", "username": "alvaresanchez", "id": "203003481", "verified": false, "location": "Valledupar, Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 953, "tweet_count": 35025, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge Cura Amar", "username": "jorgecura1070", "id": "195395453", "verified": true, "location": "Barranquilla", "public_metrics": {"followers_count": 317875, "following_count": 359, "tweet_count": 236422, "listed_count": 519}}, {"name": "Sidney Santos", "username": "sidneyonline", "id": "52504402", "verified": false, "location": "Aracaju-se,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 1913, "tweet_count": 51862, "listed_count": 22}}, {"name": "Pr. Julio C\u00e9sar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MinJulioCesar", "id": "51444314", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84552, "following_count": 1137, "tweet_count": 81903, "listed_count": 109}}, {"name": "Igor Aviz", "username": "avizigor", "id": "87192048", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 371, "tweet_count": 2544, "listed_count": 1}}, {"name": "KIOMANEUTRAL \ud83d\udc7d \u2728", "username": "kiomaneutral", "id": "217402131", "verified": false, "location": "Zeta Reticuli", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 593, "tweet_count": 108620, "listed_count": 3}}, {"name": "TheGayAfterTomorrow", "username": "Inadiecto", "id": "2794827769", "verified": false, "location": "Catania.", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 746, "tweet_count": 7972, "listed_count": 4}}, {"name": "dani el", "username": "punkitorrinco", "id": "1043914194930880512", "verified": false, "location": "Daniel, Nigeria", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 382, "tweet_count": 234167, "listed_count": 5}}, {"name": "Takeshi", "username": "reborn_boy", "id": "118215500", "verified": false, "location": "santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 580, "tweet_count": 2867, "listed_count": 0}}, {"name": "Crist\u00f3bal", "username": "CrisCarreo", "id": "560339332", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 672, "tweet_count": 3507, "listed_count": 1}}, {"name": "orlando vilegas", "username": "orlandojosevil3", "id": "716349738883407872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 7, "tweet_count": 6086, "listed_count": 0}}, {"name": "La Patilla", "username": "la_patilla", "id": "124172948", "verified": true, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7539637, "following_count": 200, "tweet_count": 6315501, "listed_count": 15371}}, {"name": "J.F Gonz\u00e1lez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "Gonzotronic", "id": "26142792", "verified": false, "location": "...entre Aragua y Nva. Esparta", "public_metrics": {"followers_count": 21267, "following_count": 9783, "tweet_count": 250337, "listed_count": 118}}, {"name": "felipe_chThrash \ud83e\udd89\ud83e\udd81", "username": "felipeechavezc", "id": "947883367655202816", "verified": false, "location": "In Satan We Trust \ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 570, "tweet_count": 4631, "listed_count": 0}}, {"name": "alida hernandez", "username": "alidahernande11", "id": "2345332434", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3138, "following_count": 2814, "tweet_count": 442408, "listed_count": 50}}, {"name": "Jennifer Puentes", "username": "JaJiTaXx", "id": "28400917", "verified": false, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 423, "tweet_count": 26779, "listed_count": 9}}, {"name": "Jos\u00e9 Mart\u00ednez", "username": "c0ch3mart1n3z", "id": "981015503446724609", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 206, "tweet_count": 37636, "listed_count": 1}}, {"name": "Ressco", "username": "Rescock", "id": "610674203", "verified": false, "location": "C\u00e1diz", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 379, "tweet_count": 156126, "listed_count": 19}}, {"name": "Paulo", "username": "FranconianCum", "id": "3946689628", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 195, "tweet_count": 57261, "listed_count": 1}}, {"name": "Riffo", "username": "SRRiffo", "id": "330077280", "verified": false, "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 451, "tweet_count": 43011, "listed_count": 4}}, {"name": "Bomani Damb\u00e9", "username": "BomaniDambe", "id": "1026813596297256961", "verified": false, "location": "Kemet", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 1336, "tweet_count": 5069, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Malpensada \ud83c\udfb6", "username": "patty21_rincon", "id": "109333439", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 9584, "following_count": 1521, "tweet_count": 321793, "listed_count": 29}}, {"name": "M.luane \u2728", "username": "Marialuanef", "id": "938139721615728640", "verified": false, "location": "Com Saudades do Lucas \ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1275, "tweet_count": 36646, "listed_count": 0}}, {"name": "Alexis Vargas\ud83d\udc99", "username": "alexisvargas82", "id": "108346827", "verified": false, "location": "Santo Domingo Oeste", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 2563, "tweet_count": 61795, "listed_count": 11}}, {"name": "moisesvasquezmartinez5@gmail.com", "username": "moisesvasquezm1", "id": "1181581433678290952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 1990, "tweet_count": 18926, "listed_count": 0}}, {"name": "CAMI", "username": "La_CAMILISIMA", "id": "322698020", "verified": false, "location": "Izquierda, Talca.", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 1735, "tweet_count": 116700, "listed_count": 7}}, {"name": "Ana Rosa Moreno", "username": "Anarossi", "id": "37068485", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 178, "tweet_count": 5286, "listed_count": 1}}, {"name": "Sebastian Padilla", "username": "spadip", "id": "572846737", "verified": false, "location": "Temuco", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 380, "tweet_count": 66997, "listed_count": 0}}, {"name": "A Antonio Calderon R", "username": "aacalderonr", "id": "124176102", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 2300, "tweet_count": 20656, "listed_count": 0}}, {"name": "Honesty", "username": "Nancy30632943", "id": "1066126413244313600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 288, "tweet_count": 19083, "listed_count": 0}}, {"name": "XiomiPer\u00fa 2022\ud83d\udcaa\ud83d\ude0c\ud83c\udf3a", "username": "xiomy2016", "id": "4608747754", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 421, "tweet_count": 36356, "listed_count": 12}}, {"name": "Daniel", "username": "DanielB94076465", "id": "925852276832591872", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 2193, "tweet_count": 86555, "listed_count": 0}}, {"name": "Alexandra", "username": "Alexand19890833", "id": "2414238220", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 493, "tweet_count": 42984, "listed_count": 0}}, {"name": "Ballestrinque\ud83c\udd70\ufe0f | #Ser\u00e1Ley \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9a", "username": "NicoChiessa", "id": "86333519", "verified": false, "location": "Yenewe", "public_metrics": {"followers_count": 12179, "following_count": 6094, "tweet_count": 357513, "listed_count": 58}}, {"name": "Jes\u00fas", "username": "elnegrojesus13", "id": "82448503", "verified": false, "location": "En la vida", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 1789, "tweet_count": 54025, "listed_count": 22}}, {"name": "Lado.mx", "username": "lado_mx", "id": "92356864", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3248, "following_count": 2283, "tweet_count": 1442514, "listed_count": 76}}, {"name": "Mabel Huertas", "username": "mabel_huertas", "id": "41401099", "verified": true, "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 362608, "following_count": 1198, "tweet_count": 21511, "listed_count": 518}}, {"name": "Nathalie 38%", "username": "thenathalieb", "id": "32487024", "verified": false, "location": "Inconstitucional", "public_metrics": {"followers_count": 13022, "following_count": 10822, "tweet_count": 146225, "listed_count": 17}}, {"name": "\ud83c\udf3e", "username": "monoaminoxidasa", "id": "2564024628", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 1056, "tweet_count": 63792, "listed_count": 8}}, {"name": "Albert Linares \ud83d\udc10\ud83d\ude9c", "username": "AlbertLinaresG", "id": "1683075379", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 314, "tweet_count": 45836, "listed_count": 6}}, {"name": "Elvia Santos", "username": "elviacsdiaz", "id": "793171492842373120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 507, "tweet_count": 6892, "listed_count": 0}}, {"name": "Paulo Ot\u00e1rola", "username": "paulo_otarola", "id": "78619417", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n. Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 834, "tweet_count": 22378, "listed_count": 3}}, {"name": "FeSilva \u2764 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Feambrosio", "id": "975722395", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 2152, "tweet_count": 37110, "listed_count": 6}}, {"name": "Jos\u00e9 Luis", "username": "JoseluFCB", "id": "932472403", "verified": false, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 766, "tweet_count": 48573, "listed_count": 2}}, {"name": "Paola Lavanal \ud83c\udf33\u2665\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "polalavanal", "id": "348778616", "verified": false, "location": "santiago de chile", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 806, "tweet_count": 6599, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf08 Poison Girl \u2728", "username": "Pudinzinhaaaaaa", "id": "833261410998222848", "verified": false, "location": "Far Far Way", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 51, "tweet_count": 23277, "listed_count": 4}}, {"name": "Natiita\u2764\ufe0f", "username": "NatiitaSweet", "id": "948212239659667456", "verified": false, "location": "Colina, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 1033, "tweet_count": 14306, "listed_count": 0}}, {"name": "Mar\u00eda Olga Ya\u00f1ez", "username": "_moyanez_", "id": "946376695", "verified": false, "location": "Puente Alto ", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 2336, "tweet_count": 33030, "listed_count": 7}}, {"name": "asteroid", "username": "_asteroid1", "id": "1386808813", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8036, "following_count": 4241, "tweet_count": 132777, "listed_count": 13}}, {"name": "m", "username": "mzamoras", "id": "59252349", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 1360, "tweet_count": 37747, "listed_count": 11}}, {"name": "Felipe Vasquez", "username": "felipevasquezc", "id": "105963599", "verified": false, "location": "San Pedro de la Paz", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 2256, "tweet_count": 18275, "listed_count": 17}}, {"name": "Se\u00f1ora Perez", "username": "SeoraPerez2", "id": "1185432904840728577", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 172, "tweet_count": 90, "listed_count": 0}}, {"name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568", "verified": false, "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"name": "kailane..", "username": "Kay_cardoso003", "id": "939167456354013185", "verified": false, "location": "LG(B)T\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 1403, "tweet_count": 12247, "listed_count": 0}}, {"name": "Patricia Sepulveda", "username": "pattychile", "id": "31031785", "verified": false, "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 413, "tweet_count": 8295, "listed_count": 7}}, {"name": "Dark Eyes\ud83c\udfa7\ud83d\udcd6\ud83c\udf43\u2615 \ud83e\uddd1\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb", "username": "LuckyDarkEyes", "id": "43024545", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 830, "tweet_count": 83702, "listed_count": 0}}, {"name": "Eva Rum\u00ed", "username": "collita67", "id": "908295603570049024", "verified": false, "location": "Ja gaireb\u00e9 no tinc pa\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 1327, "tweet_count": 7871, "listed_count": 1}}, {"name": "tamocas\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\u2728", "username": "Tamara02152280", "id": "1185358035671244800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 56, "tweet_count": 60, "listed_count": 0}}, {"name": "Panxo #Apruebo \ud83c\udf84\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udfdd\ufe0f", "username": "panxolaxo", "id": "75844881", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2194, "following_count": 2969, "tweet_count": 76777, "listed_count": 21}}, {"name": "Shooter McGavin", "username": "dpozol", "id": "75342766", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 857, "tweet_count": 67600, "listed_count": 15}}, {"name": "Jokin Urkiaga", "username": "jokin_urkiaga", "id": "113888409", "verified": false, "location": "Bilbao, Euskadi. Spain.", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 2242, "tweet_count": 23662, "listed_count": 16}}, {"name": "R.", "username": "rocio_lokilla", "id": "302309428", "verified": false, "location": "La Serena Chile", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 755, "tweet_count": 49032, "listed_count": 10}}, {"name": "Papasquiaro", "username": "Papasquiaro", "id": "3210554255", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2772, "following_count": 3522, "tweet_count": 138237, "listed_count": 17}}, {"name": "Albanely Rengel M.", "username": "albanelyrengel", "id": "229302102", "verified": false, "location": "Matur\u00edn - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4052, "following_count": 4998, "tweet_count": 137178, "listed_count": 4}}, {"name": "Andrea Quezada", "username": "AndreNorthmann", "id": "380648693", "verified": false, "location": "Quilicura", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 273, "tweet_count": 3487, "listed_count": 1}}, {"name": "Franky", "username": "faym52", "id": "143490783", "verified": false, "location": "Peloponeso-Morea", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 4986, "tweet_count": 321813, "listed_count": 4}}, {"name": "EchelonRiodeJaneiro", "username": "Rio_To_Mars", "id": "448474247", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 300, "tweet_count": 40034, "listed_count": 12}}, {"name": "Jornal O Globo", "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7201279, "following_count": 7432, "tweet_count": 481060, "listed_count": 13068}}, {"name": "THEMAR DIAZ", "username": "12cariaco", "id": "351223923", "verified": false, "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 2610, "following_count": 2887, "tweet_count": 32281, "listed_count": 2}}, {"name": "Alicia Hegar", "username": "AliciaHegar", "id": "906454106415517697", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 669, "tweet_count": 6855, "listed_count": 1}}, {"name": "El Pa\u00eds Televisi\u00f3n", "username": "elpais_tele", "id": "980806200", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 58984, "following_count": 53, "tweet_count": 18159, "listed_count": 383}}, {"name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "chriss502_ayala", "id": "1136815464494116864", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 4970, "tweet_count": 19648, "listed_count": 0}}, {"name": "Dora \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "fabi_dora", "id": "222176678", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1395, "tweet_count": 15042, "listed_count": 12}}, {"name": "ernesto nieri", "username": "ernesto2370", "id": "1596776168", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 880, "tweet_count": 29295, "listed_count": 4}}, {"name": "X_Belbar", "username": "xbelbar", "id": "287179863", "verified": false, "location": "\u5730\u7403", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 2478, "tweet_count": 113708, "listed_count": 64}}, {"name": "y a s", "username": "yasminsaraivaa", "id": "77823578", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2833, "following_count": 1292, "tweet_count": 93418, "listed_count": 7}}, {"name": "juan", "username": "bludemon06", "id": "114837331", "verified": false, "location": "M\u00e9xico DF", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 435, "tweet_count": 27576, "listed_count": 2}}, {"name": "Revista Con Sentido", "username": "RConSentido", "id": "339043235", "verified": false, "location": "Ayacucho - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 4140, "following_count": 3131, "tweet_count": 88947, "listed_count": 12}}, {"name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952", "id": "105492444", "verified": false, "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}}, {"name": "Sonia75", "username": "sonianamo", "id": "1589556295", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18851, "following_count": 1755, "tweet_count": 337156, "listed_count": 84}}, {"name": "Miguel \"Galy\" Guajardo", "username": "Galy2702", "id": "124897485", "verified": false, "location": "La Florida,Santiago,Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2611, "following_count": 4181, "tweet_count": 146330, "listed_count": 27}}, {"name": "jose luis moncada", "username": "joseluismoncad2", "id": "431482567", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 3990, "tweet_count": 52670, "listed_count": 25}}, {"name": "\ud83d\udea9Lula 13 Presidente!", "username": "mara_comenta", "id": "1028453701101469698", "verified": false, "location": "Belo Horizonte/MG", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 367, "tweet_count": 36584, "listed_count": 0}}, {"name": "Gustavo Conde \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "condegustavo", "id": "69673982", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26491, "following_count": 317, "tweet_count": 4301, "listed_count": 70}}, {"name": "Juliana Castillo", "username": "Juliana94979235", "id": "1156483588856172544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 500, "tweet_count": 20548, "listed_count": 0}}, {"name": "Daniela Bozo", "username": "bdgroel", "id": "2599995724", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 374, "tweet_count": 1465, "listed_count": 0}}, {"name": "Olguita", "username": "atiuuuglO", "id": "156807164", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4029, "following_count": 2125, "tweet_count": 12031, "listed_count": 2}}, {"name": "claudio s\u00e1enz f.", "username": "ClaudioSenz", "id": "2446802800", "verified": false, "location": "Iquitos-Per\u00fa-R\u00edo Amazonas", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 109, "tweet_count": 212222, "listed_count": 2}}, {"name": "JuliusAlfonsus", "username": "JulioCaballeroM", "id": "1273763233", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 17235, "following_count": 2004, "tweet_count": 444301, "listed_count": 60}}, {"name": "Magui56", "username": "morenita49", "id": "115189469", "verified": false, "location": "Distrito Capital -  Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 1124, "tweet_count": 462001, "listed_count": 2}}, {"name": "Camizu", "username": "Cami__zu", "id": "453462389", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1911, "tweet_count": 684, "listed_count": 4}}, {"name": "Carrasclet", "username": "Carrasclet2", "id": "910819981805412352", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Catalana", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 144, "tweet_count": 292318, "listed_count": 3}}, {"name": "Nina", "username": "NHGazquez", "id": "2332159756", "verified": false, "location": "A Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 215, "tweet_count": 367, "listed_count": 0}}, {"name": "manuel rivas barr\u00f3s", "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412", "verified": false, "location": "\u00c1s ceibas", "public_metrics": {"followers_count": 37737, "following_count": 2196, "tweet_count": 19137, "listed_count": 330}}, {"name": "jorge ramirez", "username": "jorgerzwcds", "id": "254471005", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 607, "tweet_count": 7410, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc80\u2620\ufe0fSteven Andrew\ud83d\udc80\u2620\ufe0f", "username": "Mr_Sandman_35", "id": "304856383", "verified": false, "location": "Black Castle & Beyond the Wall", "public_metrics": {"followers_count": 3836, "following_count": 1679, "tweet_count": 91284, "listed_count": 11}}, {"name": "rapha", "username": "raphaIanches", "id": "749375018539347968", "verified": false, "location": "Nantes, France", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 274, "tweet_count": 37605, "listed_count": 0}}, {"name": "Margarita", "username": "flmargarita", "id": "217554432", "verified": false, "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "public_metrics": {"followers_count": 3541, "following_count": 3598, "tweet_count": 175017, "listed_count": 13}}, {"name": "Valentina Siop", "username": "Valentinasiop", "id": "123845750", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 1280, "tweet_count": 28330, "listed_count": 1}}, {"name": "FakuNico", "username": "rubensyyo", "id": "127372730", "verified": false, "location": "Santiago de Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 4990, "tweet_count": 72547, "listed_count": 18}}, {"name": "Ai cooosta vida costa", "username": "claudiacosta05", "id": "964172902961729536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 270, "tweet_count": 7290, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2b50Drk.\u2b50", "username": "brunodrkcosta", "id": "4074457696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 408, "tweet_count": 30147, "listed_count": 0}}, {"name": "ROBIN HOOD", "username": "CarlosAmpuero", "id": "76843179", "verified": false, "location": "Chacayes,Chile", "public_metrics": {"followers_count": 18885, "following_count": 3398, "tweet_count": 547392, "listed_count": 128}}, {"name": "Jo \ud83c\udf19\u2728", "username": "nocturnasflores", "id": "3088020383", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 982, "tweet_count": 35914, "listed_count": 9}}, {"name": "GreenPeaceVzla", "username": "osorioarape", "id": "254636751", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 719, "tweet_count": 21415, "listed_count": 2}}, {"name": "Andr\u00e9 Jos\u00e9", "username": "AndrePompeu", "id": "47245329", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 622, "tweet_count": 117553, "listed_count": 41}}, {"name": "Babis", "username": "babisbarbalho", "id": "53269380", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4962, "following_count": 396, "tweet_count": 42962, "listed_count": 17}}, {"name": "Emyabad", "username": "Emyjabad", "id": "897848798", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 487, "tweet_count": 25741, "listed_count": 12}}, {"name": "Sad Karen", "username": "noiaugusto", "id": "128640552", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 626, "tweet_count": 29143, "listed_count": 2}}, {"name": "Fran LKS", "username": "Flucas111", "id": "143524943", "verified": false, "location": "Villena", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 615, "tweet_count": 86386, "listed_count": 20}}, {"name": "Dan Kanu", "username": "Dan_ook", "id": "558071509", "verified": false, "location": "Nostromo", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 1637, "tweet_count": 164561, "listed_count": 28}}, {"name": "Sergio L\u00f3pez \u00c1lvarez", "username": "slopezalvarez", "id": "1096581720156049408", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 385, "tweet_count": 1034, "listed_count": 2}}, {"name": "M\u00e1rcia Cristina", "username": "MrciaCr30431004", "id": "1113937577185292289", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 1497, "tweet_count": 14761, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265422, "following_count": 1184, "tweet_count": 74606, "listed_count": 595}}, {"name": "Hakyre", "username": "hakyre", "id": "52387274", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 706, "tweet_count": 9460, "listed_count": 9}}, {"name": "leonardoha", "username": "leonardokraepel", "id": "184097801", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 3311, "tweet_count": 48243, "listed_count": 4}}, {"name": "Nemanja Rujevi\u0107", "username": "strani_placenik", "id": "1347840548", "verified": false, "location": "Bonn", "public_metrics": {"followers_count": 50073, "following_count": 1066, "tweet_count": 28559, "listed_count": 89}}, {"name": "Jovana Gligorijevi\u0107", "username": "Jovanana", "id": "21759434", "verified": false, "location": "\u0295\u00b4\u2022\u1d25\u2022`\u0294", "public_metrics": {"followers_count": 29489, "following_count": 1930, "tweet_count": 74412, "listed_count": 73}}, {"name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot", "id": "830847114976571392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"name": "David", "username": "DavidCruzRubio", "id": "425971507", "verified": false, "location": "Madriz", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 399, "tweet_count": 6370, "listed_count": 4}}, {"name": "EL PA\u00cdS", "username": "el_pais", "id": "7996082", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 8697199, "following_count": 830, "tweet_count": 708130, "listed_count": 58329}}, {"name": "Karim \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udd3b\ud83c\udf55", "username": "KarimDiaz", "id": "123004585", "verified": false, "location": "M\u00e1laga - Granada", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 12, "tweet_count": 224469, "listed_count": 29}}, {"name": "Alberto Maurer,  PhD", "username": "tazmaurer", "id": "3411549887", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 4260, "tweet_count": 6143, "listed_count": 4}}, {"name": "Carlos Wertheman", "username": "invazor", "id": "10400972", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 4316, "following_count": 1438, "tweet_count": 55786, "listed_count": 80}}, {"name": "PAPO de ATEU", "username": "Papodeateu", "id": "2670792427", "verified": false, "location": "Valhala", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 33, "tweet_count": 1213, "listed_count": 0}}, {"name": "Sergio Moro", "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3565010, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2637}}, {"name": "Romina Urbina Briones.", "username": "romilo_urbina", "id": "64464864", "verified": false, "location": "La Serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 1250, "tweet_count": 4886, "listed_count": 2}}, {"name": "marisa diaz sanchez", "username": "PeizocaDiaz", "id": "980963070", "verified": false, "location": "Vigo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1132, "tweet_count": 52182, "listed_count": 1}}, {"name": "DaniBS", "username": "Dbobadillas", "id": "153937242", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 241, "tweet_count": 1473, "listed_count": 1}}, {"name": "El Putisim\u00f8 Zairus \ud83d\udd3b", "username": "Zairusyellow", "id": "2573491620", "verified": false, "location": "Jaen, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 76, "tweet_count": 23080, "listed_count": 1}}, {"name": "manueljaime 3\ud83d\udc89 1\ud83e\udd12", "username": "emiajleunam", "id": "11798532", "verified": false, "location": "Bembibre", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 870, "tweet_count": 143852, "listed_count": 34}}, {"name": "TONI", "username": "ToniCanya", "id": "264907681", "verified": false, "location": "Garrotxa", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 503, "tweet_count": 40345, "listed_count": 3}}, {"name": "CWinievisck", "username": "CWinievisck", "id": "1166519165181747200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 234, "tweet_count": 14766, "listed_count": 1}}, {"name": "Cotty Sep\u00falveda Zamudio", "username": "ConnySepulvedaZ", "id": "4097892923", "verified": false, "location": "Pudahuel, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 309, "tweet_count": 3862, "listed_count": 0}}, {"name": "Wilheh~lloween", "username": "aburrido354", "id": "234794659", "verified": false, "location": "anilist.co/user/aburrido354", "public_metrics": {"followers_count": 17626, "following_count": 282, "tweet_count": 245582, "listed_count": 80}}, {"name": "Ricardo J. G. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Ricardo_JG", "id": "452404115", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6640, "following_count": 564, "tweet_count": 101658, "listed_count": 78}}, {"name": "El piqueres \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "elpiquetess", "id": "1130859466012921856", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1633, "tweet_count": 13949, "listed_count": 0}}, {"name": "Jaime (A)Abeja \ud83d\udd4a\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf7\u2640\ufe0f", "username": "JacobusApis", "id": "395611584", "verified": false, "location": "Andaluc\u00eda Occidental", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 244, "tweet_count": 27280, "listed_count": 4}}, {"name": "\u2591 M\u3010&\u3011L \u2591 #SimstersTwins", "username": "SimstersTwins", "id": "3127934202", "verified": false, "location": "\ud83d\udc4c", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 502, "tweet_count": 50998, "listed_count": 85}}, {"name": "Gabriel", "username": "Cassius_117", "id": "3375257327", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 142, "tweet_count": 968, "listed_count": 0}}, {"name": "Exoscopia", "username": "exoscopia", "id": "302151176", "verified": false, "location": "Berl\u00edn la nuit", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 895, "tweet_count": 113099, "listed_count": 11}}, {"name": "Marjorie \u00abMayo\u00bb \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83e\uddd4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "username": "La__Mayo", "id": "150456450", "verified": false, "location": "-33.60417,-70.701861", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 823, "tweet_count": 3254, "listed_count": 2}}, {"name": "Miguel \u00c1ngel Romero", "username": "MiguelRomFe", "id": "363772554", "verified": false, "location": "Toledo-Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 1366, "tweet_count": 15064, "listed_count": 14}}, {"name": "Roc\u00edo Barrantes \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "username": "RociiBarry", "id": "222246849", "verified": false, "location": "Amor Vincit Omnia", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 2116, "tweet_count": 53220, "listed_count": 3}}, {"name": "vic", "username": "_vicxinha", "id": "3406145433", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 551, "tweet_count": 14799, "listed_count": 0}}, {"name": "Hector Rojas N.", "username": "Hectorojasn", "id": "155341473", "verified": false, "location": "Talca ni Paris ni Londres", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1362, "tweet_count": 3082, "listed_count": 2}}, {"name": "Josuel de Castro", "username": "Sr_Castro_", "id": "42058613", "verified": false, "location": "Hester, 140 NY", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 348, "tweet_count": 11868, "listed_count": 1}}, {"name": "Portal R7.com", "username": "portalR7", "id": "65473559", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5083393, "following_count": 96, "tweet_count": 530369, "listed_count": 12105}}, {"name": "Jes\u00fas Aranda \u02ac\u2665\ufe0f \u2022 #WonderWoman \u2022 #Digimon", "username": "JesusAranda89", "id": "1172257010475241474", "verified": false, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 1721, "tweet_count": 99199, "listed_count": 20}}, {"name": "domingos\ud83d\udc0a", "username": "iconeguerreiro", "id": "1154531400", "verified": false, "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3420, "following_count": 4953, "tweet_count": 93095, "listed_count": 1}}, {"name": "ana #FicaDeolane", "username": "otareana", "id": "2303133158", "verified": false, "location": "\u2696\ufe0f ", "public_metrics": {"followers_count": 23797, "following_count": 2830, "tweet_count": 236279, "listed_count": 45}}, {"name": "alejandrina", "username": "alejandrinavp85", "id": "3120460690", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 86, "tweet_count": 22909, "listed_count": 0}}, {"name": "cecilia", "username": "cecilia50744194", "id": "884259775378329602", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 1838, "tweet_count": 20434, "listed_count": 0}}, {"name": "joderjorgejoder", "username": "joderjorgejoder", "id": "776447205947367424", "verified": false, "location": "Detr\u00e1s de ti", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 208, "tweet_count": 16845, "listed_count": 4}}, {"name": "A. F. Aixurach", "username": "AAixurach", "id": "4793788936", "verified": false, "location": "Via Lactia", "public_metrics": {"followers_count": 4834, "following_count": 5313, "tweet_count": 448335, "listed_count": 24}}, {"name": "Luis", "username": "Luis_gij", "id": "382160850", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 390, "tweet_count": 21598, "listed_count": 1}}, {"name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}}, {"name": "\ud835\ude47\ud835\ude6a\ud835\ude68\ud835\ude69 \ud835\ude5b\ud835\ude64\ud835\ude67 \ud835\ude61\ud835\ude5e\ud835\ude5b\ud835\ude5a. \ud83c\udf33\ud83d\udc9c", "username": "fati_barrientos", "id": "783659817621749760", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 503, "tweet_count": 2076, "listed_count": 1}}, {"name": "Markitos", "username": "Markito73967424", "id": "1157987300871200768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 109, "tweet_count": 2349, "listed_count": 0}}, {"name": "juanma", "username": "aiezail_1981", "id": "250571527", "verified": false, "location": "Around the world", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 213, "tweet_count": 25903, "listed_count": 8}}, {"name": "jose luis sariego", "username": "joseluissariego", "id": "891912374", "verified": false, "location": "sariegoabogados@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 21451, "following_count": 7745, "tweet_count": 52229, "listed_count": 145}}, {"name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8Z\u00e9resendeLula\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udf40\u270a\u2b05", "username": "resendeandrade1", "id": "859081595399131136", "verified": false, "location": "Belo Hte Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 9263, "following_count": 8871, "tweet_count": 70131, "listed_count": 7}}, {"name": "Pastor Alfaro", "username": "henrrybravo", "id": "399200287", "verified": false, "location": "Caracas Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 1124, "tweet_count": 5187, "listed_count": 0}}, {"name": "HoNk HoNk", "username": "LaPizzaHD", "id": "2161198890", "verified": false, "location": "Al otro lado de la pantalla", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 223, "tweet_count": 4944, "listed_count": 0}}, {"name": "STNON \ud83d\udc7d", "username": "estherbernal58", "id": "1038127316176719873", "verified": false, "location": "Murcia, Regi\u00f3n de Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 153, "tweet_count": 5263, "listed_count": 0}}, {"name": "Martu\u26a1\ufe0f", "username": "MartaPB17", "id": "439219442", "verified": false, "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 1960, "tweet_count": 12563, "listed_count": 4}}, {"name": "alex.", "username": "goticmika", "id": "1084703349373579266", "verified": false, "location": "she!he \uff89 pfp: 04idontexist", "public_metrics": {"followers_count": 14273, "following_count": 9149, "tweet_count": 91048, "listed_count": 103}}, {"name": "BioMechaTronic", "username": "Xavierzilla", "id": "946894833322471425", "verified": false, "location": "BR em Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 93, "tweet_count": 11918, "listed_count": 4}}, {"name": "Miguel", "username": "Consagrado13", "id": "1085640697837965312", "verified": false, "location": "Ibipor\u00e3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 311, "tweet_count": 1744, "listed_count": 0}}, {"name": "Mariano A.\ud83e\udda6", "username": "_Mariano9sc", "id": "2317794200", "verified": false, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 308, "tweet_count": 70341, "listed_count": 29}}, {"name": "Real Betis Balompi\u00e9 \ud83c\udf34\ud83d\udc9a", "username": "RealBetis", "id": "296756458", "verified": true, "location": "Benito Villamar\u00edn (Sevilla)", "public_metrics": {"followers_count": 983171, "following_count": 61, "tweet_count": 74548, "listed_count": 3384}}, {"name": "cecilia rojas", "username": "cecian26", "id": "99823642", "verified": false, "location": "la serena, chile", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 301, "tweet_count": 22883, "listed_count": 1}}, {"name": "Miguel Pezzini", "username": "Pezzinimiguel", "id": "56417682", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 2587, "tweet_count": 18959, "listed_count": 2}}, {"name": "Pedro Cateriano B", "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388", "verified": false, "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 179751, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}}, {"name": "\u00c1ngeles Azul y Verde", "username": "A_azulyverde", "id": "3661865656", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 419, "tweet_count": 4553, "listed_count": 11}}, {"name": "Taiseti", "username": "TaisaCasagrande", "id": "4701342567", "verified": false, "location": "Crici\u00fama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 22, "tweet_count": 1199, "listed_count": 0}}, {"name": "Jennifer Prata \u03a8 \ud83e\udd8b\ud83c\udf97", "username": "JenPrata", "id": "831169134054486016", "verified": false, "location": "Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 776, "tweet_count": 6336, "listed_count": 11}}, {"name": "Critic", "username": "Herois1714", "id": "1951298923", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 416, "tweet_count": 11110, "listed_count": 2}}, {"name": "@Ameliah13\ud83d\udea9", "username": "MariaAmliaNasc5", "id": "1081952588063559680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 680, "tweet_count": 30200, "listed_count": 0}}, {"name": "Alonso Quijano El Caballero de los Leones", "username": "crisilvas79", "id": "118837016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1717, "tweet_count": 99145, "listed_count": 36}}, {"name": "Jaime Bruzzone", "username": "bruzz49", "id": "127237495", "verified": false, "location": "Santiago,CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 542, "tweet_count": 4639, "listed_count": 1}}, {"name": "Gen. Pica-Pau \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "PicaPau_EB", "id": "1176148165457850368", "verified": false, "location": "Morador de Ratanab\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 4564, "following_count": 1456, "tweet_count": 103249, "listed_count": 12}}, {"name": "xaloc \ud83d\udd95", "username": "carlesireal", "id": "2916093808", "verified": false, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 607, "tweet_count": 35993, "listed_count": 1}}, {"name": "Josep", "username": "lijosep", "id": "93234418", "verified": false, "location": "Catalunya, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 11, "tweet_count": 4981, "listed_count": 1}}, {"name": "Mar\u00eda Jos\u00e9", "username": "Maria_JIAU", "id": "1883479854", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3647, "following_count": 3140, "tweet_count": 7265, "listed_count": 4}}, {"name": "Ares Cases Castellet", "username": "AresCases", "id": "214668210", "verified": false, "location": "Barcelona - Balaguer", "public_metrics": {"followers_count": 12694, "following_count": 1574, "tweet_count": 68277, "listed_count": 113}}, {"name": "Frank", "username": "fmrr1968", "id": "722193930490482689", "verified": false, "location": "Veracruz, Veracruz de Ignacio ", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1261, "tweet_count": 117858, "listed_count": 1}}, {"name": "Bragao", "username": "linidiri", "id": "901874565252620288", "verified": false, "location": "Antonina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 170, "tweet_count": 9001, "listed_count": 0}}, {"name": "Pensamentossss", "username": "Pensamentossss1", "id": "1090572350981136384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 126, "tweet_count": 317, "listed_count": 0}}, {"name": "vulgo_budawan_", "username": "PadawanRibeiro", "id": "1019192043225182214", "verified": false, "location": "Rery City", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 171, "tweet_count": 7509, "listed_count": 1}}, {"name": "Sosake", "username": "Sosakeee", "id": "3042025708", "verified": false, "location": "Midgard", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 50, "tweet_count": 817, "listed_count": 0}}, {"name": "Jaime Magallanes - Agente Inmobiliario", "username": "jmagallanes6", "id": "438736065", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 378, "tweet_count": 4788, "listed_count": 0}}, {"name": "AUGC Tenerife", "username": "AUGC_TENERIFE", "id": "1483896427", "verified": false, "location": "San Crist\u00f3bal de la Laguna, Es", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 560, "tweet_count": 23832, "listed_count": 16}}, {"name": "AUGC Andaluc\u00eda.", "username": "AUGC_Andalucia", "id": "2254262523", "verified": false, "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 856, "tweet_count": 48808, "listed_count": 14}}, {"name": "Hater da Hello Kitty do Planalto", "username": "pity_nina", "id": "49090433", "verified": false, "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 840, "tweet_count": 48646, "listed_count": 0}}, {"name": "Tammy Bogea", "username": "TammyBogea", "id": "54629278", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 1040, "tweet_count": 27820, "listed_count": 1}}, {"name": "Maicol", "username": "Maicol71384902", "id": "1059227802082439174", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 50, "tweet_count": 61, "listed_count": 0}}, {"name": "ive", "username": "ivemak", "id": "129676038", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 280, "tweet_count": 3945, "listed_count": 1}}, {"name": "Guille", "username": "guille98ap", "id": "838405538", "verified": false, "location": "Plasencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 782, "tweet_count": 18681, "listed_count": 1}}, {"name": "Jose Mourinho", "username": "MouRadical", "id": "1445861425", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 6596, "following_count": 1016, "tweet_count": 31689, "listed_count": 43}}, {"name": "Carmen Gloria Ugarte \ud83c\udf33 38%", "username": "CarmenGloriaUg1", "id": "1018568022305525761", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 310, "tweet_count": 21136, "listed_count": 0}}, {"name": "IGN Espa\u00f1a", "username": "IGN_es", "id": "15686768", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 112389, "following_count": 548, "tweet_count": 69752, "listed_count": 1124}}, {"name": "Malgenia7", "username": "malgenia7", "id": "770230278", "verified": false, "location": "La Tierra y...", "public_metrics": {"followers_count": 2072, "following_count": 2182, "tweet_count": 149946, "listed_count": 21}}, {"name": "Protestona \u06de", "username": "protestona1", "id": "1281187602", "verified": false, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 246379, "following_count": 2098, "tweet_count": 83645, "listed_count": 861}}, {"name": "La Potlla \ud83d\udc14\ud83d\udc13\ud83d\udc14\ud83d\udc13", "username": "LaPotlla", "id": "3306083891", "verified": false, "location": "In the ghetto \ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 11077, "following_count": 863, "tweet_count": 41502, "listed_count": 55}}, {"name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Manolo Garc\u00eda\ud83c\udf39", "username": "manmalaga", "id": "229033848", "verified": false, "location": "M\u00e1laga Andaluc\u00eda Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5712, "following_count": 5180, "tweet_count": 118497, "listed_count": 118}}, {"name": "EL PA\u00cdS Opini\u00f3n", "username": "elpais_opinion", "id": "3092459315", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 26043, "following_count": 516, "tweet_count": 33405, "listed_count": 384}}, {"name": "Reio Malcolm-X", "username": "ReioMalcolm", "id": "270700717", "verified": false, "location": "Tetuan", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 947, "tweet_count": 1190, "listed_count": 1}}, {"name": "Th\ud83d\udd3bm", "username": "Kklearr", "id": "789484346130456576", "verified": false, "location": "Through the looking glass", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 399, "tweet_count": 27704, "listed_count": 3}}, {"name": "\u00c0ngel Daniel \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "danieltorrelles", "id": "67138443", "verified": false, "location": "Torrefarrera - Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 5218, "following_count": 958, "tweet_count": 262964, "listed_count": 81}}, {"name": "Ian \ud83c\udf3b", "username": "Iancabassi", "id": "309885740", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 262, "tweet_count": 42160, "listed_count": 0}}, {"name": "violete jojo leduc #JusticePourSteve", "username": "dingologue", "id": "1323124038", "verified": false, "location": "Paname", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 5000, "tweet_count": 148221, "listed_count": 115}}, {"name": "AUGC Tr\u00e1fico", "username": "AUGC_TRAFICO", "id": "753911778334105600", "verified": false, "location": "C/ Puerto Rico, 29, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 4837, "following_count": 992, "tweet_count": 43505, "listed_count": 36}}, {"name": "Stefano Al\u00ec", "username": "steal61", "id": "2196650893", "verified": false, "location": "Catania", "public_metrics": {"followers_count": 6402, "following_count": 2113, "tweet_count": 90108, "listed_count": 45}}, {"name": "MC79", "username": "Virus1979C", "id": "332885533", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 20351, "following_count": 1228, "tweet_count": 462917, "listed_count": 245}}, {"name": "Rayane", "username": "raycustodiof", "id": "1056709401262940162", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 59, "tweet_count": 1617, "listed_count": 0}}, {"name": "Eixelebrat", "username": "maaroves", "id": "244075928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 339, "tweet_count": 8381, "listed_count": 2}}, {"name": "Socrates-morrison", "username": "Socratesmorris5", "id": "912398811607203841", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2224, "following_count": 4896, "tweet_count": 102471, "listed_count": 3}}], "tweets": [{"id": "1185625473084280838", "text": "Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "author_id": "24808361", "created_at": "2019-10-19T18:35:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 18, "like_count": 3152, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1185625473084280838"]}, {"id": "1185882534418223106", "text": "Pi\u00f1era se echo para atr\u00e1s ante la protesta popular, en Venezuela el gobierno reprime, apresa y \"suicida\"", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "111740322", "created_at": "2019-10-20T11:36:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 4, "like_count": 104, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185882534418223106"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/qMVu5hpYGT", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1185257225390043139/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMVu5hpYGT", "media_key": "7_1185256315129663488"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 190, "tag": "FansDelNarcoindultador"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 58, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8518, "type": "Person", "normalized_text": "Alan lover"}, {"start": 150, "end": 152, "probability": 0.4881, "type": "Person", "normalized_text": "NAR"}, {"start": 154, "end": 155, "probability": 0.2611, "type": "Person", "normalized_text": "CO"}]}, "id": "1185257225390043139", "text": "Alan lover se la quiere dar de chistosito con @sigridbazan. Al final termina con el rabo entre las piernas y admite que tiene militantes acusados por NAR-CO-TR\u00c1-FICO. #FansDelNarcoindultador https://t.co/qMVu5hpYGT", "lang": "es", "author_id": "68638146", "created_at": "2019-10-18T18:11:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1689, "reply_count": 661, "like_count": 4893, "quote_count": 308}, "edit_history_tweet_ids": ["1185257225390043139"]}, {"in_reply_to_user_id": "3208932401", "id": "1185903535533297664", "text": "@aminanefertari Pues no te lo voy a discutir.\nParece que la sociedad es incapaz de contener su instinto autodestructivo. En lugar de trabajar por avanzar m\u00e1s, algunos votan a Trump, otros reclama un nefasto brexit, otros un suicida independentismo, etc. Y el resto ni se mueve.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aminanefertari", "id": "3208932401"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 179, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185889012633882624"}], "author_id": "1110122543992721408", "created_at": "2019-10-20T13:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185903535533297664"]}, {"id": "1185546193360715776", "text": "Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de renunciar al uso de la fuerza p\u00fablica y a la ausencia de una estrategia eficiente para imponer el orden, el desastre y el ridiculo eran previsibles...", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "author_id": "96853458", "created_at": "2019-10-19T13:20:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 50, "like_count": 1957, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1185546193360715776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/IyJ9bveGPT", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioLaPrensa/status/1185893497502609408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IyJ9bveGPT", "media_key": "3_1185893493291520000"}]}, "id": "1185893497502609408", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas, lectores! Les compartimos nuestra portada de este domingo 20 de octubre de 2019. https://t.co/IyJ9bveGPT", "lang": "es", "author_id": "17347668", "created_at": "2019-10-20T12:20:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 35, "like_count": 26, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1185893497502609408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/VuTVysySCk", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}]}, "id": "1184656550541090817", "text": "No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQue pena por la chucha!\nhttps://t.co/VuTVysySCk", "lang": "es", "author_id": "127902758", "created_at": "2019-10-17T02:25:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 86, "like_count": 617, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1184656550541090817"]}, {"id": "1185904678002929665", "text": "Fuera escrib\u00e1, okay no aporta nada, no crea juego, no roba balones, no va sumamente bien de cabeza de hecho es bastante blando, que traigan a un puto loco que juegue a lo suicida, 4-3-3 presi\u00f3n asfixiante, transiciones r\u00e1pidas y marcaje al hombre. Tenemos equipo para eso.", "lang": "es", "author_id": "1630568875", "created_at": "2019-10-20T13:04:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185904678002929665"]}, {"in_reply_to_user_id": "1175970681374281728", "id": "1185906318693031936", "text": "@VampireKing_31 @LucyVC3 @suunflower_mylo @BMaFerLoB @Suecia__ @sock_0 @MadShinyBitch @KuttKoaGS @Hiao231 @CostaRic_CHCrew @La_lapicerito @UrssUnion @oilkingbitch @Rubi20023 @_VenezuelaBitch @hiao23 \ud83c\uddf8\ud83c\uddf0@sock_0 no puede manejar las circunstancias y se suicida.-F-\n\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddec@MadShinyBitch decide no ir al Fest\u00edn.\n\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf7@CostaRic_CHCrew, \ud83c\uddf8\ud83c\uddea@Suecia__  Y \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1@La_lapicerito se enfrentan entre s\u00ed, pero agarran lentamente lo que quieren para evitar conflictos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "LucyVC3", "id": "714661357992427520"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "BMaFerLoB", "id": "997585812945387520"}, {"start": 63, "end": 70, "username": "sock_0", "id": "1135484205415239680"}, {"start": 163, "end": 173, "username": "Rubi20023", "id": "1370772349193162753"}, {"start": 191, "end": 198, "username": "hiao23", "id": "2716425811"}, {"start": 201, "end": 208, "username": "sock_0", "id": "1135484205415239680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185904546851282944"}], "author_id": "1175970681374281728", "created_at": "2019-10-20T13:11:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1185906318693031936"]}, {"in_reply_to_user_id": "1175970681374281728", "id": "1185904546851282944", "text": "@VampireKing_31 @LucyVC3 @suunflower_mylo @BMaFerLoB @Suecia__ @sock_0 @MadShinyBitch @KuttKoaGS @Hiao231 @CostaRic_CHCrew @La_lapicerito @UrssUnion @oilkingbitch @Rubi20023 @_VenezuelaBitch @hiao23 ~~\ud83c\udf4eEl Fest\u00edn\ud83c\udf4e~~\nLa cornucopia se repone con alimentos, suministros, armas y memorias para los tributos caidos.\n\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5@Rubi20023 y \ud83c\uddfb\ud83c\uddea@_VenezuelaBitch se pelean por la carne cruda, pero \ud83c\uddfb\ud83c\uddea se rinde y huye.\n\n\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa@LucyVC3 decide no ir al Fest\u00edn.\n\n\ud83c\udf3d@BMaFerLoB decide no ir al Fest\u00edn.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "LucyVC3", "id": "714661357992427520"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "BMaFerLoB", "id": "997585812945387520"}, {"start": 63, "end": 70, "username": "sock_0", "id": "1135484205415239680"}, {"start": 163, "end": 173, "username": "Rubi20023", "id": "1370772349193162753"}, {"start": 191, "end": 198, "username": "hiao23", "id": "2716425811"}, {"start": 313, "end": 323, "username": "Rubi20023", "id": "1370772349193162753"}, {"start": 403, "end": 411, "username": "LucyVC3", "id": "714661357992427520"}, {"start": 438, "end": 448, "username": "BMaFerLoB", "id": "997585812945387520"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185733233985634304"}], "author_id": "1175970681374281728", "created_at": "2019-10-20T13:04:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185904546851282944"]}, {"in_reply_to_user_id": "358449853", "id": "1185896107752210432", "text": "@VivianaaFerrari @RLavagna @juanjomalvinas @jlespert Porque solo piensan en sus aspiraciones y no en la gente No esperes nada de un Peronista solo est\u00e1n para eso para obstaculizar el bien com\u00fan de los Argentinos ese es el legado de un peronista", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VivianaaFerrari", "id": "358449853"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "RLavagna", "id": "25352511"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "juanjomalvinas", "id": "1095773453855137794"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "jlespert", "id": "351953986"}], "annotations": [{"start": 201, "end": 210, "probability": 0.6021, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentinos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185890883222327296"}], "author_id": "1081642411380609024", "created_at": "2019-10-20T12:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185896107752210432"]}, {"in_reply_to_user_id": "297907573", "id": "1185905218367737856", "text": "@shosha16 @NuriaBusquet No, no. No ho equiparo. (Per tuiter \u00e9s dif\u00edcil no simplifcar, sorry).\nAutodefensa, ok.\nPer\u00f2 en una situaci\u00f3 con ahir, qu\u00e8 n\u2019haur\u00edem tret de comen\u00e7ar nosaltres? (A part d\u2019una carnisseria?", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "shosha16", "id": "297907573"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "NuriaBusquet", "id": "21434074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185902999341817857"}], "author_id": "717967304", "created_at": "2019-10-20T13:06:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185905218367737856"]}, {"in_reply_to_user_id": "1250010823", "id": "1185223775203332097", "text": "Per\u00f3n alertaba sobre \"la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la biosfera, la dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales, el crecimiento sin freno de la poblaci\u00f3n y la sobreestimaci\u00f3n de la tecnolog\u00eda\"", "geo": {"place_id": "7ef2a4f4beedc767"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8132, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185220476391608320"}], "author_id": "1250010823", "created_at": "2019-10-18T15:59:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185223775203332097"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/z1P1nFns1M", "expanded_url": "https://twitter.com/walterluiz_s/status/1185605909306888193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z1P1nFns1M", "media_key": "3_1185605839782064128"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.4541, "type": "Other", "normalized_text": "capcom"}]}, "id": "1185605909306888193", "text": "I love you capcom \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c https://t.co/z1P1nFns1M", "lang": "en", "author_id": "126051630", "created_at": "2019-10-19T17:17:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185605909306888193"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZKFPWoT4xk", "expanded_url": "http://www.dagospia.com/rubrica-29/cronache/santa-carola-vergine-martire-arriva-documentario-capitana-216753.htm", "display_url": "dagospia.com/rubrica-29/cro\u2026"}]}, "id": "1185901611207532544", "text": "ARRIVA IL DOCUMENTARIO SULLA CAPITANA CAROLA RACKETE: ALTRO PASSO VERSO LA ''BEATIFICAZIONE'' https://t.co/ZKFPWoT4xk", "lang": "it", "author_id": "2884530100", "created_at": "2019-10-20T12:52:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185901611207532544"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/LzwPHrsHjG", "expanded_url": "https://bit.ly/2oYRIil", "display_url": "bit.ly/2oYRIil", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/20/nuevo-peru-oficializa-alianza-electoral-con-partido-de-vladimir-cerron-peru-libre-elecciones-2020-izquierda-peruana-video/"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Ver\u00f3nika Mendoza"}]}, "id": "1185730584632537088", "text": "Es el fin de Ver\u00f3nika Mendoza, y qu\u00e9 feo final. https://t.co/LzwPHrsHjG", "lang": "es", "author_id": "119454564", "created_at": "2019-10-20T01:32:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 435, "like_count": 3295, "quote_count": 102}, "edit_history_tweet_ids": ["1185730584632537088"]}, {"in_reply_to_user_id": "2848586235", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/elxboTx3lp", "expanded_url": "https://twitter.com/granmartello/status/1185901081152368640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/elxboTx3lp", "media_key": "16_1185901051930726402"}]}, "id": "1185901081152368640", "text": "Con \"quota100\", \"Reddito di cittadinanza\" e anche allargando un deficit suicida stiamo lavorando con ardore per tornare in meno di un decennio ai livelli di ottobre 2011.\n\nNel frattempo favole di ogni tipo vengono vendute come \"diritti dei cittadini\" raccogliendo consenso. https://t.co/elxboTx3lp", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185899224220745728"}], "author_id": "2848586235", "created_at": "2019-10-20T12:50:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185901081152368640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/jcEXA97oU4", "expanded_url": "https://twitter.com/jradzinsky/status/1185388822596608005", "display_url": "twitter.com/jradzinsky/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6058, "type": "Person", "normalized_text": "Radzinsky"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.6207, "type": "Person", "normalized_text": "Villar\u00e1n"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.5501, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 157, "end": 170, "probability": 0.3793, "type": "Person", "normalized_text": "Capit\u00e1n Carlos"}, {"start": 219, "end": 225, "probability": 0.7683, "type": "Person", "normalized_text": "Urresti"}]}, "id": "1185470929465413632", "text": "Ay santo Dios Radzinsky, \u00bfde qu\u00e9 crees que se trata la pol\u00edtica para los rojos? \u00bfNo postul\u00f3 Villar\u00e1n por el partido de Humala al que hab\u00eda acusado de ser el Capit\u00e1n Carlos y de la manito del supuesto violador y asesino Urresti?\n\u00bfD\u00f3nde te mando una br\u00edjula de regalo? https://t.co/jcEXA97oU4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185388822596608005"}], "author_id": "281769300", "created_at": "2019-10-19T08:21:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 46, "like_count": 58, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185470929465413632"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/6UVlAupLks", "expanded_url": "https://twitter.com/Ripidio/status/1185862643959119872", "display_url": "twitter.com/Ripidio/status\u2026"}]}, "id": "1185889012633882624", "text": "(Humor negro) No me extra\u00f1a,  un cantazo en la cabeza nos lo merecemos hace tiempo y las dimensiones son proporcionales a las estupideces. https://t.co/6UVlAupLks", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185862643959119872"}], "author_id": "3208932401", "created_at": "2019-10-20T12:02:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185889012633882624"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/sZKjZaGygN", "expanded_url": "https://cuestione.com/detalle/mexico/digna-ochoa-18-anos-de-violencia-de-la-procuraduria-contra-familias-de-las-victimas", "display_url": "cuestione.com/detalle/mexico\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cuestione.com/nacional/digna-ochoa-18-anos-de-violencia-de-la-procuraduria-contra-familias-de-las-victimas/"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 53, "tag": "DignaOchoa"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 105, "username": "ManceraMiguelMX", "id": "474213039"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.8718, "type": "Person", "normalized_text": "DignaOchoa"}]}, "id": "1185898207580168195", "text": "En 2011, 10 a\u00f1os despu\u00e9s del asesinato de #DignaOchoa, el entonces procurador capitalino @ManceraMiguelMx declar\u00f3 cerrado el caso, porque la activista mostraba \u201ctendencia suicida\u201d. Las pruebas que mostraban lo contrario fueron rechazadas. https://t.co/sZKjZaGygN", "lang": "es", "author_id": "1022991279104380929", "created_at": "2019-10-20T12:39:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185898207580168195"]}, {"in_reply_to_user_id": "323333823", "id": "1185861525799604224", "text": "No cal estudiar massa, est\u00e0 a la punyetera Viquip\u00e8dia per qui ho vulgui llegir. Nom\u00e9s dic aix\u00f2 per fer callar la brama dels pacifistes que han aconseguiran que ens fotin a tots a la pres\u00f3 amb la seva actitud su\u00efcida.", "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185860994347786242"}], "author_id": "323333823", "created_at": "2019-10-20T10:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185861525799604224"]}, {"in_reply_to_user_id": "529463766", "id": "1185900111852900353", "text": "@karla_ngj No hay medios que superen las armas. Los que est\u00e1n al alcance siempre son superados por la carencia de armas, poder y traiciones.Seguir insistiendo en eso puede sonar noble pero tambi\u00e9n suicida. No s\u00e9 si Guaido quiere o no pero parece hacerla,aunque la v\u00eda sea m\u00e1s de resistencia.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "karla_ngj", "id": "529463766"}], "annotations": [{"start": 215, "end": 220, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185898271031599105"}], "author_id": "176867197", "created_at": "2019-10-20T12:46:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185900111852900353"]}, {"in_reply_to_user_id": "3295461658", "id": "1185896115994013696", "text": "@elkloden @thefdez Clasificar a Joker de superh\u00e9roe, pues como que no, es villano.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "elkloden", "id": "3295461658"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "thefdez", "id": "72096047"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9054, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185886041183588353"}], "author_id": "731076409", "created_at": "2019-10-20T12:30:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185896115994013696"]}, {"in_reply_to_user_id": "896243126268035072", "id": "1185901128954863618", "text": "@MikieForLife___ Keseso", "lang": "in", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MikieForLife___", "id": "896243126268035072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185824884749979648"}], "author_id": "1076929971397054465", "created_at": "2019-10-20T12:50:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185901128954863618"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "id": "1183901545773125632", "text": "Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181654781187764225"}], "author_id": "3154447951", "created_at": "2019-10-15T00:24:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 4, "like_count": 4308, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1183901545773125632"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/ayExvwQIHr", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/18/vladimir-cerron-poder-judicial-varia-su-condena-a-4-anos-de-prision-suspendida/?outputType=amp", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/18/vladimir-cerron-poder-judicial-varia-su-condena-a-4-anos-de-prision-suspendida/?outputType=amp"}]}, "id": "1185315315774885889", "text": "Ni de derecha ni de izquierda. Con la corrupci\u00f3n no vamos a ninguna parte. Todas las organizaciones pol\u00edticas deben deslindar con la corrupci\u00f3n.  https://t.co/ayExvwQIHr", "lang": "es", "author_id": "15043710", "created_at": "2019-10-18T22:02:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 309, "like_count": 2745, "quote_count": 66}, "edit_history_tweet_ids": ["1185315315774885889"]}, {"id": "1185377176876658689", "text": "Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no le alcanza para vivir, pero les duele una estaci\u00f3n de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia de esta sociedad.\nQue pena me da mi pa\u00eds.", "lang": "es", "author_id": "45823251", "created_at": "2019-10-19T02:08:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 122, "like_count": 5946, "quote_count": 75}, "edit_history_tweet_ids": ["1185377176876658689"]}, {"in_reply_to_user_id": "3094498106", "id": "1185625631297593345", "text": "Criticado pelo seu papel como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA \u00fanica coisa que pedimos \u00e9 que n\u00e3o espalhem falsas not\u00edcias e muito menos acreditem nesses contos recentes sobre ele ter falado isso ou feito aquilo porque N\u00c3O EXISTE explica\u00e7\u00e3o para o que t\u00e3o fazendo com ele.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.6758, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185625629905043457"}], "author_id": "3094498106", "created_at": "2019-10-19T18:35:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185625631297593345"]}, {"in_reply_to_user_id": "2848586235", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/IM711Yhj0L", "expanded_url": "https://twitter.com/granmartello/status/1185899224220745728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IM711Yhj0L", "media_key": "3_1185899198157348864"}]}, "id": "1185899224220745728", "text": "Se non ti pagano lo stipendio sei messo di fronte ad un'evidenza spiacevole: non c'\u00e8 spazio per talk show o  professioni d'odio verso questo o quello, radiocomandate da altri per muovere noi burattini.\n\nLe tasche restano vuote e le chiacchiere restano a zero. https://t.co/IM711Yhj0L", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185897713075924992"}], "author_id": "2848586235", "created_at": "2019-10-20T12:43:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185899224220745728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/JP4yjjZ6IY", "expanded_url": "https://twitter.com/Gus_Noriega/status/1185706067226963969", "display_url": "twitter.com/Gus_Noriega/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5265, "type": "Person", "normalized_text": "nabo"}]}, "id": "1185709760471015424", "text": "No s\u00e9, pero vos un nabo importante. https://t.co/JP4yjjZ6IY", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185706067226963969"}], "author_id": "128205366", "created_at": "2019-10-20T00:10:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 105, "like_count": 2273, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1185709760471015424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/NR4wEhRPYA", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1185619072551137281/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NR4wEhRPYA", "media_key": "7_1185618872252207105"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 73, "tag": "DeAlanRecuerdo"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 55, "end": 56, "probability": 0.398, "type": "Other", "normalized_text": "HT"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4683, "type": "Organization", "normalized_text": "HT"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.7431, "type": "Person", "normalized_text": "Martin"}, {"start": 176, "end": 186, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1185619072551137281", "text": "Los desgraciados enemigos de Alan Garc\u00eda han sacado el HT #DeAlanRecuerdo\n\nLos invito a que escriban el HT y suban fotos de TODAS LAS OBRAS. \n\nMartin das verg\u00fcenza, utilizar a Alan Garc\u00eda para distraernos de tu ineptitud y falta de acci\u00f3n hacia los corruptos que hoy te defienden. https://t.co/NR4wEhRPYA", "lang": "es", "author_id": "97840455", "created_at": "2019-10-19T18:09:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 229, "like_count": 584, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1185619072551137281"]}, {"in_reply_to_user_id": "176867197", "id": "1185898271031599105", "text": "@fernando_2003 La soluci\u00f3n es la que podemos ejecutar con los medios a nuestro alcance. No tenemos armas, las FANB est\u00e1n con Maduro y no habr\u00e1 invasi\u00f3n militar. Conclusi\u00f3n: La soluci\u00f3n no puede ser militar. Toca dejar de so\u00f1ar con pajaritas pre\u00f1adas y HACER POL\u00cdTICA. Ah, pero Guaid\u00f3 no quiere.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fernando_2003", "id": "176867197"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.807, "type": "Organization", "normalized_text": "FANB"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 277, "end": 282, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185896445125300224"}], "author_id": "529463766", "created_at": "2019-10-20T12:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185898271031599105"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/zQbAgXmD1F", "expanded_url": "https://twitter.com/JVillaStein/status/1185616955027394560", "display_url": "twitter.com/JVillaStein/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "Alan"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "id": "1185811485529989120", "text": "El crimen contra #Alan en alg\u00fan momento alcanzar\u00e1 a los responsables. Por esto la persecuci\u00f3n contin\u00faa, a\u00fan pesar de estar muerto. Necesitan enlodarlo para justificar su accionar delictivo. Alan ya no existe, pero su fantasma aterroriza a sus verdugos. https://t.co/zQbAgXmD1F", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185616955027394560"}], "author_id": "4452890315", "created_at": "2019-10-20T06:54:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 288, "reply_count": 72, "like_count": 742, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1185811485529989120"]}, {"id": "1185562389959315457", "text": "Escuchando al tal Renzo Iba\u00f1ez, q dice representar\u00e1 al APRA el 2020,d\u00e9jenme decir q el tipo d actitud matonesca, soberbia, grosero, gestos y ademanes d perro/chacra ha resultado ser el + grande IMB\u00c9CIL q ten\u00eda el suicida loncherita.\nMilitantes del PAP, deben botarlo a patadas", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Renzo Iba\u00f1ez"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.7707, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 248, "end": 250, "probability": 0.8749, "type": "Organization", "normalized_text": "PAP"}]}, "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-10-19T14:24:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 20, "like_count": 139, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185562389959315457"]}, {"id": "1185851079172460544", "text": "Humala ya est\u00e1 en campa\u00f1a y cree que todos hemos perdido la memoria. Burl\u00e1ndose del suicidio de su rival pol\u00edtico dice que nunca se ha pegado un tiro, pero s\u00ed le ha pegado a otros no? O no? Se olvida acaso del capit\u00e1n Carlos? Sus audios siguen encarpetados en el @FiscaliaPeru ?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 263, "end": 276, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8665, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 218, "end": 223, "probability": 0.5951, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}]}, "author_id": "224916991", "created_at": "2019-10-20T09:31:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1011, "reply_count": 813, "like_count": 2602, "quote_count": 101}, "edit_history_tweet_ids": ["1185851079172460544"]}, {"id": "1185403379985666048", "text": "los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "3369151", "created_at": "2019-10-19T03:52:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 21, "like_count": 869, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1185403379985666048"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/wdN9XVK42N", "expanded_url": "https://twitter.com/LauraVGems/status/1182740903053680642", "display_url": "twitter.com/LauraVGems/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5399, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "id": "1185896701531426816", "text": "descobri ontem q ele era o joker e q se suicidou, tou chocada ainda https://t.co/wdN9XVK42N", "lang": "pt", "author_id": "3090123758", "created_at": "2019-10-20T12:33:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185896701531426816"]}, {"id": "1185697760588288000", "text": "Entro no 99. Antes de conseguir colocar o fone no ouvido, o motorista puxa assunto:\n\n Voc\u00ea \u00e9 o Ronald ent\u00e3o... filho do Ronaldo??? rsrsrsrsrs\n- Pior que sou... Meu pai chamava Ronaldo.\n- Ele era o fen\u00f4meno?!\n- N\u00e3o... longe disso.\n- Ele era o qu\u00ea?\n- Suicida.\n\nColoquei meu fone. \ud83d\ude42", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6856, "type": "Person", "normalized_text": "Ronald"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "Ronaldo"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.8561, "type": "Person", "normalized_text": "Ronaldo"}]}, "author_id": "8174292", "created_at": "2019-10-19T23:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 22, "like_count": 784, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1185697760588288000"]}, {"in_reply_to_user_id": "887452815521722368", "id": "1185719544897257473", "text": "@SantiLanzza \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Derecha - el mayor \u00edndice de desarrollo, la menor pobreza y el mayor ingreso per capita de LATAM. \n\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Izquierda - 250.000% de inflaci\u00f3n, hambruna, 7.000 ejecutados extrajudiciales, 2.500.000 emigrantes forzados. \n\nSigo?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.4262, "type": "Place", "normalized_text": "LATAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185527431056252928"}], "author_id": "209905733", "created_at": "2019-10-20T00:49:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 49, "like_count": 1250, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1185719544897257473"]}, {"in_reply_to_user_id": "1365423529", "id": "1185896905777319937", "text": "@CesareSacchetti @cristalaltea Inconsciamente i mangiarane si stanno punendo degli enormi crimini commessi nel loro sanguinosissimo passato. Non trovo altre spiegazioni razionali a questa apparente follia suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CesareSacchetti", "id": "1365423529"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "cristalaltea", "id": "2720583173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185834808649375744"}], "author_id": "1157668114877825027", "created_at": "2019-10-20T12:33:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185896905777319937"]}, {"id": "1185896107223715840", "text": "mano esse negocio do chuck ser o vilao de spn esse tempo todo faz mt sentido eh so olhar os fatos desde qnd ele apareceu pela primeira vez como profeta at\u00e9 a revela\u00e7\u00e3o dele sendo deus e aquela treta toda com a amara q foi traida pelo proprio irm\u00e3o +", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.7459, "type": "Person", "normalized_text": "chuck"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.5288, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "author_id": "961555890", "created_at": "2019-10-20T12:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185896107223715840"]}, {"in_reply_to_user_id": "812592745655205888", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/rQmdNAeNx8", "expanded_url": "https://twitter.com/SHIELDEspana/status/1185570159089586177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rQmdNAeNx8", "media_key": "3_1185570152051544070"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 219, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 167, "end": 183, "probability": 0.7099, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1185570159089586177", "text": "\"Nadie m\u00e1s que yo y algunos otros conocemos a todos los personajes de la pel\u00edcula, pero si el Joker no est\u00e1 en la pel\u00edcula, no veo que sea raro ya que no es parte del Escuadr\u00f3n Suicida en los c\u00f3mics\u2026\"\n\n#Escuadr\u00f3nSuicida se estrena el 6 de agosto de 2021. https://t.co/rQmdNAeNx8", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185570149816066049"}], "author_id": "812592745655205888", "created_at": "2019-10-19T14:55:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185570159089586177"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sgpoP0wWN2", "expanded_url": "http://eluni.mx/vjqnldsmzd", "display_url": "eluni.mx/vjqnldsmzd"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/dgwLkAbMVI", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1185890909277175808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dgwLkAbMVI", "media_key": "3_1185865245316788224"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EnPortada"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9401, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}]}, "id": "1185890909277175808", "text": "#EnPortada Mujer envenena a sus 3 hijos y se suicida en Naucalpan\nhttps://t.co/sgpoP0wWN2 https://t.co/dgwLkAbMVI", "lang": "es", "author_id": "16676396", "created_at": "2019-10-20T12:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185890909277175808"]}, {"in_reply_to_user_id": "6456602", "id": "1185895783520002048", "text": "@zarabeatriz Puede ser la derecha es muy cobarde", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "zarabeatriz", "id": "6456602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185752149898256385"}], "author_id": "34201146", "created_at": "2019-10-20T12:29:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185895783520002048"]}, {"in_reply_to_user_id": "203753477", "id": "1185771407990501377", "text": "@IniciativaV Hoy, en razones para odiar a jaret leto", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IniciativaV", "id": "203753477"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9286, "type": "Person", "normalized_text": "jaret leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185744471025180673"}], "author_id": "866736840342155265", "created_at": "2019-10-20T04:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185771407990501377"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/JM3Jc2KwTO", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1185775338384744448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JM3Jc2KwTO", "media_key": "3_1185775271863037952"}]}, "id": "1185775338384744448", "text": "Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO) \ud83c\udfa5 \u27a1 https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co/JM3Jc2KwTO", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-10-20T04:30:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185775338384744448"]}, {"in_reply_to_user_id": "3146951365", "id": "1185753634136420352", "text": "@leo_delgado95 @IniciativaV Si, gan\u00f3 un Oscar, es buen actor. La cosa es que los guionistas escribieron mal al personaje del joker", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "leo_delgado95", "id": "3146951365"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "IniciativaV", "id": "203753477"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9602, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.5767, "type": "Other", "normalized_text": "joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185745056495554560"}], "author_id": "711960265709846528", "created_at": "2019-10-20T03:04:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185753634136420352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/OSXA9OCqvu", "expanded_url": "https://twitter.com/Abarrancos/status/1185863935267725312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OSXA9OCqvu", "media_key": "3_1185863928796057601"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.5256, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}]}, "id": "1185863935267725312", "text": "Buenos d\u00edas. Dicen en tuiter que no se puede ir a manifestaciones con menores, que es una irresponsabilidad. Saludos!!! https://t.co/OSXA9OCqvu", "lang": "es", "author_id": "186968815", "created_at": "2019-10-20T10:22:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 71, "like_count": 416, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1185863935267725312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/u5LSQqllM7", "expanded_url": "http://bit.ly/2BtuweU", "display_url": "bit.ly/2BtuweU", "status": 200, "unwound_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/politica/13517999/lucio-fontana-corriere-crisi-governo-conte-spettacolo-suicida-di-maio-renzi-pd-m5s.html"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 115, "tag": "Conte"}]}, "id": "1185861359478673413", "text": "\"Spettacolo suicida, ma  si pu\u00f2 continuare cos\u00ec?\". La clamorosa, inattesa spallata del Corriere della Sera a #Conte - https://t.co/u5LSQqllM7", "lang": "it", "author_id": "123920914", "created_at": "2019-10-20T10:12:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185861359478673413"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/ohcJpw9NOT", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1185209816211427330", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}]}, "id": "1185611482459004930", "text": "Las perversas alianzas de la Izquierda. Cerr\u00f3n, corrupto, encarcelando, amigo de Morales y de Maduro con la ex secretaria de Nadine. Son sus \u00fanicas credenciales! https://t.co/ohcJpw9NOT", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185209816211427330"}], "author_id": "869665128534478852", "created_at": "2019-10-19T17:39:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 120, "like_count": 469, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1185611482459004930"]}, {"id": "1185769974301908993", "text": "Y est\u00e1 me la robe del Facebook; AMLO tuvo los \ud83e\udd5a\ud83e\udd5a\ud83e\udd5a para aceptar que dejaron libre al Chapito y no que se les escap\u00f3 por un t\u00fanel \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c", "geo": {"place_id": "7807880b17af73d8"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9479, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.617, "type": "Person", "normalized_text": "Chapito"}]}, "author_id": "2620142216", "created_at": "2019-10-20T04:09:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 401, "reply_count": 33, "like_count": 1210, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1185769974301908993"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/szpgBPEdsW", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1184813924161478662", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}, "id": "1185435216195833856", "text": "Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me vengan fan\u00e1ticos alanistas con ridiculeces que ni ustedes se creen! Aprendan que la verdad sale a la luz siempre https://t.co/szpgBPEdsW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184813924161478662"}], "author_id": "2737273604", "created_at": "2019-10-19T05:59:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 17, "like_count": 608, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1185435216195833856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/xSx7ZUh1Jk", "expanded_url": "https://twitter.com/Salomes32455/status/1185562389959315457", "display_url": "twitter.com/Salomes32455/s\u2026"}]}, "id": "1185756338447470593", "text": "Ese tio0 esta muy cojudo o que mie...a piensa. EL APRISMO DE HAYA, ES MUY DIFERENTE AL APRISMO DEL COBARDE SUICIDA. ESE TIPO ES FIEL SEGUIDOR Y MATON IGUALITO AL COBARDE SUICIDA. FUERA DE AQUI OYE MATON DEL MONTON NADIE SE ACORDARA DE TI. APRISMOFUJIMORISMO NUNCA MASSS!!!!! https://t.co/xSx7ZUh1Jk", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185562389959315457"}], "author_id": "1044741256469856256", "created_at": "2019-10-20T03:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185756338447470593"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/ZcLzpxLzSJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2BvbAw4", "display_url": "bit.ly/2BvbAw4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/comunidad/mama-asesina-con-raticida-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida/1342890#.XavNH27X5u5.twitter"}]}, "id": "1185873293150228480", "text": "\ud83d\udea8 Los menores ten\u00edan 2, 9 y 10 a\u00f1os. https://t.co/ZcLzpxLzSJ", "lang": "es", "author_id": "104683173", "created_at": "2019-10-20T11:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185873293150228480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/PBAY4akEhq", "expanded_url": "http://rtve.es/n/1980652", "display_url": "rtve.es/n/1980652"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/jfx0EAAj1m", "expanded_url": "https://twitter.com/telediario_tve/status/1185629945323806726/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jfx0EAAj1m", "media_key": "7_1185629803430449158"}]}, "id": "1185629945323806726", "text": "\ud83d\udd34 Dos personas muy graves en hospitales, una chica y el agente que este viernes a quien le cay\u00f3 una piedra en la cabeza. Adem\u00e1s hay otras 16 heridos ingresados. Desde el lunes se han atendido a 576 personas\n\nMinuto a minuto:\nhttps://t.co/PBAY4akEhq https://t.co/jfx0EAAj1m", "lang": "es", "author_id": "66657467", "created_at": "2019-10-19T18:53:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 1969, "like_count": 318, "quote_count": 954}, "edit_history_tweet_ids": ["1185629945323806726"]}, {"id": "1185871716641312770", "text": "No hay mayor suicida que el enamorado.", "lang": "es", "author_id": "1289048642", "created_at": "2019-10-20T10:53:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185871716641312770"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/MumtfPxMmV", "expanded_url": "https://twitter.com/salocinuy/status/1185604352649715713", "display_url": "twitter.com/salocinuy/stat\u2026"}]}, "id": "1185890664086736897", "text": "El asalante quiere seguir abrazado!!\nA estos chicos, sin duda, les falta el amor comprensivo de una familia que les de atenci\u00f3n temprana a sus trastornos!!! https://t.co/MumtfPxMmV", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185604352649715713"}], "author_id": "140919366", "created_at": "2019-10-20T12:09:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185890664086736897"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/ADlsKOt339", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/opinion/columnistas/mauricio-vargas/la-emboscada-columna-de-mauricio-vargas-424812", "display_url": "eltiempo.com/opinion/column\u2026"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 50, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "id": "1185862999250259968", "text": "La emboscada https://t.co/ADlsKOt339 v\u00eda @eltiempo", "lang": "es", "author_id": "195395453", "created_at": "2019-10-20T10:19:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185862999250259968"]}, {"id": "1009528213410861056", "text": "O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele teve a oportunidade mas n\u00e3o matou Saul.\n\nN\u00e3o se trata da for\u00e7a que voc\u00ea tem para bater, mas o quanto voc\u00ea \u00e9 injusti\u00e7ado e \u00e9 capaz de resistir!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.846, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.7015, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.7331, "type": "Person", "normalized_text": "Saul"}]}, "author_id": "51444314", "created_at": "2018-06-20T20:07:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 2, "like_count": 363, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1009528213410861056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3cp3U5XuA8", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "id": "1185756020452347906", "text": "No logran vender la casa de Kurt Cobain porque est\u00e1 \"embrujada\" por el  esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/3cp3U5XuA8", "lang": "es", "author_id": "124172948", "created_at": "2019-10-20T03:14:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185756020452347906"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/bzTnKv6Ygo", "expanded_url": "https://twitter.com/saluden_4/status/1185446061562912768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bzTnKv6Ygo", "media_key": "7_1185445989311827968"}]}, "id": "1185547098323849221", "text": "El man est\u00e1 convencido que sabe de arte, de \u00f3pera, que tiene buen gusto, que es m\u00e1s que el resto y que tiene clase; demuestra todo lo contrario, m\u00e1s rampl\u00f3n imposible.\n https://t.co/bzTnKv6Ygo", "lang": "es", "author_id": "109333439", "created_at": "2019-10-19T13:23:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 194, "like_count": 655, "quote_count": 64}, "edit_history_tweet_ids": ["1185547098323849221"]}, {"in_reply_to_user_id": "108346827", "id": "1185881534601027584", "text": "@alexisvargas82 @AngyPenaRD @LeonelFernandez Pero a\u00fan con esa mayor\u00eda tuvieron que comprar voluntades y hacer fraude y los resultados no dicen que eran mayor\u00eda !! Porque la \" minor\u00eda saca la mitad de lo votos , como se explica \u00e9so\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alexisvargas82", "id": "108346827"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "AngyPenaRD", "id": "190697935"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185657520943185921"}], "author_id": "1181581433678290952", "created_at": "2019-10-20T11:32:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185881534601027584"]}, {"id": "1185762075450236929", "text": "En que diablos estar\u00e1 pensando la rojis de @Vero_Mendoza_F para aliarse con tremendo DELINCUENTE??\n#BienQuemadaTerminar\u00e1!!", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 120, "tag": "BienQuemadaTerminar\u00e1"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 58, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "lang": "es", "author_id": "4608747754", "created_at": "2019-10-20T03:38:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185762075450236929"]}, {"in_reply_to_user_id": "86333519", "id": "1185843921450086402", "text": "- \"La gente que est\u00e1 con mucha presi\u00f3n por problemas econ\u00f3micos comienza a irritarse (...) y vienen las evasiones escolares que al principio son medias festivas, que no son violentas y Pi\u00f1era las criminaliza, y al criminalizarlas se vuelven m\u00e1s violentas (...) tienes una espiral\"", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 190, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185843916152725504"}], "author_id": "86333519", "created_at": "2019-10-20T09:03:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 6, "like_count": 645, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1185843921450086402"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/22SvERVPS9", "expanded_url": "https://twitter.com/vanessa_lopez09/status/1185333448665268224", "display_url": "twitter.com/vanessa_lopez0\u2026"}]}, "id": "1185626133754273793", "text": "No esperemos que la pr\u00f3xima campa\u00f1a presidencial sea de mejor nivel. Las bajezas ya son patente de las elecciones hace tiempo. Si, de todos. https://t.co/22SvERVPS9", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185333448665268224"}], "author_id": "41401099", "created_at": "2019-10-19T18:37:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 185, "like_count": 384, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1185626133754273793"]}, {"in_reply_to_user_id": "39485204", "id": "1185888204311932928", "text": "@deborahtelles @NicolasMaduro N\u00e3o tem jeito. Esse povo \u00e9 o atraso e a destrui\u00e7\u00e3o do Brasil e no mundo. Cinismo, mentira, amoralidade, vale tudo para manter no poder seus falsos profetas, li\u00e7\u00f5es q aprenderam desde Trotsky. Para a esquerda, n\u00e3o ter nenhuma moral \u00e9 um superpoder. N\u00e3o sou eu q afirmo, \u00e9 Trotsky", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "deborahtelles", "id": "39485204"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9158, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 213, "end": 219, "probability": 0.8352, "type": "Person", "normalized_text": "Trotsky"}, {"start": 301, "end": 307, "probability": 0.8407, "type": "Person", "normalized_text": "Trotsky"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185760732857749505"}], "author_id": "975722395", "created_at": "2019-10-20T11:59:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185888204311932928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/qcs56i7skT", "expanded_url": "https://glo.bo/2VV72bU", "display_url": "glo.bo/2VV72bU"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/oQzb4sF298", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1185771371525050368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oQzb4sF298", "media_key": "3_1185657396212965376"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9112, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim Phoenix"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Philips"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.9008, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}]}, "id": "1185771371525050368", "text": "Jared Leto tentou embarreirar a produ\u00e7\u00e3o do 'Coringa' de Joaquim Phoenix, diz site. Filme de Todd Philips inspirou ciumeira nos bastidores de Hollywood\nhttps://t.co/qcs56i7skT https://t.co/oQzb4sF298", "lang": "pt", "author_id": "54341363", "created_at": "2019-10-20T04:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 12, "like_count": 95, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1185771371525050368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/4H8MtECsJr", "expanded_url": "http://ow.ly/aUIT50wPwKP", "display_url": "ow.ly/aUIT50wPwKP"}]}, "id": "1185878342672801792", "text": "Filmin empez\u00f3 como una idea suicida en la era de la pirater\u00eda; hoy atraviesa su mejor a\u00f1o entre gigantes del \u2018streaming\u2019 https://t.co/4H8MtECsJr", "lang": "es", "author_id": "980806200", "created_at": "2019-10-20T11:20:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185878342672801792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/lrErsOhoSu", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1185542131777040390/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lrErsOhoSu", "media_key": "3_1185542122503467011"}]}, "id": "1185542131777040390", "text": "MILITANTES APRISTAS NARCOINDULTADOS POR ALAN GARC\u00cdA\nPor all\u00ed tambi\u00e9n le llegaba un buen billete al suicida ladr\u00f3n. https://t.co/lrErsOhoSu", "lang": "es", "author_id": "105492444", "created_at": "2019-10-19T13:04:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185542131777040390"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/memUzQF78h", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/a-catastrofe-politica-vista-de-cima", "display_url": "brasil247.com/blog/a-catastr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/a-catastrofe-politica-vista-de-cima"}]}, "id": "1185736086204698625", "text": "\u00c9 em fun\u00e7\u00e3o desta estrat\u00e9gia suicida, que aniquila os sentidos dominantes de um determinado campo pol\u00edtico, que a resposta-ant\u00eddoto deve ser investida de muita impetuosidade ret\u00f3rica, sem os tecnicismos bem comportados da academia e da pondera\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/memUzQF78h", "lang": "pt", "author_id": "69673982", "created_at": "2019-10-20T01:54:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185736086204698625"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1185557200086941696", "text": "@MijaelGLP Y los mermemedios ser\u00e1n los encargados de sembrarlos en la mente del pueblo suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185387426593869826"}], "author_id": "1273763233", "created_at": "2019-10-19T14:03:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185557200086941696"]}, {"id": "1185225849626353667", "text": "Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la violencia. La t\u00edpica operaci\u00f3n de \"falsa bandera\". Y periodistas \"progres\" jugando ese juego suicida. Ignorando la gran Marcha de la Libertad. Qu\u00e9 pena!", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.8713, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}, {"start": 253, "end": 260, "probability": 0.4542, "type": "Other", "normalized_text": "Libertad"}]}, "author_id": "2214820412", "created_at": "2019-10-18T16:07:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 34, "like_count": 747, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1185225849626353667"]}, {"in_reply_to_user_id": "964172902961729536", "id": "1185860679791763457", "text": "@claudiacosta05 Para saltar da ponte era assunto", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "claudiacosta05", "id": "964172902961729536"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185851031948795904"}], "author_id": "4074457696", "created_at": "2019-10-20T10:09:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185860679791763457"]}, {"in_reply_to_user_id": "47245329", "id": "1185797807808155649", "text": "@AndrePompeu Se acalme", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AndrePompeu", "id": "47245329"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185666620884181002"}], "author_id": "53269380", "created_at": "2019-10-20T06:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185797807808155649"]}, {"id": "1185876247458603009", "text": "Si vas gritando por las calles y las redes sociales que Espa\u00f1a es un estado fascista es que muy claro el concepto de estado fascista no lo tienes.\n\nO, si tienes raz\u00f3n (que puede ser, ojo), eres un suicida feliz.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "558071509", "created_at": "2019-10-20T11:11:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185876247458603009"]}, {"in_reply_to_user_id": "342403919", "id": "1169247047020613632", "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "author_id": "342403919", "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"]}, {"id": "1185831443710251008", "text": "Drugari, \u017eao mi je kad se potresate zbog ovih koji pi\u0161u da sam suicidalna. Ovo retko pominjem javno: tekst \"Za\u0161to se nisam ubila\" je prema onome \u0161to znam, bar dvoje ljudi odvratio od suicida. Ljudi koji su mi pisali, a verovatno ih ima jo\u0161. Uvek imajte u vidu to, a ne ove druge.", "lang": "und", "author_id": "21759434", "created_at": "2019-10-20T08:13:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 7, "like_count": 464, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1185831443710251008"]}, {"id": "1185638055262216195", "text": "Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como dicen, la historia se repite y la izquierda se suicida, constantes macabras.  Bye bye Vero, que el olvido sea amable contigo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 49, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}], "annotations": [{"start": 212, "end": 215, "probability": 0.5107, "type": "Person", "normalized_text": "Vero"}]}, "author_id": "10400972", "created_at": "2019-10-19T19:25:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 19, "like_count": 336, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1185638055262216195"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/yo8GrsTHXQ", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1185593536483336192", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 32, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 91, "probability": 0.6161, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 98, "end": 100, "probability": 0.655, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}]}, "id": "1185660179838320650", "text": "Com o apoio do PR @jairbolsonaro , avan\u00e7amos. Integra\u00e7\u00e3o, intelig\u00eancia, fortalecimento da PF e da PRF, utiliza\u00e7\u00e3o pr\u00f3-ativa da For\u00e7a nacional, da For\u00e7a de interven\u00e7\u00e3o penitenci\u00e1ria, isolamento de l\u00edderes criminosos, venda de bens do tr\u00e1fico, recordes de apreens\u00e3o, crimes caem. https://t.co/yo8GrsTHXQ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185593536483336192"}], "author_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-10-19T20:53:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4575, "reply_count": 969, "like_count": 24973, "quote_count": 217}, "edit_history_tweet_ids": ["1185660179838320650"]}, {"in_reply_to_user_id": "234794659", "entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/KTh8qDe8zj", "expanded_url": "https://twitter.com/aburrido354/status/1185690551875756033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KTh8qDe8zj", "media_key": "3_1185690538797912067"}]}, "id": "1185690551875756033", "text": "GOTY https://t.co/KTh8qDe8zj", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185593013965336577"}], "author_id": "234794659", "created_at": "2019-10-19T22:53:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185690551875756033"]}, {"in_reply_to_user_id": "15686768", "id": "1185866430304133121", "text": "@IGN_es La culpa no es de Phoenix o del director. La culpa es de quien tome las decisiones en DC, ya que escuadr\u00f3n suicida fue un bodrio, y no le di\u00f3 la oportunidad a Jared de demostrar si val\u00eda la pena o no.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8869, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7377, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185856656132972545"}], "author_id": "3375257327", "created_at": "2019-10-20T10:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185866430304133121"]}, {"in_reply_to_user_id": "363772554", "id": "1185873445252415488", "text": "@MiguelRomFe Yo es que cero curiosidad por estas cosas. Pero ahora me estoy metiendo en este mundo y sigo flipando jajajaj", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MiguelRomFe", "id": "363772554"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185872658786852870"}], "author_id": "222246849", "created_at": "2019-10-20T11:00:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185873445252415488"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/CIdC9yumjH", "expanded_url": "http://r7.com/AOdd", "display_url": "r7.com/AOdd", "status": 200, "unwound_url": "https://recordtv.r7.com/cidade-alerta/videos/trans-que-sonhava-com-a-medicina-morre-apos-espancamento-em-sp-28092022"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 105, "username": "cidadealerta", "id": "318649270"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.3875, "type": "Other", "normalized_text": "Medicina"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.9566, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "id": "1185775146386092033", "text": "Trans que sonhava com a Medicina morre ap\u00f3s espancamento em SP https://t.co/CIdC9yumjH (via @cidadealerta)", "lang": "pt", "author_id": "65473559", "created_at": "2019-10-20T04:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185775146386092033"]}, {"in_reply_to_user_id": "2303133158", "id": "1185873075226722304", "text": "teve uma mulher que foi v\u00edtima de feminic\u00eddio, o ex dela assassinou ela e dias antes ele comentou no \u201cnovo relacionamento\u201d dela, xingando ela, chamando de trouxa e ainda mandou um \u201cfa\u00e7a bom proveito\u201d. to bem assustada", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185872747265691649"}], "author_id": "2303133158", "created_at": "2019-10-20T10:59:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185873075226722304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3cp3U5FTby", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "id": "1185695370715656192", "text": "No logran vender la casa de Kurt Cobain  porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/3cp3U5FTby", "lang": "es", "author_id": "124172948", "created_at": "2019-10-19T23:13:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185695370715656192"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/z3vSRL0nwo", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida", "description": "Seg\u00fan el Department of Health and Human Services norteamericano son signos de advertencia de posible aparici\u00f3n de conductas suicida: el hablar continuamente sobre la muerte, buscar m\u00e9todos para mat\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/senales-de-advertencia-sobre-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "id": "1185856054929842177", "text": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida https://t.co/z3vSRL0nwo", "lang": "es", "author_id": "1092126705114849281", "created_at": "2019-10-20T09:51:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185856054929842177"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/kL5hcpLo8h", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html?fbclid=IwAR2f0DvMAQd4jzHutAZqnGTii9ny1FNJdO5raZN7rSGW1oUPRa6GTy_lz8k", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 68, "tag": "EXISTEN"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5414, "type": "Organization", "normalized_text": "EXISTEN"}]}, "id": "1185823454882390017", "text": "Se sucidida un hombre en C\u00f3rdoba por una deuda con un banco\n#EXISTEN\nhttps://t.co/kL5hcpLo8h", "lang": "es", "author_id": "891912374", "created_at": "2019-10-20T07:41:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185823454882390017"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ehHG2jYIfb", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1185811636885561345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ehHG2jYIfb", "media_key": "3_1185809213571907586"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "id": "1185811636885561345", "text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG https://t.co/ehHG2jYIfb", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-10-20T06:55:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1185811636885561345"]}, {"in_reply_to_user_id": "32150382", "id": "1185784283555872770", "text": "@TweetInMyBeard @salocinuy El chico no iba con intenci\u00f3n de atacar, sino de suicidarse, lo que le quita el profe no es una metralleta tampoco, es una escopeta.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TweetInMyBeard", "id": "32150382"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "salocinuy", "id": "106783409"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185711526851706880"}], "author_id": "2161198890", "created_at": "2019-10-20T05:06:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185784283555872770"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/CM5DAsWy3M", "expanded_url": "https://twitter.com/RealBetis/status/1185870528722227201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CM5DAsWy3M", "media_key": "3_1185870491342594049"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 52, "tag": "RealSociedadRealBetis"}, {"start": 59, "end": 70, "tag": "D\u00edaDeBetis"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 51, "probability": 0.5543, "type": "Organization", "normalized_text": "RealSociedadRealBetis"}]}, "id": "1185870528722227201", "text": "\u00a1Nuestro once inicial para el #RealSociedadRealBetis! \u2694\ud83d\udee1\ud83d\ude4c\n\n#D\u00edaDeBetis https://t.co/CM5DAsWy3M", "lang": "es", "author_id": "296756458", "created_at": "2019-10-20T10:49:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 84, "like_count": 486, "quote_count": 82}, "edit_history_tweet_ids": ["1185870528722227201"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pheEXZGP8S", "expanded_url": "https://rpp.pe/politica/gobierno/disolucion-del-congreso-pedro-cateriano-y-raul-castro-sostuvieron-debate-sobre-la-coyuntura-politica-video-noticia-1225497", "display_url": "rpp.pe/politica/gobie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/politica/gobierno/disolucion-del-congreso-pedro-cateriano-y-raul-castro-sostuvieron-debate-sobre-la-coyuntura-politica-video-noticia-1225497"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Cateriano"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal Castro"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "RPP"}]}, "id": "1185667220736749568", "text": "Disoluci\u00f3n del Congreso | Pedro Cateriano y Ra\u00fal Castro sostuvieron debate sobre la coyuntura pol\u00edtica [VIDEO] | RPP Noticias https://t.co/pheEXZGP8S", "lang": "es", "author_id": "1975354388", "created_at": "2019-10-19T21:21:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 56, "like_count": 617, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1185667220736749568"]}, {"id": "1185861369876361216", "text": "Las manifestaciones en el resto de Espa\u00f1a de estos d\u00edas las resumir\u00eda con: solidaridad con el insolidario.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "214668210", "created_at": "2019-10-20T10:12:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 45, "like_count": 849, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1185861369876361216"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/zB4BC2j0Py", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/zB4BC2j0Py", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 106, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "AUGC_Comunica", "id": "178005605"}]}, "id": "1185857195717615616", "text": ".\u2066@AUGC_Comunica\u2069 Conductas suicidas. \nAlertas y primeros pasos. Prevenci\u00f3n. \n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS\n\nhttps://t.co/zB4BC2j0Py https://t.co/zB4BC2j0Py", "lang": "es", "author_id": "2254262523", "created_at": "2019-10-20T09:56:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185857195717615616"]}, {"id": "1185867109013901313", "text": "Sobre arma de fogo: negada romantiza e acha q tudo se resolve no tiro: \u201cAH SE EU TIVESSE ARMADO AGORA\u201d.Te conta uma coisa, a maior parte dos operadores n\u00e3o sabem operar/n\u00e3o est\u00e3o aptos/n\u00e3o est\u00e3o em condi\u00e7\u00f5es psicol\u00f3gicas. Parem de viver no E SE!", "lang": "pt", "author_id": "54629278", "created_at": "2019-10-20T10:35:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185867109013901313"]}, {"id": "1185638595392147458", "text": "El centro del campo que saca Zidane es de suicida. James e Isco, dos mediapunta de interiores. Equipo partido. Es de manual.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9877, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Isco"}]}, "author_id": "1445861425", "created_at": "2019-10-19T19:27:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185638595392147458"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/cVz0puMjW1", "expanded_url": "https://es.ign.com/joker/156776/news/jared-leto-habria-intentado-boicotear-al-joker-de-joaquin-phoenix", "display_url": "es.ign.com/joker/156776/n\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.ign.com/joker/156776/news/jared-leto-habria-intentado-boicotear-al-joker-de-joaquin-phoenix"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8289, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "id": "1185856656132972545", "text": "Seg\u00fan algunas fuentes, Jared Leto estaba tan molesto con el Joker de Joaquin Phoenix que habr\u00eda intentado boicotear la pel\u00edcula\nhttps://t.co/cVz0puMjW1", "lang": "es", "author_id": "15686768", "created_at": "2019-10-20T09:53:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 54, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1185856656132972545"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ASvLhKWQmG", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}]}, "id": "1185566377781923840", "text": "No es un suicidio, es un ASESINATO, y tiene culpables. \n\nhttps://t.co/ASvLhKWQmG", "lang": "es", "author_id": "1281187602", "created_at": "2019-10-19T14:40:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 6, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185566377781923840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6NfFj0j56p", "expanded_url": "http://cort.as/-Smul", "display_url": "cort.as/-Smul"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5354, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.77, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 94, "end": 105, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Jordi Garc\u00eda"}]}, "id": "1185865744195686402", "text": "\"El \u00fanico agente pol\u00edtico que puede plantarse hoy ante la estrategia suicida de Torra es ERC\" Jordi Garc\u00eda https://t.co/6NfFj0j56p", "lang": "es", "author_id": "3092459315", "created_at": "2019-10-20T10:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1185865744195686402"]}, {"in_reply_to_user_id": "1421788819", "id": "1185865527568359424", "text": "@SalvatoreRMCF @ReioMalcolm @7Josean7 @Hibai_ Con qu\u00e9 amenazas exactamente? Pq la \u00fanica reivindicaci\u00f3n aqu\u00ed(q lleva a\u00f1os siendo pac\u00edfica y q solo deja d serlo cuando llegan los perros d presas del estado) es q no haya presos pol\u00edticos (algo solo visto en dictaduras) y un refer\u00e9ndum(algo solo  visto en democracias)", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SalvatoreRMCF", "id": "1421788819"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "ReioMalcolm", "id": "270700717"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}, {"start": 38, "end": 45, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185832848823128066"}], "author_id": "789484346130456576", "created_at": "2019-10-20T10:29:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185865527568359424"]}, {"in_reply_to_user_id": "2196650893", "id": "1185864509287735296", "text": "@steal61 Ne sai pi\u00f9 di di Maio. Sei sprecato.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "steal61", "id": "2196650893"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185861035649097728"}], "author_id": "332885533", "created_at": "2019-10-20T10:25:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1185864509287735296"]}], "places": [{"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Peachtree City, GA", "id": "fab01c4d14587744"}, {"full_name": "Carabobo, Venezuela", "id": "015d19216c749864"}, {"full_name": "Valledupar, Colombia", "id": "012d9a8d4001c284"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "San Martin de Porres, Peru", "id": "00bd40b858c6faef"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}]}, "errors": [{"resource_id": "1185714168248328192", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185714168248328192", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185714168248328192].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1103486420231045120", "value": "1103486420231045120", "detail": "User has been suspended: [1103486420231045120].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185765799832764416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185765799832764416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185765799832764416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1185903276472131584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185903276472131584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185903276472131584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185900725936840709", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185900725936840709", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185900725936840709].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "766014003478953985", "value": "766014003478953985", "detail": "User has been suspended: [766014003478953985].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185899464382435328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185899464382435328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185899464382435328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185884595071393792", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185884595071393792", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185884595071393792].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1082663037490868227", "value": "1082663037490868227", "detail": "User has been suspended: [1082663037490868227].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185732897304657920", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185732897304657920", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185732897304657920].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1365423529", "value": "1365423529", "detail": "User has been suspended: [1365423529].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185834808649375744", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185834808649375744", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185834808649375744].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185894371834712070", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185894371834712070", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185894371834712070].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185891118241734656", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185891118241734656", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185891118241734656].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1185891099107299328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185891099107299328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185891099107299328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1185840973261225985", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185840973261225985].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185840973261225985", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1039941037681192962", "value": "1039941037681192962", "detail": "User has been suspended: [1039941037681192962].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185868606174830594", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185868606174830594].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185868606174830594", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "338032326", "value": "338032326", "detail": "User has been suspended: [338032326].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185716707224100864", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185716707224100864", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185716707224100864].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1185858825343197184", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185858825343197184", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185858825343197184].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1185870806015983616", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185870806015983616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185870806015983616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "893119491915296768", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [893119491915296768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "893119491915296768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185694870326960133", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185694870326960133].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185694870326960133", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1180946719472848898", "value": "1180946719472848898", "detail": "User has been suspended: [1180946719472848898].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185756304398266368", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185756304398266368", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185756304398266368].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1185794649186865152", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185794649186865152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185794649186865152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4397728456", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4397728456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4397728456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185831799722774528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185831799722774528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185831799722774528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1185909374386081792", "oldest_id": "1185864558918930432", "result_count": 388, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm908tmm6ekfom5kg0dd1i6lp4f3x"}}