{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/2eS8sROzcN", "expanded_url": "https://twitter.com/heyisaaeloa/status/1183174298992816130", "display_url": "twitter.com/heyisaaeloa/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "laijauregui", "id": "503178023"}]}, "created_at": "2019-10-13T16:06:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183413795835785217"], "text": "RT @laijauregui: GENTE ELA SE MATOU??? VCS N TEM NO\u00c7\u00c3O DO QUANTO EU TO CHORANDOO https://t.co/2eS8sROzcN", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183413795835785217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183390078770515968"}], "author_id": "1077261604172038144"}, {"created_at": "2019-10-13T16:06:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183413587831918593"], "text": "Tava vendo aqui uma mat\u00e9ria sobre Bruno q matou Eliza Samudio etc, gnt eu sou uma das pessoas q apoia ressocializa\u00e7\u00e3o p\u00f3s c\u00e1rcere, mas eu n\u00e3o consegui engolir essa de Bruno, um cara q cometeu um crime grav\u00edssimo, em t\u00e3o pouco tempo estar livre, e o pior, ser ovacionado como se ND", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183413587831918593", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.5731, "type": "Person", "normalized_text": "Eliza Samudio"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.7134, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "author_id": "85387477"}, {"created_at": "2019-10-13T16:05:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183413431308816385"], "text": "*musica do ep 9 de Given tocando enquanto fa\u00e7o almo\u00e7o*\nMinha av\u00f3: musica bonita\nEu: a letra \u00e9 bonita tmb\nEla: hmmm, \u00e9 sobre oq?\nEu: o namorado do menino se matou e ele escreveu essa musica pra ele\nEla: nossa... por isso vc vive triste olha as coisa que vc fica vendo nas internets", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183413431308816385", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7164, "type": "Other", "normalized_text": "Given"}]}, "author_id": "82657153"}, {"created_at": "2019-10-13T16:04:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183413284273344513"], "text": "a menina realmente se matou? eu t\u00f4 muito triste, meu deus :(", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 19, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183413284273344513", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.676, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "author_id": "1015364419801534466"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/vxOIujO9uQ", "expanded_url": "https://twitter.com/jrcuerno/status/1183413241587863553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vxOIujO9uQ", "media_key": "3_1183413233589391361"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 14, "username": "RnSerrano", "id": "209448567"}]}, "created_at": "2019-10-13T16:04:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183413241587863553"], "text": "Hey @RnSerrano vos que decis? Se suicida o no? https://t.co/vxOIujO9uQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183413241587863553", "author_id": "1711472108"}, {"created_at": "2019-10-13T16:04:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183413215168024576"], "text": "Ando en una dieta suicida \ud83d\ude30 siento que baje 10 k en 3 d\u00edas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183413215168024576", "author_id": "1180537444854353920"}, {"created_at": "2019-10-13T16:03:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183413056233181185"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183413056233181185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}], "author_id": "811009800641331200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/2eS8sROzcN", "expanded_url": "https://twitter.com/heyisaaeloa/status/1183174298992816130", "display_url": "twitter.com/heyisaaeloa/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "laijauregui", "id": "503178023"}]}, "created_at": "2019-10-13T16:03:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183412970937651200"], "text": "RT @laijauregui: GENTE ELA SE MATOU??? VCS N TEM NO\u00c7\u00c3O DO QUANTO EU TO CHORANDOO https://t.co/2eS8sROzcN", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183412970937651200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183390078770515968"}], "author_id": "438540261"}, {"created_at": "2019-10-13T16:03:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183412831724675072"], "in_reply_to_user_id": "488684786", "text": "@NestSilvia @jacopo_iacoboni @mptuitter Ti dico la verit\u00e0, mi turba proprio sia lo pochezza della proposta di ItaliaViva sia quella della galassia dell'amalgama suicida pd-5s. In questo momento fare l'eremita non \u00e8 un consiglio sbagliato. Per nulla. Magari quando scendo dalla montagna qualcosa sar\u00e0 cambiato.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183412831724675072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NestSilvia", "id": "488684786"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "mptuitter", "id": "930776438617395203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183409721509908480"}], "author_id": "765619556"}, {"created_at": "2019-10-13T16:02:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183412723545202689"], "text": "el video de kicillof cantando vamos a volver en el show de wos en serio es mi momento de agradecer a mis pap\u00e1s por haberme concedido en la \u00e9poca contempor\u00e1nea a kicillof y wos y a mi psicologa por haber prevenido cualquier tipo de acto suicida q hubiese hecho q no presencie esto", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 241, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183412723545202689", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.8579, "type": "Person", "normalized_text": "kicillof"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.6449, "type": "Person", "normalized_text": "wos"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.8328, "type": "Person", "normalized_text": "kicillof"}, {"start": 172, "end": 174, "probability": 0.7188, "type": "Person", "normalized_text": "wos"}]}, "author_id": "481721701"}, {"created_at": "2019-10-13T16:02:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183412682067714050"], "text": "RT @Hilwil64: @Mauriciomulder @julioguzmanperu sera el mejor Presidente del Peru. @MartinVizcarraC hasta ahora el mas democtarico y concert\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183412682067714050", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Hilwil64", "id": "617353961"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "julioguzmanperu", "id": "3044790214"}, {"start": 82, "end": 98, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.6896, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183028678273449985"}], "author_id": "53312664"}, {"created_at": "2019-10-13T16:02:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183412640162500608"], "text": "El suicida ama la vida, lo \u00fanico que no acepta son las condiciones en que se le ofrece.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183412640162500608", "author_id": "794600060"}, {"created_at": "2019-10-13T16:01:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183412547661303810"], "text": "CORPO DE SOBRINHA MORTA PELO TIO \u00c9 ENTERRADO\nHomem foi preso e confessou o crime\n\nTIO CONFESSA QUE MATOU SOBRINHA\nHomem disse que se irritou com briga de irm\u00e3os\nA rep\u00f3rter Isabela Veiga traz as informa\u00e7\u00f5es #SBTBrasil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183412547661303810", "entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 216, "tag": "SBTBrasil"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 184, "probability": 0.7405, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela Veiga"}, {"start": 207, "end": 215, "probability": 0.6541, "type": "Other", "normalized_text": "SBTBrasil"}]}, "author_id": "34839736"}, {"created_at": "2019-10-13T16:01:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183412453482389505"], "in_reply_to_user_id": "20013148", "text": "@telecincoes Se suicida el chaval antes de pasarle una pensi\u00f3n por los 23 hijos que tienen. \nMenuda imbecil est\u00e1 tipa, vendiendo a los crios por fama y seguidores.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183412453482389505", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183396979386155009"}], "author_id": "745333528297082880"}, {"created_at": "2019-10-13T16:01:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183412364646977539"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183412364646977539", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "139849421"}, {"created_at": "2019-10-13T16:00:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183412290520936449"], "text": "RT @surtemprala: A pessoa quando quer chifrar coloca todos os defeitos do mundo no outro. O doc agora al\u00e9m de abusivo e suicida \u00e9 caloteiro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183412290520936449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "surtemprala", "id": "1021593618447040512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183403448185884672"}], "author_id": "948299540293193740"}, {"created_at": "2019-10-13T16:00:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183412270774263809"], "text": "RT @lebruceditscher: @monsemarinph @sinohayotra S\u00ed. Yo le llamo ignorancia profunda, ingratitud y compulsi\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183412270774263809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lebruceditscher", "id": "206033134"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "monsemarinph", "id": "440385264"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "sinohayotra", "id": "462616219"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183162508611375105"}], "author_id": "1027540652651892737"}, {"created_at": "2019-10-13T15:58:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183411648155017217"], "in_reply_to_user_id": "3131342747", "text": "No es necesario que su falsa relaci\u00f3n tenga m\u00e1s peso. Para \u00e9l que busca afecto supone una hecatombe descubrir que es inventada, y tiene sentido as\u00ed, cuando un m\u00ednimo de asociaci\u00f3n con su paranoia suicida en el ascensor es suficiente para obsesionarse con ella.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183411648155017217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183411646959702016"}], "author_id": "3131342747"}, {"created_at": "2019-10-13T15:57:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183411528789385218"], "text": "me vinieron war flashbacks de ese campo suicida de niall en el luna park. ni en el pogo de green day rodeada de treita\u00f1eros en cuero me cagaron TANTO a palos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183411528789385218", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "niall"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.7347, "type": "Place", "normalized_text": "luna park"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.8043, "type": "Other", "normalized_text": "green day"}]}, "author_id": "2335596212"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/2eS8sROzcN", "expanded_url": "https://twitter.com/heyisaaeloa/status/1183174298992816130", "display_url": "twitter.com/heyisaaeloa/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "laijauregui", "id": "503178023"}]}, "created_at": "2019-10-13T15:57:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183411474863198208"], "text": "RT @laijauregui: GENTE ELA SE MATOU??? VCS N TEM NO\u00c7\u00c3O DO QUANTO EU TO CHORANDOO https://t.co/2eS8sROzcN", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183411474863198208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183390078770515968"}], "author_id": "812843734132002816"}, {"created_at": "2019-10-13T15:57:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183411373168050177"], "in_reply_to_user_id": "929907548576198656", "text": "@FuntimeNcP @Napstagod Pacto suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183411373168050177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FuntimeNcP", "id": "929907548576198656"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Napstagod", "id": "1017487323255238656"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5018, "type": "Person", "normalized_text": "Pacto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183402366562979843"}], "author_id": "1044715698327625729"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/D3fYugMdBK", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html", "display_url": "ultimahora.com/la-inaccion-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Estelaruizdiaz", "id": "129936509"}]}, "created_at": "2019-10-13T15:57:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183411358882304005"], "text": "RT @Estelaruizdiaz: Comparto con Uds mi comentario semanal.\nSaludos!!\n https://t.co/D3fYugMdBK", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183411358882304005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183384124838612993"}], "author_id": "1145822840987541504"}, {"created_at": "2019-10-13T15:55:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183410831205253120"], "in_reply_to_user_id": "261955501", "text": "@malditaternura Como las que ven tu programa? O los que votaron por tu amigo el suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183410831205253120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183409090137153536"}], "author_id": "819636192660652032"}, {"created_at": "2019-10-13T15:53:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183410314538344449"], "in_reply_to_user_id": "1135889855051964416", "text": "@guiller97438769 @rutharenasm @CarmenL12649528 @ierrejon @JorgeMoruno El estudio cient\u00edfico se llama La Monta\u00f1a Suicida, de los Laboratorios Netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183410314538344449", "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 46, "username": "CarmenL12649528", "id": "1045345561812054016"}, {"start": 47, "end": 56, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}, {"start": 57, "end": 69, "username": "JorgeMoruno", "id": "331020996"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 118, "probability": 0.9092, "type": "Other", "normalized_text": "La Monta\u00f1a Suicida"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.9736, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183404408446640129"}], "author_id": "258953059"}, {"created_at": "2019-10-13T15:52:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183410083864166400"], "text": "RT @juanmartinexp: Enrocados en una insufrible y suicida pol\u00edtica de egos, solo @MasPais_Es @compromis @chunta @Equo pronenos un gran acuer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183410083864166400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juanmartinexp", "id": "94886134"}, {"start": 80, "end": 91, "username": "MasPais_Es", "id": "1173373987726008321"}, {"start": 92, "end": 102, "username": "compromis", "id": "148867925"}, {"start": 103, "end": 110, "username": "chunta", "id": "12352122"}, {"start": 111, "end": 116, "username": "Equo", "id": "187864310"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183405311673229316"}], "author_id": "12352122"}, {"created_at": "2019-10-13T15:51:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183409990712709120"], "text": "RT @_DCBRASIL: Estreia Mundial dos filmes da DC:\n\n1 - Batman vs Superman: $422,5 M\n2 - Liga da Justi\u00e7a: $278,8 M\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $26\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183409990712709120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.5793, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180873835266084865"}], "author_id": "1086803417899720704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/CW9i2llWKP", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/bbc/2019/07/08/soledad-a-jovem-argentina-que-se-juntou-a-anarquistas-na-italia-e-se-matou-apos-ser-presa-sob-falsas-acusacoes.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T15:51:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183409933628444675"], "text": "https://t.co/CW9i2llWKP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1183409933628444675", "author_id": "3298095134"}, {"created_at": "2019-10-13T15:51:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183409884643115013"], "text": "meu deus a menina se matou pqp eu t\u00f4 mal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183409884643115013", "author_id": "4710557187"}, {"created_at": "2019-10-13T15:51:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183409825587367946"], "in_reply_to_user_id": "920089851810254853", "text": "@acidwalas Vc est\u00e1 sendo mto ortodoxo. Pq \"O sapo n\u00e3o lava o p\u00e9\" pode e \"perereca suicida\", n\u00e3o?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183409825587367946", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "acidwalas", "id": "920089851810254853"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183407710655700993"}], "author_id": "51282735"}, {"created_at": "2019-10-13T15:50:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183409679696912384"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183409679696912384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "author_id": "822832106963423232"}, {"created_at": "2019-10-13T15:50:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183409600902696960"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183409600902696960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}], "author_id": "2178707823"}, {"created_at": "2019-10-13T15:49:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183409515812839427"], "in_reply_to_user_id": "66169490", "text": "Se o Bruno que \u00e9 um jogador meia tigela MATOU E ESQUERTEJOU uma mulher e t\u00e1 a\u00ed de boa. Imagina Cristiano Ronaldo n\u00e9. Mas o que mais me incomoda \u00e9 que tem gente que ainda d\u00e1 biscoito para uma desgra\u00e7a dessa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183409515812839427", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Cristiano Ronaldo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183409272031453184"}], "author_id": "66169490"}, {"created_at": "2019-10-13T15:49:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183409359910367232"], "text": "Como uno se suicida sin lastimar los dem\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183409359910367232", "author_id": "856978684728811523"}, {"created_at": "2019-10-13T15:48:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183409128800165888"], "in_reply_to_user_id": "1425639174", "text": "@matadoreltiempo @ElTuitero1A No s\u00e9 si todos los que trabajan para Uribe en su hoja de vida debe decir: debe tener disponibilidad para ser suicida y sacrificarse por el magn\u00e1nimo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183409128800165888", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matadoreltiempo", "id": "1195516611429634050"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "ElTuitero1A", "id": "1194714430778552326"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.8736, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182613688500531201"}], "author_id": "589815422"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/2eS8sROzcN", "expanded_url": "https://twitter.com/heyisaaeloa/status/1183174298992816130", "display_url": "twitter.com/heyisaaeloa/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "laijauregui", "id": "503178023"}]}, "created_at": "2019-10-13T15:48:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183409059439038464"], "text": "RT @laijauregui: GENTE ELA SE MATOU??? VCS N TEM NO\u00c7\u00c3O DO QUANTO EU TO CHORANDOO https://t.co/2eS8sROzcN", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183409059439038464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183390078770515968"}], "author_id": "908345547140071424"}, {"created_at": "2019-10-13T15:47:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183408837606432768"], "in_reply_to_user_id": "1090050713831555072", "text": "@melfranceschet Todo mundo se matou de rir aqui em casa LKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183408837606432768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183408609973211136"}], "author_id": "4750073062"}, {"created_at": "2019-10-13T15:47:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183408834427138048"], "text": "RT @lebruceditscher: @monsemarinph @sinohayotra S\u00ed. Yo le llamo ignorancia profunda, ingratitud y compulsi\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183408834427138048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lebruceditscher", "id": "206033134"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "monsemarinph", "id": "440385264"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "sinohayotra", "id": "462616219"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183162508611375105"}], "author_id": "1030660229019648001"}, {"created_at": "2019-10-13T15:46:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183408799685718017"], "text": "RT @surtemprala: A pessoa quando quer chifrar coloca todos os defeitos do mundo no outro. O doc agora al\u00e9m de abusivo e suicida \u00e9 caloteiro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183408799685718017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "surtemprala", "id": "1021593618447040512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183403448185884672"}], "author_id": "89964393"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/Lm9OOGWXvW", "expanded_url": "https://twitter.com/gelhzz/status/1168175643223371777", "display_url": "twitter.com/gelhzz/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T15:46:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183408645184327680"], "text": "no seas su\u00efcida ajajajj https://t.co/Lm9OOGWXvW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183408645184327680", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168175643223371777"}], "author_id": "1047941664583667713"}, {"created_at": "2019-10-13T15:46:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183408596903759872"], "in_reply_to_user_id": "973713786002698241", "text": "onde eu quero chegar com esses tweets? \u00c9 que o hip hop ta vivo porra, o crescimento e o fato de ter se tornado um produto n\u00e3o matou a cultura\n\nos artistas brancos\n n\u00e3o mataram a cultura\nos artistas ruins sem nada a acrescentar\nn\u00e3o mataram a cultura", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183408596903759872", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.4718, "type": "Other", "normalized_text": "hip"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183408595200819202"}], "author_id": "973713786002698241"}, {"created_at": "2019-10-13T15:44:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183408224755683328"], "in_reply_to_user_id": "3241296297", "text": "@centraldanacao @globoesportecom Culpando a v\u00edtima, n\u00e3o \u00e9 de se estranhar atitude de torcedor de clube que j\u00e1 matou inocentes e n\u00e3o fez nada at\u00e9 agora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183408224755683328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "centraldanacao", "id": "3241296297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183390546028646400"}], "author_id": "625911843"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/PuFrOB2dTl", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/esteri/2019/10/12/news/turchia_siria_terroristi_curdi_ostaggi-238334340/", "display_url": "repubblica.it/esteri/2019/10\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T15:43:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183408000402366465"], "text": "Da questo forse si comprende la tattica di Trump (regolarmente suggerita, ovviamente) per far emergere le collaborazioni Turche e Isis. Ora la Turchia si ritrover\u00e0 un nuovo nemico: l'America. Bella mossa suicida! https://t.co/PuFrOB2dTl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183408000402366465", "author_id": "2904326003"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/dfksEHFThl", "expanded_url": "https://twitter.com/DreamIsland17/status/1183407739587964929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dfksEHFThl", "media_key": "3_1183407697649160198"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5742, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Akinnuoye"}, {"start": 82, "end": 95, "probability": 0.634, "type": "Other", "normalized_text": "Yahoo Movie UK"}, {"start": 232, "end": 238, "probability": 0.623, "type": "Organization", "normalized_text": "Bentley"}]}, "created_at": "2019-10-13T15:42:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183407739587964929"], "text": "Sem Crocodilo Em Esquadr\u00e3o Suicida 2! O Ator Adewale Akinnuoye-Agbaje Comentou ao Yahoo Movie UK que n\u00e3o Retornar\u00e1 Para a Continua\u00e7\u00e3o, ele disse: \"Eu n\u00e3o acho que eu preciso disso, para ser honesto. Eu fiz, me diverti, me rendeu um Bentley e agora eu vou seguir em frente\". https://t.co/dfksEHFThl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183407739587964929", "author_id": "1178137403057418241"}, {"created_at": "2019-10-13T15:42:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183407717827915776"], "in_reply_to_user_id": "420535612", "text": "@FoxSportsBrasil Torcida do time aquele q matou um time inteiro de meninos, e se recusa a indenizar as fam\u00edlias, n me seurpreendo em nada, muito menos com os coment\u00e1rios", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183407717827915776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183346091120644097"}], "author_id": "108781133"}, {"created_at": "2019-10-13T15:42:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183407710655700993"], "in_reply_to_user_id": "51282735", "text": "@esquerdashian Me fez lembrar uma vez aqui no bairro que um ~vereador local~ fez uma festa pras crian\u00e7as e distribuiu os presentes ao som de PERERECA SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183407710655700993", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "esquerdashian", "id": "51282735"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183356504382099456"}], "author_id": "920089851810254853"}, {"created_at": "2019-10-13T15:42:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183407632503234560"], "text": "T\u00f4 mal\nEu nunca conversei com a menina mas sla\n t\u00f4 malz\u00e3o\n n\u00e3o \u00e9 legal saber que uma pessoa tirou a pr\u00f3pria vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183407632503234560", "author_id": "868401058875416577"}, {"created_at": "2019-10-13T15:42:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183407559463571461"], "in_reply_to_user_id": "822455257", "text": "@DanaGieco Suicida psicopata loka ahre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183407559463571461", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DanaGieco", "id": "822455257"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183407386977013761"}], "author_id": "2228703144"}, {"created_at": "2019-10-13T15:41:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183407530158051329"], "text": "Levante mis ojos fijos a los suyos, trague saliva.\n- Te quiero - Dije - Aunque se que vos no.\nValiente y suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183407530158051329", "author_id": "1170746409454395392"}, {"created_at": "2019-10-13T15:40:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183407278071910401"], "text": "na moral vo me suicida blz nois", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183407278071910401", "author_id": "752978206152613888"}, {"created_at": "2019-10-13T15:40:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183407194529775616"], "text": "RT @surtemprala: A pessoa quando quer chifrar coloca todos os defeitos do mundo no outro. O doc agora al\u00e9m de abusivo e suicida \u00e9 caloteiro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183407194529775616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "surtemprala", "id": "1021593618447040512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183403448185884672"}], "author_id": "64637123"}, {"created_at": "2019-10-13T15:40:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183407184174080001"], "text": "RT @surtemprala: A pessoa quando quer chifrar coloca todos os defeitos do mundo no outro. O doc agora al\u00e9m de abusivo e suicida \u00e9 caloteiro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183407184174080001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "surtemprala", "id": "1021593618447040512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183403448185884672"}], "author_id": "908839918092341250"}, {"created_at": "2019-10-13T15:40:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183407164485984256"], "text": "to t\u00e3o mal com a menina que se matou...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183407164485984256", "author_id": "1111047733782163456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/b1FkOpucMR", "expanded_url": "https://twitter.com/marcos0102030/status/1183346539109990400", "display_url": "twitter.com/marcos0102030/\u2026"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 150, "username": "CNBBNacional", "id": "89473738"}]}, "created_at": "2019-10-13T15:40:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183407156885897216"], "text": "De voc\u00eas continuarem defendendo o comunismo que j\u00e1 matou milh\u00f5es de pessoas,  perder\u00e3o seus fi\u00e9is. \n\nMelhor voc\u00eas virem se pronunciar. \n\n@CNBBNacional https://t.co/b1FkOpucMR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183407156885897216", "author_id": "1170275761925873664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/tueCt38uOx", "expanded_url": "https://twitter.com/PMaratonando/status/1183407044738592769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tueCt38uOx", "media_key": "3_1183407021258883072"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 155, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 156, "end": 170, "tag": "SuicideSquad2"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5007, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.6984, "type": "Person", "normalized_text": "Crocodilo"}, {"start": 76, "end": 99, "probability": 0.6855, "type": "Person", "normalized_text": "Adewale Akinnuoye-Agbaje"}, {"start": 157, "end": 169, "probability": 0.5581, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad2"}]}, "created_at": "2019-10-13T15:40:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183407044738592769"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 |\u00a0Ator de Crocodilo confirma que n\u00e3o est\u00e1 na sequ\u00eancia\n\nAdewale Akinnuoye-Agbaje diz que n\u00e3o faz quest\u00e3o de retornar\n\n#Esquadr\u00e3oSuicida #SuicideSquad2 https://t.co/tueCt38uOx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183407044738592769", "author_id": "1114024644154097664"}, {"created_at": "2019-10-13T15:39:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183406949695721473"], "text": "Se o filme do Coringa fosse ambientado na SP atual, aqueles tr\u00eas babacas que ele matou no trem seriam estags que trabalham na Faria Lima e estavam voltando de um HH no Trabuca na linha esmeralda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183406949695721473", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8043, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 42, "end": 43, "probability": 0.7048, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 126, "end": 135, "probability": 0.5416, "type": "Person", "normalized_text": "Faria Lima"}, {"start": 168, "end": 174, "probability": 0.67, "type": "Place", "normalized_text": "Trabuca"}, {"start": 185, "end": 193, "probability": 0.4213, "type": "Place", "normalized_text": "esmeralda"}]}, "author_id": "400094887"}, {"created_at": "2019-10-13T15:39:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183406923409956864"], "in_reply_to_user_id": "894281995689349120", "text": "@Clauwild1 Qual a surpresa?  A pr\u00f3pria igreja cat\u00f3lica matou milh\u00f5es de pessoas que se opuseram a ela na \u00e9poca da inquisi\u00e7\u00e3o, qdo perseguia e matava.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183406923409956864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183129904558292992"}], "author_id": "1147164546773266432"}, {"created_at": "2019-10-13T15:39:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183406889595478016"], "text": "RT @MaayLiinda1: Nossa a amiga ali \u00e9 pepeca suicida kkkkk \"os bofes dela \" tudo morre \ud83d\ude33\ud83d\ude31", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183406889595478016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaayLiinda1", "id": "1242625394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180252815408734208"}], "author_id": "1038944517666365442"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/FforuHcrv1", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/italia/13514595/foggia-agente-polizia-penitenziaria-uccide-moglie-due-figlie-suicidio.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/italia/13\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T15:39:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183406864643559431"], "text": "Non \u00e8 una tragedia. Un tempo c'erano regole, verifiche e prevenzione. Oggi si \u00e8 perso il senso del perch\u00e9 di quelle regole in virt\u00f9 dei richiami della pancia.\nFoggia, agente della polizia penitenziaria uccide in casa moglie e due figlie poi si suicida https://t.co/FforuHcrv1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183406864643559431", "author_id": "1524081379"}, {"created_at": "2019-10-13T15:38:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183406745437294592"], "text": "RT @surtemprala: A pessoa quando quer chifrar coloca todos os defeitos do mundo no outro. O doc agora al\u00e9m de abusivo e suicida \u00e9 caloteiro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183406745437294592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "surtemprala", "id": "1021593618447040512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183403448185884672"}], "author_id": "488663406"}, {"created_at": "2019-10-13T15:38:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183406540344168448"], "text": "A fam\u00edlia toda reunida ontem, n\u00e3o sei como ningu\u00e9m surtou ou n\u00e3o se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183406540344168448", "author_id": "967834715997786113"}, {"created_at": "2019-10-13T15:37:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183406519871823872"], "text": "El amor de madre es incondicional...\n\nViendo con mi tesoro mayor \"escuadr\u00f3n suicida\" solo por que lo amo, por que es la peli m\u00e1s shit que he visto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183406519871823872", "author_id": "153899898"}, {"created_at": "2019-10-13T15:37:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183406384739733510"], "text": "RT @juanmartinexp: Enrocados en una insufrible y suicida pol\u00edtica de egos, solo @MasPais_Es @compromis @chunta @Equo pronenos un gran acuer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183406384739733510", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juanmartinexp", "id": "94886134"}, {"start": 80, "end": 91, "username": "MasPais_Es", "id": "1173373987726008321"}, {"start": 92, "end": 102, "username": "compromis", "id": "148867925"}, {"start": 103, "end": 110, "username": "chunta", "id": "12352122"}, {"start": 111, "end": 116, "username": "Equo", "id": "187864310"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183405311673229316"}], "author_id": "1124406677229441025"}, {"created_at": "2019-10-13T15:37:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183406357342490625"], "in_reply_to_user_id": "1121158287683215361", "text": "@MonicaV89308328 @AlbertoZevallo5 @MartinVizcarraC La dinast\u00eda Fujimori es la peor cat\u00e1strofe para el Peru despues de los dos gobiernos del korrupto cobarde suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183406357342490625", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MonicaV89308328", "id": "1121158287683215361"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "AlbertoZevallo5", "id": "701800489646759937"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.2217, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183070293616726023"}], "author_id": "4312523595"}, {"created_at": "2019-10-13T15:37:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183406331761291264"], "text": "RT @juanmartinexp: Enrocados en una insufrible y suicida pol\u00edtica de egos, solo @MasPais_Es @compromis @chunta @Equo pronenos un gran acuer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183406331761291264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juanmartinexp", "id": "94886134"}, {"start": 80, "end": 91, "username": "MasPais_Es", "id": "1173373987726008321"}, {"start": 92, "end": 102, "username": "compromis", "id": "148867925"}, {"start": 103, "end": 110, "username": "chunta", "id": "12352122"}, {"start": 111, "end": 116, "username": "Equo", "id": "187864310"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183405311673229316"}], "author_id": "1060388528"}, {"created_at": "2019-10-13T15:36:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183406232607944704"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183406232607944704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "author_id": "2894175010"}, {"created_at": "2019-10-13T15:36:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183406139943337984"], "in_reply_to_user_id": "1177586436469604352", "text": "@PAVAOMISTERIOS0 Claro que sim. Agora bandido maior de idade envia adolescente no lugar pra se safar? Nada disso. Matou, estuprou, cadeia nele, n\u00e3o importa a idade.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183406139943337984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PAVAOMISTERIOS0", "id": "1149797685303623681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183043169048518656"}], "author_id": "2383938013"}, {"created_at": "2019-10-13T15:35:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183405979674857473"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183405979674857473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "author_id": "565007423"}, {"created_at": "2019-10-13T15:35:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183405858480369664"], "text": "Esses dias uma menina do meu bairro se matou\nEu vi pq tava todo mundo postando foto dela q ela tinha postado no facebook com algo escrito \"minha mente me devora\" \nEu fiquei vendo umas 5 pessoas postarem aquilo \nE me perguntando mt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183405858480369664", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}]}, "author_id": "740611734537437185"}, {"created_at": "2019-10-13T15:35:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183405808136216578"], "in_reply_to_user_id": "119837523", "text": "@E_FLEISCHMAN Lo penoso eddie es q con tanto fervor q ahora hablas d politica no te leimos asi cuando el fujiaprismo voto presidentes, ministros y hciendo todo lo posible con su lideresa de da\u00f1ar al pais a traves del chat ahora demostrado, tpco te hemos escuchado escribir del suicida..q raro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183405808136216578", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "E_FLEISCHMAN", "id": "119837523"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "eddie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183396068949712899"}], "author_id": "868116272"}, {"created_at": "2019-10-13T15:34:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183405605018652672"], "text": "caralho eu t\u00f4 t\u00e3o triste com essa menina que se suicidou s\u00e9rio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183405605018652672", "author_id": "1055169175101079553"}, {"created_at": "2019-10-13T15:33:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183405311673229316"], "text": "Enrocados en una insufrible y suicida pol\u00edtica de egos, solo @MasPais_Es @compromis @chunta @Equo pronenos un gran acuerdo progresista. Hemos venido  a cambiar un tablero que solo beneficia a la derecha apoyada en ultras.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183405311673229316", "entities": {"mentions": [{"start": 61, "end": 72, "username": "MasPais_Es", "id": "1173373987726008321"}, {"start": 73, "end": 83, "username": "compromis", "id": "148867925"}, {"start": 84, "end": 91, "username": "chunta", "id": "12352122"}, {"start": 92, "end": 97, "username": "Equo", "id": "187864310"}]}, "author_id": "94886134"}, {"created_at": "2019-10-13T15:32:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183405244056768512"], "text": "RT @lucasfvillela: Jamel Myles (EUA), de 9 anos. O menino se matou ap\u00f3s sofrer, durante quatro dias, bullying por homofobia em sua escola e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183405244056768512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lucasfvillela", "id": "991868430302302208"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Jamel Myles"}, {"start": 32, "end": 34, "probability": 0.9145, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183384151455653891"}], "author_id": "1034180857211305986"}, {"created_at": "2019-10-13T15:32:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183405232648273921"], "in_reply_to_user_id": "478871615", "text": "@GrinbankDaniel Lo de boca es cada vez peor, si resusita Armando, se suicida en defensa propia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183405232648273921", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GrinbankDaniel", "id": "478871615"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Armando"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183387844510932992"}], "author_id": "1154472806349975553"}, {"created_at": "2019-10-13T15:31:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183404994684428288"], "text": "RT @LDRaimondo: La partita di #calcio Iran-#Colombia \u26bd giocata il #10ottobre non \u00e8 stata una partita qualunque, ma un piccolo passo verso l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183404994684428288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LDRaimondo", "id": "915651537980071937"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 37, "tag": "calcio"}, {"start": 43, "end": 52, "tag": "Colombia"}, {"start": 66, "end": 76, "tag": "10ottobre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183374336931049473"}], "author_id": "440756482"}, {"created_at": "2019-10-13T15:31:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183404981011058690"], "in_reply_to_user_id": "2223545664", "text": "@lucasbrag15 ele se matou ;-;", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "id": "1183404981011058690", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LucasBrag15", "id": "1515791852892479497"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183403827090903040"}], "author_id": "708834297264918529"}, {"created_at": "2019-10-13T15:31:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183404959099961345"], "in_reply_to_user_id": "437847870", "text": "@Oskar4991 Que hay que hacer para ser el NPC de las misiones de escolta o rescate que se traba, no avanza, corretea hacia todos lados, se vuelve al inicio o se suicida de algun extra\u00f1o e incomprensible modo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183404959099961345", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Oskar4991", "id": "437847870"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.6717, "type": "Organization", "normalized_text": "NPC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183404236526292992"}], "author_id": "225880877"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Eqt4pKElMY", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-crocodilo-nao-esta-no-novo-filme-confirma-ator/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.897, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.505, "type": "Other", "normalized_text": "Crocodilo"}]}, "created_at": "2019-10-13T15:31:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183404789511667712"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Crocodilo n\u00e3o est\u00e1 no novo filme, confirma\u00a0ator https://t.co/Eqt4pKElMY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183404789511667712", "author_id": "194665354"}, {"created_at": "2019-10-13T15:30:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183404751989432321"], "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183404751989432321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "author_id": "138651230"}, {"created_at": "2019-10-13T15:30:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183404682535981056"], "text": "RT @asdrubalivan: Si viven en M\u00e9rida, tienen ideaci\u00f3n suicida; este es un espacio seguro donde pueden compartir sus sentimientos y experien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183404682535981056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "asdrubalivan", "id": "258314710"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183179457865179138"}], "author_id": "743186078954291200"}, {"created_at": "2019-10-13T15:30:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183404614831357954"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183404614831357954", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "author_id": "398812825"}, {"created_at": "2019-10-13T15:30:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183404591989362688"], "text": "a menina se matou eu to-", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183404591989362688", "author_id": "909916205821169664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/sypphMvewX", "expanded_url": "https://twitter.com/randomaria_/status/1183404553217204224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sypphMvewX", "media_key": "3_1183404542798499840"}]}, "created_at": "2019-10-13T15:30:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183404553217204224"], "in_reply_to_user_id": "1047904952172138496", "text": "lee suicida https://t.co/sypphMvewX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1183404553217204224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183346188654927873"}], "author_id": "1047904952172138496"}, {"created_at": "2019-10-13T15:29:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183404334916296704"], "text": "minha bateria t\u00e1 muito inchada kkkkk foda se tudo imagine se explode ai s\u00e9rio moto g pq me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183404334916296704", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.6281, "type": "Other", "normalized_text": "moto"}]}, "author_id": "1663051693"}, {"created_at": "2019-10-13T15:29:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183404289638719489"], "text": "RT @surtemprala: A pessoa quando quer chifrar coloca todos os defeitos do mundo no outro. O doc agora al\u00e9m de abusivo e suicida \u00e9 caloteiro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183404289638719489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "surtemprala", "id": "1021593618447040512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183403448185884672"}], "author_id": "1174792661980647424"}, {"created_at": "2019-10-13T15:27:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183403940567756801"], "in_reply_to_user_id": "49856215", "text": "@tovarr Gustavo Tovar, tu emites opiniones que son como el cuento de la vasenilla, pa' cagarse de la risa. MAS GAFO Y SE SUICIDA.\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183403940567756801", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 20, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Tovar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183153291917778945"}], "author_id": "868798176"}, {"created_at": "2019-10-13T15:26:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183403765342375937"], "text": "RT @XavierFiestas: @hurgamemoriaPE @_CarlitaRocha Jajajajajaja @_CarlitaRocha la misma descerebrada que llamaba a \"insurgencia popular\" por\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183403765342375937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183379842202587136"}], "author_id": "704157744"}, {"created_at": "2019-10-13T15:26:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183403675248726018"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183403675248726018", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "822291121"}, {"created_at": "2019-10-13T15:26:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183403636468191232"], "text": "RT @surtemprala: A pessoa quando quer chifrar coloca todos os defeitos do mundo no outro. O doc agora al\u00e9m de abusivo e suicida \u00e9 caloteiro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183403636468191232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "surtemprala", "id": "1021593618447040512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183403448185884672"}], "author_id": "1590015240"}, {"created_at": "2019-10-13T15:25:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183403509728841728"], "text": "RT @lebruceditscher: @monsemarinph @sinohayotra S\u00ed. Yo le llamo ignorancia profunda, ingratitud y compulsi\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183403509728841728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lebruceditscher", "id": "206033134"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "monsemarinph", "id": "440385264"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "sinohayotra", "id": "462616219"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183162508611375105"}], "author_id": "4388862695"}, {"created_at": "2019-10-13T15:25:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183403505693974530"], "text": "RT @cryhpk: a minha amiga se matou e eu to sem ch\u00e3o, gente se vcs estiverem com pensamentos suicidas por favor procure ajuda a dor pode aca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183403505693974530", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cryhpk", "id": "1158503467985657859"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183177085633863681"}], "author_id": "816371252524892161"}, {"created_at": "2019-10-13T15:25:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183403448185884672"], "text": "A pessoa quando quer chifrar coloca todos os defeitos do mundo no outro. O doc agora al\u00e9m de abusivo e suicida \u00e9 caloteiro, aos olhos da Hariany. Quanto tempo at\u00e9 ela descobrir o amor de pessoa que Lucas \u00e9? Ser\u00e1 que vai esperar uns trabalhinhos aqui fora? #AFazenda11", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1183403448185884672", "entities": {"hashtags": [{"start": 256, "end": 267, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 143, "probability": 0.9255, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 257, "end": 266, "probability": 0.96, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "author_id": "1021593618447040512"}, {"created_at": "2019-10-13T15:25:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183403408738394114"], "text": "RT @CHDIFICIL: AGORA Q A MENINA SE SUICIDOU TODO MUNDO RESOLVEU SE IMPORTAR COM ELA, VCS TEM Q APRENDER A VALORIZAR A PESSOA EM VIDA MANO", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183403408738394114", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CHDIFICIL", "id": "497514466"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183397132369305601"}], "author_id": "3604585341"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/XhiLmI04MR", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=vida&fbclid=IwAR2cOemUZCLzEjv3PtbfAsg0HaoD5UMMeS7x4VXnq2q4kDWxVE7fQKY5w_k", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-10-13T15:25:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183403406997819393"], "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, seg\u00fan el INE https://t.co/XhiLmI04MR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183403406997819393", "author_id": "14862998"}, {"created_at": "2019-10-13T15:25:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183403332314030081"], "text": "RT @olivveiragabi: \u00d3DIO que me d\u00e1 quando escuto algu\u00e9m falar que quem suicida vai pro inferno. Quem vai pro inferno \u00e9 voc\u00ea \u00f4 desgra\u00e7a, depr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183403332314030081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "olivveiragabi", "id": "2670543331"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183366210018263045"}], "author_id": "1148006705629933568"}, {"created_at": "2019-10-13T15:24:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183403179205169154"], "in_reply_to_user_id": "890191509806608384", "text": "@HellterSklter @simongleonec @SoeurFoune On le sait que ce n est pas leur taf...mais apr\u00e8s tout ils se d\u00e9placent bien pour porter assistance \u00e0 des loques avin\u00e9es...je pr\u00e9f\u00e8re de loin le sauvetage d un matou...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1183403179205169154", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "simongleonec", "id": "153589293"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "SoeurFoune", "id": "755886040049647616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183325334764244992"}], "author_id": "854128140444217345"}, {"created_at": "2019-10-13T15:23:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183402905682010112"], "in_reply_to_user_id": "1147972624917630977", "text": "@slothstark a patty virou uma serial killer, matou metade do elenco a temporada inteira e ficou tentando encobrir os crimes, no final o bob foi falsamente acusado pelo crime de assassinar as misses, ficou preso e descobriu que a patty gostava de matar, e ela ia se vingar por ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183402905682010112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "slothstark", "id": "1408583935521591297"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6127, "type": "Person", "normalized_text": "patty"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6501, "type": "Person", "normalized_text": "bob"}, {"start": 229, "end": 233, "probability": 0.6999, "type": "Person", "normalized_text": "patty"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183384068207140869"}], "author_id": "1963108123"}, {"created_at": "2019-10-13T15:22:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183402569445580800"], "in_reply_to_user_id": "1129465316709265409", "text": "@underworldkng Que bueno que hayas podido descansar... \u2014se tiro de espalda al respaldo buscando saltar su primera pregunta y tratando de cambiarle el tema\u2014 \n\nTu hermano ha provocado a Atenea \u00bfes suicida o qu\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183402569445580800", "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 189, "probability": 0.3977, "type": "Person", "normalized_text": "Atenea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183402088350437378"}], "author_id": "1225204135"}, {"created_at": "2019-10-13T15:22:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183402566589304833"], "text": "meu amigo se suicidou \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183402566589304833", "author_id": "3225800285"}, {"created_at": "2019-10-13T15:22:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183402531591995393"], "text": "RT @XavierFiestas: @hurgamemoriaPE @_CarlitaRocha Jajajajajaja @_CarlitaRocha la misma descerebrada que llamaba a \"insurgencia popular\" por\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183402531591995393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183379842202587136"}], "author_id": "378375409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/u2TIjLXZ42", "expanded_url": "https://twitter.com/theblaster2018/status/1182839983939506176", "display_url": "twitter.com/theblaster2018\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soniachocron", "id": "113224914"}]}, "created_at": "2019-10-13T15:21:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183402395868549121"], "text": "RT @soniachocron: Y si le contesto a sus insultos y luego va y se suicida\n\nLa culpa de su muerte ser\u00eda m\u00eda? https://t.co/u2TIjLXZ42", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183402395868549121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183054571482046466"}], "author_id": "1591084885"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/pYB0FKgymM", "expanded_url": "https://twitter.com/LawLoreG/status/1183084563800694784", "display_url": "twitter.com/LawLoreG/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T15:21:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183402384980099073"], "text": "\"Bien nos matan o bien nos matamos\".... \"Manifestaci\u00f3n Suicida\" ?? https://t.co/pYB0FKgymM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183402384980099073", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183084563800694784"}], "author_id": "38096859"}, {"created_at": "2019-10-13T15:21:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183402303031668736"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183402303031668736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "author_id": "858431415406526468"}, {"created_at": "2019-10-13T15:20:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183402037414944768"], "text": "RT @CHDIFICIL: AGORA Q A MENINA SE SUICIDOU TODO MUNDO RESOLVEU SE IMPORTAR COM ELA, VCS TEM Q APRENDER A VALORIZAR A PESSOA EM VIDA MANO", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183402037414944768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CHDIFICIL", "id": "497514466"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183397132369305601"}], "author_id": "926570470828396544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/iZ3FA1E16T", "expanded_url": "http://bit.ly/2OK5EHI", "display_url": "bit.ly/2OK5EHI"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ssD1BVxECj", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1183402031463227394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ssD1BVxECj", "media_key": "3_1183402029470879744"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 209, "username": "goyosalazar", "id": "54451983"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 218, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 195, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Salazar"}]}, "created_at": "2019-10-13T15:20:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183402031463227394"], "text": "\"Frente al desesperado reclamo de los trabajadores venezolanos se planta un Estado cuyos descocados conductores llevan veinte a\u00f1os de rumbo suicida\". Lea m\u00e1s de nuestra columnista Gregorio Salazar @goyosalazar #Opini\u00f3n https://t.co/iZ3FA1E16T https://t.co/ssD1BVxECj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183402031463227394", "author_id": "147589125"}, {"created_at": "2019-10-13T15:19:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183401887271444482"], "text": "Lucas me liga 7h da manh\u00e3 e a \u00fanica coisa que eu pensava era se ele morreu ou matou algu\u00e9m, que susto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183401887271444482", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6515, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "author_id": "4206162154"}, {"created_at": "2019-10-13T15:18:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183401745084338177"], "in_reply_to_user_id": "68811689", "text": "@villatoro17 En una de esas se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183401745084338177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Villatoro17", "id": "1582923102518128640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183396766512766980"}], "author_id": "245177602"}, {"created_at": "2019-10-13T15:18:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183401681796636672"], "text": "RT @MrElDiablo8: #EnDirecto Por @Radio_Formula con  @enriquemunozFM hablaremos sobre los sucesos m\u00e1s impactantes que acontecen en la Ciudad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183401681796636672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "enriquemunozFM", "id": "90897164"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "EnDirecto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183395312473260034"}], "author_id": "401108938"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/M9AQQ8sHo2", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/M9AQQ8sHo2", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-10-13T15:17:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183401379324448769"], "text": "https://t.co/M9AQQ8sHo2 sonho, com leis assim, no Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270c\ud83c\udffb https://t.co/M9AQQ8sHo2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183401379324448769", "author_id": "1091480623796105216"}, {"created_at": "2019-10-13T15:17:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183401289796988931"], "text": "Aaai que saudade do brotp Lucas e Tati pq se me matou Guilherme????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1183401289796988931", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8237, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.4097, "type": "Other", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.768, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}]}, "author_id": "4530976696"}, {"created_at": "2019-10-13T15:16:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183401118644219905"], "in_reply_to_user_id": "3300417741", "text": "@jukejamie Bglho fei\u00e3o mano, \u00e9 triste ver uma parada dessas e o meno ainda se suicidou depois", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183401118644219905", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.3483, "type": "Person", "normalized_text": "Bglho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183224767559675911"}], "author_id": "771159735559188480"}, {"created_at": "2019-10-13T15:16:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183401062092410880"], "text": "RT @chica_toxica08: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida,pero cuando uno dice que est\u00e1 cansad@, que estas triste, o qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183401062092410880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "chica_toxica08", "id": "1120460061359448065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182068925502238721"}], "author_id": "786259931104096259"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/GVLWFWoJl7", "expanded_url": "https://www.diariomedico.com/especialidades/oncologia/nueva-terapia-genica-suicida-que-frena-la-proliferacion-tumoral.html", "display_url": "diariomedico.com/especialidades\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T15:15:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183400756805849089"], "text": "Nueva terapia g\u00e9nica \u2018suicida\u2019 que frena la proliferaci\u00f3n tumoral https://t.co/GVLWFWoJl7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183400756805849089", "author_id": "55907548"}, {"created_at": "2019-10-13T15:14:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183400677864890370"], "text": "RT @trippita: odio q hablen de los psicof\u00e1rmacos como drogas como si fuesen coca\u00edna o lo q sea\nodio q simplifiquen todo aconsejando hacer e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183400677864890370", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.5149, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182087228190855168"}], "author_id": "4153205577"}, {"created_at": "2019-10-13T15:14:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183400663415447553"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183400663415447553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}], "author_id": "3332773294"}, {"created_at": "2019-10-13T15:13:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183400404345860097"], "text": "Andar hoje esta sendo uma miss\u00e3o IMPOSSIVEL/SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183400404345860097", "author_id": "4867689297"}, {"created_at": "2019-10-13T15:12:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183400238830313475"], "text": "RT @carloshbdo: @PastorMalafaia A direita sempre roubou,sempre matou,sempre humilhou,sempre foi inimiga do saber,sempre marginalizou, sempr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183400238830313475", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CarlosHBDO", "id": "1055976281144287232"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "PastorMalafaia", "id": "126436384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183385217073143810"}], "author_id": "49064956"}, {"created_at": "2019-10-13T15:12:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183400203702935554"], "text": "RT @PeruNews: Sicario se suicida al estilo Alan Garc\u00eda para no volver a la c\u00e1rcel en \u00c1ncash: Sicario se suicida al estilo Alan Garc\u00eda para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183400203702935554", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PeruNews", "id": "75684101"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8056, "type": "Person", "normalized_text": "Sicario"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9087, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1ncash"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.722, "type": "Person", "normalized_text": "Sicario"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183224818319200256"}], "author_id": "321497388"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}]}, "created_at": "2019-10-13T15:12:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183400169372602369"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183400169372602369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "author_id": "2784150818"}, {"created_at": "2019-10-13T15:11:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183399986584788993"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183399986584788993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "1048181957702631424"}, {"created_at": "2019-10-13T15:11:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183399827645833216"], "in_reply_to_user_id": "702159296109408257", "text": "@semrote amor n\u00e3o tem problema, eu vi que tu n\u00e3o tava se sentindo mto bem ali. te amo tu eh maravilhoso pelo menos a gnt matou a sddd \ud83d\udc96", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183399827645833216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "semrote", "id": "702159296109408257"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183398638468423683"}], "author_id": "981361451616043008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/0fUNEU9R5a", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1183070049738907648", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}], "mentions": [{"start": 168, "end": 180, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}, {"start": 181, "end": 196, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}]}, "created_at": "2019-10-13T15:11:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183399812244344833"], "text": "O brasileiro deve ter o direito a vida, de se defender. Quem est\u00e1 segurando o pacote anti crime vejam o caso do maldito que matou uma m\u00e3e a caminho de comprar fraldas. @RodrigoMaia @davialcolumbre  o direto deve ser do cidad\u00e3o de bem! https://t.co/0fUNEU9R5a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183399812244344833", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183070049738907648"}], "author_id": "1053125307715203073"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/D3fYugMdBK", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html", "display_url": "ultimahora.com/la-inaccion-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Estelaruizdiaz", "id": "129936509"}]}, "created_at": "2019-10-13T15:11:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183399763846291459"], "text": "RT @Estelaruizdiaz: Comparto con Uds mi comentario semanal.\nSaludos!!\n https://t.co/D3fYugMdBK", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183399763846291459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183384124838612993"}], "author_id": "4105418656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/a0y3qX7JvV", "expanded_url": "https://twitter.com/canete707/status/1183399461168599041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a0y3qX7JvV", "media_key": "3_1183399455191687168"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "martitarey13", "id": "1668815113"}]}, "created_at": "2019-10-13T15:09:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183399461168599041"], "in_reply_to_user_id": "1668815113", "text": "@martitarey13 Mira. Aqu\u00ed no hay ni delito. El ni\u00f1o se suicida. https://t.co/a0y3qX7JvV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183399461168599041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183398483321085953"}], "author_id": "1189070442"}, {"created_at": "2019-10-13T15:09:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183399330348257281"], "text": "mds a menina se matou mesmo? t\u00f4 muito triste!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183399330348257281", "author_id": "883734710773592064"}, {"created_at": "2019-10-13T15:09:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183399289499856898"], "text": "RT @hikariaree2: Namoral galera \nEu fico b\u00eabada mas eu n\u00e3o encho o saco e fico suicida que nem a isa\nPUYA QUE PARIU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183399289499856898", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 99, "probability": 0.5153, "type": "Other", "normalized_text": "isa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183254756267044868"}], "author_id": "4584617836"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/D3fYugMdBK", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html", "display_url": "ultimahora.com/la-inaccion-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Estelaruizdiaz", "id": "129936509"}]}, "created_at": "2019-10-13T15:07:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183398913723813888"], "text": "RT @Estelaruizdiaz: Comparto con Uds mi comentario semanal.\nSaludos!!\n https://t.co/D3fYugMdBK", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183398913723813888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183384124838612993"}], "author_id": "205541723"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/nt5JoPZeXJ", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/se-suicida-mujer-policia-dentro-de-instalaciones-de-la-ssc/", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/se-sui\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T15:07:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183398887173840907"], "text": "https://t.co/nt5JoPZeXJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1183398887173840907", "author_id": "2265361730"}, {"created_at": "2019-10-13T15:06:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183398654410973190"], "text": "Soy la \u00fanica q piensa q Jared Leto (guas\u00f3n de escuadron suicida) es mejor guazon que Joaquin Phoenix (guas\u00f3n de la pel\u00edcula \"the joker\")?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1183398654410973190", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 85, "end": 99, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9289, "type": "Other", "normalized_text": "the joker"}]}, "author_id": "806883815146815488"}, {"created_at": "2019-10-13T15:05:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183398360893526017"], "text": "RT @LDRaimondo: La partita di #calcio Iran-#Colombia \u26bd giocata il #10ottobre non \u00e8 stata una partita qualunque, ma un piccolo passo verso l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183398360893526017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LDRaimondo", "id": "915651537980071937"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 37, "tag": "calcio"}, {"start": 43, "end": 52, "tag": "Colombia"}, {"start": 66, "end": 76, "tag": "10ottobre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183374336931049473"}], "author_id": "306700245"}, {"created_at": "2019-10-13T15:05:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183398333315997696"], "text": "RT @CHDIFICIL: AGORA Q A MENINA SE SUICIDOU TODO MUNDO RESOLVEU SE IMPORTAR COM ELA, VCS TEM Q APRENDER A VALORIZAR A PESSOA EM VIDA MANO", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183398333315997696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CHDIFICIL", "id": "497514466"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183397132369305601"}], "author_id": "1087041626055327744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/D3fYugMdBK", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html", "display_url": "ultimahora.com/la-inaccion-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Estelaruizdiaz", "id": "129936509"}]}, "created_at": "2019-10-13T15:05:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183398291796570118"], "text": "RT @Estelaruizdiaz: Comparto con Uds mi comentario semanal.\nSaludos!!\n https://t.co/D3fYugMdBK", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183398291796570118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183384124838612993"}], "author_id": "1164607303481528322"}, {"created_at": "2019-10-13T15:04:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183398151279075328"], "text": "Chocada que o Tchaikovsky era gay e se matou por causa de persegui\u00e7\u00e3o homof\u00f3bica. Sei que na \u00e9poca era tudo diferente, mesmo assim, eu fiquei triste de saber que o g\u00eanio n\u00e3o suportou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183398151279075328", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Tchaikovsky"}]}, "author_id": "157990012"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/HeXFRMi4sn", "expanded_url": "https://ift.tt/2MBACPt", "display_url": "ift.tt/2MBACPt"}]}, "created_at": "2019-10-13T15:04:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183398079678025731"], "text": "\u0414\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0430 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u0438\u043b\u0430, \u0447\u0442\u043e \u043a\u0430\u0436\u0434\u044b\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c \u0431\u043e\u0440\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441\u0430\u043c\u0430 \u0441 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439 https://t.co/HeXFRMi4sn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1183398079678025731", "author_id": "185108691"}, {"created_at": "2019-10-13T15:03:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183397941811265536"], "in_reply_to_user_id": "2518519986", "text": "@gaguinedaniel @mirthalegrand Si fuera Cristina lo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183397941811265536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gaguinedaniel", "id": "2518519986"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "mirthalegrand", "id": "134879387"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.8862, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183237191805345798"}], "author_id": "1005588428375953408"}, {"created_at": "2019-10-13T15:03:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183397834365779972"], "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183397834365779972", "author_id": "95113398"}, {"created_at": "2019-10-13T15:03:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183397817227907072"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183397817227907072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}], "author_id": "1134157388238544896"}, {"created_at": "2019-10-13T15:03:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183397789184806912"], "text": "Porque ser suicida est\u00e1 de moda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183397789184806912", "author_id": "759015939505434624"}, {"created_at": "2019-10-13T15:03:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183397783346257920"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183397783346257920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "2932443825"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/g3NIrGeiVX", "expanded_url": "https://www.ciociariaoggi.it/news/cronaca/78298/strage-in-famiglia-ammazza-moglie-e-figlie-poi-si-suicida", "display_url": "ciociariaoggi.it/news/cronaca/7\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T15:02:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183397589225476096"], "text": "Strage in famiglia: ammazza moglie e figlie, poi si suicida https://t.co/g3NIrGeiVX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183397589225476096", "author_id": "1452618114"}, {"created_at": "2019-10-13T15:01:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183397371494842368"], "text": "Y a todo esto solo puedo decir que as\u00ed como la literatura me llev\u00f3 a perderme en alg\u00fan momento de mi vida, tambi\u00e9n la literatura me salv\u00f3 de la ideaci\u00f3n suicida: del suicidio como el paroxismo de la voluntad individual.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183397371494842368", "author_id": "434750345"}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/w2GVNvFEFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/EEnletras/status/1183397225159901185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w2GVNvFEFJ", "media_key": "3_1183397215215280128"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 229, "username": "LLdelamujerrota", "id": "3064888311"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 147, "tag": "KathyAcker"}, {"start": 232, "end": 240, "tag": "lectura"}, {"start": 241, "end": 248, "tag": "libros"}, {"start": 249, "end": 260, "tag": "literatura"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 146, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "KathyAcker"}]}, "created_at": "2019-10-13T15:00:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183397225159901185"], "text": "Una joven comienza un viaje espiritual para perdonar a su madre, que se suicida en nochebuena de 1978. Esta profunda novela escrita por #KathyAcker es rescatada y traducida despu\u00e9s de varios a\u00f1os por la editorial @LLdelamujerrota . #lectura #libros #literatura https://t.co/w2GVNvFEFJ", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1183397225159901185", "author_id": "1181206078089883648"}, {"created_at": "2019-10-13T15:00:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183397138379759616"], "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183397138379759616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "author_id": "973874892344086529"}, {"created_at": "2019-10-13T15:00:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183397132369305601"], "text": "AGORA Q A MENINA SE SUICIDOU TODO MUNDO RESOLVEU SE IMPORTAR COM ELA, VCS TEM Q APRENDER A VALORIZAR A PESSOA EM VIDA MANO", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1183397132369305601", "author_id": "497514466"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/D3fYugMdBK", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html", "display_url": "ultimahora.com/la-inaccion-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Estelaruizdiaz", "id": "129936509"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:59:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183396893600161792"], "text": "RT @Estelaruizdiaz: Comparto con Uds mi comentario semanal.\nSaludos!!\n https://t.co/D3fYugMdBK", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183396893600161792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183384124838612993"}], "author_id": "68475034"}, {"created_at": "2019-10-13T14:59:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183396830022905863"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183396830022905863", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}], "author_id": "1069766732015955968"}, {"created_at": "2019-10-13T14:59:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183396811974692864"], "text": "RT @MrElDiablo8: #EnDirecto Por @Radio_Formula con  @enriquemunozFM hablaremos sobre los sucesos m\u00e1s impactantes que acontecen en la Ciudad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183396811974692864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "enriquemunozFM", "id": "90897164"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "EnDirecto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183395312473260034"}], "author_id": "94646385"}, {"created_at": "2019-10-13T14:59:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183396735239852032"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183396735239852032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}], "author_id": "977540269233995777"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/SP6ccCG4lF", "expanded_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-sus-dos-hijos-castellon-suicida-arrojandose-vias-tren_201809255ba9d8510cf22905f4d2d56e.html", "display_url": "antena3.com/noticias/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "martitarey13", "id": "1668815113"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:58:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183396713798737920"], "in_reply_to_user_id": "1668815113", "text": "@martitarey13 Cuando es un hombre dicen hombre. Y dicen mata, no muerte violenta.\nNo cuesta nada decir las cosas como son: Mujer mata a su hijo. Salvo que pretendas algo.\nhttps://t.co/SP6ccCG4lF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183396713798737920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183391932585828353"}], "author_id": "1189070442"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/2EX0njUyCc", "expanded_url": "https://bit.ly/2MaNUDw", "display_url": "bit.ly/2MaNUDw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.omelete.com.br/dc-comics/esquadrao-suicida-2-fotos-do-set"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.7087, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8543, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:58:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183396711693246465"], "text": "RT @omelete: Personagens de Esquadr\u00e3o Suicida 2 t\u00eam visual revelado em primeiras fotos; veja https://t.co/2EX0njUyCc [\ud83d\udcf8James Gunn/Instagram\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183396711693246465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183151609330720770"}], "author_id": "868173419006894082"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/D3fYugMdBK", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html", "display_url": "ultimahora.com/la-inaccion-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Estelaruizdiaz", "id": "129936509"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:57:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183396437851299840"], "text": "RT @Estelaruizdiaz: Comparto con Uds mi comentario semanal.\nSaludos!!\n https://t.co/D3fYugMdBK", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183396437851299840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183384124838612993"}], "author_id": "302003883"}, {"created_at": "2019-10-13T14:57:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183396396877123585"], "text": "RT @krak_media: Hoy es el #DiaMundialdelaSaludMental. En el mundo cada 40 segundos una persona se suicida. \u00danete a la campa\u00f1a #40SegundosPa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183396396877123585", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 52, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182420678668181504"}], "author_id": "80438041"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/GQgguRFQPE", "expanded_url": "https://twitter.com/HeribertoAlfon8/status/1182686943118856192", "display_url": "twitter.com/HeribertoAlfon\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:57:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183396247937396737"], "text": "Porque estuve suicida (no cap) https://t.co/GQgguRFQPE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183396247937396737", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182686943118856192"}], "author_id": "3294609880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/roxYXZBbeR", "expanded_url": "https://bit.ly/2qaiuER", "display_url": "bit.ly/2qaiuER"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/xKfeRSYWHd", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1183393510596239361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKfeRSYWHd", "media_key": "3_1183393505160368130"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8145, "type": "Person", "normalized_text": "Crocodilo"}, {"start": 71, "end": 89, "probability": 0.8503, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:56:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183396176340627456"], "text": "RT @omelete: Ator que interpretou Crocodilo confirma que n\u00e3o estar\u00e1 em Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/roxYXZBbeR https://t.co/xKfeRSYWHd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183396176340627456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183393510596239361"}], "author_id": "798270259295821824"}, {"created_at": "2019-10-13T14:56:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183396047604899847"], "text": "dps do meu epis\u00f3dio suicida estou at\u00e9 cogitando ir para a praia na semana da jic", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183396047604899847", "author_id": "746286342"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ATMX4dGUab", "expanded_url": "https://www.elnacional.com/opinion/polarizacion-suicida/", "display_url": "elnacional.com/opinion/polari\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JuanKumboto", "id": "1349123928"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "ramonhernandezg", "id": "47193100"}, {"start": 84, "end": 87, "username": "EL", "id": "902526380746866688"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:55:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183395871733506052"], "text": "RT @JuanKumboto: Polarizaci\u00f3n suicida @ramonhernandezg  https://t.co/ATMX4dGUab v\u00eda @EL NACIONAL", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183395871733506052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183381332258426881"}], "author_id": "47193100"}, {"created_at": "2019-10-13T14:54:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183395588634824704"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183395588634824704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "author_id": "2931662329"}, {"created_at": "2019-10-13T14:54:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183395561631813633"], "in_reply_to_user_id": "924984305054633984", "text": "@cmpsxx Mas confia nela. Ela que arranjou os quartos em Bras\u00edlia e deu tudo certo, ningu\u00e9m se matou n\u00e3o, suave.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183395561631813633", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "cmpsxx", "id": "924984305054633984"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183394967454126080"}], "author_id": "1104810185414135808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/yVjiwUsuil", "expanded_url": "http://radioformula.com.mx/estaciones.asp", "display_url": "radioformula.com.mx/estaciones.asp", "status": 200, "unwound_url": "https://www.radioformula.com.mx/estaciones-grupo-formula/"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/blSkbI42bE", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1183392198932353026", "display_url": "twitter.com/MrElDiablo8/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "enriquemunozFM", "id": "90897164"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EnDirecto"}, {"start": 136, "end": 155, "tag": "IncendioTlatelolco"}, {"start": 228, "end": 233, "tag": "CdMx"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 133, "probability": 0.6419, "type": "Place", "normalized_text": "de la Furia"}, {"start": 137, "end": 154, "probability": 0.4752, "type": "Place", "normalized_text": "IncendioTlatelolco"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.6425, "type": "Place", "normalized_text": "Briagos"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.4421, "type": "Place", "normalized_text": "CdMx"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:53:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183395312473260034"], "text": "#EnDirecto Por @Radio_Formula con  @enriquemunozFM hablaremos sobre los sucesos m\u00e1s impactantes que acontecen en la Ciudad de la Furia!\n#IncendioTlatelolco deja un muerto, Briagos causan accidentes fatales, Polic\u00eda se suicida...#CdMx\n\ud83d\udcfb 104.1 FM y 1500AM\nhttps://t.co/yVjiwUsuil\u2026 https://t.co/blSkbI42bE", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183395312473260034", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183392198932353026"}], "author_id": "293063533"}, {"created_at": "2019-10-13T14:52:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183395193355227139"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "text": "@canalN_ GRACIAS SR PRESIDENTE POR DISOLVER CONSTITUCIONALMENTE ESTE ANTRO DEL DELITO. CONVERTIERON NUESTRO PARLAMENTO EN NIDO DE LA KORRUPCION Y EL + FETIDO BLINDAJE A MAFIOSOS, IMPUESTO POR LAS ORGANIZACIONES KRIMINALES FUERZA PARAROBAR POR ORDENES DE LA OCIOSA SRA K Y EL SUICIDA AG.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183395193355227139", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183382412237119488"}], "author_id": "1025580083036205058"}, {"created_at": "2019-10-13T14:51:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183394940082180097"], "text": "RT @EsPapageno: D\u00eda de Salud Mental en la Universidad de C\u00e1diz: la psicolog\u00eda en la atenci\u00f3n a la persona suicida y los\u00a0supervivientes http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183394940082180097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de Salud Mental"}, {"start": 42, "end": 61, "probability": 0.935, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de C\u00e1diz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182929209183932417"}], "author_id": "798204683118641153"}, {"created_at": "2019-10-13T14:50:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183394685395636230"], "text": "s\u00f3 consegui ter 3 horas de sono, e acordei com pensamento suicida, e n\u00e3o \u00e9 a primeira vez nem a segunda. e hoje eu to no limite de tudo, de qualquer coisa\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183394685395636230", "author_id": "603093743"}, {"created_at": "2019-10-13T14:49:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183394374325035008"], "text": "Si me muero y la gente empieza con eso de... ''pobrecita ten\u00eda tanta vida por delante'', h\u00e1ganme un favor y diganles que coman mierda jajajajaja jajajajaja no ten\u00edan ni puta idea de lo suicida que he sido en mi vida y de lo feliz que he de estar muerta.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183394374325035008", "author_id": "1112184291600056320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/UwUs9sqaug", "expanded_url": "https://twitter.com/SERBEL6/status/1183394280276025345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UwUs9sqaug", "media_key": "16_1183394266481123329"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Adela_Micha", "id": "70805914"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:49:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183394280276025345"], "in_reply_to_user_id": "70805914", "text": "@Adela_Micha Haaaaa \u00a1YA S\u00c9! Necesitamos a un piloto suicida que tire el avi\u00f3n de donde viaje AMLO y USTED SE R\u00cdA COMO LOCA para que MILLONES DE NI\u00d1OS ya NO SE VEAN AFECTADOS \u00bfo no? \u26a1\u26a1\u26a1\u26a1 https://t.co/UwUs9sqaug", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183394280276025345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183392790350352385"}], "author_id": "889815688038293507"}, {"created_at": "2019-10-13T14:49:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183394235787202560"], "in_reply_to_user_id": "1040279810126303232", "text": "@ElineCabral81 A igreja cat\u00f3lica Luta por quem lhe dar mais n\u00e3o importa as consequ\u00eancias, eles n\u00e3o se importam quem matou milh\u00f5es de crist\u00e3os tempos atr\u00e1s eles querem o hoje , o comunismo da mais pra eles . Canalhas !", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183394235787202560", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Luta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183350116721315840"}], "author_id": "878111939817340928"}, {"created_at": "2019-10-13T14:49:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183394210252296197"], "in_reply_to_user_id": "1117470953720643586", "text": "Ela infelizmente se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183394210252296197", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183393945293905921"}], "author_id": "1117470953720643586"}, {"created_at": "2019-10-13T14:48:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183394102840385538"], "text": "Para Alba:\nEl nuevo color de pelo te hace m\u00e1s vieja \n(No ponedla que se nos suicida) #GHVIP13O", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183394102840385538", "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 94, "tag": "GHVIP13O"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.7356, "type": "Person", "normalized_text": "Alba"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9055, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP13O"}]}, "author_id": "1112320861095243776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/HxRF7Ul5hO", "expanded_url": "https://twitter.com/semritalina/status/1183388818847813632", "display_url": "twitter.com/semritalina/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.938, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:47:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183393947927896067"], "text": "RT @JosCarl20231378: Meu pai! Ela foi pra Disney ou se enforcou? https://t.co/HxRF7Ul5hO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183393947927896067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183393240109719553"}], "author_id": "972608916348645377"}, {"created_at": "2019-10-13T14:47:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183393768273260547"], "in_reply_to_user_id": "948824148", "text": "@Finanzas_RD Sumamente dif\u00edcil la decisi\u00f3n... es con una amenaza suicida doble, por un lado es la soga por el otro la pistola en la sien", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183393768273260547", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Finanzas_RD", "id": "948824148"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183359480739913729"}], "author_id": "37119433"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/roxYXZBbeR", "expanded_url": "https://bit.ly/2qaiuER", "display_url": "bit.ly/2qaiuER"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/xKfeRSYWHd", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1183393510596239361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKfeRSYWHd", "media_key": "3_1183393505160368130"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.8671, "type": "Person", "normalized_text": "Crocodilo"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.8046, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:46:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183393510596239361"], "text": "Ator que interpretou Crocodilo confirma que n\u00e3o estar\u00e1 em Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/roxYXZBbeR https://t.co/xKfeRSYWHd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 16, "like_count": 119, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1183393510596239361", "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-10-13T14:46:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183393504602537984"], "in_reply_to_user_id": "29242263", "text": "@arllequeen E mais, j\u00e1 que matou a pobre da vaca, ent\u00e3o que se fa\u00e7a o uso e bem de tudo o que puder aproveitar do animal. Couro sint\u00e9tico libera bem mais t\u00f3xicos para poder ganhar apar\u00eancia de couro, e mesmo perrengue p descarte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183393504602537984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "arllequeen", "id": "2342854568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183392703461105664"}], "author_id": "29242263"}, {"created_at": "2019-10-13T14:46:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183393502782279680"], "text": "RT @anistiabrasil: [2/2] (...) pode abrir um grave precedente para este tipo de trabalho fundamental, se o Estado n\u00e3o agir para garantir re\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183393502782279680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183389413436461057"}], "author_id": "146557695"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/HxRF7Ul5hO", "expanded_url": "https://twitter.com/semritalina/status/1183388818847813632", "display_url": "twitter.com/semritalina/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9222, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:45:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183393240109719553"], "text": "Meu pai! Ela foi pra Disney ou se enforcou? https://t.co/HxRF7Ul5hO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183393240109719553", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183388818847813632"}], "author_id": "1171286186154975232"}, {"created_at": "2019-10-13T14:45:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183393219884867591"], "in_reply_to_user_id": "182573469", "text": "@lolaescreva MC Rea\u00e7a que espancou a amante e se matou, se n\u00e3o me engano, era conservador,pai de fam\u00edlia, defensor da moral e dos bons costumes. S\u00f3 pra citar um exemplo das barbaridades dos \"conservadores\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1183393219884867591", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183392287277092866"}], "author_id": "2465399334"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/D3fYugMdBK", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html", "display_url": "ultimahora.com/la-inaccion-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Estelaruizdiaz", "id": "129936509"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:44:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183393165694427136"], "text": "RT @Estelaruizdiaz: Comparto con Uds mi comentario semanal.\nSaludos!!\n https://t.co/D3fYugMdBK", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183393165694427136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183384124838612993"}], "author_id": "2771104492"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zeNF9vRQXU", "expanded_url": "https://termapolis.com.mx/detallenota.php?idn=36696", "display_url": "termapolis.com.mx/detallenota.ph\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NBFSt1drQ4", "expanded_url": "https://twitter.com/TermapolisAgs/status/1183393116893667328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NBFSt1drQ4", "media_key": "3_1183393115039850496"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 74, "tag": "PoliciacaAguascalientes"}, {"start": 75, "end": 84, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:44:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183393116893667328"], "text": "MUJER SE SUICIDA EN EL FRACCIONAMIENTO CARTAGENA \n#PoliciacaAguascalientes #Suicidio \nhttps://t.co/zeNF9vRQXU https://t.co/NBFSt1drQ4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183393116893667328", "author_id": "726084043343699968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/D3fYugMdBK", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html", "display_url": "ultimahora.com/la-inaccion-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Estelaruizdiaz", "id": "129936509"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:43:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183392781424828416"], "text": "RT @Estelaruizdiaz: Comparto con Uds mi comentario semanal.\nSaludos!!\n https://t.co/D3fYugMdBK", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183392781424828416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183384124838612993"}], "author_id": "326472983"}, {"created_at": "2019-10-13T14:42:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183392626374053896"], "in_reply_to_user_id": "1103777303379755008", "text": "@carmylizer_ Ela se matou Adri \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183392626374053896", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.4859, "type": "Other", "normalized_text": "Adri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183392014278246401"}], "author_id": "503178023"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/DgbVtUIBBn", "expanded_url": "https://is.gd/bIqLlt", "display_url": "is.gd/bIqLlt"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/sASpqqFdaD", "expanded_url": "https://twitter.com/StraNotizie/status/1183392589887750145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sASpqqFdaD", "media_key": "3_1183392587677392896"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:42:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183392589887750145"], "text": "Agenti eroi salvano aspirante suicida, 'urlava e minacciava di buttarsi''\u00a0\nhttps://t.co/DgbVtUIBBn https://t.co/sASpqqFdaD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183392589887750145", "author_id": "2729779262"}, {"created_at": "2019-10-13T14:42:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183392492064034821"], "in_reply_to_user_id": "836018234809671680", "text": "@SH0RTERW0NG Y eso que no ando en modo suicida, si no me quedo sin mano \ud83e\udd26", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183392492064034821", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SH0RTERW0NG", "id": "1244454975519981569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183247044191768577"}], "author_id": "934942562720370693"}, {"created_at": "2019-10-13T14:41:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183392330360983553"], "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183392330360983553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "author_id": "2418453860"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/D3fYugMdBK", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html", "display_url": "ultimahora.com/la-inaccion-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Estelaruizdiaz", "id": "129936509"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:41:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183392320932274176"], "text": "RT @Estelaruizdiaz: Comparto con Uds mi comentario semanal.\nSaludos!!\n https://t.co/D3fYugMdBK", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183392320932274176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183384124838612993"}], "author_id": "717976927"}, {"created_at": "2019-10-13T14:41:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183392291664355328"], "text": "Daniel Sharman tiene nueva serie para 2020, pero sale la suicida de 13rw que pereza, me cae fatal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183392291664355328", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Sharman"}]}, "author_id": "4809320135"}, {"created_at": "2019-10-13T14:40:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183392143504826368"], "text": "RT @anistiabrasil: [2/2] (...) pode abrir um grave precedente para este tipo de trabalho fundamental, se o Estado n\u00e3o agir para garantir re\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183392143504826368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183389413436461057"}], "author_id": "314643791"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/PSJMVHnawx", "expanded_url": "https://ift.tt/2J1nwdx", "display_url": "ift.tt/2J1nwdx"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Agenti"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:40:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183392018724208642"], "text": "#Agenti eroi salvano aspirante suicida, 'urlava e minacciava di buttarsi''\u00a0 https://t.co/PSJMVHnawx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183392018724208642", "author_id": "438885932"}, {"created_at": "2019-10-13T14:40:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183391988252577794"], "in_reply_to_user_id": "925418727272742914", "text": "@A__Carvalho Suicida te", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183391988252577794", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "a__carvalho", "id": "1252084509320847363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180171569190055936"}], "author_id": "802216422193643520"}, {"created_at": "2019-10-13T14:39:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183391859873386496"], "in_reply_to_user_id": "1003725664728633344", "text": "@mordeabala Alterno levemente suicida em certas ocasi\u00f5es com good content", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183391859873386496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183391494780182529"}], "author_id": "1054485961181220866"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ZXLP79JvWv", "expanded_url": "https://twitter.com/March2015ala/status/1183220813627056128", "display_url": "twitter.com/March2015ala/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Nina74934436", "id": "1168236663941861376"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:39:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183391752151076864"], "text": "RT @Nina74934436: A mi tambi\u00e9n las encuestas me preocupan pero conf\u00edo en que no gane el voto suicida. https://t.co/ZXLP79JvWv", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183391752151076864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183361343283445761"}], "author_id": "3437475107"}, {"created_at": "2019-10-13T14:39:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183391745679282177"], "text": "RT @anistiabrasil: [2/2] (...) pode abrir um grave precedente para este tipo de trabalho fundamental, se o Estado n\u00e3o agir para garantir re\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183391745679282177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183389413436461057"}], "author_id": "1030621959065874432"}, {"created_at": "2019-10-13T14:37:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183391345454518273"], "text": "RT @anistiabrasil: [2/2] (...) pode abrir um grave precedente para este tipo de trabalho fundamental, se o Estado n\u00e3o agir para garantir re\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183391345454518273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183389413436461057"}], "author_id": "36063206"}, {"created_at": "2019-10-13T14:37:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183391211475877888"], "in_reply_to_user_id": "3556215927", "text": "@Mikaelson_6 Tu se matou beijando n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183391211475877888", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Mikaelson_6", "id": "3556215927"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183172384112680965"}], "author_id": "4824264010"}, {"created_at": "2019-10-13T14:36:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183391144899764227"], "in_reply_to_user_id": "258858970", "text": "@juninholsimas Rapaz nem comenta mais nos meus twetts, vc defende o Flamengo em tudo, t\u00e1 errado t\u00e1 errado, se tivesse certo eu defenderia, n\u00e3o quer pagar porque? Quem matou os mlks foi a institui\u00e7\u00e3o Flamengo, n\u00e3o foi por querer, mas aconteceu, tem que ressarcer primo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1183391144899764227", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "juninholsimas", "id": "258858970"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.9835, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.9715, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183388712824168448"}], "author_id": "847427024390045696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/D3fYugMdBK", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html", "display_url": "ultimahora.com/la-inaccion-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Estelaruizdiaz", "id": "129936509"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:36:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183391114927247360"], "text": "RT @Estelaruizdiaz: Comparto con Uds mi comentario semanal.\nSaludos!!\n https://t.co/D3fYugMdBK", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183391114927247360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183384124838612993"}], "author_id": "276698846"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/D5UkyxXwXE", "expanded_url": "http://dlvr.it/RG60gk", "display_url": "dlvr.it/RG60gk"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/84EeTKgNAI", "expanded_url": "https://twitter.com/fisco24_info/status/1183390823464886274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/84EeTKgNAI", "media_key": "3_1183390821749383168"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:35:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183390823464886274"], "text": "Agenti eroi salvano aspirante suicida, 'urlava e minacciava di buttarsi''\u00a0: A salvare l'uomo, con diversi precedenti alle spalle e uscito dal carcere il primo ottobre scorso per stupefacenti, gli agenti: \"Urlava e minacciava di buttarsi se ci fossimo\u2026 https://t.co/D5UkyxXwXE https://t.co/84EeTKgNAI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183390823464886274", "author_id": "740567406473543680"}, {"created_at": "2019-10-13T14:34:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183390677754880000"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183390677754880000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "author_id": "534912893"}, {"created_at": "2019-10-13T14:34:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183390443259793410"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183390443259793410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "author_id": "257692408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/bekDs3okTS", "expanded_url": "https://twitter.com/adriangiltigre/status/1172181408434933762/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bekDs3okTS", "media_key": "7_1172181319016730625"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "adriangiltigre", "id": "70613168"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:33:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183390347780657153"], "text": "RT @adriangiltigre: Como un suicida \nllegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed...\n\n https://t.co/bekDs3okTS", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183390347780657153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183049331332538368"}], "author_id": "70613168"}, {"created_at": "2019-10-13T14:33:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183390338666418176"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183390338666418176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "author_id": "178213813"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/2eS8sROzcN", "expanded_url": "https://twitter.com/heyisaaeloa/status/1183174298992816130", "display_url": "twitter.com/heyisaaeloa/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:32:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183390078770515968"], "text": "GENTE ELA SE MATOU??? VCS N TEM NO\u00c7\u00c3O DO QUANTO EU TO CHORANDOO https://t.co/2eS8sROzcN", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 62, "like_count": 239, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "id": "1183390078770515968", "author_id": "503178023"}, {"created_at": "2019-10-13T14:32:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183390003331784711"], "text": "parab\u00e9ns pra quem se matou ontem sem gastar um real", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183390003331784711", "author_id": "786702827678818305"}, {"created_at": "2019-10-13T14:30:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183389616554106880"], "in_reply_to_user_id": "50853406", "text": "@DiogoBastos_ rol\u00ea caro assim nos obriga a fazer o esquenta suicida antes de entrar. cacha\u00e7a e corote e voc\u00ea n\u00e3o ia gastar nada a noite toda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183389616554106880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DiogoBastos_", "id": "50853406"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183222846853648385"}], "author_id": "1027325446176874496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/lYfpoinLhb", "expanded_url": "http://bit.ly/2LoYLt0", "display_url": "bit.ly/2LoYLt0"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183389427093032960"], "text": "\u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o? https://t.co/lYfpoinLhb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183389427093032960", "author_id": "20699817"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/rUUwUAKfIr", "expanded_url": "http://bit.ly/2LKztHY", "display_url": "bit.ly/2LKztHY"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 195, "tag": "QuemMandouMatarMarielle"}, {"start": 236, "end": 256, "tag": "Justi\u00e7aParaMarielle"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:29:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183389413436461057"], "in_reply_to_user_id": "274590714", "text": "[2/2] (...) pode abrir um grave precedente para este tipo de trabalho fundamental, se o Estado n\u00e3o agir para garantir respostas adequadas. Por isso, seguimos perguntando: #QuemMandouMatarMarielle e por qu\u00ea? Pressione as autoridades por #Justi\u00e7aParaMarielle https://t.co/rUUwUAKfIr", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183389413436461057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183389410877956096"}], "author_id": "274590714"}, {"created_at": "2019-10-13T14:29:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183389404938887169"], "in_reply_to_user_id": "4330163176", "text": "@r4chtuita @owanabia Aqui em S\u00e3o Luis e nos interiores a gente ouve muito caso de gente que se enforcou com punho da rede.. Mas, esse tweet a\u00ed foi completamente fora de contexto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183389404938887169", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "r4chtuita", "id": "4330163176"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "owanabia", "id": "2829127160"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Luis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183389129456926728"}], "author_id": "16711218"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/D3fYugMdBK", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html", "display_url": "ultimahora.com/la-inaccion-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Estelaruizdiaz", "id": "129936509"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:28:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183388993548967936"], "text": "RT @Estelaruizdiaz: Comparto con Uds mi comentario semanal.\nSaludos!!\n https://t.co/D3fYugMdBK", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183388993548967936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183384124838612993"}], "author_id": "172521117"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/z30qnrR65z", "expanded_url": "https://m.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "m.ultimahora.com/la-inaccion-un\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4581, "type": "Other", "normalized_text": "Marito"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:28:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183388993364414466"], "text": "Marito cierra una semana fatal, sin dar muchas se\u00f1ales de control de da\u00f1os. Para salir del pozo, primero hay que dejar de cavar.https://t.co/z30qnrR65z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183388993364414466", "author_id": "462398470"}, {"created_at": "2019-10-13T14:27:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183388913207042051"], "in_reply_to_user_id": "884992401668026368", "text": "@allmxzy @lucasgffer @Lopes_RJ2 Desrespeito do mesmo jeito.\nTenho certeza que se fosse qualquer outra cren\u00e7a, isso aqui n\u00e3o estaria acontecendo.\nO cristianismo falso matou muita gente mesmo, e ainda mata. Mas n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 ele nao. E como eu disse, \u00e9 de pessoa pra pessoa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183388913207042051", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 31, "username": "Lopes_RJ2", "id": "1043695865964179456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183388338545451008"}], "author_id": "906489999587241989"}, {"created_at": "2019-10-13T14:27:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183388843279552515"], "in_reply_to_user_id": "1410380994", "text": "@EAristeguieta Comunista que no es chulo, se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183388843279552515", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EAristeguieta", "id": "1410380994"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183387982620958721"}], "author_id": "361284346"}, {"created_at": "2019-10-13T14:27:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183388830919004160"], "text": "RT @ToniRamonPerez1: Si ets conscient de que el processisme \u00e9s l'eina de la tra\u00efci\u00f3, llavors si segueixes les seves instruccions fas com el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1183388830919004160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ToniRamonPerez1", "id": "856893352591183872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183380864434163713"}], "author_id": "183191159"}, {"created_at": "2019-10-13T14:27:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183388744751243270"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183388744751243270", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}], "author_id": "3521518636"}, {"created_at": "2019-10-13T14:26:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183388614266380288"], "text": "RT @ZarcoJL: Telecinco: \"Una trabajadora de IVECO se suicida por la difusi\u00f3n de un video sexual. Hay que acabar con estos comportamientos y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183388614266380288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZarcoJL", "id": "393315610"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.5912, "type": "Other", "normalized_text": "Telecinco"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.5291, "type": "Other", "normalized_text": "IVECO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1133716492036521985"}], "author_id": "988063402600824832"}, {"created_at": "2019-10-13T14:25:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183388316659601410"], "text": "Se suicida amor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183388316659601410", "author_id": "1113576831045779457"}, {"created_at": "2019-10-13T14:25:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183388230722490368"], "text": "me dorm\u00ed con los auriculares puestos y cuando me despert\u00e9 los ten\u00eda enredados en el cuello y me re apretaban, m\u00ed yo dormido casi se suicida jajajajjaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183388230722490368", "author_id": "749027886884122624"}, {"created_at": "2019-10-13T14:24:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183387962500886530"], "text": "\u00bfCre\u00e9is que Joker iniciara una nueva etapa en \u00e9sta guerra sinsentido de Marvel VS DC?\n\nEsto nos ha demostrado que ning\u00fan fandom est\u00e1 libre de toxicidad, al principio eran los de DC tirando mierda y tratando de defender a Escuadr\u00f3n Suicida y La Liga de la Justicia...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183387962500886530", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.8325, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.6011, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 178, "end": 179, "probability": 0.8631, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 221, "end": 237, "probability": 0.4719, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 241, "end": 262, "probability": 0.7649, "type": "Other", "normalized_text": "La Liga de la Justicia"}]}, "author_id": "915643368193056770"}, {"created_at": "2019-10-13T14:23:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183387789200633856"], "in_reply_to_user_id": "63990472", "text": "@informateperu El que mat\u00f3 al APRA de Haya fue el suicida cobarde,junto a su c\u00fapula, del cual fuiste parte, convirti\u00e9ndolo en el partidos \"codinome APRA\". Postula al congreso y te dar\u00e1s cuenta de la realidad.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183387789200633856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "informateperu", "id": "63990472"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.4525, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.6167, "type": "Person", "normalized_text": "Haya"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183028616025792512"}], "author_id": "146657761"}, {"created_at": "2019-10-13T14:22:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183387529623605249"], "in_reply_to_user_id": "965741665", "text": "@Pontifex_pt V. Emin\u00eancia est\u00e1 levando a igreja cat\u00f3lica para um lugar escuro ao apoiar os q apoiam os q mais mataram pessoas no mundo. N\u00e3o se esque\u00e7a q o comunismo/ socialismo matou mais de 100milhoes.  Os fi\u00e9is n\u00e3o aguentarao isto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183387529623605249", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pontifex_pt", "id": "965741665"}]}, "author_id": "706739992"}, {"created_at": "2019-10-13T14:22:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183387522463916032"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183387522463916032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "3853104375"}, {"created_at": "2019-10-13T14:20:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183386920417660928"], "text": "RT @cryhpk: a minha amiga se matou e eu to sem ch\u00e3o, gente se vcs estiverem com pensamentos suicidas por favor procure ajuda a dor pode aca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183386920417660928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cryhpk", "id": "1158503467985657859"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183177085633863681"}], "author_id": "1178362285020106753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/D3fYugMdBK", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html", "display_url": "ultimahora.com/la-inaccion-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Estelaruizdiaz", "id": "129936509"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:18:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183386507194830850"], "text": "RT @Estelaruizdiaz: Comparto con Uds mi comentario semanal.\nSaludos!!\n https://t.co/D3fYugMdBK", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183386507194830850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183384124838612993"}], "author_id": "547543622"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/eu2p1BlwO6", "expanded_url": "http://dlvr.it/RG5ycv", "display_url": "dlvr.it/RG5ycv"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/Ea8twkIVqK", "expanded_url": "https://twitter.com/lanzillottaserg/status/1183386431177101318/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ea8twkIVqK", "media_key": "3_1183386429147111425"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:18:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183386431177101318"], "text": "Varisella, giovane di 23 anni si suicida con un colpo di pistola: corpo ritrovato dalla protezione civile https://t.co/eu2p1BlwO6 https://t.co/Ea8twkIVqK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183386431177101318", "author_id": "381143161"}, {"created_at": "2019-10-13T14:16:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183385995871477760"], "in_reply_to_user_id": "922889227", "text": "@josemanuelmaga1 @TheRealJuliaMNG O gajo matou o touro mas o touro antes de morrer deu-lhe. Espero que nunca se esque\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183385995871477760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JoseManuelMaga1", "id": "1406847691624267784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183350157875830784"}], "author_id": "1110147996258353153"}, {"created_at": "2019-10-13T14:16:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183385959859138561"], "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183385959859138561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "author_id": "2229013605"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/brOzHh1kez", "expanded_url": "https://www.pagina12.com.ar/224991-una-marcha-a-favor-del-gatillo-facil", "display_url": "pagina12.com.ar/224991-una-mar\u2026"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:15:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183385703180312576"], "text": "Hay veces que me da verg\u00fcenza vivir en esta provincia, sent\u00ed lo mismo cuando vi las marchas por el suicida de Nisman.\nhttps://t.co/brOzHh1kez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183385703180312576", "author_id": "199925528"}, {"created_at": "2019-10-13T14:15:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183385696167432192"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183385696167432192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "986624240764977153"}, {"created_at": "2019-10-13T14:13:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183385237675560960"], "in_reply_to_user_id": "260827815", "text": "@pelli23 @markus_value @Aswath_Silber Escuadr\u00f3n Suicida era muy forzada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183385237675560960", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pelli23", "id": "260827815"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "markus_value", "id": "882323642364948482"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "Aswath_Silber", "id": "877063985698402304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183364335445381120"}], "author_id": "250886202"}, {"created_at": "2019-10-13T14:13:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183385217073143810"], "in_reply_to_user_id": "126436384", "text": "@PastorMalafaia A direita sempre roubou,sempre matou,sempre humilhou,sempre foi inimiga do saber,sempre marginalizou, sempre mentiu.A direita \u00e9 a degenera\u00e7\u00e3o do ser humano. Desde o princ\u00edpio,antes mesmo da evolu\u00e7\u00e3o da sociedade,foi a direita q se apropriou do q existe de pior do g\u00eanio humano.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183385217073143810", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PastorMalafaia", "id": "126436384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183112591356452866"}], "author_id": "1055976281144287232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/D3fYugMdBK", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html", "display_url": "ultimahora.com/la-inaccion-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Estelaruizdiaz", "id": "129936509"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:12:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183385117957513217"], "text": "RT @Estelaruizdiaz: Comparto con Uds mi comentario semanal.\nSaludos!!\n https://t.co/D3fYugMdBK", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183385117957513217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183384124838612993"}], "author_id": "249126719"}, {"created_at": "2019-10-13T14:11:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183384865401720835"], "in_reply_to_user_id": "277712577", "text": "@fannymatrona @bel_flaki @JotaPeMcfly Una persona que tiene el inter\u00e9s de simplemente conocerte y ni te tomas el tiempo de preguntar como consigui\u00f3 tu numero \u00bfya es un acoso? con raz\u00f3n tanta gente se suicida si aqu\u00ed no hay el m\u00ednimo de empat\u00eda, de sociabilidad. :s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183384865401720835", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fannymatrona", "id": "277712577"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "bel_flaki", "id": "3233927226"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "JotaPeMcfly", "id": "1113542310934011910"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183030408230948864"}], "author_id": "1182111777414356992"}, {"created_at": "2019-10-13T14:11:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183384684593647623"], "text": "RT @LDRaimondo: La partita di #calcio Iran-#Colombia \u26bd giocata il #10ottobre non \u00e8 stata una partita qualunque, ma un piccolo passo verso l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183384684593647623", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LDRaimondo", "id": "915651537980071937"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 37, "tag": "calcio"}, {"start": 43, "end": 52, "tag": "Colombia"}, {"start": 66, "end": 76, "tag": "10ottobre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183374336931049473"}], "author_id": "165765384"}, {"created_at": "2019-10-13T14:10:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183384622928977921"], "in_reply_to_user_id": "2451530814", "text": "@PConurbano @C5N Canales as\u00ed simplifican cualquier mirada, ponen todo en blanco sobre negro y achican el debate. Canales as\u00ed son parte de la derrota del 2015. Muchos piensan que todav\u00eda funciona y a largo plazo un periodismo as\u00ed es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183384622928977921", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PConurbano", "id": "2451530814"}, {"start": 12, "end": 16, "username": "C5N", "id": "152325528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183158646374653953"}], "author_id": "160719626"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/MtsaghHTH4", "expanded_url": "https://twitter.com/vvtorugo/status/1183285708888391680", "display_url": "twitter.com/vvtorugo/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:10:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183384594428678144"], "text": "curr\u00edculo de namorado\nidade: 14\naltura: 1,50\ntamanho do p\u00e9: 35\ncidade: udia \ns\u00e9rie fav: pll \nm\u00fasica favorita: sertanejo \ncomida favorita: sandu\u00edche \nfilme fav: esquadr\u00e3o suicida \ndescri\u00e7\u00e3o sobre voc\u00ea: linda, incr\u00edvel, vou sempre te apoiar e te ajudar \nanivers\u00e1rio: 02/01 https://t.co/MtsaghHTH4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183384594428678144", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183285708888391680"}], "author_id": "1080930280486121473"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/D3fYugMdBK", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html", "display_url": "ultimahora.com/la-inaccion-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Estelaruizdiaz", "id": "129936509"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:09:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183384385510346752"], "text": "RT @Estelaruizdiaz: Comparto con Uds mi comentario semanal.\nSaludos!!\n https://t.co/D3fYugMdBK", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183384385510346752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183384124838612993"}], "author_id": "942054263194349571"}, {"created_at": "2019-10-13T14:09:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183384251628228608"], "in_reply_to_user_id": "3345417459", "text": "@_natancrf \u00danico desrespeito que n\u00e3o pode \u00e9 oq seu clube faz pelas fam\u00edlias, n\u00e3o importa o dinheiro que a fam\u00edlia pediu, tem que pagar oq a fam\u00edlia quiser, seu clube matou 10 crian\u00e7as que tinha o sonho de se tornar jogador.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183384251628228608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183060868587802625"}], "author_id": "2173031977"}, {"created_at": "2019-10-13T14:09:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183384226793693184"], "text": "RT @LDRaimondo: La partita di #calcio Iran-#Colombia \u26bd giocata il #10ottobre non \u00e8 stata una partita qualunque, ma un piccolo passo verso l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183384226793693184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LDRaimondo", "id": "915651537980071937"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 37, "tag": "calcio"}, {"start": 43, "end": 52, "tag": "Colombia"}, {"start": 66, "end": 76, "tag": "10ottobre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183374336931049473"}], "author_id": "3047137438"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:09:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183384211690086400"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183384211690086400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "author_id": "3110260079"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/D3fYugMdBK", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html", "display_url": "ultimahora.com/la-inaccion-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Estelaruizdiaz", "id": "129936509"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:09:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183384210062618629"], "text": "RT @Estelaruizdiaz: Comparto con Uds mi comentario semanal.\nSaludos!!\n https://t.co/D3fYugMdBK", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183384210062618629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183384124838612993"}], "author_id": "280990642"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/6Gt3oQQDcT", "expanded_url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-45348686", "display_url": "bbc.com/portuguese/int\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-45348686"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Jamel Myles"}, {"start": 13, "end": 15, "probability": 0.9235, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9458, "type": "Place", "normalized_text": "Denver"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:09:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183384151455653891"], "in_reply_to_user_id": "991868430302302208", "text": "Jamel Myles (EUA), de 9 anos. O menino se matou ap\u00f3s sofrer, durante quatro dias, bullying por homofobia em sua escola em Denver.\n\nhttps://t.co/6Gt3oQQDcT", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183384151455653891", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183384149794742275"}], "author_id": "991868430302302208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/D3fYugMdBK", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html", "display_url": "ultimahora.com/la-inaccion-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:08:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183384124838612993"], "text": "Comparto con Uds mi comentario semanal.\nSaludos!!\n https://t.co/D3fYugMdBK", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 7, "like_count": 53, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1183384124838612993", "author_id": "129936509"}, {"created_at": "2019-10-13T14:07:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183383815550652417"], "in_reply_to_user_id": "732570732941697025", "text": "@abraaobma ficou bom demais, Joaquin (q atua como Arthur, o Coringa) \u00e9 incompar\u00e1vel na atua\u00e7\u00e3o com dist\u00farbio mental, agora entendo pq reclamaram tanto do Jared em Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183383815550652417", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "abraaobma", "id": "732570732941697025"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.4994, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.8374, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 163, "end": 179, "probability": 0.7191, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183290199759081473"}], "author_id": "1359773660"}, {"created_at": "2019-10-13T14:07:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183383653344305153"], "in_reply_to_user_id": "708594376499458048", "text": "@Gotita110 Este a\u00f1o fueron de escuadron suicida, porque no pediste permiso para venir xd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183383653344305153", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gotita110", "id": "708594376499458048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183178816858021890"}], "author_id": "1028722940253229056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/snsm4bIuKV", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:05:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183383329267224576"], "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/snsm4bIuKV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183383329267224576", "author_id": "188014447"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/Y1xSpG6zpt", "expanded_url": "https://twitter.com/Iammoremylrds/status/1045978951452184577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y1xSpG6zpt", "media_key": "3_1045978940874117120"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:04:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183383015063523328"], "text": "RT @Iammoremylrds: \u2620Clara\n Causa: se matou https://t.co/Y1xSpG6zpt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183383015063523328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1045978951452184577"}], "author_id": "4318250321"}, {"created_at": "2019-10-13T14:04:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183382992074330113"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183382992074330113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "136072755"}, {"created_at": "2019-10-13T14:03:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183382871282737152"], "in_reply_to_user_id": "43601592", "text": "@vschincariol Screams in Esquadr\u00e3o Suicida language", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183382871282737152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "vschincariol", "id": "43601592"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 33, "probability": 0.5333, "type": "Other", "normalized_text": "Screams in Esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183382636376530944"}], "author_id": "64566097"}, {"created_at": "2019-10-13T14:03:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183382741020229633"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183382741020229633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}], "author_id": "1175432217260171265"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/UfKHcfMOyZ", "expanded_url": "http://bit.ly/33iqPVg", "display_url": "bit.ly/33iqPVg"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/VOzwmXCKdO", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1183119671790358528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VOzwmXCKdO", "media_key": "3_1183119670511050754"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "info7mty", "id": "65579025"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:03:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183382725002219520"], "text": "RT @info7mty: Mujer polic\u00eda se suicida de un balazo a sus 18 a\u00f1os https://t.co/UfKHcfMOyZ https://t.co/VOzwmXCKdO", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183382725002219520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183119671790358528"}], "author_id": "989944874689552384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/JA4RFUYxnZ", "expanded_url": "https://twitter.com/lauuracrnlm_/status/1183382654303068161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JA4RFUYxnZ", "media_key": "3_1183382643846586369"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:03:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183382654303068161"], "text": "Desde el Parnaso la vista suicida https://t.co/JA4RFUYxnZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183382654303068161", "author_id": "800366733051576321"}, {"created_at": "2019-10-13T14:02:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183382550577930241"], "text": "RT @LDRaimondo: La partita di #calcio Iran-#Colombia \u26bd giocata il #10ottobre non \u00e8 stata una partita qualunque, ma un piccolo passo verso l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183382550577930241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LDRaimondo", "id": "915651537980071937"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 37, "tag": "calcio"}, {"start": 43, "end": 52, "tag": "Colombia"}, {"start": 66, "end": 76, "tag": "10ottobre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183374336931049473"}], "author_id": "519387305"}, {"created_at": "2019-10-13T14:00:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183381928864468992"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG En Per\u00fa desde hace buen tiempo hay una brisita de corrupci\u00f3n que proviene del partido del suicida, el perro y el imbecil!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183381928864468992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183354172520968192"}], "author_id": "944357450118868992"}, {"created_at": "2019-10-13T13:58:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183381613683597318"], "text": "Crl a mina da minha sala se matou \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183381613683597318", "author_id": "1080981241732710400"}, {"created_at": "2019-10-13T13:58:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183381404526080000"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183381404526080000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "809862511"}, {"created_at": "2019-10-13T13:57:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183381342345662470"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183381342345662470", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}], "author_id": "2573503477"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/ATMX4dGUab", "expanded_url": "https://www.elnacional.com/opinion/polarizacion-suicida/", "display_url": "elnacional.com/opinion/polari\u2026"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "ramonhernandezg", "id": "47193100"}, {"start": 67, "end": 70, "username": "EL", "id": "902526380746866688"}]}, "created_at": "2019-10-13T13:57:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183381332258426881"], "text": "Polarizaci\u00f3n suicida @ramonhernandezg  https://t.co/ATMX4dGUab v\u00eda @EL NACIONAL", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183381332258426881", "author_id": "1349123928"}, {"created_at": "2019-10-13T13:55:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183380864434163713"], "text": "Si ets conscient de que el processisme \u00e9s l'eina de la tra\u00efci\u00f3, llavors si segueixes les seves instruccions fas com el peix que mossega un am sense esquer, o el peix \u00e9s idiota o el peix \u00e9s un su\u00efcida.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1183380864434163713", "author_id": "856893352591183872"}, {"created_at": "2019-10-13T13:54:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183380588969054215"], "in_reply_to_user_id": "301388743", "text": "@GLlamazares Una absurdidad jur\u00eddico-constitucional, una insensatez pol\u00edtica suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183380588969054215", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183366249507631105"}], "author_id": "1596776168"}, {"created_at": "2019-10-13T13:54:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183380587186458624"], "text": "RT @XavierFiestas: @hurgamemoriaPE @_CarlitaRocha Jajajajajaja @_CarlitaRocha la misma descerebrada que llamaba a \"insurgencia popular\" por\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183380587186458624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183379842202587136"}], "author_id": "127946842"}, {"created_at": "2019-10-13T13:54:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183380550108766208"], "text": "Mantengo lo de antes, o CG se suicida en todas las tf o es imposible que pierdan", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183380550108766208", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.5532, "type": "Other", "normalized_text": "CG"}]}, "author_id": "1134224943149912064"}, {"created_at": "2019-10-13T13:53:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183380304750432256"], "text": "RT @DiarioTalCual: \"Frente al desesperado reclamo de los trabajadores venezolanos se planta un Estado cuyos descocados conductores llevan v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183380304750432256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183379066923180032"}], "author_id": "1281875623"}, {"created_at": "2019-10-13T13:53:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183380290154225664"], "text": "qu\u00e9 ganas de ver a todos los t\u00edos que hace un par de a\u00f1os criticaban a las chicas por vestirse de la tia esta del escuadr\u00f3n suicida pa halloween disfrazados ahora del joker \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183380290154225664", "author_id": "945753371104948225"}, {"created_at": "2019-10-13T13:52:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183380035954065408"], "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183380035954065408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "author_id": "406428840"}, {"created_at": "2019-10-13T13:52:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183379950222618624"], "in_reply_to_user_id": "835174247307825152", "text": "@66morga IL tutto, sempre perch\u00e8, ci sono delle democrazie inesistenti, ma sempre indispensabili.  Andate a vedere sul grande Google cos \u00e8 la democrazia, quella vera, come \u00e8 nata e poi come \u00e8 stata mutilata, fino a quella assurda e suicida che stiamo vivendo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183379950222618624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "66morga", "id": "835174247307825152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183376393796804614"}], "author_id": "881789937305124864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/LhJ2aLa805", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1183379842202587136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LhJ2aLa805", "media_key": "3_1183379829539966976"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "created_at": "2019-10-13T13:51:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183379842202587136"], "in_reply_to_user_id": "3309347867", "text": "@hurgamemoriaPE @_CarlitaRocha Jajajajajaja @_CarlitaRocha la misma descerebrada que llamaba a \"insurgencia popular\" por el suicida cobarde https://t.co/LhJ2aLa805", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183379842202587136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183244273426354176"}], "author_id": "3171735557"}, {"created_at": "2019-10-13T13:51:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183379671968342017"], "in_reply_to_user_id": "1003449594288668672", "text": "@AlineTosin N me passa pela cabe\u00e7a o suic\u00eddio, disse isso pra ela. Mas eu poderia estar mentindo n\u00e9? Quem tem tend\u00eancia suicida c uma cartela dessas em m\u00e3os \u00e9 um prato cheio.  J\u00e1 estou procurando outros profissionais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183379671968342017", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AlineTosin", "id": "1003449594288668672"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183373737170800640"}], "author_id": "1029324439618506752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/iZ3FA1E16T", "expanded_url": "http://bit.ly/2OK5EHI", "display_url": "bit.ly/2OK5EHI"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/2Qw5IFBqDH", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1183379066923180032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Qw5IFBqDH", "media_key": "3_1183379064884793347"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 209, "username": "goyosalazar", "id": "54451983"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 218, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 195, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Salazar"}]}, "created_at": "2019-10-13T13:48:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183379066923180032"], "text": "\"Frente al desesperado reclamo de los trabajadores venezolanos se planta un Estado cuyos descocados conductores llevan veinte a\u00f1os de rumbo suicida\". Lea m\u00e1s de nuestra columnista Gregorio Salazar @goyosalazar #Opini\u00f3n https://t.co/iZ3FA1E16T https://t.co/2Qw5IFBqDH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183379066923180032", "author_id": "147589125"}, {"created_at": "2019-10-13T13:48:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183378950858461184"], "in_reply_to_user_id": "1904784846", "text": "@musoverao @junizera o amor entre uma suicida e um psicopata", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183378950858461184", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "junizera", "id": "1386012964445167621"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183217666963709952"}], "author_id": "1002620163659849728"}, {"created_at": "2019-10-13T13:47:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183378840967618560"], "text": "RT @LunaBot1: @ActualidadRT @inafinogenova Seguir sosteniendo una pol\u00edtica econ\u00f3mica basa en las migajas que  los \"organismos internacional\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183378840967618560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LunaBot1", "id": "364336034"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "inafinogenova", "id": "416876488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183205566539354113"}], "author_id": "630863118"}, {"created_at": "2019-10-13T13:47:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183378790426263554"], "text": "RT @endemianado: En los pa\u00edses n\u00f3rdicos millonarios la gente se suicida porque no tienen medialunas calentitas.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183378790426263554", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "endemianado", "id": "483333360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183104631196540930"}], "author_id": "544870533"}, {"created_at": "2019-10-13T13:46:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183378359939715073"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183378359939715073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "author_id": "2498811115"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/dQhyN35cO1", "expanded_url": "https://twitter.com/zellieimani/status/1183133848898539520", "display_url": "twitter.com/zellieimani/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 19, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "Cecillia", "id": "14499351"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "RT"}]}, "created_at": "2019-10-13T13:44:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183378030464585730"], "text": "#RT @QuebrandoOTabu: RT @Cecillia: DE NOVO. Um vizinho viu portas da casa da vizinha abertas e luz acessa a noite. Chamou a pol\u00edcia pra ver se tava tudo ok. A pol\u00edcia chegou e MATOU A DONA DA CASA, que era negra. Detalhe:   a dona da casa tinha uma arma.\u2026 https://t.co/dQhyN35cO1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183378030464585730", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183133848898539520"}], "author_id": "64253905"}, {"created_at": "2019-10-13T13:44:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183377912902443009"], "in_reply_to_user_id": "1168631535211360256", "text": ". \u3000\u00a0\u00a0 \u3000\u22c6        .\n\u3000 \u00b7\u3000+\u00a0 fatos  curiosos \u272b\u00a0 *\n\u3000. + .\u00a0\u00a0\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500                 \n            \u22c6 tenho aracnofobia \n            \u22c6 amo dark\n            \u22c6 van gogh vibes\n            \u22c6 meio ansiosa e suicida\n            \u22c6 m\u00fasica \u00e9 minha vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183377912902443009", "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 159, "probability": 0.564, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183377909031100418"}], "author_id": "1168631535211360256"}, {"created_at": "2019-10-13T13:43:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183377791263432704"], "in_reply_to_user_id": "108635496", "text": "@MeAskMeAskMeAsk Por falar a verdade???? Vcs me ofendem pra valer, e quando eu falo a verdade acham ruim porque eu tenho que ficar sendo ofendida e passar a m\u00e3o na cabe\u00e7a das g\u00f3ticas??? Ha. A verdade sempre d\u00f3i em vcs, procura Deus e para de ofender as pessoas, talvez vc l\u00e1 na frente, n\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183377791263432704", "entities": {"annotations": [{"start": 227, "end": 230, "probability": 0.7716, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183376537174888450"}], "author_id": "1044263516423761925"}, {"created_at": "2019-10-13T13:43:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183377618424487936"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183377618424487936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "1151549965614944258"}, {"created_at": "2019-10-13T13:43:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183377610325315584"], "text": "No se si la gente es pelotuda o suicida, el caos de #Ezeiza fue porque habia una tormenta de la san puta que incluso en los mejores aeropuertos del mundo hacen cancelar operaciones para resguardar a la gente...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183377610325315584", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 59, "tag": "Ezeiza"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.3436, "type": "Other", "normalized_text": "Ezeiza"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.4816, "type": "Other", "normalized_text": "san"}]}, "author_id": "145467437"}, {"created_at": "2019-10-13T13:40:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183377059650965504"], "in_reply_to_user_id": "116466109", "text": "@tales0020 os \u00fanicos filmes q eu n\u00e3o gostei mesmo foram esquadr\u00e3o suicida, lanterna verde e liga da justi\u00e7a porque de resto amei todos kkkk mas sou mto suspeita pra falar pq a dc pra mim \u00e9 deus", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183377059650965504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tales0020", "id": "116466109"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 177, "probability": 0.5353, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 189, "end": 192, "probability": 0.7406, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183375497222340609"}], "author_id": "114625431"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/yQBDanPvSd", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/c2848984", "display_url": "ultimahora.com/c2848984", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "andrescolman", "id": "77307726"}, {"start": 86, "end": 101, "username": "Estelaruizdiaz", "id": "129936509"}]}, "created_at": "2019-10-13T13:40:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183377020312526848"], "text": "RT @andrescolman: La inacci\u00f3n, una f\u00f3rmula suicida \n\nEl an\u00e1lisis  pol\u00edtico semanal de @Estelaruizdiaz \n\nhttps://t.co/yQBDanPvSd v\u00eda @ultima\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183377020312526848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183343968412753920"}], "author_id": "717976927"}, {"created_at": "2019-10-13T13:38:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183376381935280128"], "text": "RT @StripMarvel: Esto es como los que dicen que Endgame es mala. Puede gustarte o no, pero MALA es Elektra o Escuadr\u00f3n Suicida. Tb hay que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183376381935280128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "StripMarvel", "id": "3715623795"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9777, "type": "Other", "normalized_text": "Endgame"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.42, "type": "Person", "normalized_text": "MALA"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.3978, "type": "Person", "normalized_text": "Elektra"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.6345, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183301621561868288"}], "author_id": "266791141"}, {"created_at": "2019-10-13T13:37:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183376257628737537"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183376257628737537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "author_id": "1171497675151200257"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ugLDo7CQeH", "expanded_url": "https://twitter.com/lucianasardi_/status/1182715721534623744", "display_url": "twitter.com/lucianasardi_/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "escobar_cande", "id": "2392352501"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.5827, "type": "Other", "normalized_text": "Marta"}]}, "created_at": "2019-10-13T13:37:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183376100468183040"], "text": "RT @escobar_cande: Llegamos a hacer la mitad de esto y Marta se suicida ermano https://t.co/ugLDo7CQeH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183376100468183040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183374637696274432"}], "author_id": "887459461476044800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/PgHaBdjP8N", "expanded_url": "https://youtu.be/SmSA-oEEL2A", "display_url": "youtu.be/SmSA-oEEL2A"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9347, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "created_at": "2019-10-13T13:36:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183376054829932544"], "in_reply_to_user_id": "333512234", "text": "Por petici\u00f3n popular abro hilo con los cineastas m\u00e1s representativos de la regi\u00f3n de Murcia. Nuestra Nouvelle Vague. Nuestro Escuadr\u00f3n Suicida:\n\nEL CHUCKY DE CIEZA\n\nhttps://t.co/PgHaBdjP8N", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183376054829932544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182954895009288192"}], "author_id": "333512234"}, {"created_at": "2019-10-13T13:35:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183375603237560320"], "in_reply_to_user_id": "113224914", "text": "@soniachocron Si lo ves desde la culpa, no ver\u00e1s qu\u00e9 es una decisi\u00f3n del suicida, si lo ves desde la responsabilidad sabes que nuestras decisiones son nuestras y de nadie m\u00e1s, tanto si sigues un consejo como sino al final el otro es quien decide.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183375603237560320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "soniachocron", "id": "113224914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183054571482046466"}], "author_id": "324353137"}, {"created_at": "2019-10-13T13:34:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183375579841736705"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183375579841736705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}], "author_id": "2429137138"}, {"created_at": "2019-10-13T13:34:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183375512216854530"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183375512216854530", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "author_id": "804734158614523904"}, {"created_at": "2019-10-13T13:33:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183375262488104961"], "text": "mas isso n o atingiu da forma q pensaram , pego a pe\u00e7a e avisou vai ser hj o rega\u00e7o, o cara q matou meu amigo vai se ferrar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183375262488104961", "author_id": "745067175245975552"}, {"created_at": "2019-10-13T13:33:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183375240971407363"], "text": "queria registrar meu agradecimento a quem n\u00e3o se matou ontem me escutando cantar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183375240971407363", "author_id": "1034996687440363521"}, {"created_at": "2019-10-13T13:31:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183374808395997185"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183374808395997185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "author_id": "1110668372113534977"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/ugLDo7CQeH", "expanded_url": "https://twitter.com/lucianasardi_/status/1182715721534623744", "display_url": "twitter.com/lucianasardi_/\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.6867, "type": "Other", "normalized_text": "Marta"}]}, "created_at": "2019-10-13T13:31:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183374637696274432"], "text": "Llegamos a hacer la mitad de esto y Marta se suicida ermano https://t.co/ugLDo7CQeH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183374637696274432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182715721534623744"}], "author_id": "2392352501"}, {"created_at": "2019-10-13T13:30:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183374547338387458"], "text": "RT @phsantos: Will Smith &amp; filmes de a\u00e7\u00e3o nos \u00faltimos anos...\n\nProjeto Gemini \u274c\nBright \u274c\nEsquadr\u00e3o Suic\u00edda \u274c\nAfter Earth \u274c\nMIB III \u274c\n\nA\u00e7\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183374547338387458", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "phsantos", "id": "11170612"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.6086, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.6673, "type": "Other", "normalized_text": "After Earth"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.4795, "type": "Other", "normalized_text": "MIB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183230604671946753"}], "author_id": "135332459"}, {"created_at": "2019-10-13T13:30:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183374500253110273"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder @meiermq Lo \u00fanico que puedo decir.... PERRO LAME BOLAS DEL SUICIDA DELINCUENTE.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183374500253110273", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183372864847859712"}], "author_id": "2542525537"}, {"created_at": "2019-10-13T13:30:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183374444829511681"], "text": "RT @LDRaimondo: La partita di #calcio Iran-#Colombia \u26bd giocata il #10ottobre non \u00e8 stata una partita qualunque, ma un piccolo passo verso l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183374444829511681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LDRaimondo", "id": "915651537980071937"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 37, "tag": "calcio"}, {"start": 43, "end": 52, "tag": "Colombia"}, {"start": 66, "end": 76, "tag": "10ottobre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183374336931049473"}], "author_id": "560509154"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/mX0Vbt2tBr", "expanded_url": "https://www.revistagq.com/noticias/galeria/mejores-peliculas-will-smith", "display_url": "revistagq.com/noticias/galer\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.revistagq.com/noticias/galeria/mejores-peliculas-will-smith"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9166, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00e9minis"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.957, "type": "Other", "normalized_text": "Men in Black"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9597, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 152, "end": 162, "probability": 0.8203, "type": "Other", "normalized_text": "Soy leyenda"}]}, "created_at": "2019-10-13T13:30:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183374413493870592"], "text": "Will Smith ha vuelto esta semana con 'G\u00e9minis'. Estas son sus mejores pel\u00edculas, seg\u00fan la cr\u00edtica, de 'Men in Black' a 'Escuadr\u00f3n Suicida' pasando por 'Soy leyenda'. https://t.co/mX0Vbt2tBr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183374413493870592", "author_id": "33906991"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/RdyfxpyV1o", "expanded_url": "https://bit.ly/32dZ4gf", "display_url": "bit.ly/32dZ4gf", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_ottobre_12/iraniane-stadio-nome-sahar-ragazza-suicida-amore-calcio-127ed00a-ed1b-11e9-bed9-563e2f640bca.shtml"}], "mentions": [{"start": 210, "end": 219, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 21, "tag": "calcio"}, {"start": 27, "end": 36, "tag": "Colombia"}, {"start": 50, "end": 60, "tag": "10ottobre"}, {"start": 125, "end": 140, "tag": "parit\u00e0digenere"}, {"start": 144, "end": 149, "tag": "Iran"}, {"start": 175, "end": 190, "tag": "SaharKhodayari"}, {"start": 192, "end": 205, "tag": "genderequity"}]}, "created_at": "2019-10-13T13:30:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183374336931049473"], "text": "La partita di #calcio Iran-#Colombia \u26bd giocata il #10ottobre non \u00e8 stata una partita qualunque, ma un piccolo passo verso la #parit\u00e0digenere in #Iran.\ngrazie al sacrificio di #SaharKhodayari. #genderequity \nSu @Corriere la storia di questa conquista \u2b07\ufe0fhttps://t.co/RdyfxpyV1o", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "lang": "it", "id": "1183374336931049473", "author_id": "915651537980071937"}, {"created_at": "2019-10-13T13:29:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183374242508918785"], "text": "RT @Esparappkausas: @informateperu El suicida al matarse, mat\u00f3  tambi\u00e9n al Apra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183374242508918785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Esparappkausas", "id": "316946162"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "informateperu", "id": "63990472"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.4014, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183372953804853249"}], "author_id": "2447373036"}, {"created_at": "2019-10-13T13:29:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183374084366852103"], "in_reply_to_user_id": "84465419", "text": "@Angelpaezs @chapatucombi @MartinVizcarraC Sr presidente si puede hacer algo para sacar al ex ministro del delincuente suicida, H\u00c1GALO YA. Rafael Rey fue ministro de AG, presidi\u00f3 la Comisi\u00f3n del Congreso  que hall\u00f3 culpable de enriquecimiento a AG y prob\u00f3 todas sus fechor\u00edas, luego acept\u00f3 ser su ministro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183374084366852103", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "chapatucombi", "id": "479767217"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 148, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Rey"}, {"start": 166, "end": 167, "probability": 0.4651, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 191, "end": 202, "probability": 0.8475, "type": "Organization", "normalized_text": "del Congreso"}, {"start": 245, "end": 246, "probability": 0.3128, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183242799036190721"}], "author_id": "849845772"}, {"created_at": "2019-10-13T13:28:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183373975801323520"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183373975801323520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "author_id": "1092568439351398401"}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/0yyk2kI1TL", "expanded_url": "https://twitter.com/fattoquotidiano/status/1183360499804790784", "display_url": "twitter.com/fattoquotidian\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T13:26:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183373500993724416"], "text": "A te \u00e8 bastato un mojito e una tetta in faccia per mandare a troie il governo dove eri inserito. Continua a parlare che ogni volta che lo fai si suicida un neurone... https://t.co/0yyk2kI1TL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183373500993724416", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183360499804790784"}], "author_id": "268910347"}, {"created_at": "2019-10-13T13:25:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183373314129043456"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183373314129043456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "2515494645"}, {"created_at": "2019-10-13T13:24:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183372953804853249"], "in_reply_to_user_id": "63990472", "text": "@informateperu El suicida al matarse, mat\u00f3  tambi\u00e9n al Apra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183372953804853249", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "informateperu", "id": "63990472"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.4853, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183028616025792512"}], "author_id": "316946162"}, {"created_at": "2019-10-13T13:23:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183372771985973248"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183372771985973248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}], "author_id": "970615159"}, {"created_at": "2019-10-13T13:20:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183372047046590466"], "in_reply_to_user_id": "1164554541414670336", "text": "@AHFranco2 @sergiodwy Mejor que vaya preso. Este tipo si se suicida lo van a convertir en m\u00e1rtir.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183372047046590466", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AHFranco2", "id": "1164554541414670336"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183370254589845504"}], "author_id": "1161630839983280130"}, {"created_at": "2019-10-13T13:19:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183371759833231363"], "in_reply_to_user_id": "107261484", "text": "@TatianaAndia @jsgmzm Economista en los Andes en 7 semestres? Genio o suicida ;)\nFelicidades!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183371759833231363", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TatianaAndia", "id": "107261484"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183022593466667010"}], "author_id": "584748590"}, {"created_at": "2019-10-13T13:19:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183371705043083265"], "text": "RT @dripconcept: Quero viver mas estou preso \u00e0 minha mente suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183371705043083265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183039286058323969"}], "author_id": "3370971935"}, {"created_at": "2019-10-13T13:18:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183371543386218496"], "text": "La gente rara vez lleva flores a un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183371543386218496", "author_id": "2962459672"}, {"created_at": "2019-10-13T13:18:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183371374892650496"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183371374892650496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}], "author_id": "2807830192"}, {"created_at": "2019-10-13T13:16:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183370845298794496"], "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183370845298794496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "author_id": "603287411"}, {"created_at": "2019-10-13T13:15:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183370586002776064"], "text": "Momentos em q me sinto bonito:\n\u2022 Dia bom\n\u2022 Quando choro e estou em um momento suicida\n\u2022 Quando estou no meu momento psicopata", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183370586002776064", "author_id": "1070132443708096512"}, {"created_at": "2019-10-13T13:14:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183370481870786560"], "in_reply_to_user_id": "1058197229779980290", "text": "CISMA\n\nDepois que Idie matou o Hellfire Club ofensivo no Museu de Hist\u00f3ria dos Mutantes, ela discutiu com Laurie se poderia ter sido evitado.  Laurie tamb\u00e9m discordou de Hope sobre a quest\u00e3o de permanecer ou n\u00e3o na utopia, mas Hope a for\u00e7ou a ficar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183370481870786560", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.5905, "type": "Person", "normalized_text": "Idie"}, {"start": 31, "end": 43, "probability": 0.8247, "type": "Other", "normalized_text": "Hellfire Club"}, {"start": 57, "end": 86, "probability": 0.6885, "type": "Other", "normalized_text": "Museu de Hist\u00f3ria dos Mutantes"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.6195, "type": "Person", "normalized_text": "Laurie"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "Laurie"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.5499, "type": "Person", "normalized_text": "Hope"}, {"start": 227, "end": 230, "probability": 0.3524, "type": "Other", "normalized_text": "Hope"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183370479861714944"}], "author_id": "1058197229779980290"}, {"created_at": "2019-10-13T13:14:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183370417949556736"], "text": "Ustedes que hacen spoilers de literalmente toda vaina, \u00bfpor qu\u00e9 putas no avisaron que a final de \"A star is born\" el man se suicida? Casi me suicido yo despu\u00e9s de terminar la peli. Ditos todos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183370417949556736", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.9718, "type": "Other", "normalized_text": "A star is born"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.6156, "type": "Other", "normalized_text": "man"}]}, "author_id": "120511535"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/hBtt7Ozd2X", "expanded_url": "https://twitter.com/zellieimani/status/1183133848898539520", "display_url": "twitter.com/zellieimani/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 19, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "Cecillia", "id": "14499351"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "RT"}]}, "created_at": "2019-10-13T13:13:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183370210717454336"], "text": "#RT @QuebrandoOTabu: RT @Cecillia: DE NOVO. Um vizinho viu portas da casa da vizinha abertas e luz acessa a noite. Chamou a pol\u00edcia pra ver se tava tudo ok. A pol\u00edcia chegou e MATOU A DONA DA CASA, que era negra. Detalhe:   a dona da casa tinha uma arma.\u2026 https://t.co/hBtt7Ozd2X", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183370210717454336", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183133848898539520"}], "author_id": "69902962"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}]}, "created_at": "2019-10-13T13:10:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183369414596550657"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183369414596550657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "author_id": "136432400"}, {"created_at": "2019-10-13T13:08:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183368885459918855"], "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183368885459918855", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "author_id": "86633853"}, {"created_at": "2019-10-13T13:08:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183368835325464576"], "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183368835325464576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "author_id": "142447241"}, {"created_at": "2019-10-13T13:06:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183368499714019328"], "text": "A minha gata \u00e9 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183368499714019328", "author_id": "901415555030298625"}, {"created_at": "2019-10-13T13:05:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183368227965079552"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183368227965079552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}], "author_id": "933074361573171200"}, {"created_at": "2019-10-13T13:05:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183368215013007361"], "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183368215013007361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "author_id": "78035470"}, {"created_at": "2019-10-13T13:05:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183368148470370306"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183368148470370306", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}], "author_id": "309349067"}, {"created_at": "2019-10-13T13:05:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183368037984100359"], "text": "Tinha um fucking blitz na RNG.\nPQ ELE N\u00c3O SE MATOU PRA CANCELAR OS TPS ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183368037984100359", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "RNG"}]}, "author_id": "1175210745224736768"}, {"created_at": "2019-10-13T13:04:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183367999518101504"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183367999518101504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}], "author_id": "206843724"}, {"created_at": "2019-10-13T13:04:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183367996657586178"], "in_reply_to_user_id": "3300417741", "text": "@jukejamie Ele se matou mrm? Q isso mane q covardia brabao", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183367996657586178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183224767559675911"}], "author_id": "823653649922539521"}, {"created_at": "2019-10-13T13:04:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183367954840326145"], "text": "persevero de forma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183367954840326145", "author_id": "155779615"}, {"created_at": "2019-10-13T13:04:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183367855733202946"], "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183367855733202946", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "author_id": "120873942"}, {"created_at": "2019-10-13T13:03:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183367724644388864"], "in_reply_to_user_id": "3175578989", "text": "@Labellapassante La madre scopre il doppio gioco di Jessica Alba, avvisa l'amico chirurgo raccontandogli tutto e si suicida.\nIl cuore che lo salver\u00e0 sara il suo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183367724644388864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Labellapassante", "id": "3175578989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183366935683227650"}], "author_id": "973590257034809344"}, {"created_at": "2019-10-13T13:02:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183367316123373568"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183367316123373568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}], "author_id": "339293558"}, {"created_at": "2019-10-13T13:02:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183367297811079168"], "text": "Eu jurava que o Coringa tinha morrido junto com o Heath Ledger, mas eis que Joaquin Phoenix ressuscitou de forma impec\u00e1vel, ha j\u00e1 vista a p\u00e9ssima interpreta\u00e7\u00e3o do Jared Leto no Esquadr\u00e3o suicida. \n\n#Coringa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183367297811079168", "entities": {"hashtags": [{"start": 198, "end": 206, "tag": "Coringa"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4235, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 50, "end": 61, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}, {"start": 76, "end": 90, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 199, "end": 205, "probability": 0.7228, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "author_id": "1072270026"}, {"created_at": "2019-10-13T13:01:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183367040301699074"], "in_reply_to_user_id": "193843258", "text": "@Jhonney2020 seguro que se suicida tambien", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183367040301699074", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Jhonney2020", "id": "193843258"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183003168684294144"}], "author_id": "350319035"}, {"created_at": "2019-10-13T13:00:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183366939823034369"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183366939823034369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "author_id": "998266246708760577"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/wNSbkWx29i", "expanded_url": "https://twitter.com/centraldanacao/status/1183054275087343616", "display_url": "twitter.com/centraldanacao\u2026"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 177, "probability": 0.775, "type": "Person", "normalized_text": "Denner"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.8128, "type": "Person", "normalized_text": "Eurico"}, {"start": 188, "end": 200, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Gomes"}]}, "created_at": "2019-10-13T13:00:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183366814253879296"], "text": "Isso se chama OPORTUNISMO! Sua institui\u00e7\u00e3o amada matou dez crian\u00e7as um deles era amigo do garoto, n\u00e3o vi a torcidinha de voc\u00eas cobrar sua diretoria, voc\u00eas esquecem r\u00e1pido! Denner, Eurico, Ricardo Gomes! ISSO SIM \u00c9 FALTA DE CAR\u00c1TER, mas uma hora vida cobra. \u00c9 s\u00f3 esperar! https://t.co/wNSbkWx29i", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183366814253879296", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183054275087343616"}], "author_id": "814620996728717313"}, {"created_at": "2019-10-13T12:59:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183366534779068422"], "in_reply_to_user_id": "124284639", "text": "@fckliars Ate agora n sei se matou ou n\u00e3o kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183366534779068422", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fckliars", "id": "124284639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183364574524923907"}], "author_id": "154312305"}, {"created_at": "2019-10-13T12:57:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183366210018263045"], "text": "\u00d3DIO que me d\u00e1 quando escuto algu\u00e9m falar que quem suicida vai pro inferno. Quem vai pro inferno \u00e9 voc\u00ea \u00f4 desgra\u00e7a, depress\u00e3o \u00e9 uma DOEN\u00c7A, custa nada ter empatia pela fam\u00edlia \ud83d\ude1e", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183366210018263045", "author_id": "2670543331"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/OAH351xuME", "expanded_url": "https://twitter.com/Cecillia/status/1183355967318167553", "display_url": "twitter.com/Cecillia/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T12:56:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183365964135616521"], "text": "DE NOVO. Um vizinho viu portas da casa da vizinha abertas e luz acessa a noite. Chamou a pol\u00edcia pra ver se tava tudo ok. A pol\u00edcia chegou e MATOU A DONA DA CASA, que era negra. Detalhe:   a dona da casa tinha uma arma. E agora est\u00e3o querendo incrimina-la por isso... https://t.co/OAH351xuME", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183365964135616521", "author_id": "1112671000456503296"}, {"created_at": "2019-10-13T12:56:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183365934121177088"], "in_reply_to_user_id": "166442994", "text": "@LaecioAlencar Beleza... Mas vc acha que o pa\u00eds Vaticano se sustenta como? Commodities? Menos n\u00e9... Roubou, matou, estuprou, grilhou e invadiu tanto no passado que hj n\u00e3o precisa disso. Mas concordo, os neopentecostais s\u00e3o foda!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183365934121177088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LaecioAlencar", "id": "166442994"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8421, "type": "Place", "normalized_text": "Vaticano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183331027504291841"}], "author_id": "2345180794"}, {"created_at": "2019-10-13T12:55:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183365730496106498"], "text": "RT @agencia6com: @Juanmacofren @_Agencia6 @vox_es @Santi_ABASCAL @alicante_vox Muchas gracias Juanma. Nuestra l\u00ednea editorial ya ves la que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183365730496106498", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "Juanmacofren", "id": "3244530237"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}, {"start": 42, "end": 49, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "alicante_vox", "id": "1017546567174311936"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.627, "type": "Other", "normalized_text": "Juanma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182719994238504962"}], "author_id": "2478709381"}, {"created_at": "2019-10-13T12:55:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183365653522210816"], "in_reply_to_user_id": "1138220740917026817", "text": "@_daan_11 @_vieira___ PQP O DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA \u00c9 UM BOSTA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183365653522210816", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "_vieira___", "id": "1122982473334513666"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183219225671950336"}], "author_id": "1149370919867039744"}, {"created_at": "2019-10-13T12:54:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183365482340069379"], "in_reply_to_user_id": "216433151", "text": "Passou o epis\u00f3dio que tinha matou o Hitler, e ficou se gabando depois, amo muito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183365482340069379", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183365480326877191"}], "author_id": "216433151"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Hx5w4iRTsC", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_ottobre_12/iraniane-stadio-nome-sahar-ragazza-suicida-amore-calcio-127ed00a-ed1b-11e9-bed9-563e2f640bca.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_otto\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_ottobre_12/iraniane-stadio-nome-sahar-ragazza-suicida-amore-calcio-127ed00a-ed1b-11e9-bed9-563e2f640bca.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sadape54", "id": "732317340092780545"}]}, "created_at": "2019-10-13T12:54:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183365469966757888"], "text": "RT @sadape54: Iraniane allo stadio nel nome di Sahar, la ragazza suicida per amore del calcio https://t.co/Hx5w4iRTsC", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183365469966757888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183364717865324544"}], "author_id": "3545669295"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/u2TIjLXZ42", "expanded_url": "https://twitter.com/theblaster2018/status/1182839983939506176", "display_url": "twitter.com/theblaster2018\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soniachocron", "id": "113224914"}]}, "created_at": "2019-10-13T12:54:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183365379181154308"], "text": "RT @soniachocron: Y si le contesto a sus insultos y luego va y se suicida\n\nLa culpa de su muerte ser\u00eda m\u00eda? https://t.co/u2TIjLXZ42", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183365379181154308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183054571482046466"}], "author_id": "458545739"}, {"created_at": "2019-10-13T12:52:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183364909888917505"], "text": "RT @StripMarvel: Esto es como los que dicen que Endgame es mala. Puede gustarte o no, pero MALA es Elektra o Escuadr\u00f3n Suicida. Tb hay que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183364909888917505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "StripMarvel", "id": "3715623795"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9777, "type": "Other", "normalized_text": "Endgame"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.42, "type": "Person", "normalized_text": "MALA"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.3978, "type": "Person", "normalized_text": "Elektra"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.6345, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183301621561868288"}], "author_id": "962802038395502593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Hx5w4iRTsC", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_ottobre_12/iraniane-stadio-nome-sahar-ragazza-suicida-amore-calcio-127ed00a-ed1b-11e9-bed9-563e2f640bca.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_otto\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_ottobre_12/iraniane-stadio-nome-sahar-ragazza-suicida-amore-calcio-127ed00a-ed1b-11e9-bed9-563e2f640bca.shtml"}]}, "created_at": "2019-10-13T12:51:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183364717865324544"], "text": "Iraniane allo stadio nel nome di Sahar, la ragazza suicida per amore del calcio https://t.co/Hx5w4iRTsC", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "it", "id": "1183364717865324544", "author_id": "732317340092780545"}, {"created_at": "2019-10-13T12:50:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183364479653953541"], "text": "RT @phsantos: Will Smith &amp; filmes de a\u00e7\u00e3o nos \u00faltimos anos...\n\nProjeto Gemini \u274c\nBright \u274c\nEsquadr\u00e3o Suic\u00edda \u274c\nAfter Earth \u274c\nMIB III \u274c\n\nA\u00e7\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183364479653953541", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "phsantos", "id": "11170612"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.6086, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.6673, "type": "Other", "normalized_text": "After Earth"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.4795, "type": "Other", "normalized_text": "MIB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183230604671946753"}], "author_id": "47822869"}, {"created_at": "2019-10-13T12:49:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183364229602131968"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183364229602131968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}], "author_id": "309868731"}, {"created_at": "2019-10-13T12:48:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183363812726071301"], "in_reply_to_user_id": "108635496", "text": "@MeAskMeAskMeAsk @MissAddamsW Eu vejo Damares salvando crian\u00e7as do estupro dos pais, dos parentes, eu vejo como essa mulher tem lutado, n\u00e3o d\u00e1 pra ser diferente, sai dessa caixa que vc se colocou e pensa com o cora\u00e7\u00e3o que vc TB vai ver a boa inten\u00e7\u00e3o dessa mulher que foi estuprada na inf\u00e2ncia e quase suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183363812726071301", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.604, "type": "Person", "normalized_text": "Damares"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183362494875746306"}], "author_id": "1044263516423761925"}, {"created_at": "2019-10-13T12:47:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183363557032894464"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183363557032894464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}], "author_id": "909168437158715400"}, {"created_at": "2019-10-13T12:46:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183363465651601408"], "text": "Quando o meu pai sente que eu t\u00f4 muito suicida ele me leva no cinema.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183363465651601408", "author_id": "1013944247115026433"}, {"created_at": "2019-10-13T12:46:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183363456688447489"], "in_reply_to_user_id": "38935859", "text": "@MPdeLimaa Tirando o gol ele n\u00e3o acertou mais nada. Foi o pior em campo disparado. N\u00e3o conseguia completar uma jogada, se enrolava nas pr\u00f3prias pernas e matou v\u00e1rias jogadas do Sport. Se espremer os dois n\u00e3o d\u00e1 metade de Hyuri.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183363456688447489", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MPdeLimaa", "id": "38935859"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 181, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "Sport"}, {"start": 221, "end": 225, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Hyuri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183118100469813248"}], "author_id": "229942540"}, {"created_at": "2019-10-13T12:45:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183363019641884676"], "in_reply_to_user_id": "453145529", "text": "@EsenciaToreo Muy dura porque siempre ha querido tapar sus carencias siendo un suicida. No puede ser que cada tarde que torea en Madrid salga con un cornal\u00f3n. Algo falla en este torero y lo siento por el chaval y lo que debe estar sufriendo, pero alguien deberia hacerselo ver.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183363019641884676", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EsenciaToreo", "id": "453145529"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7722, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183113582462033920"}], "author_id": "1384830822"}, {"created_at": "2019-10-13T12:45:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183363017880330240"], "in_reply_to_user_id": "335141638", "text": "@BTS_twt eu n\u00e3o sei se eu choRo porque voc\u00ea \u00e9 a coisa mais linda do mundo ou porque voc\u00ea matou meu cabelo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183363017880330240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183352487501160448"}], "author_id": "733182248657256449"}, {"created_at": "2019-10-13T12:44:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183362920509595648"], "text": "Ok so Darby has a good tope suicida. Exceptions to every rule.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1183362920509595648", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.7351, "type": "Person", "normalized_text": "Darby"}]}, "author_id": "19907949"}, {"created_at": "2019-10-13T12:43:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183362742222241792"], "text": "*faker se suicida por una kill*\n\nNO ES DE ESTE MUNDO INCREIBLE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183362742222241792", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.3503, "type": "Other", "normalized_text": "faker"}]}, "author_id": "814186572388114432"}, {"created_at": "2019-10-13T12:42:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183362271336189952"], "text": "a faculdade \u00e9 um eterno ir super bem nas provas que voc\u00ea n\u00e3o estudou e ir super mal nas provas que voc\u00ea se matou de estudar", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183362271336189952", "author_id": "720480015960436737"}, {"created_at": "2019-10-13T12:41:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183362000564506626"], "text": "RT @pensandopr: El Depto de Correcci\u00f3n parece no tener suficientes problemas dentro de las c\u00e1rceles como para ver que menor de 16 a\u00f1os se s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183362000564506626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pensandopr", "id": "1060504086"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.5708, "type": "Other", "normalized_text": "de"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183118943323594753"}], "author_id": "3281031655"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/yQBDanPvSd", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/c2848984", "display_url": "ultimahora.com/c2848984", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "andrescolman", "id": "77307726"}, {"start": 86, "end": 101, "username": "Estelaruizdiaz", "id": "129936509"}]}, "created_at": "2019-10-13T12:40:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183361978368172032"], "text": "RT @andrescolman: La inacci\u00f3n, una f\u00f3rmula suicida \n\nEl an\u00e1lisis  pol\u00edtico semanal de @Estelaruizdiaz \n\nhttps://t.co/yQBDanPvSd v\u00eda @ultima\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183361978368172032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183343968412753920"}], "author_id": "2771104492"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/sB2lsyD4R4", "expanded_url": "https://www.agoravox.fr/actualites/economie/article/quand-la-france-se-suicida-en-1973-160481", "display_url": "agoravox.fr/actualites/eco\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.agoravox.fr/actualites/economie/article/quand-la-france-se-suicida-en-1973-160481"}]}, "created_at": "2019-10-13T12:40:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183361894331174913"], "text": "Quand la France se suicida en 1973\u2026 https://t.co/sB2lsyD4R4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1183361894331174913", "author_id": "788772581490958337"}, {"created_at": "2019-10-13T12:39:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183361739645161473"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183361739645161473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "403101042"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ZXLP79JvWv", "expanded_url": "https://twitter.com/March2015ala/status/1183220813627056128", "display_url": "twitter.com/March2015ala/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T12:38:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183361343283445761"], "text": "A mi tambi\u00e9n las encuestas me preocupan pero conf\u00edo en que no gane el voto suicida. https://t.co/ZXLP79JvWv", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183361343283445761", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183220813627056128"}], "author_id": "1168236663941861376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/yQBDanPvSd", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/c2848984", "display_url": "ultimahora.com/c2848984", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "andrescolman", "id": "77307726"}, {"start": 86, "end": 101, "username": "Estelaruizdiaz", "id": "129936509"}]}, "created_at": "2019-10-13T12:38:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183361312182734850"], "text": "RT @andrescolman: La inacci\u00f3n, una f\u00f3rmula suicida \n\nEl an\u00e1lisis  pol\u00edtico semanal de @Estelaruizdiaz \n\nhttps://t.co/yQBDanPvSd v\u00eda @ultima\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183361312182734850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183343968412753920"}], "author_id": "2243425941"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/gcM2cfZfda", "expanded_url": "https://www.boatos.org/brasil/bala-matou-menina-agatha-felix-fuzil-traficante-laudo.html", "display_url": "boatos.org/brasil/bala-ma\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.boatos.org/brasil/bala-matou-menina-agatha-felix-fuzil-traficante-laudo.html"}]}, "created_at": "2019-10-13T12:38:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183361243870048256"], "text": "https://t.co/gcM2cfZfda Apesar de ser uma menina de 8 anos, \u00e9 impressionante como quem vem da favela precisa se justificar - mesmo ap\u00f3s a morte - contra a propaganda facista.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183361243870048256", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "533264238"}, {"created_at": "2019-10-13T12:36:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183360973199073280"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183360973199073280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}], "author_id": "973845164732100608"}, {"created_at": "2019-10-13T12:36:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183360968518225926"], "in_reply_to_user_id": "845300094626869249", "text": "@humanoide_gtr Despues de la liga de la justicia y escuadron suicida, las espectativas son tan con dc, que cualquier pelicula es magnifica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183360968518225926", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "humanoide_gtr", "id": "845300094626869249"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5199, "type": "Organization", "normalized_text": "liga"}, {"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6628, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183192790324469761"}], "author_id": "126472369"}, {"created_at": "2019-10-13T12:35:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183360559984582656"], "text": "Quem se matou ontem no condado ???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183360559984582656", "geo": {"place_id": "ccdca767f7d54695"}, "author_id": "862391884953661440"}, {"created_at": "2019-10-13T12:34:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183360478044659712"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183360478044659712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}], "author_id": "882612430278230016"}, {"created_at": "2019-10-13T12:34:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183360410059235328"], "text": "Mano, eu assisti esquadr\u00e3o suicida\nS\u00f3 eu que achei o filme ruim demais?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183360410059235328", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8291, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "390759318"}, {"created_at": "2019-10-13T12:33:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183360149387436034"], "in_reply_to_user_id": "11170612", "text": "@phsantos Fora o recente e esquadr\u00e3o suicida, eu gostei de todos \ud83d\ude05", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183360149387436034", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "phsantos", "id": "11170612"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183230604671946753"}], "author_id": "2667123475"}, {"created_at": "2019-10-13T12:33:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183359982919737345"], "in_reply_to_user_id": "3300417741", "text": "@jukejamie ele se suicidou \ncaralho que maldade cara", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183359982919737345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183224767559675911"}], "author_id": "1142121856180326400"}, {"created_at": "2019-10-13T12:32:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183359921380823040"], "in_reply_to_user_id": "2731179771", "text": "N sei pq o garoto matou, n sei como ele era o pai dela, n sei se era o mesmo padre, n sei de merda nenhuma pq eu acordei na melhor parte do sonho quando eu ia entender tudo, \u00e9 isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183359921380823040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183359605432377346"}], "author_id": "2731179771"}, {"created_at": "2019-10-13T12:32:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183359853185470464"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183359853185470464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}], "author_id": "4858066042"}, {"created_at": "2019-10-13T12:32:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183359810701529089"], "text": "Eu esperava mais das pessoas sabe, convidei for\u00e7a de gente, a Karina se matou p fazer aquele bolo e eu co comer 3 FUCKING ANDARES DE BOLO, sozinha. Domingou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183359810701529089", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.577, "type": "Person", "normalized_text": "Karina"}]}, "author_id": "1468015014"}, {"created_at": "2019-10-13T12:32:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183359786001170433"], "text": "RT @juquiaramos: Eu morro de raiva do Gilberto, jogando nada e errando muito (apesar de ter evitado um gol do Bahia hoje), mas confesso que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183359786001170433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juquiaramos", "id": "1092166917891284992"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Gilberto"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.8604, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183174754859180032"}], "author_id": "4765130551"}, {"created_at": "2019-10-13T12:31:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183359655390658561"], "in_reply_to_user_id": "565222832", "text": "@oscarmateus3 @Shey2403 Con el Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183359655390658561", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "oscarmateus3", "id": "565222832"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Shey2403", "id": "2324401394"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183030515030462470"}], "author_id": "198579667"}, {"created_at": "2019-10-13T12:31:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183359605432377346"], "in_reply_to_user_id": "2731179771", "text": "E ent\u00e3o eu acordei a\u00ed quando a garota ia explicar oq tinha acontecido, basicamente n sei quem matou as garotas, oq merda de lugar \u00e9 esse q as pessoas se matam, n sei se o padre tem influ\u00eancia sobre eles quererem se matar pq obviamente eles conhecem o caminho pra l\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183359605432377346", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183359234609733632"}], "author_id": "2731179771"}, {"created_at": "2019-10-13T12:29:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183359207464226816"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183359207464226816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}], "author_id": "78770643"}, {"created_at": "2019-10-13T12:27:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183358536228704257"], "in_reply_to_user_id": "2731179771", "text": "E ela ficou mt preocupada pq l\u00e1 perto tinha um lugar q tinha uma corda assim q j\u00e1 tinha ocorrido uma s\u00e9rie de suicidios, inclusive foi assim q ele garoto do come\u00e7o do sonho q era pai da menina morreu, ele se matou l\u00e1 e era esse mesmo lugar q ele tinha escrito q estava a resposta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183358536228704257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183358091137572864"}], "author_id": "2731179771"}, {"created_at": "2019-10-13T12:27:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183358472076832768"], "text": "RT @jorge22094625: LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183358472076832768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge22094625", "id": "992611159"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183097032874975232"}], "author_id": "990848192622325761"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/hoBpiAF7dt", "expanded_url": "https://twitter.com/Clarkyobuzz/status/1183358440200167424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hoBpiAF7dt", "media_key": "3_1183358421862625280"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}]}, "created_at": "2019-10-13T12:26:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183358440200167424"], "text": "Jungkook eu te amo, voc\u00ea t\u00e1 lindo, mas eu n\u00e3o sei se sou capaz de superar o fim da era cabel\u00e3o\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d pq voc\u00ea matou o fandom desse jeito menino https://t.co/hoBpiAF7dt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183358440200167424", "author_id": "1087142903422570496"}, {"created_at": "2019-10-13T12:25:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183357978667298817"], "text": "Se eu deixar alguma coisa pro meu filho\nM\u00e3e, desculpa, mas eu nem fa\u00e7o quest\u00e3o de morrer jovem!!\nSuicida e a sa\u00edda \n\u00c9 esquecer  as picuinhas e focar s\u00f3 no malote \nEu n\u00e3o tenho amor a vida ,\n porque a vida na pobreza soa bem pior que a morte !\u00a1 \u266a \u266b", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183357978667298817", "author_id": "1967966569"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/BzfoKMYHaD", "expanded_url": "https://twitter.com/MelissaSGsilva/status/1183357796424830983/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BzfoKMYHaD", "media_key": "3_1183357787612598272"}]}, "created_at": "2019-10-13T12:24:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183357796424830983"], "text": "Se algu\u00e9m matou este aranh\u00e3o e outro semelhante com uma press\u00e3o de ar?\nQuem sabe... https://t.co/BzfoKMYHaD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183357796424830983", "author_id": "738434997665837056"}, {"created_at": "2019-10-13T12:22:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183357427510497280"], "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183357427510497280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "author_id": "1172704440580628487"}, {"created_at": "2019-10-13T12:20:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183356959342366721"], "text": "RT @dripconcept: Quero viver mas estou preso \u00e0 minha mente suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183356959342366721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183039286058323969"}], "author_id": "756789845746454528"}, {"created_at": "2019-10-13T12:19:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183356617162661890"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183356617162661890", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}], "author_id": "702315506968227841"}, {"created_at": "2019-10-13T12:18:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183356343048118273"], "text": "RT @PeruNews: Sicario se suicida al estilo Alan Garc\u00eda para no volver a la c\u00e1rcel en \u00c1ncash: Sicario se suicida al estilo Alan Garc\u00eda para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183356343048118273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PeruNews", "id": "75684101"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8056, "type": "Person", "normalized_text": "Sicario"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9087, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1ncash"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.722, "type": "Person", "normalized_text": "Sicario"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183224818319200256"}], "author_id": "312026339"}, {"created_at": "2019-10-13T12:17:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183356129360793600"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder Jaime de Althaus es una guaripolera del FujiAprismo. A la cabeza en su \u00faltima marcha frustrada.\nSr. Perro de chacra, hoy es domingo, vaya a ponerle flores al cobarde suicida de Alan, digale que al final si le estan demostrando que recibi\u00f3 chibilines de Odebrecht. Eres un infeliz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183356129360793600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5628, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6153, "type": "Person", "normalized_text": "Althaus"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4685, "type": "Other", "normalized_text": "FujiAprismo"}, {"start": 193, "end": 196, "probability": 0.6879, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 269, "end": 277, "probability": 0.5969, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182994508251836416"}], "author_id": "130226683"}, {"created_at": "2019-10-13T12:16:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183355878986178561"], "in_reply_to_user_id": "111101432", "text": "@Rubaku La fotos del rodaje de Escuadr\u00f3n Suicida 2 dan un miedo atroz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183355878986178561", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Rubaku", "id": "111101432"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 49, "probability": 0.7978, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183355437275594761"}], "author_id": "18015530"}, {"created_at": "2019-10-13T12:15:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183355550416932865"], "in_reply_to_user_id": "30054530", "text": "@UltimaHoracom Para los centralistas es suicida, perdieron un poder.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183355550416932865", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "UltimaHoracom", "id": "30054530"}]}, "geo": {"place_id": "010258665cac5a26"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183354631113658368"}], "author_id": "1053863938021097472"}, {"created_at": "2019-10-13T12:15:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183355539750871045"], "in_reply_to_user_id": "94324983", "text": "@FonsiLoaiza Quiz\u00e1s es por ese mismo principio que hace ocultar la nacionalidad de los violadores o que la gente se suicida. Eso no molesta tanto. Cuesti\u00f3n de principios.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183355539750871045", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183311788521279489"}], "author_id": "228328656"}, {"created_at": "2019-10-13T12:14:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183355273492094977"], "text": "RT @Tangible: La serie ha estado envuelta en la pol\u00e9mica, en lo que respecta a que si verla representa un riesgo con respecto a la ideaci\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183355273492094977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tangible", "id": "1426100404341911552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183030103271530497"}], "author_id": "1016531005"}, {"created_at": "2019-10-13T12:13:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183355166470430720"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183355166470430720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}], "author_id": "118926282"}, {"created_at": "2019-10-13T12:13:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183355051705802759"], "text": "RT @lebruceditscher: @monsemarinph @sinohayotra S\u00ed. Yo le llamo ignorancia profunda, ingratitud y compulsi\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183355051705802759", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lebruceditscher", "id": "206033134"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "monsemarinph", "id": "440385264"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "sinohayotra", "id": "462616219"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183162508611375105"}], "author_id": "850909151723216898"}, {"created_at": "2019-10-13T12:12:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183354940082868224"], "text": "RT @lebruceditscher: @monsemarinph @sinohayotra S\u00ed. Yo le llamo ignorancia profunda, ingratitud y compulsi\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183354940082868224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lebruceditscher", "id": "206033134"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "monsemarinph", "id": "440385264"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "sinohayotra", "id": "462616219"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183162508611375105"}], "author_id": "3909198693"}, {"created_at": "2019-10-13T12:12:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183354895069601792"], "in_reply_to_user_id": "98454879", "text": "@MarcioAmaral_Rs Aposto que a dire\u00e7\u00e3o n\u00e3o viu TRES jogos dos times deles. Coudet \u00e9 suicida , ataca o tempo todo, Holan tamb\u00e9m \u00e9 ofensivo, NADA A VER COM A MANEIRA QUE A DIRE\u00c7\u00c3O PENSA. \nSer\u00e3o demitidos se perderem tr\u00eas partidas seguidas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1183354895069601792", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "Coudet"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Holan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183208508277346304"}], "author_id": "2831006182"}, {"created_at": "2019-10-13T12:12:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183354817403588608"], "text": "RT @krak_media: Hoy es el #DiaMundialdelaSaludMental. En el mundo cada 40 segundos una persona se suicida. \u00danete a la campa\u00f1a #40SegundosPa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183354817403588608", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 52, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182420678668181504"}], "author_id": "169134123"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/yQBDanPvSd", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/c2848984", "display_url": "ultimahora.com/c2848984", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "andrescolman", "id": "77307726"}, {"start": 86, "end": 101, "username": "Estelaruizdiaz", "id": "129936509"}]}, "created_at": "2019-10-13T12:12:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183354795165392902"], "text": "RT @andrescolman: La inacci\u00f3n, una f\u00f3rmula suicida \n\nEl an\u00e1lisis  pol\u00edtico semanal de @Estelaruizdiaz \n\nhttps://t.co/yQBDanPvSd v\u00eda @ultima\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183354795165392902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183343968412753920"}], "author_id": "118387602"}, {"created_at": "2019-10-13T12:10:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183354427182387200"], "text": "RT @Felipe2379: Se a sua empresa fosse s\u00e9ria, n\u00e3o colocaria seus colegas numa aeronave de uma companhia nanica em que o piloto era s\u00f3cio e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183354427182387200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Felipe2379", "id": "112550900"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183117409093406721"}], "author_id": "1151840496437907458"}, {"created_at": "2019-10-13T12:10:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183354303760814080"], "in_reply_to_user_id": "99866854", "text": "@EnriquEhlers Y si cambiamos suicida por sociopata...?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183354303760814080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183091469449449472"}], "author_id": "814481651602440193"}, {"created_at": "2019-10-13T12:09:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183354027561672705"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183354027561672705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}], "author_id": "2747093119"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/bwRsVTMhGL", "expanded_url": "https://twitter.com/VivaNeg39878696/status/1182104782774964224", "display_url": "twitter.com/VivaNeg3987869\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4805, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.6526, "type": "Place", "normalized_text": "Iraj\u00e1-"}, {"start": 61, "end": 62, "probability": 0.4658, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "created_at": "2019-10-13T12:08:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183353891414560770"], "text": "Pergunto-me: Se a bala que matou Pedro na barbearia em Iraj\u00e1-RJ teve a mesma origem? https://t.co/bwRsVTMhGL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183353891414560770", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "author_id": "1164872706556342272"}, {"created_at": "2019-10-13T12:08:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183353852017479680"], "in_reply_to_user_id": "2338564657", "text": "@rubenrocha74 Pior ainda \u00e9 que depois desta merda o puto suicidou se", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183353852017479680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rubenrocha74", "id": "2338564657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183001705488752640"}], "author_id": "1969786566"}, {"created_at": "2019-10-13T12:08:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183353791745331200"], "text": "RT @Felipe2379: Se a sua empresa fosse s\u00e9ria, n\u00e3o colocaria seus colegas numa aeronave de uma companhia nanica em que o piloto era s\u00f3cio e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183353791745331200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Felipe2379", "id": "112550900"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183117409093406721"}], "author_id": "758840284054560769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/9D1Pn89tOB", "expanded_url": "https://trib.al/zyHIE5a", "display_url": "trib.al/zyHIE5a", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_ottobre_12/iraniane-stadio-nome-sahar-ragazza-suicida-amore-calcio-127ed00a-ed1b-11e9-bed9-563e2f640bca.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}]}, "created_at": "2019-10-13T12:08:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183353728675569665"], "text": "RT @Corriere: Iraniane allo stadio nel nome di Sahar, la ragazza suicida per amore del calcio https://t.co/9D1Pn89tOB", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183353728675569665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183265674535276545"}], "author_id": "503909782"}, {"created_at": "2019-10-13T12:06:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183353287271157761"], "in_reply_to_user_id": "75684101", "text": "@PeruNews Se muri\u00f3 con el cobarde suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183353287271157761", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PeruNews", "id": "75684101"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183043540219285511"}], "author_id": "800715400828751872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/t2lZUAFb1R", "expanded_url": "https://www.omelete.com.br/dc-comics/esquadrao-suicida-2-fotos-do-set", "display_url": "omelete.com.br/dc-comics/esqu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T12:06:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183353211459133440"], "text": "Estou sentindo que, agora vai! \ud83d\ude31\ud83d\ude0d https://t.co/t2lZUAFb1R", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183353211459133440", "author_id": "846190663"}, {"created_at": "2019-10-13T12:05:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183353005606879233"], "in_reply_to_user_id": "1160978449940525057", "text": "@semashumano1 @HANPASHA @OrlenysOV @MashiRafael Que es d la vida del fugitivo Correa?\nSeg\u00fan, le\u00ed q este Sr Correa est\u00e1 preparando su ingreso triunfante a Ecuador, como candidato a la presidencia.\nAmigo del suicida y ex corrupto del Per\u00fa A.G.\nEl petr\u00f3leo es un producto no renovable,est\u00e1 en extinci\u00f3n fuente de recurso p\u00fablico.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183353005606879233", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "semashumano1", "id": "1160978449940525057"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "HANPASHA", "id": "742687257165975552"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "OrlenysOV", "id": "1623272011"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7532, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.8621, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 238, "end": 240, "probability": 0.5022, "type": "Place", "normalized_text": ".G."}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183161376212246530"}], "author_id": "405839701"}, {"created_at": "2019-10-13T12:03:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183352488734400513"], "text": "RT @areqbiz: Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183352488734400513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182847402983776256"}], "author_id": "122098049"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/j6TTftlzcB", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_ottobre_12/iraniane-stadio-nome-sahar-ragazza-suicida-amore-calcio-127ed00a-ed1b-11e9-bed9-563e2f640bca.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_otto\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T12:01:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183352124526206976"], "text": "Iraniane allo stadio nel nome di Sahar, la ragazza suicida per amore del calcio https://t.co/j6TTftlzcB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183352124526206976", "author_id": "1341462944"}, {"created_at": "2019-10-13T12:00:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183351788616998913"], "in_reply_to_user_id": "575418401", "text": "@vhj2012 @Mauriciomulder @AlbertoBelaunde @rmapalacios De repente se suicida. Ahora qu el M. P. los va a encausar despu\u00e9s del 31 de octubre.\nQue celebren HALLOWEEN.\nLuego les cae la parca.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183351788616998913", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vhj2012", "id": "575418401"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "AlbertoBelaunde", "id": "16077528"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.5514, "type": "Other", "normalized_text": "M. P."}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.4393, "type": "Other", "normalized_text": "HALLOWEEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183274569970442240"}], "author_id": "221923778"}, {"created_at": "2019-10-13T12:00:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183351772682866688"], "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183351772682866688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "author_id": "1020117681104670721"}, {"created_at": "2019-10-13T11:59:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183351475042504704"], "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183351475042504704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "author_id": "758994821038026759"}, {"created_at": "2019-10-13T11:58:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183351255990710272"], "text": "RT @StripMarvel: Esto es como los que dicen que Endgame es mala. Puede gustarte o no, pero MALA es Elektra o Escuadr\u00f3n Suicida. Tb hay que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183351255990710272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "StripMarvel", "id": "3715623795"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9777, "type": "Other", "normalized_text": "Endgame"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.42, "type": "Person", "normalized_text": "MALA"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.3978, "type": "Person", "normalized_text": "Elektra"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.6345, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183301621561868288"}], "author_id": "101632251"}, {"created_at": "2019-10-13T11:56:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183350800950661120"], "in_reply_to_user_id": "2869371182", "text": "A lo mejor un poco corta en el apartado de la accion, me esperaba un joker similar al de escuadron suicida... Iba con las espectativas demasiado altas pero en general, bastante buena\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183350800950661120", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4078, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183350393788649474"}], "author_id": "2869371182"}, {"created_at": "2019-10-13T11:56:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183350749432037377"], "text": "RT @RaqueldeTEO: A xenialidade de Ch\u00e9vere @redenasa \ud83d\ude0d e a incomodidade do PP-PSOE-TodoEnOrde: 'CURVA ESPA\u00d1A, a historia da curva na que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183350749432037377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RaqueldeTEO", "id": "499567944"}, {"start": 42, "end": 51, "username": "redenasa", "id": "111279990"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 75, "probability": 0.706, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9195, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183330166430486529"}], "author_id": "487771440"}, {"created_at": "2019-10-13T11:55:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183350526269886467"], "text": "RT @RaqueldeTEO: A xenialidade de Ch\u00e9vere @redenasa \ud83d\ude0d e a incomodidade do PP-PSOE-TodoEnOrde: 'CURVA ESPA\u00d1A, a historia da curva na que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183350526269886467", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RaqueldeTEO", "id": "499567944"}, {"start": 42, "end": 51, "username": "redenasa", "id": "111279990"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 75, "probability": 0.706, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9195, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183330166430486529"}], "author_id": "111279990"}, {"created_at": "2019-10-13T11:55:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183350430526558209"], "text": "RT @zarakem: @silvaniasalomao @CNBBNacional Se olhar a hist\u00f3ria da igreja que esse senhor \u00e9 vera que matou mais que o Hitler.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183350430526558209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "zarakem", "id": "102090144"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "silvaniasalomao", "id": "63949278"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "CNBBNacional", "id": "89473738"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183138041910697984"}], "author_id": "1129667162"}, {"created_at": "2019-10-13T11:54:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183350307297939456"], "text": "RT @x_Maipi: 135. Centro de asistencia al suicida en toda la Rep\u00fablica Argentina y funciona las 24hs.\n\n1152751135 en la provincia de Buenos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183350307297939456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "x_Maipi", "id": "1021603161377832961"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.5459, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.4976, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183247960387309568"}], "author_id": "1467106952"}, {"created_at": "2019-10-13T11:52:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183349815633207296"], "text": "RT @phsantos: Will Smith &amp; filmes de a\u00e7\u00e3o nos \u00faltimos anos...\n\nProjeto Gemini \u274c\nBright \u274c\nEsquadr\u00e3o Suic\u00edda \u274c\nAfter Earth \u274c\nMIB III \u274c\n\nA\u00e7\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183349815633207296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "phsantos", "id": "11170612"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.6086, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.6673, "type": "Other", "normalized_text": "After Earth"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.4795, "type": "Other", "normalized_text": "MIB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183230604671946753"}], "author_id": "127391657"}, {"created_at": "2019-10-13T11:50:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183349280096051201"], "in_reply_to_user_id": "10135862", "text": "@samadeu @lelispatricia \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 como s\u00e3o idiotas, ela se matou defendendo bandidos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183349280096051201", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "samadeu", "id": "10135862"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183031358328922114"}], "author_id": "717696745505816576"}, {"created_at": "2019-10-13T11:50:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183349253600632832"], "in_reply_to_user_id": "1039695197871988736", "text": "@mariangalan10 A ver cuando te veo todo bien y luego andas bien suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183349253600632832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mariangalan10", "id": "1039695197871988736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183258788918251521"}], "author_id": "889052213842251776"}, {"created_at": "2019-10-13T11:47:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183348614170632192"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "text": "@canalN_ \u00bfJUSTICIA AL EX KONGRESO? Y EL SOBERANO Q ! LAS ORGANIZACIONES KRIMINALES FUERZA PARAROBAR DE LA SRA K Y LA DEL SUICIDA AG MAS TOPOS INCLUYENDOTE \"PLAN LECTOR\" OLAECHEA LO CONVIRTIERON A NUESTRO PARLAMENTO EN UN ANTRO DE LA KORRUPCION EL BLINDAJE Y EL DELITO. LARGUENSE DISUELTOS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183348614170632192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 176, "probability": 0.6589, "type": "Person", "normalized_text": "OLAECHEA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183183870772088832"}], "author_id": "1025580083036205058"}, {"created_at": "2019-10-13T11:47:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183348595963125762"], "text": "RT @lebruceditscher: @monsemarinph @sinohayotra S\u00ed. Yo le llamo ignorancia profunda, ingratitud y compulsi\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183348595963125762", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lebruceditscher", "id": "206033134"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "monsemarinph", "id": "440385264"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "sinohayotra", "id": "462616219"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183162508611375105"}], "author_id": "857074214"}, {"created_at": "2019-10-13T11:47:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183348423942168576"], "in_reply_to_user_id": "247259958", "text": "El oficial jefe del Canarias le dir\u00eda \"Esos hombres son unos h\u00e9roes, y los h\u00e9roes merecen vivir\" y vivieron...un grupo de j\u00f3venes marineros y soldados que no dudaron en ir a un combate suicida para defender la causa que ellos cre\u00edan justa....y en cierto modo vencieron.....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183348423942168576", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9229, "type": "Place", "normalized_text": "Canarias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183348422578974720"}], "author_id": "247259958"}], "includes": {"users": [{"id": "1077261604172038144", "name": "\ud835\udc71\ud835\udc90\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc86 \ud83e\udd8b\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 866, "tweet_count": 39183, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "itskcclauren"}, {"id": "503178023", "location": "sp ", "name": "elainexxx", "public_metrics": {"followers_count": 14994, "following_count": 12832, "tweet_count": 26812, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "laijauregui"}, {"id": "85387477", "location": "Recife - PE", "name": "Gabsss \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 530, "tweet_count": 63009, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "polonortegabs"}, {"id": "82657153", "location": "Queria \u2605 Morta", "name": "Tatalaka \u10e6", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 495, "tweet_count": 14290, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tatalaka"}, {"id": "1015364419801534466", "location": "mel & theo ^^", "name": "bia \u05a2", "public_metrics": {"followers_count": 6474, "following_count": 5686, "tweet_count": 52463, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "lip4souI"}, {"id": "1711472108", "location": "San Salvador, El Salvador", "name": "Roberto Quintanilla", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1301, "tweet_count": 16849, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jrcuerno"}, {"id": "1180537444854353920", "name": "\ud835\udcab\ud835\udcb6\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcb6\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 110, "tweet_count": 1655, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PaolaMartinez_7"}, {"id": "811009800641331200", "name": "V&Milly", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 773, "tweet_count": 52110, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AtyMily"}, {"id": "1044048343461232645", "location": "Arequipa, Per\u00fa", "name": "Sonia Manrique C.", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 303, "tweet_count": 8252, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "areqbiz"}, {"id": "438540261", "location": "simone", "name": "dani | 22d", "public_metrics": {"followers_count": 3579, "following_count": 689, "tweet_count": 99442, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "itsthefavs"}, {"id": "765619556", "location": "Milano, Lombardia", "name": "cristian mesiano (Christoph)", "public_metrics": {"followers_count": 2654, "following_count": 42, "tweet_count": 41357, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "Cr1st14nM3s14n0"}, {"id": "481721701", "location": "z norte", "name": "lusiana", "public_metrics": {"followers_count": 2183, "following_count": 815, "tweet_count": 52514, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Iusinthesky"}, {"id": "53312664", "location": "Lima, Peru", "name": "Gaston Manrique", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 4995, "tweet_count": 140214, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "GastonMS"}, {"id": "617353961", "location": "Lima, Peru", "name": "Hilmer Wilfredo", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 330, "tweet_count": 22086, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Hilwil64"}, {"id": "794600060", "location": "El Salvador, C:A:", "name": "Neftali Acu\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 4672, "tweet_count": 165548, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "acua_nelson"}, {"id": "34839736", "location": "Brasil", "name": "Aloisio Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 3049, "following_count": 1299, "tweet_count": 238538, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "aloisiolisboa"}, {"id": "745333528297082880", "location": "Espa\u00f1a", "name": "\ud83e\udda6", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 350, "tweet_count": 8006, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "DosEmeEse"}, {"id": "20013148", "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "name": "Telecinco", "public_metrics": {"followers_count": 1758356, "following_count": 1352, "tweet_count": 164197, "listed_count": 3953}, "verified": true, "username": "telecincoes"}, {"id": "139849421", "location": "Caracas, Venezuela.", "name": "Nallyvi Alfonzo", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 921, "tweet_count": 9639, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "NallyA2"}, {"id": "716716547004370947", "location": "En el viento. ", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd9a\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 96827, "following_count": 380, "tweet_count": 31586, "listed_count": 216}, "verified": false, "username": "Yo_Fugitiva"}, {"id": "948299540293193740", "name": "Thai", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 181, "tweet_count": 5486, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Thbit4"}, {"id": "1021593618447040512", "name": "Wanessa", "public_metrics": {"followers_count": 2750, "following_count": 636, "tweet_count": 42737, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "surtemprala"}, {"id": "1027540652651892737", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Lautaro Coldani", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 265, "tweet_count": 46317, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LautyCol"}, {"id": "206033134", "name": "Fantozzi \ud83e\udd8d #MuertoCivil", "public_metrics": {"followers_count": 3459, "following_count": 3878, "tweet_count": 96174, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "lebruceditscher"}, {"id": "3131342747", "location": "Madrid", "name": "\u029c\u1d07\u1d0b\u1d1b\u1d0f\u0280", "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 1274, "tweet_count": 18742, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "hektormenta"}, {"id": "2335596212", "location": "21 | blanchett | harry & louis", "name": "carito", "public_metrics": {"followers_count": 10285, "following_count": 607, "tweet_count": 104496, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "louandharrxy"}, {"id": "812843734132002816", "location": "#IStandWithJKRowling ", "name": "kah \u5f00", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 841, "tweet_count": 62633, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "joohyungrf"}, {"id": "1044715698327625729", "location": "Tigre, Argentina", "name": "\ud83d\udc9c\ud83d\udda4\ud83d\udc9cBewitching Neeko\ud83d\udc9c\ud83d\udda4\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 509, "tweet_count": 18496, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "VrilloVrillante"}, {"id": "929907548576198656", "location": "Departamentos Pearl", "name": "\ud83d\udd25Vani in your Heart\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 10189, "following_count": 1046, "tweet_count": 22607, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "FuntimeNcP"}, {"id": "1145822840987541504", "name": "Marta Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 145, "tweet_count": 54240, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MartaGo88169185"}, {"id": "129936509", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "name": "Estela Ruiz Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 97076, "following_count": 1581, "tweet_count": 37713, "listed_count": 159}, "verified": false, "username": "Estelaruizdiaz"}, {"id": "819636192660652032", "location": "Lima, Peru", "name": "The Vlad \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2600\ufe0f\ud83d\udd76\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 286, "tweet_count": 31349, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "TheVladjack"}, {"id": "258953059", "location": "Mordor", "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f Kooking.waZo \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 618, "tweet_count": 848, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "wazowski22"}, {"id": "12352122", "location": "Arag\u00f3n", "name": "Chunta Aragonesista", "public_metrics": {"followers_count": 11275, "following_count": 6742, "tweet_count": 290023, "listed_count": 361}, "verified": false, "username": "chunta"}, {"id": "94886134", "location": "Zaragoza, Arag\u00f3n", "name": "Juan Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 3770, "following_count": 1411, "tweet_count": 24875, "listed_count": 99}, "verified": false, "username": "juanmartinexp"}, {"id": "1086803417899720704", "name": "Anny", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 188, "tweet_count": 918, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "K4IS4NG"}, {"id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57218, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "verified": false, "username": "dcc_brasil"}, {"id": "3298095134", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "Marco | B1", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 739, "tweet_count": 22128, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "niilisto"}, {"id": "4710557187", "name": "zaire", "public_metrics": {"followers_count": 16901, "following_count": 7764, "tweet_count": 69695, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "javadd89s"}, {"id": "51282735", "location": "Brazil", "name": "CPX do Lula", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1257, "tweet_count": 15816, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "esquerdashian"}, {"id": "920089851810254853", "name": "AcidWalas", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 110, "tweet_count": 2081, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "acidwalas"}, {"id": "822832106963423232", "location": "Chile", "name": "Sebasti\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 1244, "tweet_count": 19582, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Placencio_ESC"}, {"id": "99866854", "location": "Mexico City", "name": "Enrique Ehlers", "public_metrics": {"followers_count": 14172, "following_count": 5241, "tweet_count": 67038, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "EnriquEhlers"}, {"id": "2178707823", "location": "Lima, Peru", "name": "luis cieza", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 531, "tweet_count": 3999, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lcieza2013"}, {"id": "66169490", "location": "na cabana dos bergman ", "name": "sah | \ud83d\udcd6 the friend zone & coroa da meia-noite", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 966, "tweet_count": 78051, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "saholliver"}, {"id": "856978684728811523", "location": "Sanji te amo", "name": "~\ud83e\udd8bGuad\u2a5c\u20dd\ud83e\udd8b~", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 378, "tweet_count": 28046, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jkmin_yuyu"}, {"id": "589815422", "location": "Perla del Sin\u00fa", "name": "J\u00f3se Carlos N.", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 228, "tweet_count": 6878, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NispeAlva"}, {"id": "1425639174", "location": "Multiverso", "name": "matador", "public_metrics": {"followers_count": 485823, "following_count": 9125, "tweet_count": 168178, "listed_count": 883}, "verified": false, "username": "Matador000"}, {"id": "908345547140071424", "location": "Tolkien, Harry Potter, TWD", "name": "may \ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 2874, "tweet_count": 36468, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "blanchettcatee"}, {"id": "4750073062", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "juli", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 440, "tweet_count": 724, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JuliMentando"}, {"id": "1030660229019648001", "name": "Carpe diem |\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1443, "tweet_count": 52603, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "GrilliMaris"}, {"id": "89964393", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "Evandro", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 708, "tweet_count": 87760, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "evandrofbueno"}, {"id": "1047941664583667713", "location": "canet de mar", "name": "\u5342\ud80c\udce0autumn stan acc", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 395, "tweet_count": 24626, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "elscampsdecoto"}, {"id": "1118598819556528135", "location": "Sitges, Barcelona ", "name": "Sergio", "public_metrics": {"followers_count": 15901, "following_count": 803, "tweet_count": 22262, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "gelhzz"}, {"id": "973713786002698241", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "bom-em-nada", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1264, "tweet_count": 11306, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marinhopracrl"}, {"id": "625911843", "location": "Palmeira das Miss\u00f5es, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddfc Franccco \ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 707, "tweet_count": 19644, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "renanfraanco_"}, {"id": "3241296297", "location": "Rio de Janeiro - Petrolina-PE", "name": "CENTRAL DA NA\u00c7\u00c3O \u1566\ud83d\ude0e\u1564", "public_metrics": {"followers_count": 434883, "following_count": 1185, "tweet_count": 176882, "listed_count": 446}, "verified": false, "username": "centraldanacao"}, {"id": "2904326003", "name": "Maurizio Antenore", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 393, "tweet_count": 4005, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "antenore_3"}, {"id": "1178137403057418241", "location": "Curitiba/Brasil", "name": "DreamIsland News", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 80, "tweet_count": 1127, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DreamIsland17"}, {"id": "108781133", "location": "Cassino Rio Grande RS", "name": "Giuliano Schneider\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2238, "following_count": 1080, "tweet_count": 135808, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "giuschneider1"}, {"id": "420535612", "location": "Brasil", "name": "SportsCenter Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3589882, "following_count": 41, "tweet_count": 417356, "listed_count": 2572}, "verified": true, "username": "SportsCenterBR"}, {"id": "868401058875416577", "name": "lucas\u00b9\u2079\u02e3\u02e3", "public_metrics": {"followers_count": 3178, "following_count": 2635, "tweet_count": 26422, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "gaybywes"}, {"id": "2228703144", "location": "\u273a \u03a8 ||-// \u262c \u0493\u0336\u1d18\u0336\u1d07\u0336", "name": "flandit\u00f8\ud83e\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 285, "tweet_count": 24999, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "arit0_99w"}, {"id": "822455257", "name": "Daan\ud83d\udca9", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 554, "tweet_count": 25350, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DanaGieco"}, {"id": "1170746409454395392", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Izuko.13", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 81, "tweet_count": 526, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "13Izuko"}, {"id": "752978206152613888", "location": "Francisco Beltr\u00e3o, Brasil", "name": "vinicius", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 194, "tweet_count": 5475, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "viniciusbretss"}, {"id": "64637123", "name": "C4R\u00d8L!NN3", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 666, "tweet_count": 92725, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Caroliine844"}, {"id": "908839918092341250", "name": "PiuPiu do Vigor #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 901, "tweet_count": 119578, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "PiuU1000de"}, {"id": "1111047733782163456", "location": "\u0623\u062d\u0628\u0643", "name": "lia", "public_metrics": {"followers_count": 3474, "following_count": 3563, "tweet_count": 9786, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Iaurenliar"}, {"id": "1170275761925873664", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "Seli.klemann", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 432, "tweet_count": 11685, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SeliKlemann"}, {"id": "1114024644154097664", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Maratonando News \ud83c\udf83\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 146, "tweet_count": 30969, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "PMaratonando"}, {"id": "400094887", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "pedro", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 348, "tweet_count": 23687, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "PedroPacola"}, {"id": "1147164546773266432", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Margareth Max\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 6025, "following_count": 5360, "tweet_count": 3367, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "meg_maximilian"}, {"id": "894281995689349120", "name": "Claudia Wild", "public_metrics": {"followers_count": 256788, "following_count": 3038, "tweet_count": 21232, "listed_count": 432}, "verified": false, "username": "Clauwild1"}, {"id": "1038944517666365442", "location": "Cah\\Mgh", "name": "Blessed \ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 159, "tweet_count": 2490, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RayaneSilva1o"}, {"id": "1242625394", "location": "Paris \ud83d\udc0a", "name": "MAY \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 2103, "tweet_count": 34435, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MaayLiinda1"}, {"id": "1524081379", "name": "alviano", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 122, "tweet_count": 5052, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alvianogenna"}, {"id": "488663406", "name": "Cel\ud83e\udd89\ud83c\udf37\ud83c\udf40\ud83c\udfa1\ud83c\udfb2\ud83d\udce2\ud83c\udfbb", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 327, "tweet_count": 145730, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "CelDiv2022"}, {"id": "967834715997786113", "location": "024", "name": "Larinha \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 390, "tweet_count": 47265, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "opaprincesa3"}, {"id": "153899898", "location": "San pedro sula, Honduras", "name": "Thammy Juarez", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 412, "tweet_count": 15429, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "ThammyJuarez"}, {"id": "1124406677229441025", "location": "#Zaragoza", "name": "Cris_Mar\u00edn_Chaves \ud83d\udfe8\ud83d\udfe5\ud83d\udfe8\ud83d\udfe5\ud83d\udfe8\ud83d\udfe5\ud83d\udfe8\ud83d\udfe5\ud83d\udfe8", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 288, "tweet_count": 4266, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Cris_cucha"}, {"id": "4312523595", "name": "Ceci", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 30, "tweet_count": 6128, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "zambuka22"}, {"id": "1121158287683215361", "name": "Derecha Popular \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 981, "tweet_count": 34660, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MonicaV89308328"}, {"id": "1060388528", "name": "Carmelo Asensio", "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 339, "tweet_count": 18312, "listed_count": 49}, "verified": false, "username": "Carmelo_Asensio"}, {"id": "2894175010", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "Paco Tyrell", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 685, "tweet_count": 5350, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "javfulo76"}, {"id": "2383938013", "location": "Cerquilho, Brasil", "name": "maria angelica biagi", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 0, "tweet_count": 342, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BiagiAngelica"}, {"id": "565007423", "location": "Guatemala", "name": "Rob", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 1428, "tweet_count": 30951, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "robertopuaque"}, {"id": "740611734537437185", "location": "N\u00e1rnia.", "name": "Jubs", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 287, "tweet_count": 15034, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Junaavelar"}, {"id": "868116272", "location": "Miraflores, Peru", "name": "rob skate", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 770, "tweet_count": 2410, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "robertskate33"}, {"id": "119837523", "location": "LIMA, PERU", "name": "EDDIE FLEISCHMAN", "public_metrics": {"followers_count": 780788, "following_count": 658, "tweet_count": 102231, "listed_count": 1316}, "verified": true, "username": "E_FLEISCHMAN"}, {"id": "1055169175101079553", "location": "fortaleza ", "name": "\ud835\udc23\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc32 UP 80", "public_metrics": {"followers_count": 3061, "following_count": 3051, "tweet_count": 29558, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "DYKECRYING"}, {"id": "1034180857211305986", "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "name": "pai do rodolfo \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 600, "tweet_count": 14145, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "henriqaresi"}, {"id": "991868430302302208", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 3522, "following_count": 1871, "tweet_count": 12862, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lucasfvillela"}, {"id": "1154472806349975553", "location": "Argentina", "name": "mok", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 507, "tweet_count": 5128, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "miguelangok"}, {"id": "478871615", "location": "Buenos Aires", "name": "Daniel Grinbank", "public_metrics": {"followers_count": 30553, "following_count": 276, "tweet_count": 3840, "listed_count": 0}, "verified": true, "username": "GrinbankDaniel"}, {"id": "440756482", "name": "Aldo Di Zanni", "public_metrics": {"followers_count": 4417, "following_count": 4991, "tweet_count": 330553, "listed_count": 273}, "verified": false, "username": "SignorAldo"}, {"id": "915651537980071937", "location": "Roma, Lazio", "name": "Laura Di Raimondo", "public_metrics": {"followers_count": 3599, "following_count": 1032, "tweet_count": 14081, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "LDRaimondo"}, {"id": "708834297264918529", "location": "pra\u00e7a do cem", "name": "miguel", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 509, "tweet_count": 7563, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "casebale11"}, {"id": "2223545664", "location": "Rio de janeiro ", "name": "Brayan\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2238, "following_count": 489, "tweet_count": 37215, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lucasbrayaan"}, {"id": "225880877", "location": "Hanza/La Zona - Castilla/Spain", "name": "Sir MysticBeder", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 1529, "tweet_count": 55064, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "HectorHGCUE"}, {"id": "437847870", "location": "Wuenever", "name": "Club de los Peluqueros Muertos.", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 317, "tweet_count": 13861, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Oskar4991"}, {"id": "194665354", "location": "Brasil", "name": "O V\u00edcio", "public_metrics": {"followers_count": 6867, "following_count": 958, "tweet_count": 108326, "listed_count": 104}, "verified": false, "username": "ovicio"}, {"id": "138651230", "location": "Mexico", "name": "Abdul32", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 2479, "tweet_count": 70728, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "abdul32"}, {"id": "2404043429", "location": "Guatemala", "name": "Jonathan.", "public_metrics": {"followers_count": 38818, "following_count": 162, "tweet_count": 1059, "listed_count": 45}, "verified": false, "username": "Versuasiv0"}, {"id": "743186078954291200", "name": "Clotilde Liendo", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 244, "tweet_count": 195181, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cotty0306"}, {"id": "258314710", "location": "Valera, Venezuela", "name": "Asdr\u00fabal I Su\u00e1rez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 10996, "following_count": 7594, "tweet_count": 102526, "listed_count": 111}, "verified": false, "username": "asdrubalivan"}, {"id": "398812825", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "name": "August", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 309, "tweet_count": 5050, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CesaR_095"}, {"id": "909916205821169664", "name": "bell", "public_metrics": {"followers_count": 9393, "following_count": 6930, "tweet_count": 55284, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "ifsbyul"}, {"id": "1047904952172138496", "location": "she/her \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u264c", "name": "\ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 230, "tweet_count": 14825, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "clos3over"}, {"id": "1663051693", "location": "011019011041011", "name": "!!selene(\u3063 \u032f- )\u02da\u02da\u02da\u1646\u1646\u1646", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 400, "tweet_count": 24233, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "morango333"}, {"id": "1174792661980647424", "name": "Gabriela Melo\ud83e\udd69\u2600\ufe0f\ud83d\udc5c", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 58, "tweet_count": 2151, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gabriel34659431"}, {"id": "868798176", "location": "R\u00edo Chico, Edo. Miranda", "name": "Jos\u00e9 M. Fuentes G.", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 311, "tweet_count": 4791, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JosManuelFuent1"}, {"id": "49856215", "location": "\u00dcT: 10.484696,-66.864901", "name": "Gustavo Tovar", "public_metrics": {"followers_count": 82706, "following_count": 855, "tweet_count": 30715, "listed_count": 328}, "verified": true, "username": "tovarr"}, {"id": "704157744", "name": "EDUARDO SUAREZ", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 837, "tweet_count": 134090, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "heduardo_suarez"}, {"id": "3171735557", "location": "Lima, Peru", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233201, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "XavierFiestas"}, {"id": "822291121", "location": "Ecuador", "name": "Ariana D\u00e1vila", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 318, "tweet_count": 9130, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ariiana_xd"}, {"id": "1590015240", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fceita a fazendeira", "public_metrics": {"followers_count": 4539, "following_count": 4946, "tweet_count": 94483, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "gogoreality"}, {"id": "4388862695", "name": "ana correa", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 1099, "tweet_count": 150596, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "observando111"}, {"id": "816371252524892161", "location": "\u262f\ufe0f", "name": "the\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1229, "tweet_count": 24510, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "badbl0odline"}, {"id": "1158170701460836354", "location": "ateez \ud83d\udc8b", "name": "shuhua lula da silva", "public_metrics": {"followers_count": 6994, "following_count": 6103, "tweet_count": 56349, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "jenopetist4"}, {"id": "3604585341", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Emanuelle", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 490, "tweet_count": 21287, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Manu_araujooo"}, {"id": "497514466", "location": "CATRUZ QUE TE SEDUZ, RS.", "name": "INSTA: @CHDIFICIL10", "public_metrics": {"followers_count": 2941, "following_count": 818, "tweet_count": 50432, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CHDIFICIL"}, {"id": "14862998", "location": "Alacant, Pa\u00eds Valenci\u00e0 (Catalunya).", "name": "Pere A. N i S", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 2690, "tweet_count": 18711, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Cony71"}, {"id": "1148006705629933568", "name": "Amanda Beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 289, "tweet_count": 2743, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mandisbeatriz_"}, {"id": "2670543331", "location": "MG", "name": "Gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 563, "tweet_count": 9809, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "olivveiragabi"}, {"id": "854128140444217345", "location": "Lyon, France", "name": "KatZ", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 756, "tweet_count": 10577, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "katz69003"}, {"id": "890191509806608384", "location": "Chez Ta M\u00e8re ", "name": "\u0535\u0574\u056b\u056c\u056b\u0565", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 369, "tweet_count": 11275, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sheevaya"}, {"id": "1963108123", "location": "district 4", "name": "camila", "public_metrics": {"followers_count": 5185, "following_count": 4532, "tweet_count": 73238, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "chqrisevans"}, {"id": "1225204135", "location": "G\u035f\u0335\u0280\u035f\u0335\u1d07\u035f\u0335\u1d07\u035f\u0335\u1d0b\u035f\u0335 G\u035f\u0335\u1d0f\u035f\u0335\u1d05\u0335", "name": "\ud835\ude15\ud835\ude0c\ud835\ude14\ud835\ude0c\ud835\ude1a\ud835\ude10\ud835\ude1a \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 350, "tweet_count": 43182, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "iJusticeDivine"}, {"id": "3225800285", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "bia", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 473, "tweet_count": 532, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "biadekonoha"}, {"id": "378375409", "location": "lima", "name": "#CuartaDosis", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262922, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "isabeldiceesto"}, {"id": "1591084885", "location": "Orlando,Fl", "name": "Adela Marcozzi Gray", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 539, "tweet_count": 138062, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "AdelitaMGray"}, {"id": "113224914", "location": "Cerca       ", "name": "Sonia Chocron", "public_metrics": {"followers_count": 80459, "following_count": 1976, "tweet_count": 319837, "listed_count": 234}, "verified": false, "username": "soniachocron"}, {"id": "38096859", "location": "OS/2 Preservation and OS2World", "name": "\ud83c\udfb1 Martin Iturbide", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 1958, "tweet_count": 1315, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "martiniturbide"}, {"id": "248483097", "location": "Ecuador", "name": "\ud83d\udc9c Lorena Grillo \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 10887, "following_count": 1880, "tweet_count": 95086, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "LawLoreG"}, {"id": "858431415406526468", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "carlitos \ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 199, "tweet_count": 9661, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "carlosmignon_"}, {"id": "926570470828396544", "location": "\ud83c\udf08", "name": "Iy\u00e1 ej\u00f3\ud80c\udd99", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 641, "tweet_count": 30736, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lyriomadu"}, {"id": "147589125", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "TalCual", "public_metrics": {"followers_count": 1569332, "following_count": 20479, "tweet_count": 1400718, "listed_count": 5482}, "verified": false, "username": "DiarioTalCual"}, {"id": "4206162154", "location": "Jaragu\u00e1, Goi\u00e1s", "name": "Sam\ud83e\udd5b", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 503, "tweet_count": 10756, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SamLeitee"}, {"id": "245177602", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Beto", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 1042, "tweet_count": 10664, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "el_bebebeto"}, {"id": "401108938", "location": "Ciudad de mexico", "name": "Roberto Salas Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1402, "tweet_count": 16550, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "salasf17f"}, {"id": "293063533", "location": "EN LA PUTA CIUDAD DE LA FURIA!", "name": "JORGE BECERRIL JB/8", "public_metrics": {"followers_count": 167979, "following_count": 888, "tweet_count": 354766, "listed_count": 767}, "verified": true, "username": "MrElDiablo8"}, {"id": "1091480623796105216", "location": "Key West, FL", "name": "Garota de Direita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u2665\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 3671, "following_count": 3806, "tweet_count": 6323, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "direita_lovers"}, {"id": "4530976696", "name": "Ariane", "public_metrics": {"followers_count": 2822, "following_count": 102, "tweet_count": 58491, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "ArianeComments"}, {"id": "771159735559188480", "location": "021, RJ/ZN, Penha", "name": "Lek\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 768, "tweet_count": 9161, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PetersonLK22"}, {"id": "786259931104096259", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Valentina Arias.", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 191, "tweet_count": 18877, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Arias0918"}, {"id": "1120460061359448065", "location": "Paso de los Libres, Argentina", "name": "Mila\ud83d\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 110, "tweet_count": 119, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "chica_toxica08"}, {"id": "55907548", "name": "juan nadira", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1965, "tweet_count": 8485, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jnadira"}, {"id": "4153205577", "name": "valentina", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 139, "tweet_count": 67954, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vaalenlugones__"}, {"id": "1616820768", "name": "sadness bot", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 667, "tweet_count": 20041, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tuitingmind"}, {"id": "3332773294", "location": "Alcobendas", "name": "Bonifacio \u00dabeda", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1248, "tweet_count": 92525, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "BoniUbeda"}, {"id": "992611159", "location": "Espanha", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Voz Discordante \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3190, "following_count": 3045, "tweet_count": 57573, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "jorge22094625"}, {"id": "4867689297", "name": "Cauan com C", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 156, "tweet_count": 4122, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kauan_98"}, {"id": "49064956", "location": "Brazil", "name": "O Psic\u00f3logo Bolsof\u00f3bico excomungado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 2468, "tweet_count": 13716, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Bragaserginho"}, {"id": "1055976281144287232", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "C\ud83c\udd70\ufe0fRL\ud83c\udd7e\ufe0fS \ud83c\udf1e\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 11780, "following_count": 12333, "tweet_count": 10969, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "CarlosHBDO"}, {"id": "321497388", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "Nicol\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 2654, "following_count": 2545, "tweet_count": 31352, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Nicolas4h"}, {"id": "75684101", "name": "Per\u00fa News \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 326484, "following_count": 128064, "tweet_count": 615598, "listed_count": 2052}, "verified": false, "username": "PeruNews"}, {"id": "2784150818", "name": "Lola'sQuest", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 563, "tweet_count": 3010, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LolaQuest"}, {"id": "789465914387337216", "location": "CABA", "name": "\ud83d\udc51 King of Peronia \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 56477, "following_count": 2727, "tweet_count": 64017, "listed_count": 87}, "verified": false, "username": "PeroniaRepublic"}, {"id": "1048181957702631424", "location": "Guatemala", "name": "JosEddy", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 160, "tweet_count": 3616, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "joseddy28"}, {"id": "981361451616043008", "location": "s\u00e3o lu\u00eds ", "name": "igu", "public_metrics": {"followers_count": 2630, "following_count": 1145, "tweet_count": 27618, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "igorreinnaldo"}, {"id": "702159296109408257", "name": "thali uchis (madrinha)", "public_metrics": {"followers_count": 5682, "following_count": 5545, "tweet_count": 240803, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "semrote"}, {"id": "1053125307715203073", "location": "Ituverava, Brasil", "name": "DAMIEL JABUR", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 116, "tweet_count": 1887, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DAMIEL60985348"}, {"id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9426532, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8558}, "verified": true, "username": "jairbolsonaro"}, {"id": "4105418656", "name": "Imbert Mereles", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 377, "tweet_count": 44240, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "imbertmereles"}, {"id": "1189070442", "location": "Anticitera", "name": "August Landmesser", "public_metrics": {"followers_count": 20845, "following_count": 1466, "tweet_count": 90383, "listed_count": 81}, "verified": false, "username": "canete707"}, {"id": "1668815113", "location": "Granada, Spain", "name": "Dearly beloved", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 654, "tweet_count": 57809, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "martitarey13"}, {"id": "883734710773592064", "location": "03/10 - H \u2661", "name": "duds \u26a2", "public_metrics": {"followers_count": 5993, "following_count": 5312, "tweet_count": 52233, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "laurslex"}, {"id": "4584617836", "location": "Brazeu ", "name": "Pepo", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 354, "tweet_count": 5147, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eu_pepo"}, {"id": "2641181597", "name": "\u2b51CIRI\u2b51twito devagar porque j\u00e1 tive pressa", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1076, "tweet_count": 74813, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "juicedem0n"}, {"id": "205541723", "name": "Lichu", "public_metrics": {"followers_count": 3500, "following_count": 3622, "tweet_count": 42183, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Bruxa36"}, {"id": "2265361730", "location": "Anywhere ", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Mariano Martinez \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 1507, "tweet_count": 185313, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "Mariano_MF1"}, {"id": "806883815146815488", "name": "\u00b0\u2022\u300aM\u300b\u2022\u00b0", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 886, "tweet_count": 13468, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MiliRial10"}, {"id": "306700245", "location": "Palermo", "name": "Vincenzo Cortese", "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 3719, "tweet_count": 52526, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "viciocort"}, {"id": "1087041626055327744", "name": "camilly", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 164, "tweet_count": 23851, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "camillyfranc"}, {"id": "1164607303481528322", "location": "Asuncion _ Paraguay", "name": "Mabel Ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 603, "tweet_count": 9682, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MabelOrtiz27"}, {"id": "157990012", "location": "Brasil", "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcfb\ud835\udcf2", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1340, "tweet_count": 15254, "listed_count": 64}, "verified": false, "username": "jinyounglow"}, {"id": "185108691", "name": "\u0421\u0435\u0433\u043e\u0434\u043d\u044f.ua", "public_metrics": {"followers_count": 26156, "following_count": 808, "tweet_count": 198537, "listed_count": 343}, "verified": false, "username": "segodnya_life"}, {"id": "1005588428375953408", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Germito40", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 751, "tweet_count": 33880, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Germito40"}, {"id": "2518519986", "location": "Floresta, Buenos Aires", "name": "Daniel Gaguine", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 2916, "tweet_count": 7989, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "gaguinedaniel"}, {"id": "95113398", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "name": "Ricardo Rubio", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 610, "tweet_count": 2117, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ricardorubio21"}, {"id": "1134157388238544896", "name": "@eslado", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 104, "tweet_count": 4858, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eslado1"}, {"id": "759015939505434624", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 59, "tweet_count": 2134, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "xprongkster"}, {"id": "2932443825", "location": "Bucaramanga, Colombia", "name": "Pao Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1834, "tweet_count": 1820, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "paolitagarcia01"}, {"id": "1452618114", "location": "colfelice fr", "name": "daniela", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 31, "tweet_count": 17750, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "daniela59149122"}, {"id": "434750345", "name": "Oladeyi", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 122, "tweet_count": 1444, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DanielPenumbra1"}, {"id": "1181206078089883648", "name": "elalma_enletras", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 15, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EEnletras"}, {"id": "973874892344086529", "location": "Ceuta, Spain", "name": "Elisabeth Mu\u00f1oz Vallejos", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 726, "tweet_count": 785, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elimvceuta"}, {"id": "212219250", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Enfermer\u00eda tv", "public_metrics": {"followers_count": 29613, "following_count": 3770, "tweet_count": 8448, "listed_count": 315}, "verified": false, "username": "Enfermeriatv"}, {"id": "68475034", "location": "Asuncion ", "name": "#NiUnaMenos Lou", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 3046, "tweet_count": 7659, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Lourdes80"}, {"id": "1069766732015955968", "name": "Tolerancia", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1392, "tweet_count": 112046, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Tolerancia2019"}, {"id": "94646385", "location": "En La Ciudad De La Furia", "name": "Luis Valdez", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 635, "tweet_count": 69617, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Lvaldezdotcom"}, {"id": "977540269233995777", "location": "\u65e5\u672c \u8328\u57ce\u770c\u685c\u5ddd\u5e02", "name": "Cristian S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 351, "tweet_count": 566, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JCristianSS"}, {"id": "868173419006894082", "location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "name": "Fabricio Ayres", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1046, "tweet_count": 95953, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fabricioayress2"}, {"id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768367, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "verified": true, "username": "omelete"}, {"id": "302003883", "location": "asuncion paraguay", "name": "Mario Paz Castaing", "public_metrics": {"followers_count": 5495, "following_count": 1488, "tweet_count": 9773, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "MarioAPazC"}, {"id": "80438041", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Ang\u00e9lica Stark", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 451, "tweet_count": 17205, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "angelmj1112"}, {"id": "1057706088089444354", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Linotipia.", "public_metrics": {"followers_count": 2930, "following_count": 904, "tweet_count": 1027, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "linotipia_com"}, {"id": "3294609880", "name": "Hennessy Tennessee", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 299, "tweet_count": 46189, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "hennesseetenny"}, {"id": "1072195184803397639", "name": "Rodriguez \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1579, "tweet_count": 8400, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HeribertoAlfon8"}, {"id": "798270259295821824", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Henrique Alves\ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 4603, "tweet_count": 198928, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Henriqu23673678"}, {"id": "746286342", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "matriarca yiling \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 787, "tweet_count": 35214, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "derbyvarejo"}, {"id": "47193100", "location": "Groenlandi", "name": "Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez G.", "public_metrics": {"followers_count": 6346, "following_count": 4652, "tweet_count": 35155, "listed_count": 67}, "verified": false, "username": "ramonhernandezg"}, {"id": "1349123928", "location": "Al sur de la naranja celeste.", "name": "Jose Aloise Abreu", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 3027, "tweet_count": 80025, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JuanKumboto"}, {"id": "2931662329", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude9b. \ud835\ude7c\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude90\ud835\ude82\ud835\ude9d\ud835\ude8a\ud835\ude9b \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 623, "tweet_count": 20092, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "iRob_ert"}, {"id": "1104810185414135808", "location": "11+1 ", "name": "pampers supersec \u84ee", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 858, "tweet_count": 63765, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Minseokchild"}, {"id": "924984305054633984", "location": "V\u00e1rzea Grande, Brasil", "name": "cansada", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 132, "tweet_count": 34804, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "cmpsxx"}, {"id": "1025580083036205058", "location": "PERU", "name": "Julio Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102428, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "JulioCe59337798"}, {"id": "248692867", "location": "Peru", "name": "Canal N", "public_metrics": {"followers_count": 3469036, "following_count": 529, "tweet_count": 201324, "listed_count": 3259}, "verified": true, "username": "canalN_"}, {"id": "798204683118641153", "location": "C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda", "name": "Gustavo P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 967, "tweet_count": 15608, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "GustavoAPepiz"}, {"id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "EsPapageno"}, {"id": "603093743", "name": "is", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 695, "tweet_count": 16479, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "thaayxb"}, {"id": "1112184291600056320", "location": "solitarios festivales po\u00e9ticos", "name": "Fernanda \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 110, "tweet_count": 17756, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_lml_7"}, {"id": "889815688038293507", "name": "\u26a1SERBEL \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 284, "tweet_count": 6113, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SERBEL7777"}, {"id": "70805914", "location": "M\u00e9xico City ", "name": "Adela Micha", "public_metrics": {"followers_count": 5006210, "following_count": 677, "tweet_count": 100579, "listed_count": 14738}, "verified": true, "username": "Adela_Micha"}, {"id": "878111939817340928", "name": "Narc\u00e9lio Felix III \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1536, "tweet_count": 6499, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FelixNarcelio"}, {"id": "1117470953720643586", "location": "only jaguar.", "name": "benjamin", "public_metrics": {"followers_count": 2693, "following_count": 777, "tweet_count": 21916, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "lmjttmd"}, {"id": "1112320861095243776", "name": "NIEBLA", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 532, "tweet_count": 15920, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NIEBLA16150185"}, {"id": "972608916348645377", "name": "fabio paiva fagundes", "public_metrics": {"followers_count": 34317, "following_count": 0, "tweet_count": 520276, "listed_count": 48}, "verified": false, "username": "Fabiopf08Fabio"}, {"id": "1171286186154975232", "location": "Colatina-ES", "name": "@Z\u00e9CarreiroMod\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 6012, "following_count": 6357, "tweet_count": 36064, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "YosefSilva2"}, {"id": "37119433", "location": "La Vega, RD", "name": "Juan Carlos Nunez \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 461, "tweet_count": 7020, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JCarlos_Nunez"}, {"id": "948824148", "location": "Republica Dominicana", "name": "Emmanuel Jimenez L.", "public_metrics": {"followers_count": 3840, "following_count": 405, "tweet_count": 58205, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "Finanzas_RD"}, {"id": "29242263", "location": "Brazil", "name": "Melissa ou Mel", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 573, "tweet_count": 30192, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "itsmelissabz"}, {"id": "146557695", "location": "Arauc\u00e1ria ", "name": "Simoni", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 456, "tweet_count": 172359, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sousasimoni"}, {"id": "274590714", "location": "Brasil", "name": "Anistia Internacional Brasil \ud83d\udd6f", "public_metrics": {"followers_count": 50075, "following_count": 1119, "tweet_count": 18022, "listed_count": 396}, "verified": true, "username": "anistiabrasil"}, {"id": "188006788", "name": "\ud83d\udea9O Brasil...", "public_metrics": {"followers_count": 17648, "following_count": 15413, "tweet_count": 72829, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "semritalina"}, {"id": "2465399334", "name": "C\u00e1ssio", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 1279, "tweet_count": 9897, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cassio70x7"}, {"id": "182573469", "location": "Fortaleza - CE", "name": "Lola Aronovich", "public_metrics": {"followers_count": 195584, "following_count": 13677, "tweet_count": 299488, "listed_count": 704}, "verified": true, "username": "lolaescreva"}, {"id": "2771104492", "name": "Gladys Gulino", "public_metrics": {"followers_count": 5655, "following_count": 4198, "tweet_count": 482910, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "gladysgulino"}, {"id": "726084043343699968", "location": "Aguascalientes", "name": "Alberto Viveros Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 384, "tweet_count": 68934, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "AViverosNoticia"}, {"id": "326472983", "name": "1000", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1489, "tweet_count": 2303, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ingemilciades"}, {"id": "1103777303379755008", "location": "le", "name": "ely", "public_metrics": {"followers_count": 10203, "following_count": 5372, "tweet_count": 103313, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "miIsfv"}, {"id": "2729779262", "location": "Italia", "name": "StraNotizie.it", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 145, "tweet_count": 185418, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "StraNotizie"}, {"id": "934942562720370693", "location": "sevenpink", "name": "ginnie \u21af", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 419, "tweet_count": 26484, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "iluvj3in"}, {"id": "836018234809671680", "location": "she/her", "name": "-", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 806, "tweet_count": 42194, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "MINGYUMETAL"}, {"id": "2418453860", "location": "It\u00e1-Paraguay", "name": "\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc08\ud835\udc00 \ud835\udc09\ud835\udc08\ud835\udc0c\u00c9\ud835\udc0d\ud835\udc04\ud835\udc19\ud83d\udc22 (Tortu)", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 789, "tweet_count": 57203, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ThaniaSanie"}, {"id": "258441055", "name": "Seba Campos Cervera E.", "public_metrics": {"followers_count": 9160, "following_count": 1632, "tweet_count": 13236, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sebacamposc"}, {"id": "717976927", "location": "PARAGUAY", "name": "Ni Ka'ure", "public_metrics": {"followers_count": 22798, "following_count": 20772, "tweet_count": 459198, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "GeraldoRezende3"}, {"id": "4809320135", "location": "Mediterr\u00e0nia", "name": "Nat \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 800, "tweet_count": 146208, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "assataN_"}, {"id": "314643791", "location": "Porto Alegre", "name": "No pasar\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 2148, "tweet_count": 160818, "listed_count": 48}, "verified": false, "username": "luizrechzen"}, {"id": "438885932", "location": "Italia", "name": "News 24 Italy\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 31, "tweet_count": 282485, "listed_count": 393}, "verified": false, "username": "News24Italy"}, {"id": "802216422193643520", "name": "Sntvnmv", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 60, "tweet_count": 105, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sntvnmv"}, {"id": "925418727272742914", "location": "tuga ", "name": "Afonso Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 201, "tweet_count": 8314, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MaisQueTranqui"}, {"id": "1054485961181220866", "location": "priv: @meantilde", "name": "matilde", "public_metrics": {"followers_count": 2138, "following_count": 490, "tweet_count": 56031, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "white0trash"}, {"id": "3437475107", "location": "Argentina", "name": "marazul", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 646, "tweet_count": 43198, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "March2015ala"}, {"id": "1168236663941861376", "location": "Capital Federal", "name": "Nina", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 237, "tweet_count": 4905, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nina74934436"}, {"id": "1030621959065874432", "location": "Pernambucano ", "name": "C.J.Lima Tavares. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 321, "tweet_count": 31133, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CJLimaTavares"}, {"id": "36063206", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Pastel de campanha", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 53, "tweet_count": 38876, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "suiadylan"}, {"id": "4824264010", "location": "Santa Rosa, Brasil", "name": "princesinha", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 379, "tweet_count": 19631, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mari_schmiidt"}, {"id": "3556215927", "location": "Santa Rosa - Rio Grande do Sul", "name": "Marilia \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 605, "tweet_count": 31199, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Mikaelson_6"}, {"id": "847427024390045696", "location": "Arraial do Cabo, Brasil", "name": "LC\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 438, "tweet_count": 25371, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Tremdapda"}, {"id": "258858970", "location": "Dublin City, Ireland", "name": "junin", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 740, "tweet_count": 74856, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "juninholsimas"}, {"id": "276698846", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Claudia del Puerto", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 2772, "tweet_count": 11159, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "11clau20"}, {"id": "740567406473543680", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "name": "Fisco24", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1029, "tweet_count": 281057, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "fisco24_info"}, {"id": "534912893", "location": "CDMX", "name": "\u039c\u03bf\u03b9\u03c3\u03b5\u03c3 \ud80c\udd99", "public_metrics": {"followers_count": 12792, "following_count": 2084, "tweet_count": 14379, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "moisesblood13"}, {"id": "257692408", "location": "Santa Cruz Atoyac, Benito Ju\u00e1r", "name": "\uf8ff Ernesto Andr\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 2754, "following_count": 4991, "tweet_count": 51859, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "EAndresGFerrer"}, {"id": "70613168", "location": "Morelia, M\u00e9xico", "name": "Adri\u00e1n Gil", "public_metrics": {"followers_count": 17524, "following_count": 1146, "tweet_count": 28695, "listed_count": 100}, "verified": false, "username": "adriangiltigre"}, {"id": "178213813", "location": "Guatemala, Guatemala", "name": "Andy", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 399, "tweet_count": 80185, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "andywookie21"}, {"id": "786702827678818305", "name": "can SA da", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 155, "tweet_count": 2754, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sarahmartins__"}, {"id": "1027325446176874496", "name": "vic", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 813, "tweet_count": 16090, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "__victorsantana"}, {"id": "50853406", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "Diogo Bastos", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 368, "tweet_count": 76353, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "DiogoBastos_"}, {"id": "20699817", "location": "LATAM", "name": "breinguash", "public_metrics": {"followers_count": 141516, "following_count": 37502, "tweet_count": 857793, "listed_count": 1580}, "verified": false, "username": "breinguash"}, {"id": "16711218", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o", "name": ".DanisDanis! \u2765", "public_metrics": {"followers_count": 5008, "following_count": 376, "tweet_count": 332817, "listed_count": 60}, "verified": false, "username": "eudanisdanis"}, {"id": "4330163176", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "rach", "public_metrics": {"followers_count": 30967, "following_count": 1339, "tweet_count": 245759, "listed_count": 165}, "verified": false, "username": "r4chtuita"}, {"id": "172521117", "location": "Paraguay", "name": "Hugo \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2127, "following_count": 2066, "tweet_count": 74662, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "arrobacasco"}, {"id": "462398470", "location": "Cnel Oviedo", "name": "David Colina", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 2130, "tweet_count": 19015, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "CrDavid86"}, {"id": "906489999587241989", "name": "luiza", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 506, "tweet_count": 8455, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luizzassouto"}, {"id": "361284346", "name": "Gricel", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 305, "tweet_count": 38194, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "t_grisel"}, {"id": "1410380994", "name": "Enrique Aristeguieta", "public_metrics": {"followers_count": 788244, "following_count": 2909, "tweet_count": 38138, "listed_count": 861}, "verified": false, "username": "EAristeguieta"}, {"id": "183191159", "location": "Barcelona", "name": "Marga Cat", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 2445, "tweet_count": 41057, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "MargaGreen"}, {"id": "856893352591183872", "name": "Toni Ramon P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 2959, "following_count": 506, "tweet_count": 26161, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "ToniRamonPerez1"}, {"id": "3521518636", "name": "Ronny Rosales", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 570, "tweet_count": 432935, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "ronnyrosales8"}, {"id": "988063402600824832", "location": "Onda, Espa\u00f1a", "name": "Rebeca", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 106, "tweet_count": 1713, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rebeca_1010"}, {"id": "393315610", "location": "Madrid/Sevilla", "name": "Joselu Zarco", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 670, "tweet_count": 2939, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "ZarcoJL"}, {"id": "1113576831045779457", "location": "\u3164    \u2800\u2800\u3092 : \ud835\udc0con\u0254 '\u276a &\u0332 \u276b 2 \ud835\uddf8\ud835\uddc2\ud835\uddbd\ud835\ude00 f\u03b1\u026c\ud835\uddf5\ud835\uddf2\u027e \u2019\n\u2800\u3164  \u060c \u0131 \u026f\u0131ll \u1361\u1361 b\u01dd \u0447o\uab4er \ud835\ude00\uab51\ud835\uddf6\ud835\uddf9\u0113 \u0131n t\ud835\uddf5\ud835\uddf2 \ud835\ude00\ud835\ude01o\u0324\ud835\uddff\uab3a.", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc09, \ud835\udc73\ud835\udc56\ud835\udc62.", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 31, "tweet_count": 5350, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "LIUKGS"}, {"id": "749027886884122624", "location": "Argentina", "name": "fxck u", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 273, "tweet_count": 4937, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mati_velardez1"}, {"id": "915643368193056770", "location": "Lindblum, Guarida de Tantalus", "name": "\ud83d\udd77 Spooky Aschlucard \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 371, "tweet_count": 30307, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AschluDio"}, {"id": "146657761", "location": "San Juan de Lurigancho Lima Pe", "name": "WMV", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1455, "tweet_count": 6506, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "wmv21"}, {"id": "63990472", "location": "Lima, Peru", "name": "Inf\u00f3rmate Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 21995, "following_count": 177, "tweet_count": 36257, "listed_count": 48}, "verified": false, "username": "informateperu"}, {"id": "706739992", "name": "Salve Sao Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 2887, "following_count": 4996, "tweet_count": 261950, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "alexrebelo75"}, {"id": "965741665", "location": "Cidade do Vaticano", "name": "Papa Francisco", "public_metrics": {"followers_count": 5172596, "following_count": 8, "tweet_count": 4086, "listed_count": 2237}, "verified": true, "username": "Pontifex_pt"}, {"id": "3853104375", "location": "Salta, Argentina", "name": "\u0280\u0585\u0585 \u0262\u028aa\u028f\u028d\u00e1s \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 503, "tweet_count": 19652, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "roo_guaymas"}, {"id": "1178362285020106753", "name": "gab", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 93, "tweet_count": 290, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gab08008975"}, {"id": "547543622", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Nicol\u00e1s Z\u00e1rate Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 374, "tweet_count": 5165, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NicoZ2018"}, {"id": "381143161", "location": "Torino, Piemonte", "name": "sergio lanzillotta", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1727, "tweet_count": 33376, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "lanzillottaserg"}, {"id": "1110147996258353153", "location": "P\u00f3voa de Varzim, Portugal", "name": "M Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1358, "tweet_count": 2666, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mrodrigues_pvz"}, {"id": "2229013605", "location": "Asunci\u00f3n", "name": "Enrique Pedrozo", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 955, "tweet_count": 66065, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "EnriquePedrozo_"}, {"id": "199925528", "location": "Entre R\u00edos", "name": "ESPERANZAD\u2600\ufe0f\u2600\ufe0fMB", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 2387, "tweet_count": 7873, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "CANSADO47"}, {"id": "986624240764977153", "name": "Suzette Hughes Maia", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 137, "tweet_count": 21130, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MaiaSuzette"}, {"id": "1081517956964802561", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Capit\u00e3o Derrite", "public_metrics": {"followers_count": 232001, "following_count": 396, "tweet_count": 3830, "listed_count": 239}, "verified": true, "username": "capitaoderrite"}, {"id": "250886202", "location": "Murcia (Espa\u00f1a)", "name": "Antonio Rentero", "public_metrics": {"followers_count": 5175, "following_count": 778, "tweet_count": 342641, "listed_count": 306}, "verified": false, "username": "antoniorentero"}, {"id": "260827815", "location": "Gotham City (Murcia)", "name": "Andr\u00e9s Pellicer", "public_metrics": {"followers_count": 5306, "following_count": 1290, "tweet_count": 10621, "listed_count": 118}, "verified": false, "username": "pelli23"}, {"id": "126436384", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Silas Malafaia", "public_metrics": {"followers_count": 1460884, "following_count": 127, "tweet_count": 47889, "listed_count": 2978}, "verified": true, "username": "PastorMalafaia"}, {"id": "249126719", "location": "PARAGUAY", "name": "Contralores Ciudadanos", "public_metrics": {"followers_count": 12551, "following_count": 4292, "tweet_count": 186384, "listed_count": 45}, "verified": false, "username": "contralorespy"}, {"id": "1182111777414356992", "name": "Tomese la pastilla", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 1, "tweet_count": 330, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TomeseLa"}, {"id": "277712577", "location": "Santiago, Chile", "name": "Stephanie Schulz", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 578, "tweet_count": 19037, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "fannymatrona"}, {"id": "165765384", "location": "Roma, Lazio", "name": "francesca pucci", "public_metrics": {"followers_count": 2313, "following_count": 3477, "tweet_count": 7740, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "pucci_francesca"}, {"id": "160719626", "name": "Juan Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 923, "tweet_count": 3479, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "juanfrinavarro"}, {"id": "2451530814", "location": "Quilmes, Argentina", "name": "Pablo Lapuente Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 9194, "following_count": 7252, "tweet_count": 29508, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "PConurbano"}, {"id": "1080930280486121473", "name": "vict\u00f3ria \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 2027, "following_count": 1955, "tweet_count": 8365, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "victtoria_crf"}, {"id": "1104536296238792705", "location": "udi city", "name": "vitin", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 423, "tweet_count": 2744, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vvtorugo"}, {"id": "942054263194349571", "location": "Itapua, Paraguay", "name": "Gustavo Vera", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 225, "tweet_count": 2393, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gustavo72738870"}, {"id": "2173031977", "name": "Ptk \ud83d\udca2", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 332, "tweet_count": 10511, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ptkzinn7"}, {"id": "3345417459", "location": "Paraty / Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "\u03b7v", "public_metrics": {"followers_count": 7731, "following_count": 5982, "tweet_count": 53292, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "nvcrf"}, {"id": "3047137438", "location": "Lombardia, Italia", "name": "Flaviano Di Franza", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 1599, "tweet_count": 24827, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "fdf1977"}, {"id": "3110260079", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Anna", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 293, "tweet_count": 22597, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "HamburgSong13"}, {"id": "280990642", "location": "Paraguay", "name": "Fabi\u00e1n Gim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 3932, "tweet_count": 63328, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "espejo_publico1"}, {"id": "1359773660", "location": "51", "name": "ruiva", "public_metrics": {"followers_count": 20758, "following_count": 14800, "tweet_count": 83724, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "st4r_sad"}, {"id": "732570732941697025", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "BICU\u00c7O LIU ):) \ud83c\udf2c\ufe0f\u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 1000, "tweet_count": 9080, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "abraaobma"}, {"id": "1028722940253229056", "location": "Argentina", "name": "M A I R A", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 649, "tweet_count": 7219, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mairaperezokk1"}, {"id": "708594376499458048", "name": "hashla", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 1060, "tweet_count": 17213, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Gotita110"}, {"id": "188014447", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Sergio Mendes\u00ae \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4897, "following_count": 5057, "tweet_count": 5068, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "smalvez"}, {"id": "4318250321", "location": "Nem a\u00ed", "name": "Vampira Dimitrescu\ud83e\udd99", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 258, "tweet_count": 174832, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "bi_lhama"}, {"id": "1678786722", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Lucille\ud83c\udf88 #CIAA", "public_metrics": {"followers_count": 207257, "following_count": 186258, "tweet_count": 289884, "listed_count": 218}, "verified": false, "username": "Iammoremylrds"}, {"id": "136072755", "location": "En alg\u00fan lugar del mundo ", "name": "Gerardo CM", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 2211, "tweet_count": 1841, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gerardocm92"}, {"id": "64566097", "location": "Brazil", "name": "BRILHA UMA ESTRELA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 2836, "tweet_count": 63499, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Flyingcircusss"}, {"id": "43601592", "name": "LLLeS Schin \ud83e\udda9", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 472, "tweet_count": 132436, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "vschincariol"}, {"id": "1175432217260171265", "location": "Huanvelica", "name": "Norma Cristina Altez Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 366, "tweet_count": 21502, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "NormaCristinaA4"}, {"id": "989944874689552384", "name": "Jorge Quiroga Garza", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 776, "tweet_count": 6441, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "quiroga_garza"}, {"id": "65579025", "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "name": "INFO7", "public_metrics": {"followers_count": 781160, "following_count": 104, "tweet_count": 349824, "listed_count": 1304}, "verified": true, "username": "info7mty"}, {"id": "800366733051576321", "name": "Lauuu\ud83e\udd80", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 471, "tweet_count": 11197, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lauuracrnlm_"}, {"id": "519387305", "location": "Milano", "name": "cristina muccioli", "public_metrics": {"followers_count": 5101, "following_count": 2497, "tweet_count": 24757, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "cristinamucciol"}, {"id": "944357450118868992", "location": "Lima", "name": "Pep", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 482, "tweet_count": 3260, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "jpalizacruz"}, {"id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405683, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "verified": false, "username": "JorgeDCG"}, {"id": "1080981241732710400", "location": "Pdg", "name": "STUART LITTLE \ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 611, "tweet_count": 12200, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "StuartdaCapu"}, {"id": "809862511", "name": "UnaChinaLoca'", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 90, "tweet_count": 70595, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "YGaama"}, {"id": "2573503477", "name": "itzacab", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 830, "tweet_count": 20816, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ItzacabRoger"}, {"id": "1596776168", "name": "ernesto nieri", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 880, "tweet_count": 29295, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "ernesto2370"}, {"id": "301388743", "name": "Gaspar Llamazares", "public_metrics": {"followers_count": 280460, "following_count": 24897, "tweet_count": 121366, "listed_count": 3605}, "verified": false, "username": "GLlamazares"}, {"id": "127946842", "name": "Jorge Aspauza", "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133498, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "aspauzarazuri"}, {"id": "1134224943149912064", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 64, "tweet_count": 8697, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_Nucesad"}, {"id": "1281875623", "name": "Nelly Boada", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 1518, "tweet_count": 111797, "listed_count": 53}, "verified": false, "username": "NellyBoada"}, {"id": "945753371104948225", "name": "c.", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 182, "tweet_count": 70389, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "laertyada"}, {"id": "406428840", "name": "Franco", "public_metrics": {"followers_count": 3898, "following_count": 4617, "tweet_count": 167113, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "yop_franco"}, {"id": "120873942", "location": "Maracay, Edo Aragua, Venezuela", "name": "Reportero24", "public_metrics": {"followers_count": 935882, "following_count": 998583, "tweet_count": 258208, "listed_count": 1728}, "verified": false, "username": "Reportero24"}, {"id": "881789937305124864", "name": "SAVONAROLA II", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 879, "tweet_count": 21169, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "michelericcia16"}, {"id": "835174247307825152", "name": "morgana", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 39, "tweet_count": 999, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "66morga"}, {"id": "3309347867", "location": "Lima, Peru", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 130630, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "verified": false, "username": "hurgamemoriaPE"}, {"id": "1029324439618506752", "name": "Billy", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2141, "tweet_count": 28785, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "BillyAlves4"}, {"id": "1003449594288668672", "location": "Brasil", "name": "Aline", "public_metrics": {"followers_count": 30180, "following_count": 26295, "tweet_count": 6158, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "AlineTosin"}, {"id": "1002620163659849728", "location": "latina am\u00e9rica ", "name": "tropic\u00e1lia \u262d |", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 369, "tweet_count": 8189, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kjmarilua"}, {"id": "1904784846", "location": "BIQUEIRA", "name": "jhon", "public_metrics": {"followers_count": 369026, "following_count": 25342, "tweet_count": 56124, "listed_count": 264}, "verified": false, "username": "musoverao"}, {"id": "630863118", "name": "David Segura", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 609, "tweet_count": 23082, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MauDaLSD"}, {"id": "364336034", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "Luna Bot", "public_metrics": {"followers_count": 2550, "following_count": 3529, "tweet_count": 40731, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "LunaBot1"}, {"id": "544870533", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Josefina Gil Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 610, "tweet_count": 2230, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JoseGilMoreira"}, {"id": "483333360", "name": "Demian", "public_metrics": {"followers_count": 30009, "following_count": 207, "tweet_count": 143985, "listed_count": 90}, "verified": false, "username": "endemianado"}, {"id": "2498811115", "name": "dank \ud83d\ude0f\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 157, "tweet_count": 13185, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dudedasc"}, {"id": "64253905", "location": "London, England", "name": "Victor Drummond", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1387, "tweet_count": 9618, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "drummondcomunic"}, {"id": "325076723", "location": "NJ", "name": "zellie", "public_metrics": {"followers_count": 144240, "following_count": 9083, "tweet_count": 199682, "listed_count": 1408}, "verified": true, "username": "zellieimani"}, {"id": "1168631535211360256", "location": "ela/dela", "name": "nady.", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1276, "tweet_count": 12641, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "NADYTOPIA"}, {"id": "1044263516423761925", "location": "Aparecida de Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Let\u00edcia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83c\udf39\ud83c\udf39\u2665\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 1530, "tweet_count": 4249, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Bianca38387259"}, {"id": "1151549965614944258", "name": "Brando Santos", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 25, "tweet_count": 450, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BrandoSantos14"}, {"id": "145467437", "location": "Temperley, Buenos Aires", "name": "Damian", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 315, "tweet_count": 5580, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Iago64"}, {"id": "114625431", "location": "goi\u00e1s", "name": "lau", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 113, "tweet_count": 14996, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "btwimlaura"}, {"id": "116466109", "location": "brasil", "name": "kid leo noites (\ud83c\udfc6)", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 911, "tweet_count": 9999, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tales0020"}, {"id": "77307726", "location": "Paraguay", "name": "Andr\u00e9s Colm\u00e1n Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 36526, "following_count": 9509, "tweet_count": 29771, "listed_count": 180}, "verified": false, "username": "andrescolman"}, {"id": "266791141", "location": "Trujillo - Per\u00fa", "name": "Te \u2764 Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 498, "tweet_count": 281050, "listed_count": 51}, "verified": false, "username": "CinthiaBorjasQ"}, {"id": "3715623795", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Dani Lagi \u26a1\ufe0fStrip Marvel", "public_metrics": {"followers_count": 197097, "following_count": 873, "tweet_count": 47020, "listed_count": 429}, "verified": false, "username": "StripMarvel"}, {"id": "1171497675151200257", "location": "Maracaibo, Venezuela", "name": "I \ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1746, "tweet_count": 12569, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Iaa_exe"}, {"id": "887459461476044800", "name": "~Dolores~", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 220, "tweet_count": 1140, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lolycapeletti"}, {"id": "2392352501", "name": "Cande\ud83d\udc22", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 449, "tweet_count": 7494, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "escobar_cande"}, {"id": "333512234", "name": "Manu Riquelme", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 495, "tweet_count": 31689, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "Dobleuretra"}, {"id": "324353137", "location": "Venezuela", "name": "Esther F Pati\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 518, "tweet_count": 4308, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "esterfri"}, {"id": "2429137138", "location": "LIMA, Per\u00fa", "name": "Juan Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 381, "tweet_count": 4274, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "juancasud"}, {"id": "804734158614523904", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Roger Sykes", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1366, "tweet_count": 15989, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rogersykes22"}, {"id": "745067175245975552", "location": "t\u00e3o t\u00e3o distante ", "name": "DIE YOUNG", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 853, "tweet_count": 2707, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "c4libre38"}, {"id": "1034996687440363521", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "nabia", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 365, "tweet_count": 31673, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "imenes_ana"}, {"id": "1110668372113534977", "location": "Magdalena Vieja, Peru", "name": "MAD FAT DIARY", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 991, "tweet_count": 1831, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MadFatPerson"}, {"id": "1009195377818505220", "location": "Argentina", "name": "luchi", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 213, "tweet_count": 3990, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lucianasardi_"}, {"id": "135332459", "location": "Salvador, Bahia", "name": "Fernando Medeiros", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 2659, "tweet_count": 73316, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "Ferna_MN"}, {"id": "11170612", "location": "Fortaleza - CE", "name": "PH", "public_metrics": {"followers_count": 98221, "following_count": 461, "tweet_count": 59073, "listed_count": 428}, "verified": false, "username": "phsantos"}, {"id": "2542525537", "name": "Alex.", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 470, "tweet_count": 2362, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Marlo1Alexander"}, {"id": "235139317", "location": "Lima", "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "verified": true, "username": "Mauriciomulder"}, {"id": "560509154", "name": "Francesca Ungaro", "public_metrics": {"followers_count": 27349, "following_count": 11224, "tweet_count": 193283, "listed_count": 2044}, "verified": false, "username": "franciungaro"}, {"id": "33906991", "location": "Spain", "name": "GQ Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 138688, "following_count": 170, "tweet_count": 77151, "listed_count": 1364}, "verified": true, "username": "GQSpain"}, {"id": "2447373036", "name": "YONI CASTRO", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487394, "listed_count": 229}, "verified": false, "username": "yoni3556_luis"}, {"id": "316946162", "name": "An\u00f3nimo\ud83c\udf15............", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 5002, "tweet_count": 123927, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "Esparappkausas"}, {"id": "849845772", "name": "Troglio", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 190, "tweet_count": 6983, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "emessalas"}, {"id": "84465419", "location": "LIMA, PERU", "name": "\u00c1ngel P\u00e1ez", "public_metrics": {"followers_count": 137514, "following_count": 2646, "tweet_count": 9275, "listed_count": 412}, "verified": false, "username": "Angelpaezs"}, {"id": "1092568439351398401", "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 598, "tweet_count": 5434, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rodrigo93347947"}, {"id": "268910347", "location": "Italia", "name": "Emanuela Patti\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605", "public_metrics": {"followers_count": 7530, "following_count": 3636, "tweet_count": 160137, "listed_count": 91}, "verified": false, "username": "emanuelapatti"}, {"id": "52424550", "location": "Roma e Milano", "name": "Il Fatto Quotidiano", "public_metrics": {"followers_count": 2195348, "following_count": 6527, "tweet_count": 232040, "listed_count": 8359}, "verified": true, "username": "fattoquotidiano"}, {"id": "2515494645", "location": "Maracaibo, Venezuela", "name": "Marifon15", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 1128, "tweet_count": 12931, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MaribelFonsec15"}, {"id": "970615159", "location": "Palma de Mallorca", "name": "\u274cPalermSr. \u274c", "public_metrics": {"followers_count": 8027, "following_count": 8517, "tweet_count": 103527, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "palermsr"}, {"id": "1161630839983280130", "name": "Patricia P\u00e9rez Portos", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 1783, "tweet_count": 9069, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "patricia_portos"}, {"id": "1164554541414670336", "location": "Rosario", "name": "AL Franco", "public_metrics": {"followers_count": 1784, "following_count": 2006, "tweet_count": 31467, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "AHFranco2"}, {"id": "584748590", "location": "London/Medellin", "name": "Mafe Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 460, "tweet_count": 908, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MafeColombia1"}, {"id": "107261484", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Tatiana Andia", "public_metrics": {"followers_count": 12243, "following_count": 3108, "tweet_count": 6904, "listed_count": 96}, "verified": false, "username": "TatianaAndia"}, {"id": "3370971935", "location": "Felgueiras, Portugal", "name": "lu \u00ed sa", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 280, "tweet_count": 7206, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luisasampaio47"}, {"id": "2572962715", "location": "Olh\u00e3o, Portugal", "name": "Sp\ud83c\udf83\ud83c\udf83ky \u24c2\ufe0fike", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 483, "tweet_count": 30673, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "iillmaticmike"}, {"id": "2962459672", "name": "Karma\u267b.", "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 2050, "tweet_count": 44449, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "Karma_z0"}, {"id": "2807830192", "name": "Ana Seminario", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 846, "tweet_count": 12961, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anagatita907856"}, {"id": "603287411", "location": "Caracas-Venezuela", "name": "Cruz Bustamante", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 340, "tweet_count": 34822, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Cruz_Bustamante"}, {"id": "1070132443708096512", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "o tal do \u2018imGabs\u2019", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 306, "tweet_count": 43569, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Im_g4bs"}, {"id": "1058197229779980290", "location": "\u2709\ufe0f nacaomarvelofc@gmail.com", "name": "Na\u00e7\u00e3o Marvel", "public_metrics": {"followers_count": 638683, "following_count": 100, "tweet_count": 67408, "listed_count": 515}, "verified": false, "username": "nacaomarveI"}, {"id": "120511535", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Alexander Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 152, "tweet_count": 16961, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "keynnerrojas"}, {"id": "69902962", "location": "London, UK", "name": "vonderliebl", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 254, "tweet_count": 22186, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "vonderliebl"}, {"id": "136432400", "location": "villa gdor galvez ", "name": "Liliana Aguilera..Anti K ..Macrista !! \ud83d\udc99\ud83d\udc99(^^)", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 2859, "tweet_count": 27840, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "coquisxeneize"}, {"id": "86633853", "location": "Quito, Ecuador", "name": "Orlando R. Curieles", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 919, "tweet_count": 3265, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "orlandocurieles"}, {"id": "142447241", "name": "RAMON F. RODRIGUEZ", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 659, "tweet_count": 175593, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "monchorfr"}, {"id": "901415555030298625", "location": "Lisbon, Portugal", "name": "Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 124, "tweet_count": 16323, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "itsgomes_ofc"}, {"id": "933074361573171200", "name": "AGM", "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 3828, "tweet_count": 99096, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "agm02101"}, {"id": "78035470", "name": "Narky Areyan", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1009, "tweet_count": 26275, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "nareyan"}, {"id": "309349067", "location": "From Peru", "name": "Andre Ordo\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 1003, "tweet_count": 21852, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "irwinperuorsa"}, {"id": "1175210745224736768", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "RNG Villas", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 1016, "tweet_count": 20051, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "FelipeVillas7"}, {"id": "206843724", "location": "Per\u00fa", "name": "AleLi", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 658, "tweet_count": 51665, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AleLi_777"}, {"id": "823653649922539521", "location": "Penha, Rio de Janeiro", "name": "jovem juanzin", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 707, "tweet_count": 5342, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Juandjph"}, {"id": "155779615", "name": "N", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 222, "tweet_count": 20231, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "norymorales_"}, {"id": "973590257034809344", "name": "Daniela", "public_metrics": {"followers_count": 12377, "following_count": 791, "tweet_count": 75413, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "scorpiondag"}, {"id": "339293558", "location": "Arequipa Peru", "name": "Patricia Bracesco", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 733, "tweet_count": 34413, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "braches3"}, {"id": "1072270026", "location": "Rio Grande do Sul ", "name": "Thiago Barbieri \ud83d\udc4b", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 218, "tweet_count": 1194, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "thiago_1428"}, {"id": "350319035", "location": "LIMA", "name": "CARLOS GUTIERREZ", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 83, "tweet_count": 658, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cagv49"}, {"id": "193843258", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "Jhon Ney", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 110, "tweet_count": 13, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Jhonney2020"}, {"id": "998266246708760577", "location": "tus nalgas", "name": "- \ud835\udcda\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udceb\ud835\udcf8\ud835\udcf3\ud835\udcf2\ud835\udcf7 - OPEN COMMISSIONS (0/3)", "public_metrics": {"followers_count": 4036, "following_count": 2908, "tweet_count": 14990, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "kuroubojin"}, {"id": "814620996728717313", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Bea \ud83d\udca2", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 382, "tweet_count": 28295, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "afbeah"}, {"id": "154312305", "location": "netuno", "name": "lil E\ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 625, "tweet_count": 336130, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "mariaelizacl"}, {"id": "124284639", "name": "bk.", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 573, "tweet_count": 49648, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "fckliars"}, {"id": "1112671000456503296", "name": "Fernanda Paschoal", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 462, "tweet_count": 21026, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nandukinha"}, {"id": "2345180794", "location": "Cidade do Galo - Brasil", "name": "Daniel da Millo 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udc13\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 1193, "tweet_count": 14283, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "danieldamillo"}, {"id": "166442994", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "La\u00e9cio Alencar", "public_metrics": {"followers_count": 3101, "following_count": 4932, "tweet_count": 75430, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LaecioAlencar"}, {"id": "2478709381", "location": "Santander", "name": "Quorum  C.C.", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 2416, "tweet_count": 163691, "listed_count": 71}, "verified": false, "username": "KHOQUORUM"}, {"id": "3569856257", "location": "Alicante", "name": "Pepe Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 999, "tweet_count": 31782, "listed_count": 119}, "verified": false, "username": "pepe_martin_"}, {"id": "1149370919867039744", "location": "chorando na biblioteca", "name": "Estudante (de quarentena)", "public_metrics": {"followers_count": 4635, "following_count": 870, "tweet_count": 5586, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "paginaestudante"}, {"id": "1138220740917026817", "location": "Illinois, USA", "name": "baianin", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 548, "tweet_count": 5878, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_daan11"}, {"id": "216433151", "location": "Rio de Janeiro ", "name": "uchiha hyuuga", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 536, "tweet_count": 40640, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "karolishnt"}, {"id": "3545669295", "name": "Paola S.", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 192, "tweet_count": 112, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "completamente15"}, {"id": "732317340092780545", "name": "dani#dirittiumaninonnegoziabili", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 149, "tweet_count": 339584, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "sadape54"}, {"id": "458545739", "location": "Venezuela", "name": "Alejandro Piamo", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 316, "tweet_count": 65902, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "AlexCrom94"}, {"id": "962802038395502593", "name": "Gianluca Faes", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 95, "tweet_count": 94321, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "FaesGianluca"}, {"id": "47822869", "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "name": "ednaldo pereira", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 181, "tweet_count": 34627, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Lypera"}, {"id": "309868731", "location": "Peru", "name": "R\u00e1pido L\u00e1tigo Fugaz... la hora del degollador..!!!", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 809, "tweet_count": 60481, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Pectok"}, {"id": "909168437158715400", "name": "Rosa Maria Crousilla", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1416, "tweet_count": 377763, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "crousillamespul"}, {"id": "1013944247115026433", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "Fernanda Nathany \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 209, "tweet_count": 2112, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "effy_09"}, {"id": "229942540", "name": "Juliano Ribeiro \ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1032, "tweet_count": 8544, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "julianosilvape"}, {"id": "38935859", "location": "Bras\u00edlia/Recife/Belo Jardim-PE", "name": "Marcos Paulo 4x\ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 2966, "tweet_count": 107542, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "MPdeLimaa"}, {"id": "1384830822", "name": "jose luis martinez", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 402, "tweet_count": 1850, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JLinares11"}, {"id": "453145529", "name": "La Esencia del Toreo", "public_metrics": {"followers_count": 6569, "following_count": 876, "tweet_count": 5378, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "EsenciaToreo"}, {"id": "733182248657256449", "location": "vminguk", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 166, "tweet_count": 41234, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "jeough"}, {"id": "335141638", "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8", "public_metrics": {"followers_count": 47689620, "following_count": 135, "tweet_count": 12913, "listed_count": 124022}, "verified": true, "username": "BTS_twt"}, {"id": "19907949", "location": "go birds", "name": "\ud83d\udc7b\ud83d\udc7b\ud83d\udc7b Paul AtrHADES \ud83d\udc7b\ud83d\udc7b\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 3183, "following_count": 1080, "tweet_count": 509330, "listed_count": 107}, "verified": false, "username": "tholzerman"}, {"id": "814186572388114432", "location": "Madrid", "name": "444", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 326, "tweet_count": 49574, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "rrr001144u"}, {"id": "720480015960436737", "location": "+55019", "name": "caren \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 946, "tweet_count": 42464, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "careendias"}, {"id": "3281031655", "name": "Vivian", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 820, "tweet_count": 246636, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "gaelnaiv0627"}, {"id": "1060504086", "location": "Puerto Rico", "name": "Mikey Pensando\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 70, "tweet_count": 132031, "listed_count": 47}, "verified": false, "username": "pensandopr"}, {"id": "788772581490958337", "name": "fassassi", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 225, "tweet_count": 106, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fassassi12"}, {"id": "403101042", "location": "colombia valle de cauca cali", "name": "lady rincon 05", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 227, "tweet_count": 1691, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lady05_julieth"}, {"id": "2243425941", "name": "Vero", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 914, "tweet_count": 14445, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "isveroibarra"}, {"id": "533264238", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Leonardo Santos", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 566, "tweet_count": 491, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lleosanttos"}, {"id": "973845164732100608", "name": "Silvitriana", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1471, "tweet_count": 65608, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Silvitrianera"}, {"id": "126472369", "location": "tu refrigerador", "name": "jalea de keso", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 163, "tweet_count": 22069, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "el_chela"}, {"id": "845300094626869249", "location": "Alimapu, Valpara\u00edso ", "name": "Humanoide \ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 12692, "following_count": 1862, "tweet_count": 89791, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "humanoide_gtr"}, {"id": "862391884953661440", "location": "Clevel\u00e2ndia, Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "VAL\u00c9RIA", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 737, "tweet_count": 3176, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VBertasse"}, {"id": "882612430278230016", "name": "Gustavo Rosas Sosa", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 147, "tweet_count": 18828, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GustavoRosasSo1"}, {"id": "390759318", "location": "culto pag\u00e3o", "name": "emocionada \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 531, "tweet_count": 33826, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tkymhee"}, {"id": "2667123475", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Ingrid, mas n\u00e3o a Bergmann", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 295, "tweet_count": 8712, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GuiidiSouza"}, {"id": "1142121856180326400", "location": "bangu\u00a7tation", "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\u0301\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 178, "tweet_count": 3237, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jxlix__"}, {"id": "2731179771", "location": "velares ", "name": "hatshepsut", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 671, "tweet_count": 11435, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Dianajacobws"}, {"id": "4858066042", "name": "Mario CH", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 177, "tweet_count": 179688, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Mario281201"}, {"id": "1468015014", "location": "Eldorado do Sul ", "name": "Sahra Fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 711, "tweet_count": 48843, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Sahra_Fernanda_"}, {"id": "4765130551", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "MT \ud83c\udded\ud83c\uddfa \ud83d\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 8953, "following_count": 5577, "tweet_count": 161643, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "mtroosevelt1"}, {"id": "1092166917891284992", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "J\u00falio Barreto", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 1967, "tweet_count": 44279, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "juquiaramos"}, {"id": "198579667", "location": "CIX -   - PER\u00da", "name": "POCHO MROSAS", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264894, "listed_count": 76}, "verified": false, "username": "amr_cix"}, {"id": "565222832", "location": "Lima, Peru", "name": "Oscar's freeman!", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 598, "tweet_count": 17954, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "oscarmateus3"}, {"id": "78770643", "location": "Peru", "name": "P9s78m", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 1518, "tweet_count": 18095, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "PAOLASALINASM"}, {"id": "990848192622325761", "name": "conbdebemoles \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 2818, "following_count": 3346, "tweet_count": 176147, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "conbdebemoles"}, {"id": "1087142903422570496", "name": "nana \ud83c\udf80 mimi day", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 1329, "tweet_count": 60144, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Clarkyobuzz"}, {"id": "1967966569", "location": "I.D.F 027", "name": "DEU$ DA IDF", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 815, "tweet_count": 29332, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "027nanidf"}, {"id": "738434997665837056", "location": "Leiria", "name": "Melissa Silva", "public_metrics": {"followers_count": 2188, "following_count": 167, "tweet_count": 13775, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "MelissaSGsilva"}, {"id": "1172704440580628487", "name": "Sea Side Doll", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 74, "tweet_count": 65, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "seasidedoll"}, {"id": "756789845746454528", "name": "t\u00e1ti", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 368, "tweet_count": 47820, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tati_pires26"}, {"id": "702315506968227841", "name": "Fabi\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 449, "tweet_count": 146036, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "FVeraPozo"}, {"id": "312026339", "location": "New Jersey, USA", "name": "LV \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 223, "tweet_count": 4200, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "QueenaL42"}, {"id": "130226683", "name": "WGM", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 321, "tweet_count": 2542, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "wgm251085"}, {"id": "18015530", "location": "Gotham", "name": "Tiex [+=\u2022\u2022]", "public_metrics": {"followers_count": 4007, "following_count": 1323, "tweet_count": 58991, "listed_count": 137}, "verified": false, "username": "diariodeunjugon"}, {"id": "111101432", "location": "Solaris", "name": "Rub", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 121, "tweet_count": 23891, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Rubaku"}, {"id": "1053863938021097472", "location": "Misiones, Paraguay", "name": "Carlosgustavo", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1399, "tweet_count": 5896, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Carlosg43167328"}, {"id": "30054530", "location": "Paraguay", "name": "\u00daltima Hora", "public_metrics": {"followers_count": 1232888, "following_count": 304, "tweet_count": 270480, "listed_count": 1771}, "verified": true, "username": "UltimaHoracom"}, {"id": "228328656", "location": "Sevilla", "name": "David Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 531, "tweet_count": 29756, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "David7_AP"}, {"id": "94324983", "name": "Fonsi Loaiza", "public_metrics": {"followers_count": 178982, "following_count": 1085, "tweet_count": 90908, "listed_count": 1085}, "verified": false, "username": "FonsiLoaiza"}, {"id": "1016531005", "name": "Pepe Ayala", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 562, "tweet_count": 2787, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "PePeAyala31"}, {"id": "385692394", "name": "El Universal Ciencia", "public_metrics": {"followers_count": 46172, "following_count": 5029, "tweet_count": 32817, "listed_count": 480}, "verified": false, "username": "univ_ciencia"}, {"id": "118926282", "location": "piura", "name": "jorge Luis Rojas Siesqu\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 472, "tweet_count": 59958, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "lecorbucier6838"}, {"id": "850909151723216898", "location": "Avellaneda, Argentina", "name": "@Normis,Soy del 42% MACRISTA,EL 2*TIEMPO COMENZ\u00d2", "public_metrics": {"followers_count": 17329, "following_count": 17248, "tweet_count": 259125, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Normis1659ok"}, {"id": "3909198693", "name": "Hugo Carracedo", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 333, "tweet_count": 44278, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Fergonza71"}, {"id": "2831006182", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaEDILSON\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1850, "tweet_count": 17060, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "dr_edilsonrocha"}, {"id": "98454879", "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "name": "Marcio Amaral", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1834, "tweet_count": 61861, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "marcioamarallrs"}, {"id": "169134123", "location": "Bogot\u00e1", "name": "falenaox78", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 356, "tweet_count": 7927, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "falenaox"}, {"id": "118387602", "location": "Paraguay", "name": "Sandra \ud83d\udcae (Taylor's Version)", "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 692, "tweet_count": 88858, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "sandravillalbam"}, {"id": "1151840496437907458", "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "name": "Adriano #forabap #panela85 #forabraz", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 2750, "tweet_count": 56831, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AdrianoVideos"}, {"id": "112550900", "name": "Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 3778, "following_count": 4942, "tweet_count": 19023, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Felipe2379"}, {"id": "814481651602440193", "location": "Monterrey N.Y. Nuevo Le\u00f3n", "name": "\u25b2Danno\u25b2", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 760, "tweet_count": 23822, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dannomty"}, {"id": "2747093119", "name": "Thiago", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 798, "tweet_count": 32009, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "santi30lima"}, {"id": "1164872706556342272", "location": "Lago Norte, Bras\u00edlia", "name": "Luiz Antonio Santa Ritta", "public_metrics": {"followers_count": 5278, "following_count": 5068, "tweet_count": 22820, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "LuizRitta"}, {"id": "1969786566", "location": "Cambridge, England", "name": "\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 169, "tweet_count": 4821, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HugoBarata_"}, {"id": "2338564657", "location": "Porto, Portugal", "name": "oRochi", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 427, "tweet_count": 65102, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "rubenrocha74"}, {"id": "758840284054560769", "location": "Cosmos - Rio de Janeiro ", "name": "Jotta \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 996, "tweet_count": 325652, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "JosiasDiaszed"}, {"id": "503909782", "name": "Giampiero Timossi", "public_metrics": {"followers_count": 6138, "following_count": 2264, "tweet_count": 17634, "listed_count": 62}, "verified": false, "username": "GTimossi"}, {"id": "395218906", "location": "Milano", "name": "Corriere della Sera", "public_metrics": {"followers_count": 2688391, "following_count": 242, "tweet_count": 527532, "listed_count": 8962}, "verified": true, "username": "Corriere"}, {"id": "800715400828751872", "location": "Lima, Peru", "name": "Freddy T. S.", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52046, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "krugger65"}, {"id": "846190663", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "ShArman Official", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 342, "tweet_count": 8053, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ShArmanOfficial"}, {"id": "405839701", "location": "Aqu\u00ed,all\u00e1,y m\u00e1s alla \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "name": "Critconst", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1114, "tweet_count": 106691, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Critconst"}, {"id": "1160978449940525057", "name": "Flipando ando", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 127, "tweet_count": 4802, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "semashumano1"}, {"id": "122098049", "location": "Per\u00fa", "name": "Atoq", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 463, "tweet_count": 20695, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Arthurr1961"}, {"id": "1341462944", "name": "paolo ignazio marong", "public_metrics": {"followers_count": 96349, "following_count": 95876, "tweet_count": 2118146, "listed_count": 6690}, "verified": false, "username": "paoloigna1"}, {"id": "221923778", "location": "Lima, Lima", "name": "Miguel  A. Vallejos", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 76, "tweet_count": 1596, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mvalliza"}, {"id": "575418401", "name": "vhj2012", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 5000, "tweet_count": 83325, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "vhj2012"}, {"id": "1020117681104670721", "name": "Karla G\u00e1mez", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 79, "tweet_count": 1245, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "UnaGamezT"}, {"id": "758994821038026759", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Mauricio Ricardo Pinheiro da Costa", "public_metrics": {"followers_count": 3159, "following_count": 2815, "tweet_count": 28117, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "mauriciorpcosta"}, {"id": "101632251", "name": "Cristhian Fdo \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 100, "tweet_count": 88100, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "CFRB1989"}, {"id": "2869371182", "location": "valladolid", "name": "MIGUEL JIM\u00c9NEZ ARROYO", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1010, "tweet_count": 3665, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "miguelitoKitKat"}, {"id": "487771440", "location": "Vimianzo, Espa\u00f1a", "name": "Sined o Mari\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 769, "tweet_count": 12730, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "SinedOmarino"}, {"id": "499567944", "location": "TEO", "name": "Raquel Martiz Casal\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 996, "tweet_count": 10191, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "RaqueldeTEO"}, {"id": "111279990", "location": "galicia", "name": "Redenasa.tv", "public_metrics": {"followers_count": 3720, "following_count": 1211, "tweet_count": 14629, "listed_count": 87}, "verified": false, "username": "redenasa"}, {"id": "1129667162", "name": "Lu", "public_metrics": {"followers_count": 2148, "following_count": 386, "tweet_count": 71405, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "luizasleite"}, {"id": "102090144", "name": "Wagner Prado", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 191, "tweet_count": 12484, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "zarakem"}, {"id": "1467106952", "location": "Esperanza, Santa Fe", "name": "\ud83c\udf38 G E N E S I S \ud83d\udc9a \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 72, "tweet_count": 34972, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Genesis_Erbes"}, {"id": "1021603161377832961", "location": "Moreno, Argentina", "name": "Brenn\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 5024, "following_count": 2477, "tweet_count": 10043, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "x_Maipi"}, {"id": "127391657", "location": "RJ - City of Love", "name": "Sergio_Rodrigo.bleach", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 1286, "tweet_count": 42101, "listed_count": 59}, "verified": false, "username": "sergiorbv"}, {"id": "717696745505816576", "name": "paulistinha", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 5002, "tweet_count": 6990, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "linhares_clau"}, {"id": "10135862", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Sergio Amadeu", "public_metrics": {"followers_count": 25211, "following_count": 2001, "tweet_count": 36096, "listed_count": 924}, "verified": false, "username": "samadeu"}, {"id": "889052213842251776", "location": "C\u00f3rdoba", "name": "Matiu", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 97, "tweet_count": 7332, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mat_mop"}, {"id": "1039695197871988736", "location": "M\u00e9xico", "name": "T\u00fa Psic\u00f3loga Favorita", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 180, "tweet_count": 2852, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mariangalan10"}, {"id": "857074214", "name": "Maryex", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1085, "tweet_count": 67298, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "ladyemiku"}, {"id": "247259958", "location": "Sevilla", "name": "Pedro Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 4896, "following_count": 3320, "tweet_count": 70757, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "PedrodeHispalis"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/2eS8sROzcN", "expanded_url": "https://twitter.com/heyisaaeloa/status/1183174298992816130", "display_url": "twitter.com/heyisaaeloa/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:32:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183390078770515968"], "text": "GENTE ELA SE MATOU??? VCS N TEM NO\u00c7\u00c3O DO QUANTO EU TO CHORANDOO https://t.co/2eS8sROzcN", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 62, "like_count": 239, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "id": "1183390078770515968", "author_id": "503178023"}, {"created_at": "2019-10-12T02:36:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182847402983776256"], "text": "Hace pocos a\u00f1os se hablaba del \"milagro peruano\" y algunos analistas internacionales dec\u00edan que el camino del Per\u00fa hacia el estrellado en Sudam\u00e9rica era irreversible. \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 entonces? \u00bfQu\u00e9 impuls\u00f3 a los peruanos a retroceder? \u00bfDe d\u00f3nde viene esa actitud suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 60, "like_count": 243, "quote_count": 14}, "lang": "es", "id": "1182847402983776256", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "Sudam\u00e9rica"}]}, "author_id": "1044048343461232645"}, {"created_at": "2019-10-12T14:36:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183028678273449985"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder @julioguzmanperu sera el mejor Presidente del Peru. @MartinVizcarraC hasta ahora el mas democtarico y concertador durante los ultimos 30 a\u00f1os. El suicida caballo loco  tu Jefe del hampa, a quien le tenias miedo y sometias, te convierte en encubridor de sus robos, es el peor. Guau", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183028678273449985", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "julioguzmanperu", "id": "3044790214"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.7085, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182994508251836416"}], "author_id": "617353961"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/NVAGPzVuUn", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/socialite/verdeliss-ruptura-aritz-casa_18_2834220073.html", "display_url": "telecinco.es/socialite/verd\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/socialite/verdeliss-ruptura-aritz-casa_18_2834220073.html"}]}, "created_at": "2019-10-13T15:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183396979386155009"], "text": "El motivo de la ruptura ser\u00eda la casa que tienen en com\u00fan, que hace dos a\u00f1os que tendr\u00edan que estar viviendo en este hogar pero que aun sigue en obras\nhttps://t.co/NVAGPzVuUn", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 39, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1183396979386155009", "author_id": "20013148"}, {"created_at": "2019-10-12T15:57:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183048946731515904"], "text": "En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 1, "like_count": 775, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1183048946731515904", "author_id": "716716547004370947"}, {"created_at": "2019-10-13T15:25:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183403448185884672"], "text": "A pessoa quando quer chifrar coloca todos os defeitos do mundo no outro. O doc agora al\u00e9m de abusivo e suicida \u00e9 caloteiro, aos olhos da Hariany. Quanto tempo at\u00e9 ela descobrir o amor de pessoa que Lucas \u00e9? Ser\u00e1 que vai esperar uns trabalhinhos aqui fora? #AFazenda11", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1183403448185884672", "entities": {"hashtags": [{"start": 256, "end": 267, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 143, "probability": 0.9255, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 257, "end": 266, "probability": 0.96, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "author_id": "1021593618447040512"}, {"created_at": "2019-10-12T23:28:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183162508611375105"], "in_reply_to_user_id": "440385264", "text": "@monsemarinph @sinohayotra S\u00ed. Yo le llamo ignorancia profunda, ingratitud y compulsi\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 158, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183162508611375105", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "monsemarinph", "id": "440385264"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "sinohayotra", "id": "462616219"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183161730551164928"}], "author_id": "206033134"}, {"created_at": "2019-10-13T15:58:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183411646959702016"], "in_reply_to_user_id": "3131342747", "text": "No importa la pol\u00edtica, s\u00f3lo en tanto que Arthur ve que su imaginario de payaso salta al mundo exterior. En este tipo de enfermedades mentales la realidad interior se proyecta a cualquier cosa de afuera que les encaja, ver las m\u00e1scaras es verse a si mismo valorado por los dem\u00e1s.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183411646959702016", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183411645692944385"}], "author_id": "3131342747"}, {"created_at": "2019-10-13T15:21:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183402366562979843"], "in_reply_to_user_id": "1017487323255238656", "text": "@Napstagod Dale, llamo a @VrilloConV a ver si quiere", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183402366562979843", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Napstagod", "id": "1017487323255238656"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "VrilloConV", "id": "1448437865797623813"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183400241418199041"}], "author_id": "929907548576198656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/D3fYugMdBK", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html", "display_url": "ultimahora.com/la-inaccion-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:08:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183384124838612993"], "text": "Comparto con Uds mi comentario semanal.\nSaludos!!\n https://t.co/D3fYugMdBK", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 7, "like_count": 53, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1183384124838612993", "author_id": "129936509"}, {"created_at": "2019-10-13T15:33:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183405311673229316"], "text": "Enrocados en una insufrible y suicida pol\u00edtica de egos, solo @MasPais_Es @compromis @chunta @Equo pronenos un gran acuerdo progresista. Hemos venido  a cambiar un tablero que solo beneficia a la derecha apoyada en ultras.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183405311673229316", "entities": {"mentions": [{"start": 61, "end": 72, "username": "MasPais_Es", "id": "1173373987726008321"}, {"start": 73, "end": 83, "username": "compromis", "id": "148867925"}, {"start": 84, "end": 91, "username": "chunta", "id": "12352122"}, {"start": 92, "end": 97, "username": "Equo", "id": "187864310"}]}, "author_id": "94886134"}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/MMqlXqmEj8", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1180873835266084865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MMqlXqmEj8", "media_key": "16_1180873823446536203"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 140, "tag": "Coringa"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.5371, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 30, "end": 31, "probability": 0.7769, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8413, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.6215, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-06T15:53:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180873835266084865"], "text": "Estreia Mundial dos filmes da DC:\n\n1 - Batman vs Superman: $422,5 M\n2 - Liga da Justi\u00e7a: $278,8 M\n3 - Esquadr\u00e3o Suicida: $267 M\n4 - #Coringa: $234 M\n5 - Mulher Maravilha: $228,3 M https://t.co/MMqlXqmEj8", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 6, "like_count": 450, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "id": "1180873835266084865", "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-10-13T15:42:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183407710655700993"], "in_reply_to_user_id": "51282735", "text": "@esquerdashian Me fez lembrar uma vez aqui no bairro que um ~vereador local~ fez uma festa pras crian\u00e7as e distribuiu os presentes ao som de PERERECA SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183407710655700993", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "esquerdashian", "id": "51282735"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183356504382099456"}], "author_id": "920089851810254853"}, {"created_at": "2019-10-12T18:46:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183091469449449472"], "text": "No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 46, "like_count": 850, "quote_count": 50}, "lang": "es", "id": "1183091469449449472", "author_id": "99866854"}, {"created_at": "2019-10-13T15:48:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183409272031453184"], "text": "Uma mina tirou foto com Cristiano Ronaldo e disse melhor jogador do mundo o meu Google interno fez isso: voc\u00ea quis dizer: estuprador impune????????????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183409272031453184", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Cristiano Ronaldo"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.857, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}]}, "author_id": "66169490"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/jew7kWqk3i", "expanded_url": "https://twitter.com/matadoreltiempo/status/1182613688500531201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jew7kWqk3i", "media_key": "3_1182613666174324736"}]}, "created_at": "2019-10-11T11:07:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182613688500531201"], "text": "https://t.co/jew7kWqk3i", "public_metrics": {"retweet_count": 385, "reply_count": 26, "like_count": 991, "quote_count": 12}, "lang": "zxx", "id": "1182613688500531201", "author_id": "1425639174"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/e8HIXqXuUJ", "expanded_url": "https://twitter.com/gelhzz/status/1168175643223371777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8HIXqXuUJ", "media_key": "3_1168175637112266753"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:55:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168175643223371777"], "in_reply_to_user_id": "1118598819556528135", "text": "https://t.co/e8HIXqXuUJ", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 24, "like_count": 1433, "quote_count": 21}, "lang": "zxx", "id": "1168175643223371777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168175202167074816"}], "author_id": "1118598819556528135"}, {"created_at": "2019-10-13T15:46:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183408595200819202"], "in_reply_to_user_id": "973713786002698241", "text": "mas voc\u00ea sabe do que eu to falando n\u00e9 mano, albuns que tu escuta e fala PUTZ HIP HOP N\u00c9 MANO \n\na cultura ainda vive mano \n\natrav\u00e9s dos undergrouds, dos pseudo famosinho que tentam fazer algo legal, atrav\u00e9s do rappers cl\u00e1ssicos que ainda soltam sons BOMB\u00c1STICOS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183408595200819202", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.6694, "type": "Person", "normalized_text": "PUTZ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183408593518899205"}], "author_id": "973713786002698241"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/NeJKkOQvrI", "expanded_url": "https://twitter.com/centraldanacao/status/1183390546028646400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NeJKkOQvrI", "media_key": "3_1183390543340064769"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.4788, "type": "Person", "normalized_text": "Najila Trindade"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:34:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183390546028646400"], "in_reply_to_user_id": "10842792", "text": "@globoesportecom Aprenderam nada com o caso Najila Trindade. \n\nBO ?\nExame de corpo de delito ?\nImagens das agress\u00f5es verbais e f\u00edsicas ? https://t.co/NeJKkOQvrI", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 46, "like_count": 810, "quote_count": 25}, "lang": "pt", "id": "1183390546028646400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183388438181138432"}], "author_id": "3241296297"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/dGRG2DtfMi", "expanded_url": "https://twitter.com/FoxSportsBrasil/status/1183346091120644097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dGRG2DtfMi", "media_key": "3_1183346080467042304"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/dGRG2DtfMi", "expanded_url": "https://twitter.com/FoxSportsBrasil/status/1183346091120644097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dGRG2DtfMi", "media_key": "3_1183346086498451457"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9675, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 249, "end": 264, "probability": 0.8091, "type": "Person", "normalized_text": "Carol Portaluppi"}, {"start": 270, "end": 278, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-10-13T11:37:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183346091120644097"], "text": "\"Hoje pela 1\u00aa vez, depois de muito tempo, eu sa\u00ed com minhas amigas e fui agredida verbalmente e fisicamente por torcedores do Flamengo. (...) Estou horrorizada com o que s\u00e3o capazes de fazer com o esporte, que \u00e9 uma coisa para ser legal e do bem.\"\n\nCarol Portaluppi, no Instagram https://t.co/dGRG2DtfMi", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 1600, "like_count": 8964, "quote_count": 1619}, "lang": "pt", "id": "1183346091120644097", "author_id": "420535612"}, {"created_at": "2019-10-13T12:19:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183356504382099456"], "text": "T\u00e1 rolando uma festa de ~dia das crian\u00e7as~ aqui no vizinho desde ontem de tarde. J\u00e1 estamos no dia 13 \u00e0s 10h da manh\u00e3 e a festa continua. Certeza que vou chegar l\u00e1 e as ~crian\u00e7as~ v\u00e3o estar fritando na lama", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183356504382099456", "author_id": "51282735"}, {"created_at": "2019-10-12T21:18:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183129904558292992"], "text": "\u201cA direita \u00e9 violenta e injusta\u201d disse o arcebispo cat\u00f3lico. \n\nA esquerda \u00e9 \u201camor e justi\u00e7a\u201d. Vejam s\u00f3: tenta matar opositores; amea\u00e7a seus advers\u00e1rios; promove o crime; dizimou 100 milh\u00f5es mundo afora; destruiu todos os pa\u00edses que colocou os p\u00e9s; produz fome, mis\u00e9ria e opress\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 2045, "reply_count": 354, "like_count": 8483, "quote_count": 116}, "lang": "pt", "id": "1183129904558292992", "author_id": "894281995689349120"}, {"created_at": "2019-10-04T22:46:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180252815408734208"], "text": "Nossa a amiga ali \u00e9 pepeca suicida kkkkk \"os bofes dela \" tudo morre \ud83d\ude33\ud83d\ude31", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1180252815408734208", "author_id": "1242625394"}, {"created_at": "2019-10-12T17:21:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183070293616726023"], "in_reply_to_user_id": "701800489646759937", "text": "@AlbertoZevallo5 @MartinVizcarraC Vizcarra como todo rojasno inepto y corrupto s\u00f3lo vive del conflicto, vizcarra es lo peor que le pudo haber pasado al Per\u00fa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183070293616726023", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlbertoZevallo5", "id": "701800489646759937"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.9424, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182818820387414017"}], "author_id": "1121158287683215361"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/nlN2tWwyZA", "expanded_url": "https://twitter.com/jmpz92/status/1183392638344450049", "display_url": "twitter.com/jmpz92/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:56:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183396068949712899"], "text": "Son tan limitados que creen que todo lo que no es rojo, es naranja y viceversa. Cuanta falta de estudio y de lectura hay. Es penoso. https://t.co/nlN2tWwyZA", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 18, "like_count": 87, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183396068949712899", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183392638344450049"}], "author_id": "119837523"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/6Gt3oQQDcT", "expanded_url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-45348686", "display_url": "bbc.com/portuguese/int\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-45348686"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Jamel Myles"}, {"start": 13, "end": 15, "probability": 0.9235, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9458, "type": "Place", "normalized_text": "Denver"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:09:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183384151455653891"], "in_reply_to_user_id": "991868430302302208", "text": "Jamel Myles (EUA), de 9 anos. O menino se matou ap\u00f3s sofrer, durante quatro dias, bullying por homofobia em sua escola em Denver.\n\nhttps://t.co/6Gt3oQQDcT", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183384151455653891", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183384149794742275"}], "author_id": "991868430302302208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/gV2MUzR96t", "expanded_url": "https://twitter.com/BocaJrsOficial/status/1182736622653263872", "display_url": "twitter.com/BocaJrsOficial\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.9703, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 147, "end": 159, "probability": 0.9435, "type": "Organization", "normalized_text": "Independiente"}, {"start": 171, "end": 182, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Chivo Pavoni"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Rolan"}, {"start": 193, "end": 203, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "Percy Rojas"}, {"start": 206, "end": 217, "probability": 0.8129, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Forl\u00e1n"}, {"start": 274, "end": 278, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "Erico"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:23:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183387844510932992"], "text": "Q verg\u00fcenza este spott del club de Boca, con frases xenofobas  \u201cnuestros \u00eddolos no fueron uruguayos, ni chilenos\u201d. Me enorgullezco q mis \u00eddolos en Independiente fueran el Chivo Pavoni,  Rolan, Percy Rojas, Diego Forl\u00e1n entre otros. Ni contar c\u00f3mo se emocionaba mi viejo con Erico https://t.co/gV2MUzR96t", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 38, "like_count": 314, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1183387844510932992", "author_id": "478871615"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/RdyfxpyV1o", "expanded_url": "https://bit.ly/32dZ4gf", "display_url": "bit.ly/32dZ4gf", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_ottobre_12/iraniane-stadio-nome-sahar-ragazza-suicida-amore-calcio-127ed00a-ed1b-11e9-bed9-563e2f640bca.shtml"}], "mentions": [{"start": 210, "end": 219, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 21, "tag": "calcio"}, {"start": 27, "end": 36, "tag": "Colombia"}, {"start": 50, "end": 60, "tag": "10ottobre"}, {"start": 125, "end": 140, "tag": "parit\u00e0digenere"}, {"start": 144, "end": 149, "tag": "Iran"}, {"start": 175, "end": 190, "tag": "SaharKhodayari"}, {"start": 192, "end": 205, "tag": "genderequity"}]}, "created_at": "2019-10-13T13:30:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183374336931049473"], "text": "La partita di #calcio Iran-#Colombia \u26bd giocata il #10ottobre non \u00e8 stata una partita qualunque, ma un piccolo passo verso la #parit\u00e0digenere in #Iran.\ngrazie al sacrificio di #SaharKhodayari. #genderequity \nSu @Corriere la storia di questa conquista \u2b07\ufe0fhttps://t.co/RdyfxpyV1o", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "lang": "it", "id": "1183374336931049473", "author_id": "915651537980071937"}, {"created_at": "2019-10-13T15:28:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183404236526292992"], "text": "Gente estudiad, o lo \u00fanico que ser\u00e9is en al vida ser\u00e1 un NPC random en la vida de alguien importante, que dir\u00e1 frases random como: Arriba Espa\u00f1a; esto con Franco no pasaba; Ni machismo ni feminismo, igualdad.\n\nAs\u00ed que estudiad, no seas un NPC random.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183404236526292992", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.7864, "type": "Organization", "normalized_text": "NPC"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.8827, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 239, "end": 241, "probability": 0.7872, "type": "Organization", "normalized_text": "NPC"}]}, "author_id": "437847870"}, {"created_at": "2019-10-10T04:26:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182150417926541312"], "text": "Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar, dejas de ver c\u00f3mo se pudre el mundo de distintas formas, es pasar a la verdadera vida, esa que merecemos a pesar de todo.", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 2, "like_count": 416, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1182150417926541312", "author_id": "2404043429"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/z3PbU6T4vu", "expanded_url": "https://twitter.com/SomosMov/status/1183178998328770566", "display_url": "twitter.com/SomosMov/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}]}, "created_at": "2019-10-13T00:35:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183179457865179138"], "text": "Si viven en M\u00e9rida, tienen ideaci\u00f3n suicida; este es un espacio seguro donde pueden compartir sus sentimientos y experiencias.\n\nPor favor, denle difusi\u00f3n al tuit original. https://t.co/z3PbU6T4vu", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183179457865179138", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183178998328770566"}], "author_id": "258314710"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/oiwZpAyv7Y", "expanded_url": "https://twitter.com/randomaria_/status/1183346188654927873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oiwZpAyv7Y", "media_key": "3_1183346125392232448"}, {"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/oiwZpAyv7Y", "expanded_url": "https://twitter.com/randomaria_/status/1183346188654927873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oiwZpAyv7Y", "media_key": "3_1183346143402647553"}, {"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/oiwZpAyv7Y", "expanded_url": "https://twitter.com/randomaria_/status/1183346188654927873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oiwZpAyv7Y", "media_key": "3_1183346160184020992"}, {"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/oiwZpAyv7Y", "expanded_url": "https://twitter.com/randomaria_/status/1183346188654927873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oiwZpAyv7Y", "media_key": "3_1183346177380683777"}]}, "created_at": "2019-10-13T11:38:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183346188654927873"], "text": "peguem l\u00e1 selfies do meu filho https://t.co/oiwZpAyv7Y", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1183346188654927873", "author_id": "1047904952172138496"}, {"created_at": "2019-10-12T22:51:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183153291917778945"], "text": "Mientra Maduro siga secuestrando toda la regi\u00f3n estar\u00e1 en peligro: Ecuador, Nicargua, Cuba, Colombia, Argentina..., la peste inici\u00f3 en Venezuela. Un\u00e1monos para aplastarla y a sus secuaces continetales.", "public_metrics": {"retweet_count": 2633, "reply_count": 283, "like_count": 4536, "quote_count": 88}, "lang": "es", "id": "1183153291917778945", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "Nicargua"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "49856215"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/LhJ2aLa805", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1183379842202587136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LhJ2aLa805", "media_key": "3_1183379829539966976"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "created_at": "2019-10-13T13:51:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183379842202587136"], "in_reply_to_user_id": "3309347867", "text": "@hurgamemoriaPE @_CarlitaRocha Jajajajajaja @_CarlitaRocha la misma descerebrada que llamaba a \"insurgencia popular\" por el suicida cobarde https://t.co/LhJ2aLa805", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183379842202587136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183244273426354176"}], "author_id": "3171735557"}, {"created_at": "2019-10-13T00:26:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183177085633863681"], "text": "a minha amiga se matou e eu to sem ch\u00e3o, gente se vcs estiverem com pensamentos suicidas por favor procure ajuda a dor pode acabar pra vc mas pra quem fica \u00e9 eterna", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 25, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1183177085633863681", "author_id": "1158170701460836354"}, {"created_at": "2019-10-13T15:00:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183397132369305601"], "text": "AGORA Q A MENINA SE SUICIDOU TODO MUNDO RESOLVEU SE IMPORTAR COM ELA, VCS TEM Q APRENDER A VALORIZAR A PESSOA EM VIDA MANO", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1183397132369305601", "author_id": "497514466"}, {"created_at": "2019-10-13T12:57:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183366210018263045"], "text": "\u00d3DIO que me d\u00e1 quando escuto algu\u00e9m falar que quem suicida vai pro inferno. Quem vai pro inferno \u00e9 voc\u00ea \u00f4 desgra\u00e7a, depress\u00e3o \u00e9 uma DOEN\u00c7A, custa nada ter empatia pela fam\u00edlia \ud83d\ude1e", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183366210018263045", "author_id": "2670543331"}, {"created_at": "2019-10-13T10:15:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183325334764244992"], "in_reply_to_user_id": "153589293", "text": "@simongleonec @SoeurFoune Les pompiers servent pas a attraper F\u00e9lix sur un arbres c'est pas leurs taff....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1183325334764244992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "simongleonec", "id": "153589293"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "SoeurFoune", "id": "755886040049647616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183110247742918656"}], "author_id": "890191509806608384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/u2TIjLXZ42", "expanded_url": "https://twitter.com/theblaster2018/status/1182839983939506176", "display_url": "twitter.com/theblaster2018\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:19:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183054571482046466"], "text": "Y si le contesto a sus insultos y luego va y se suicida\n\nLa culpa de su muerte ser\u00eda m\u00eda? https://t.co/u2TIjLXZ42", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 45, "like_count": 73, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1183054571482046466", "author_id": "113224914"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/UvMWnwswdF", "expanded_url": "https://twitter.com/LoreGrilloJ/status/1183084563800694784/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UvMWnwswdF", "media_key": "7_1183084457403781120"}]}, "created_at": "2019-10-12T18:18:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183084563800694784"], "text": "Alguien que puede confirmar a qu\u00e9 hora fue esto? https://t.co/UvMWnwswdF", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 22, "like_count": 12, "quote_count": 14}, "lang": "es", "id": "1183084563800694784", "geo": {"place_id": "0177bc687a9ac697"}, "author_id": "248483097"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/yVjiwUsuil", "expanded_url": "http://radioformula.com.mx/estaciones.asp", "display_url": "radioformula.com.mx/estaciones.asp", "status": 200, "unwound_url": "https://www.radioformula.com.mx/estaciones-grupo-formula/"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/blSkbI42bE", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1183392198932353026", "display_url": "twitter.com/MrElDiablo8/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "enriquemunozFM", "id": "90897164"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EnDirecto"}, {"start": 136, "end": 155, "tag": "IncendioTlatelolco"}, {"start": 228, "end": 233, "tag": "CdMx"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 133, "probability": 0.6419, "type": "Place", "normalized_text": "de la Furia"}, {"start": 137, "end": 154, "probability": 0.4752, "type": "Place", "normalized_text": "IncendioTlatelolco"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.6425, "type": "Place", "normalized_text": "Briagos"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.4421, "type": "Place", "normalized_text": "CdMx"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:53:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183395312473260034"], "text": "#EnDirecto Por @Radio_Formula con  @enriquemunozFM hablaremos sobre los sucesos m\u00e1s impactantes que acontecen en la Ciudad de la Furia!\n#IncendioTlatelolco deja un muerto, Briagos causan accidentes fatales, Polic\u00eda se suicida...#CdMx\n\ud83d\udcfb 104.1 FM y 1500AM\nhttps://t.co/yVjiwUsuil\u2026 https://t.co/blSkbI42bE", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183395312473260034", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183392198932353026"}], "author_id": "293063533"}, {"created_at": "2019-10-09T23:02:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182068925502238721"], "text": "Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida,pero cuando uno dice que est\u00e1 cansad@, que estas triste, o que tiene problemas,lo toman el pelo y ni nos escuchan o rega\u00f1an,despu\u00e9s va a ser demasiado tarde darte cuanta que alguien se siente apagado, o sin ganas de vivir.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1182068925502238721", "author_id": "1120460061359448065"}, {"created_at": "2019-10-10T00:15:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182087228190855168"], "in_reply_to_user_id": "1616820768", "text": "odio q hablen de los psicof\u00e1rmacos como drogas como si fuesen coca\u00edna o lo q sea\nodio q simplifiquen todo aconsejando hacer ejercicio y sonre\u00edr\nodio q usen psiqui\u00e1trico como insulto o chiste \nodio q se enojan con el q se suicida y no busquen entender c\u00f3mo/ por q tom\u00f3 esa decisi\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1182087228190855168", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182086786643877888"}], "author_id": "1616820768"}, {"created_at": "2019-10-12T19:08:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183097032874975232"], "text": "LA CUENTA ATRAS...la agonia de Sanchez a pesar de su triunfo sobre los muertos...el \u00e9xito pol\u00edtico y econ\u00f3mico para su pueblo vivo se  demostra d\u00eda a d\u00eda que es un fracaso total. Quien le vote es un suicida...contra su trabajo, su futura pensi\u00f3n, sus posibilidades de prosperar...", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 4, "like_count": 136, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183097032874975232", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}]}, "author_id": "992611159"}, {"created_at": "2019-10-13T14:13:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183385217073143810"], "in_reply_to_user_id": "126436384", "text": "@PastorMalafaia A direita sempre roubou,sempre matou,sempre humilhou,sempre foi inimiga do saber,sempre marginalizou, sempre mentiu.A direita \u00e9 a degenera\u00e7\u00e3o do ser humano. Desde o princ\u00edpio,antes mesmo da evolu\u00e7\u00e3o da sociedade,foi a direita q se apropriou do q existe de pior do g\u00eanio humano.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183385217073143810", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PastorMalafaia", "id": "126436384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183112591356452866"}], "author_id": "1055976281144287232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/HlSop6T15k", "expanded_url": "http://dld.bz/hKWKc", "display_url": "dld.bz/hKWKc"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6068, "type": "Person", "normalized_text": "Sicario"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9372, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1ncash"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.5891, "type": "Person", "normalized_text": "Sicario"}, {"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9591, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1ncash"}]}, "created_at": "2019-10-13T03:35:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183224818319200256"], "text": "Sicario se suicida al estilo Alan Garc\u00eda para no volver a la c\u00e1rcel en \u00c1ncash: Sicario se suicida al estilo Alan Garc\u00eda para no volver a la c\u00e1rcel en \u00c1ncash Prefiri\u00f3 morir antes que regresar a la c\u00e1rcel. Al verse rodeado por la polic\u00eda, un presun.. *IP https://t.co/HlSop6T15k", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 11, "like_count": 25, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1183224818319200256", "author_id": "75684101"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.5752, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}]}, "created_at": "2019-10-11T20:24:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182753970516824065"], "text": "Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 144, "like_count": 1176, "quote_count": 31}, "lang": "es", "id": "1182753970516824065", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182750916316979200"}], "author_id": "789465914387337216"}, {"created_at": "2019-10-13T15:06:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183398638468423683"], "in_reply_to_user_id": "981361451616043008", "text": "@igorreinnaldo ei amor queria ter falado mais ctg ontem mas eu n\u00e3o tava legal tu \u00e9 maravilhoso botando minha auto estima pra cima", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183398638468423683", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "igorreinnaldo", "id": "981361451616043008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183398119335190528"}], "author_id": "702159296109408257"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/gC3jRDIpLq", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1182989176461037568", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T17:20:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183070049738907648"], "text": "Alcan\u00e7amos resultados positivos e podemos muito mais. Pacote anti-crime, leis que garantam o direito de defesa do indiv\u00edduo ao defender seu lar, bens e a fam\u00edlia, bem como impedir said\u00f5es e outras atitudes que dependem do conjunto de todos os poderes e brasileiros juntos! https://t.co/gC3jRDIpLq", "public_metrics": {"retweet_count": 3729, "reply_count": 679, "like_count": 19656, "quote_count": 172}, "lang": "pt", "id": "1183070049738907648", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182989176461037568"}], "author_id": "128372940"}, {"created_at": "2019-10-13T05:34:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183254756267044868"], "text": "Namoral galera \nEu fico b\u00eabada mas eu n\u00e3o encho o saco e fico suicida que nem a isa\nPUYA QUE PARIU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183254756267044868", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.5818, "type": "Other", "normalized_text": "isa"}]}, "author_id": "2641181597"}, {"created_at": "2019-10-13T04:25:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183237191805345798"], "in_reply_to_user_id": "134879387", "text": "@mirthalegrand Siempre y cuando coincida con tu punto de vista. Caso contrario, te ofendes o lloras.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183237191805345798", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mirthalegrand", "id": "134879387"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183180367060242437"}], "author_id": "2518519986"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Bwr1Sm8n9j", "expanded_url": "https://bit.ly/30Yw3DT", "display_url": "bit.ly/30Yw3DT"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/t6vtxd9Wy9", "expanded_url": "https://twitter.com/Enfermeriatv/status/1182233616123867136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t6vtxd9Wy9", "media_key": "3_1182233612000940032"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 240, "end": 249, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-10T09:57:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182233616123867136"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMental pedimos:\n\u2795 Profesionales especialistas\n\u2795 Recursos\n\u2795 Medios\n\u2611\ufe0f Estrategia nacional\nAunemos esfuerzos para prevenir el #suicidio \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/Bwr1Sm8n9j https://t.co/t6vtxd9Wy9", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1182233616123867136", "author_id": "212219250"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/2EX0njUyCc", "expanded_url": "https://bit.ly/2MaNUDw", "display_url": "bit.ly/2MaNUDw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.omelete.com.br/dc-comics/esquadrao-suicida-2-fotos-do-set"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 33, "probability": 0.8273, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.8277, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-10-12T22:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183151609330720770"], "text": "Personagens de Esquadr\u00e3o Suicida 2 t\u00eam visual revelado em primeiras fotos; veja https://t.co/2EX0njUyCc [\ud83d\udcf8James Gunn/Instagram/Reprodu\u00e7\u00e3o]", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183151609330720770", "author_id": "9612112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/6yPIiNqVwz", "expanded_url": "https://twitter.com/krak_media/status/1182420678668181504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6yPIiNqVwz", "media_key": "3_1182420661999931399"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 36, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 110, "end": 131, "tag": "40SegundosParaActuar"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 35, "probability": 0.5794, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialdelaSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T22:20:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182420678668181504"], "text": "Hoy es el #DiaMundialdelaSaludMental. En el mundo cada 40 segundos una persona se suicida. \u00danete a la campa\u00f1a #40SegundosParaActuar y dedica un momento del d\u00eda a escuchar o hablar con un amigo. https://t.co/6yPIiNqVwz", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1182420678668181504", "author_id": "1057706088089444354"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/XrQy9MkzJx", "expanded_url": "https://twitter.com/HeribertoAlfon8/status/1182686943118856192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XrQy9MkzJx", "media_key": "3_1182686885199646720"}]}, "created_at": "2019-10-11T15:58:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182686943118856192"], "text": "Sco Pa Tu Manaa.... https://t.co/XrQy9MkzJx", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 440, "like_count": 702, "quote_count": 9543}, "lang": "in", "id": "1182686943118856192", "author_id": "1072195184803397639"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/roxYXZBbeR", "expanded_url": "https://bit.ly/2qaiuER", "display_url": "bit.ly/2qaiuER"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/xKfeRSYWHd", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1183393510596239361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKfeRSYWHd", "media_key": "3_1183393505160368130"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.8671, "type": "Person", "normalized_text": "Crocodilo"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.8046, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:46:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183393510596239361"], "text": "Ator que interpretou Crocodilo confirma que n\u00e3o estar\u00e1 em Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/roxYXZBbeR https://t.co/xKfeRSYWHd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 16, "like_count": 119, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1183393510596239361", "author_id": "9612112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/ATMX4dGUab", "expanded_url": "https://www.elnacional.com/opinion/polarizacion-suicida/", "display_url": "elnacional.com/opinion/polari\u2026"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "ramonhernandezg", "id": "47193100"}, {"start": 67, "end": 70, "username": "EL", "id": "902526380746866688"}]}, "created_at": "2019-10-13T13:57:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183381332258426881"], "text": "Polarizaci\u00f3n suicida @ramonhernandezg  https://t.co/ATMX4dGUab v\u00eda @EL NACIONAL", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183381332258426881", "author_id": "1349123928"}, {"created_at": "2019-10-13T14:52:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183394967454126080"], "in_reply_to_user_id": "1104810185414135808", "text": "@Minseokchild Por isso que eu perguntei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183394967454126080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Minseokchild", "id": "1104810185414135808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183393744638369792"}], "author_id": "924984305054633984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/J0mtMg6U9l", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1183392198932353026/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0mtMg6U9l", "media_key": "3_1183392192456548352"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/J0mtMg6U9l", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1183392198932353026/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0mtMg6U9l", "media_key": "3_1183392192439705600"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Ahora"}, {"start": 175, "end": 186, "tag": "Tlatelolco"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 156, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Zacatecas"}, {"start": 176, "end": 185, "probability": 0.447, "type": "Other", "normalized_text": "Tlatelolco"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:41:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183392198932353026"], "in_reply_to_user_id": "293063533", "text": "#Ahora |\n\nBomberos, con ayuda de una escala telesc\u00f3pica, realizar\u00e1n el rescate del cuerpo de una persona que muri\u00f3 durante el incendio del edificio Zacatecas, esta madrugada. #Tlatelolco\n\nQEPD https://t.co/J0mtMg6U9l", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1183392198932353026", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183377268850118656"}], "author_id": "293063533"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/uFZo8qcY2d", "expanded_url": "http://ow.ly/iZga30pI7FK", "display_url": "ow.ly/iZga30pI7FK", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/respaldo-martin-vizcarra-sube-y-alcanza-79-popularidad-segun-ipsos-n392021?hootPostID=57773448b90bfc211e53aaa900bd84bb"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 68, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.7107, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:02:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183382412237119488"], "text": "Adem\u00e1s, Un 85% de la poblaci\u00f3n aprueba la decisi\u00f3n de Mart\u00edn Vizcarra de disolver el Congreso https://t.co/uFZo8qcY2d", "public_metrics": {"retweet_count": 222, "reply_count": 235, "like_count": 1378, "quote_count": 45}, "lang": "es", "id": "1183382412237119488", "author_id": "248692867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/Xezx6bVvKP", "expanded_url": "http://papageno.es/dia-de-salud-mental-en-la-universidad-de-cadiz-la-psicologia-en-la-atencion-a-la-persona-suicida-y-los-supervivientes", "display_url": "papageno.es/dia-de-salud-m\u2026"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/Zw2mjpIswE", "expanded_url": "https://twitter.com/EsPapageno/status/1182929209183932417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zw2mjpIswE", "media_key": "3_1182929207552303105"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 18, "probability": 0.6576, "type": "Other", "normalized_text": "de Salud Mental"}, {"start": 26, "end": 45, "probability": 0.8612, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de C\u00e1diz"}]}, "created_at": "2019-10-12T08:01:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182929209183932417"], "text": "D\u00eda de Salud Mental en la Universidad de C\u00e1diz: la psicolog\u00eda en la atenci\u00f3n a la persona suicida y los\u00a0supervivientes https://t.co/Xezx6bVvKP https://t.co/Zw2mjpIswE", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1182929209183932417", "author_id": "1092126705114849281"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/iXEIYkJ0yy", "expanded_url": "https://www.la-saga.com/actual/en-mexico-32-de-adolescentes-ha-sufrido-violencia-sexual-unicef", "display_url": "la-saga.com/actual/en-mexi\u2026", "status": 502, "unwound_url": "https://www.la-saga.com/actual/en-mexico-32-de-adolescentes-ha-sufrido-violencia-sexual-unicef"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:43:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183392790350352385"], "text": "Adem\u00e1s aproximadamente 2.1 millones de ni\u00f1os y ni\u00f1as se ven afectados cada a\u00f1o. https://t.co/iXEIYkJ0yy", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1183392790350352385", "author_id": "70805914"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/pqgRybRjIp", "expanded_url": "https://twitter.com/heyisaaeloa/status/1183174298992816130", "display_url": "twitter.com/heyisaaeloa/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:47:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183393945293905921"], "text": "Mano, eu t\u00f4 muito triste agora https://t.co/pqgRybRjIp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183393945293905921", "author_id": "1117470953720643586"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/HxRF7Ul5hO", "expanded_url": "https://twitter.com/semritalina/status/1183388818847813632", "display_url": "twitter.com/semritalina/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9222, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:45:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183393240109719553"], "text": "Meu pai! Ela foi pra Disney ou se enforcou? https://t.co/HxRF7Ul5hO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183393240109719553", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183388818847813632"}], "author_id": "1171286186154975232"}, {"created_at": "2019-10-13T12:31:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183359480739913729"], "text": "Ayer pensaba 2020 seria:\n\n1) Retorno de los que nos robaron de 2000 - 2004.\n2) Retorno de los que robaron 2004-2012.\n3) Continuaci\u00f3n de los que estan robando 2012 - actual\n\nHoy ser\u00e1n 2:\n\n1) Los que robaron 2000-2004 junto  a los 2004-2012.\n\n2) O los 2012 - actual.\n\n\u00bfCambio? Uj\u00fa\ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 16, "like_count": 53, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1183359480739913729", "geo": {"place_id": "01fcc4a23f17e1ed"}, "author_id": "948824148"}, {"created_at": "2019-10-13T14:43:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183392703461105664"], "in_reply_to_user_id": "2342854568", "text": "@arllequeen O que vai poluir mais na real? Pq o de couro voc\u00ea pode passar p frente, ele n\u00e3o apodrece. O de borracha fica melado, estranho, nem todo mundo gosta e eh uma merda p descartar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183392703461105664", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "arllequeen", "id": "2342854568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183392451651866625"}], "author_id": "29242263"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/rUUwUAKfIr", "expanded_url": "http://bit.ly/2LKztHY", "display_url": "bit.ly/2LKztHY"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 195, "tag": "QuemMandouMatarMarielle"}, {"start": 236, "end": 256, "tag": "Justi\u00e7aParaMarielle"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:29:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183389413436461057"], "in_reply_to_user_id": "274590714", "text": "[2/2] (...) pode abrir um grave precedente para este tipo de trabalho fundamental, se o Estado n\u00e3o agir para garantir respostas adequadas. Por isso, seguimos perguntando: #QuemMandouMatarMarielle e por qu\u00ea? Pressione as autoridades por #Justi\u00e7aParaMarielle https://t.co/rUUwUAKfIr", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183389413436461057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183389410877956096"}], "author_id": "274590714"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/a7Ja8aSSdr", "expanded_url": "https://twitter.com/aeciodepapelao/status/1183375392796794881", "display_url": "twitter.com/aeciodepapelao\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:27:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183388818847813632"], "text": "Compartilhando pra que ela passe mais vergonha https://t.co/a7Ja8aSSdr", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1183388818847813632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183375392796794881"}], "author_id": "188006788"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/naven3VoGd", "expanded_url": "https://twitter.com/bidi_wolf/status/1183370023924125698", "display_url": "twitter.com/bidi_wolf/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:41:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183392287277092866"], "text": "Sim, foi um fato completamente isolado feito por um casal. E vcs conservadores sabem disso. Vcs pegam um fato isolado e usam como se fosse algo rotineiro. Seria o msm se a gte dissesse: \"Estou h\u00e1 24h aqui e at\u00e9 agora nenhum pastor estuprou uma crian\u00e7a\". https://t.co/naven3VoGd", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 17, "like_count": 582, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1183392287277092866", "author_id": "182573469"}, {"created_at": "2019-10-13T14:40:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183392014278246401"], "in_reply_to_user_id": "503178023", "text": "@laijauregui QUE????????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1183392014278246401", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "laijauregui", "id": "503178023"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183390078770515968"}], "author_id": "1103777303379755008"}, {"created_at": "2019-10-07T12:57:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1181191852822806528"], "text": "\u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 1, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1181191852822806528", "author_id": "258441055"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ZXLP79JvWv", "expanded_url": "https://twitter.com/March2015ala/status/1183220813627056128", "display_url": "twitter.com/March2015ala/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T12:38:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183361343283445761"], "text": "A mi tambi\u00e9n las encuestas me preocupan pero conf\u00edo en que no gane el voto suicida. https://t.co/ZXLP79JvWv", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183361343283445761", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183220813627056128"}], "author_id": "1168236663941861376"}, {"created_at": "2019-10-13T00:07:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183172384112680965"], "in_reply_to_user_id": "4824264010", "text": "@mari_schmiidt \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1183172384112680965", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mari_schmiidt", "id": "4824264010"}]}, "geo": {"place_id": "f12fb6eee586114f"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183159262320758784"}], "author_id": "3556215927"}, {"created_at": "2019-10-13T14:27:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183388712824168448"], "in_reply_to_user_id": "847427024390045696", "text": "@Tremdapda mano pelo amor de Deus mlk le um pouco, um pouquinho s\u00f3 antes de falar merdinha...\n\nat\u00e9 a pagina oficial do vasco mostrou o gigantismo dizendo que o mlk errou e nao concordam com.o que ele disse\n\ncaralho quem \u00e9 tu pra abrir a boca dps p chamar alguem de modinha?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183388712824168448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Tremdapda", "id": "847427024390045696"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.9329, "type": "Organization", "normalized_text": "vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183383628354600960"}], "author_id": "258858970"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/bekDs3okTS", "expanded_url": "https://twitter.com/adriangiltigre/status/1172181408434933762/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bekDs3okTS", "media_key": "7_1172181319016730625"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:58:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183049331332538368"], "text": "Como un suicida \nllegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed...\n\n https://t.co/bekDs3okTS", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1183049331332538368", "author_id": "70613168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/JGPTE3Ev08", "expanded_url": "https://twitter.com/DiogoBastos_/status/1183093829924196362", "display_url": "twitter.com/DiogoBastos_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-13T03:28:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183222846853648385"], "text": "Bebi muito, estou fudido pra pagar meu cart\u00e3o m\u00eas que vem e \u00e9 isso, me arrombei https://t.co/JGPTE3Ev08", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183222846853648385", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183093829924196362"}], "author_id": "50853406"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/mJZ5jTwx24", "expanded_url": "https://twitter.com/anistiabrasil/status/1183389410877956096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mJZ5jTwx24", "media_key": "3_1183389396562784256"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:29:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183389410877956096"], "text": "[1/2] N\u00famero 17: Assim como a morte de um defensor ou defensora \u00e9 uma viol\u00eancia contra todas as outras pessoas que defendem os direitos humanos, gerando inseguran\u00e7a para sua atua\u00e7\u00e3o, o assassinato de uma representante pol\u00edtica democraticamente eleita e com atua\u00e7\u00e3o cr\u00edtica (...) https://t.co/mJZ5jTwx24", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183389410877956096", "author_id": "274590714"}, {"created_at": "2019-10-13T14:28:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183389129456926728"], "in_reply_to_user_id": "16711218", "text": "@eudanisdanis @owanabia Misericordiaaa!! Eu nunca tinha pensado por esse lado! Eu acho que no caso da fazenda n\u00e3o tem nada a ver mesmo... mas vai que algu\u00e9m ali j\u00e1 teve esse pensamento n\u00e9?! Eu n\u00e3o duvido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183389129456926728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eudanisdanis", "id": "16711218"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "owanabia", "id": "2829127160"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.7076, "type": "Other", "normalized_text": "fazenda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183388708495597569"}], "author_id": "4330163176"}, {"created_at": "2019-10-13T14:24:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183387982620958721"], "text": "Una de las caracter\u00edsticas de Correa es su arrogancia, rayana en la insolencia. Fue y es otro chulo del chavismo.", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 64, "like_count": 4714, "quote_count": 40}, "lang": "es", "id": "1183387982620958721", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}]}, "author_id": "1410380994"}, {"created_at": "2019-10-13T13:55:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183380864434163713"], "text": "Si ets conscient de que el processisme \u00e9s l'eina de la tra\u00efci\u00f3, llavors si segueixes les seves instruccions fas com el peix que mossega un am sense esquer, o el peix \u00e9s idiota o el peix \u00e9s un su\u00efcida.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1183380864434163713", "author_id": "856893352591183872"}, {"created_at": "2019-05-29T12:47:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1133716492036521985"], "text": "Telecinco: \"Una trabajadora de IVECO se suicida por la difusi\u00f3n de un video sexual. Hay que acabar con estos comportamientos y la poca empat\u00eda de la sociedad\".\n\nTelecinco 10 segundos despu\u00e9s: \"Dos concursantes de Supervivientes cazados practicando sexo. A continuaci\u00f3n el v\u00eddeo\".", "public_metrics": {"retweet_count": 4355, "reply_count": 35, "like_count": 7768, "quote_count": 99}, "lang": "es", "id": "1133716492036521985", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4713, "type": "Other", "normalized_text": "Telecinco"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.4628, "type": "Other", "normalized_text": "IVECO"}]}, "author_id": "393315610"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/gZpA0YcYpK", "expanded_url": "https://informateperu.com.pe/noticias/politica/omar-quesada-sobre-vizcarra-este-dictadorzuelo-no-va-a-matar-al-apra/", "display_url": "informateperu.com.pe/noticias/polit\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://informateperu.pe/politica/omar-quesada-sobre-vizcarra-este-dictadorzuelo-no-va-a-matar-al-apra/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Quesada"}, {"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.7245, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "created_at": "2019-10-12T14:36:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183028616025792512"], "text": "Omar Quesada sobre Vizcarra: \u201cEste dictadorzuelo no va a matar al Apra\u201d https://t.co/gZpA0YcYpK", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 138, "like_count": 377, "quote_count": 31}, "lang": "es", "id": "1183028616025792512", "author_id": "63990472"}, {"created_at": "2019-10-12T09:04:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182945159786487810"], "text": "E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela Nardoni, de 5 anos de idade... Pois \u00e9, VAI COMEMORAR O DIA DAS CRIAN\u00c7AS EM LIBERDADE!\n\nConhe\u00e7a O PL 4086/19 QUE APRESENTEI PARA ACABAR COM ESTE ABSURDO!", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 62, "like_count": 2029, "quote_count": 27}, "lang": "pt", "id": "1182945159786487810", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 43, "probability": 0.6283, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 111, "end": 125, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela Nardoni"}]}, "author_id": "1081517956964802561"}, {"created_at": "2019-10-12T20:09:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183112591356452866"], "text": "DEU AMIN\u00c9SIA  NO BISPO DE APARECIDA  &gt; Ele disse hoje que a direita \u00e9 violenta e injusta , esqueceu de dizer que a esquerda proporcionou a maior roubalheira da hist\u00f3ria pol\u00edtica do Brasil. Tem coisa mais violenta e injusta do que essa? Dom Orlando brandes n\u00e3o fale bobagem !", "public_metrics": {"retweet_count": 1503, "reply_count": 1976, "like_count": 7806, "quote_count": 201}, "lang": "pt", "id": "1183112591356452866", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.6629, "type": "Person", "normalized_text": "AMIN\u00c9SIA"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.8871, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 243, "end": 257, "probability": 0.5954, "type": "Person", "normalized_text": "Orlando brandes"}]}, "author_id": "126436384"}, {"created_at": "2019-10-12T14:43:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183030408230948864"], "in_reply_to_user_id": "3233927226", "text": "@bel_flaki @JotaPeMcfly Pero las chicas que creen que puede ser \"el amor de tu vida \" si lo normalizan", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183030408230948864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bel_flaki", "id": "3233927226"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "JotaPeMcfly", "id": "1113542310934011910"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183013410377752587"}], "author_id": "277712577"}, {"created_at": "2019-10-12T23:12:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183158646374653953"], "text": "El trabajo en @C5N es excelente, pero me gustar\u00eda den un paso m\u00e1s en calidad period\u00edstica. Que la producci\u00f3n sume a sus programas otras voces. Siento que s\u00e9 lo que van a decir, que muchas veces no me informo, y que s\u00f3lo refuerzo algunas ideas o datos que ya tengo. \u00bfLes pasa?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1183158646374653953", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 18, "username": "C5N", "id": "152325528"}]}, "author_id": "2451530814"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/vY8ccOaIpB", "expanded_url": "https://t.co/vY8ccOaIpB", "display_url": "t.co/vY8ccOaIpB"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7092, "type": "Place", "normalized_text": "Uberl\u00e2ndia"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.4754, "type": "Person", "normalized_text": "lucifer"}]}, "created_at": "2019-10-13T07:37:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183285708888391680"], "text": "curr\u00edculo de namorado\nidade: 18\naltura: 1,90\ntamanho do p\u00e9: 42\ncidade: Uberl\u00e2ndia\ns\u00e9rie favorita: lucifer\nm\u00fasica favorita: depende dms\ncomida favorita: p\u00e3o c/ ovo\nfilme fav:lembran\u00e7a\ndescri\u00e7\u00e3o sobre voc\u00ea: engra\u00e7ado\nanivers\u00e1rio: 28/09 https://t.co/vY8ccOaIpB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1183285708888391680", "author_id": "1104536296238792705"}, {"created_at": "2019-10-12T16:44:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183060868587802625"], "text": "FALEM QUE 87 N\u00c3O \u00c9 NOSSO\n\nFALEM QUE SOMOS PROTEGIDOS PELA GLOBO\n\nFALEM QUE A LIBERTADORES \u00c9 ROUBADA\n\nFALEM DOS VEXAMES COM ELENCO MILION\u00c1RIO\n\nFALEM DO CHEIRINHO\n\nMAS N\u00c3O DESRESPEITE AS FAM\u00cdLIAS E A TRAG\u00c9DIA NO NINHO DO URUBU\n\n#Nossos10 e as fam\u00edlias Merecem Respeito\ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 1667, "reply_count": 51, "like_count": 3792, "quote_count": 58}, "lang": "pt", "id": "1183060868587802625", "entities": {"hashtags": [{"start": 226, "end": 235, "tag": "Nossos10"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 159, "probability": 0.5835, "type": "Person", "normalized_text": "CHEIRINHO"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.432, "type": "Place", "normalized_text": "URUBU"}, {"start": 227, "end": 234, "probability": 0.6187, "type": "Other", "normalized_text": "Nossos10"}]}, "author_id": "3345417459"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/ghlrwp5aQ3", "expanded_url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/06/28/interna_mundo,691634/padrasto-e-acusado-de-matar-enteado-de-10-anos-suspeita-e-homofobia.shtml", "display_url": "correiobraziliense.com.br/app/noticia/mu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/06/28/interna_mundo,691634/padrasto-e-acusado-de-matar-enteado-de-10-anos-suspeita-e-homofobia.shtml"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Anthony Avalos"}, {"start": 16, "end": 18, "probability": 0.9096, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-13T14:09:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183384149794742275"], "in_reply_to_user_id": "991868430302302208", "text": "Anthony Avalos (EUA), 10 anos, assasinado pelo padrasto por achar que menino era gay\n\nhttps://t.co/ghlrwp5aQ3", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183384149794742275", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183384145734619136"}], "author_id": "991868430302302208"}, {"created_at": "2019-10-13T07:55:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183290199759081473"], "in_reply_to_user_id": "1359773660", "text": "@st4r_sad T\u00f4 doido pra assistir", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183290199759081473", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "st4r_sad", "id": "1359773660"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183279417793155072"}], "author_id": "732570732941697025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/Y1xSpG6zpt", "expanded_url": "https://twitter.com/Iammoremylrds/status/1045978951452184577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y1xSpG6zpt", "media_key": "3_1045978940874117120"}]}, "created_at": "2018-09-29T10:09:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1045978951452184577"], "in_reply_to_user_id": "1678786722", "text": "\u2620Clara\n Causa: se matou https://t.co/Y1xSpG6zpt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1045978951452184577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1045978809114251264"}], "author_id": "1678786722"}, {"created_at": "2019-10-13T14:03:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183382636376530944"], "in_reply_to_user_id": "64566097", "text": "@Flyingcircusss Mas at\u00e9 a\u00ed muito filme da dc tem dessas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183382636376530944", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Flyingcircusss", "id": "64566097"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.7409, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183382258872471553"}], "author_id": "43601592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/UfKHcfMOyZ", "expanded_url": "http://bit.ly/33iqPVg", "display_url": "bit.ly/33iqPVg"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/VOzwmXCKdO", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1183119671790358528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VOzwmXCKdO", "media_key": "3_1183119670511050754"}]}, "created_at": "2019-10-12T20:38:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183119671790358528"], "text": "Mujer polic\u00eda se suicida de un balazo a sus 18 a\u00f1os https://t.co/UfKHcfMOyZ https://t.co/VOzwmXCKdO", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 16, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1183119671790358528", "author_id": "65579025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/xZQw7BaDvJ", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1183354172520968192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xZQw7BaDvJ", "media_key": "3_1183354163289362432"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 9, "probability": 0.4911, "type": "Organization", "normalized_text": "ABC"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.8821, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8749, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.7646, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-10-13T12:09:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183354172520968192"], "text": "Diario ABC de Espa\u00f1a: \u201cVizcarra el Presidente peruano ha disuelto de forma inconstitucional el Congreso y se queda con poderes casi dictatoriales\u201d\n\u201cHa habido una brisita bolivariana\u201d https://t.co/xZQw7BaDvJ", "public_metrics": {"retweet_count": 471, "reply_count": 492, "like_count": 926, "quote_count": 41}, "lang": "es", "id": "1183354172520968192", "author_id": "111815940"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/G9NFPOSsa6", "expanded_url": "https://elpais.com/politica/2019/10/13/actualidad/1570960689_497344.html", "display_url": "elpais.com/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/politica/2019/10/13/actualidad/1570960689_497344.html"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.5618, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9922, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.618, "type": "Other", "normalized_text": "EL PA\u00cdS"}]}, "created_at": "2019-10-13T12:57:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183366249507631105"], "text": "Empecinarse en el error es el peor error. Podemos recupera su defensa del refer\u00e9ndum pactado en Catalu\u00f1a | Espa\u00f1a | EL PA\u00cdS https://t.co/G9NFPOSsa6", "public_metrics": {"retweet_count": 190, "reply_count": 130, "like_count": 328, "quote_count": 20}, "lang": "es", "id": "1183366249507631105", "author_id": "301388743"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/iZ3FA1E16T", "expanded_url": "http://bit.ly/2OK5EHI", "display_url": "bit.ly/2OK5EHI"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/2Qw5IFBqDH", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1183379066923180032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Qw5IFBqDH", "media_key": "3_1183379064884793347"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 209, "username": "goyosalazar", "id": "54451983"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 218, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 195, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Salazar"}]}, "created_at": "2019-10-13T13:48:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183379066923180032"], "text": "\"Frente al desesperado reclamo de los trabajadores venezolanos se planta un Estado cuyos descocados conductores llevan veinte a\u00f1os de rumbo suicida\". Lea m\u00e1s de nuestra columnista Gregorio Salazar @goyosalazar #Opini\u00f3n https://t.co/iZ3FA1E16T https://t.co/2Qw5IFBqDH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183379066923180032", "author_id": "147589125"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/56VyPBgMyR", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1180583844509962242", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}]}, "created_at": "2019-10-05T21:00:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180588708505866241"], "text": "Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitler, Stalin, Mao (los tres socialistas) persiguieron, exterminaron a sus pueblos, arruinaron a sus naciones.\n\n\u00bfConvivir\u00edamos con ellos sabi\u00e9ndolo? \u00bfSonrisas?. https://t.co/56VyPBgMyR", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1180588708505866241", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180583844509962242"}], "author_id": "120873942"}, {"created_at": "2019-10-13T13:38:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183376393796804614"], "text": "#Governi #europei siete dei maledetti ipocriti...a voi interessa solo il dio denaro e non le persone...fermate #erdogan \u00e8 un  assassino. E anche voiiii", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1183376393796804614", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Governi"}, {"start": 9, "end": 17, "tag": "europei"}, {"start": 111, "end": 119, "tag": "erdogan"}]}, "author_id": "835174247307825152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/NCmd7PatKB", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1183244273426354176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NCmd7PatKB", "media_key": "3_1183244267910844417"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/NCmd7PatKB", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1183244273426354176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NCmd7PatKB", "media_key": "3_1183244267910762496"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.608, "type": "Other", "normalized_text": "Fujitroll"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.841, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}, "created_at": "2019-10-13T04:53:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183244273426354176"], "text": "Fujitroll @_CarlitaRocha fue por lana y sali\u00f3 trasquilada. https://t.co/NCmd7PatKB", "public_metrics": {"retweet_count": 486, "reply_count": 59, "like_count": 1726, "quote_count": 16}, "lang": "es", "id": "1183244273426354176", "author_id": "3309347867"}, {"created_at": "2019-10-13T13:27:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183373737170800640"], "in_reply_to_user_id": "1029324439618506752", "text": "@BillyAlves4 Olha, se voc\u00ea respondeu que sim, j\u00e1 pensou em suicidio teu caso n\u00e3o \u00e9 dos mais leves. N\u00e3o que eu seja especialista, mas nunca vi tanto tarja preta receitado junto. \nProcura outra opini\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183373737170800640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BillyAlves4", "id": "1029324439618506752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183371656061952000"}], "author_id": "1003449594288668672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/t3R03F9OpW", "expanded_url": "https://twitter.com/musoverao/status/1183217666963709952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t3R03F9OpW", "media_key": "3_1183217660479311873"}]}, "created_at": "2019-10-13T03:07:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183217666963709952"], "text": "eu e ela indo ve o coringa https://t.co/t3R03F9OpW", "public_metrics": {"retweet_count": 792, "reply_count": 118, "like_count": 3526, "quote_count": 172}, "lang": "pt", "id": "1183217666963709952", "author_id": "1904784846"}, {"created_at": "2019-10-13T02:19:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183205566539354113"], "in_reply_to_user_id": "100731315", "text": "@ActualidadRT @inafinogenova Seguir sosteniendo una pol\u00edtica econ\u00f3mica basa en las migajas que  los \"organismos internacionales\" est\u00e9n dispuestos a darnos, ya no solo es obsoleto es necio y suicida.\nAL esta despertando!\n#EcuadorEnCrisis", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183205566539354113", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "inafinogenova", "id": "416876488"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 236, "tag": "EcuadorEnCrisis"}], "annotations": [{"start": 221, "end": 235, "probability": 0.6746, "type": "Place", "normalized_text": "EcuadorEnCrisis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180248209551249408"}], "author_id": "364336034"}, {"created_at": "2019-10-12T19:38:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183104631196540930"], "text": "En los pa\u00edses n\u00f3rdicos millonarios la gente se suicida porque no tienen medialunas calentitas.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 109, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1183104631196540930", "author_id": "483333360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/FBCcXOditD", "expanded_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/ryanmac/fort-worth-police-killed-black-woman-inside-her-home", "display_url": "buzzfeednews.com/article/ryanma\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/ryanmac/fort-worth-police-killed-black-woman-inside-her-home"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.8076, "type": "Place", "normalized_text": "Fort Worth"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9472, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-10-12T21:34:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183133848898539520"], "text": "When will this end. \n\nA black woman was shot and killed by police inside her own home early Saturday morning in Fort Worth, Texas, after her neighbor called a non-emergency police number for a wellness check on her. https://t.co/FBCcXOditD", "public_metrics": {"retweet_count": 2870, "reply_count": 166, "like_count": 4850, "quote_count": 329}, "lang": "en", "id": "1183133848898539520", "author_id": "325076723"}, {"created_at": "2019-10-13T13:44:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183377909031100418"], "in_reply_to_user_id": "1168631535211360256", "text": ". \u3000\u00a0\u00a0 \u3000\u22c6       .\n\u3000 \u00b7\u3000+\u00a0 sobre mim \u272b\u00a0 *\n . + .\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\n              \u22c6 sofia  \n              \u22c6 brasileira neh\n              \u22c6 namorando\n              \u22c6 \u201ceu tamb\u00e9m me amo\u201d\n              \u22c6 capric\u00f3rnio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183377909031100418", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183377904610238465"}], "author_id": "1168631535211360256"}, {"created_at": "2019-10-13T13:34:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183375497222340609"], "in_reply_to_user_id": "114625431", "text": "@btwimlaura Foi o terceiro filme q eu gostei, e q realmente prestou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183375497222340609", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "btwimlaura", "id": "114625431"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183212210090319872"}], "author_id": "116466109"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/yQBDanPvSd", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/c2848984", "display_url": "ultimahora.com/c2848984", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ultimahora.com/la-inaccion-una-formula-suicida-n2848984.html"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 83, "username": "Estelaruizdiaz", "id": "129936509"}, {"start": 114, "end": 128, "username": "UltimaHoracom", "id": "30054530"}]}, "created_at": "2019-10-13T11:29:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183343968412753920"], "text": "La inacci\u00f3n, una f\u00f3rmula suicida \n\nEl an\u00e1lisis  pol\u00edtico semanal de @Estelaruizdiaz \n\nhttps://t.co/yQBDanPvSd v\u00eda @ultimahoracom", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183343968412753920", "author_id": "77307726"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/JEBhre8iZ4", "expanded_url": "https://twitter.com/arrowverso/status/1183300035544526854?s=21", "display_url": "twitter.com/arrowverso/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9752, "type": "Other", "normalized_text": "Endgame"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "MALA"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.4348, "type": "Person", "normalized_text": "Elektra"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.6385, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.488, "type": "Other", "normalized_text": "Slott"}]}, "created_at": "2019-10-13T08:41:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183301621561868288"], "text": "Esto es como los que dicen que Endgame es mala. Puede gustarte o no, pero MALA es Elektra o Escuadr\u00f3n Suicida. Tb hay que saber que Slott es un troll. https://t.co/JEBhre8iZ4", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 121, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1183301621561868288", "geo": {"place_id": "5ad003e559cee757"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183300035544526854"}], "author_id": "3715623795"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/ugLDo7CQeH", "expanded_url": "https://twitter.com/lucianasardi_/status/1182715721534623744", "display_url": "twitter.com/lucianasardi_/\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.6867, "type": "Other", "normalized_text": "Marta"}]}, "created_at": "2019-10-13T13:31:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183374637696274432"], "text": "Llegamos a hacer la mitad de esto y Marta se suicida ermano https://t.co/ugLDo7CQeH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183374637696274432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182715721534623744"}], "author_id": "2392352501"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/hdeqd07D8K", "expanded_url": "https://twitter.com/Dobleuretra/status/1182954895009288192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdeqd07D8K", "media_key": "3_1182954878949351425"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/hdeqd07D8K", "expanded_url": "https://twitter.com/Dobleuretra/status/1182954895009288192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdeqd07D8K", "media_key": "3_1182954881726009345"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/hdeqd07D8K", "expanded_url": "https://twitter.com/Dobleuretra/status/1182954895009288192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdeqd07D8K", "media_key": "3_1182954884544503809"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/hdeqd07D8K", "expanded_url": "https://twitter.com/Dobleuretra/status/1182954895009288192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdeqd07D8K", "media_key": "3_1182954889913229312"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.3009, "type": "Other", "normalized_text": "Rex"}]}, "created_at": "2019-10-12T09:43:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182954895009288192"], "text": "Grandes ausencias en el ciclo J\u00f3venes realizadores murcianos del cine Rex https://t.co/hdeqd07D8K", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 12, "like_count": 90, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1182954895009288192", "author_id": "333512234"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/SsBF55tlue", "expanded_url": "https://twitter.com/lucianasardi_/status/1182715721534623744/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SsBF55tlue", "media_key": "7_1182715575535099911"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.721, "type": "Other", "normalized_text": "Tweet"}]}, "created_at": "2019-10-11T17:52:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182715721534623744"], "text": "Tweet de apreciaci\u00f3n a lo lindos que son mis compa\u00f1eros\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/SsBF55tlue", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 30, "like_count": 13895, "quote_count": 819}, "lang": "es", "id": "1182715721534623744", "geo": {"place_id": "010d7db066434a8a"}, "author_id": "1009195377818505220"}, {"created_at": "2019-10-13T03:58:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183230604671946753"], "text": "Will Smith &amp; filmes de a\u00e7\u00e3o nos \u00faltimos anos...\n\nProjeto Gemini \u274c\nBright \u274c\nEsquadr\u00e3o Suic\u00edda \u274c\nAfter Earth \u274c\nMIB III \u274c\n\nA\u00e7\u00e3o n\u00e3o t\u00e1 dando, amigo Will.", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 49, "like_count": 523, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "id": "1183230604671946753", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.5181, "type": "Person", "normalized_text": "Smith"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.582, "type": "Other", "normalized_text": "After Earth"}]}, "author_id": "11170612"}, {"created_at": "2019-10-13T13:24:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183372864847859712"], "in_reply_to_user_id": "281769300", "text": "@meiermq Como siempre: para los amiguis todo... para los enemigos \u201ctodo el peso de la ley\u201d. Es tan s\u00f3lida y real esta frase que debe reemplazar a la misma constituci\u00f3n y debiera estar acu\u00f1ada en las monedas...", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 69, "like_count": 285, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1183372864847859712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183241963551760385"}], "author_id": "235139317"}, {"created_at": "2019-10-13T13:24:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183372953804853249"], "in_reply_to_user_id": "63990472", "text": "@informateperu El suicida al matarse, mat\u00f3  tambi\u00e9n al Apra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183372953804853249", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "informateperu", "id": "63990472"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.4853, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183028616025792512"}], "author_id": "316946162"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/aEOZj8fWYd", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelpaezs/status/1183242799036190721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aEOZj8fWYd", "media_key": "3_1183242790832091136"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8783, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Rey Rey"}, {"start": 106, "end": 129, "probability": 0.668, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central de Reserva"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.3867, "type": "Organization", "normalized_text": "BCR"}]}, "created_at": "2019-10-13T04:47:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183242799036190721"], "text": "Para esto le pagamos al fujimorista Rafael Rey Rey m\u00e1s de S/ 11 mil 500 soles mensuales como director del Banco Central de Reserva (BCR)... https://t.co/aEOZj8fWYd", "public_metrics": {"retweet_count": 441, "reply_count": 128, "like_count": 897, "quote_count": 26}, "lang": "es", "id": "1183242799036190721", "author_id": "84465419"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/BCI3RZTR3s", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/10/13/salvini-conte-lo-invidio-per-il-ciuffo-tinto-e-per-la-sua-pochette-si-paragona-a-craxi-bettino-non-piego-la-schiena-con-gli-americani/5512934/?utm_campaign=politica&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/10/13/sal\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/10/13/salvini-conte-lo-invidio-per-il-ciuffo-tinto-e-per-la-sua-pochette-si-paragona-a-craxi-bettino-non-piego-la-schiena-con-gli-americani/5512934/?utm_campaign=politica&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "created_at": "2019-10-13T12:35:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183360499804790784"], "text": "Salvini: \u201cConte? Lo invidio per il ciuffo tinto e per la sua pochette. Si paragona a Craxi? Bettino non pieg\u00f2 la schiena con gli americani\u201d https://t.co/BCI3RZTR3s", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 134, "like_count": 67, "quote_count": 14}, "lang": "it", "id": "1183360499804790784", "author_id": "52424550"}, {"created_at": "2019-10-13T13:13:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183370254589845504"], "in_reply_to_user_id": "213405649", "text": "@sergiodwy Tambi\u00e9n se puede suicidar\nSeria le mejor opcion", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183370254589845504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183363893177044994"}], "author_id": "1164554541414670336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6uSM5HjDDm", "expanded_url": "https://twitter.com/TatianaAndia/status/1183022593466667010/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6uSM5HjDDm", "media_key": "3_1183022588181827584"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6uSM5HjDDm", "expanded_url": "https://twitter.com/TatianaAndia/status/1183022593466667010/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6uSM5HjDDm", "media_key": "3_1183022588139888640"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 173, "probability": 0.4908, "type": "Person", "normalized_text": "Juanse"}]}, "created_at": "2019-10-12T14:12:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183022593466667010"], "text": "Voy a seguir chicaneando orgullosa de mis estudiantes... esta vez es por el grado en solo 7 semestres de @jsgmzm de economista con opci\u00f3n en sociolog\u00eda. Felicitaciones Juanse! Qu\u00e9 combinaci\u00f3n de disciplinas tan buena esa \ud83d\ude09. https://t.co/6uSM5HjDDm", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183022593466667010", "author_id": "107261484"}, {"created_at": "2019-10-12T15:18:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183039286058323969"], "text": "Quero viver mas estou preso \u00e0 minha mente suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183039286058323969", "author_id": "2572962715"}, {"created_at": "2019-10-13T13:14:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183370479861714944"], "in_reply_to_user_id": "1058197229779980290", "text": "capacete de Kuurth.  Ela teve sucesso, mas Kuurth se mostrou mais dif\u00edcil de parar do que o Juggernaut comum.  Kuurth acabou sendo expulso por Colossus, que se tornara o novo Juggernaut.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183370479861714944", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.6496, "type": "Person", "normalized_text": "Kuurth"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7395, "type": "Person", "normalized_text": "Kuurth"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.6729, "type": "Person", "normalized_text": "Juggernaut"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8018, "type": "Person", "normalized_text": "Kuurth"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.3628, "type": "Other", "normalized_text": "Colossus"}, {"start": 175, "end": 184, "probability": 0.6068, "type": "Person", "normalized_text": "Juggernaut"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183370470596513800"}], "author_id": "1058197229779980290"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ndXrctUReN", "expanded_url": "https://twitter.com/centraldanacao/status/1183054275087343616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ndXrctUReN", "media_key": "3_1183054262445727744"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ndXrctUReN", "expanded_url": "https://twitter.com/centraldanacao/status/1183054275087343616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ndXrctUReN", "media_key": "3_1183054268221263873"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.5218, "type": "Person", "normalized_text": "ninho"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.759, "type": "Place", "normalized_text": "G\u00e1vea"}]}, "created_at": "2019-10-12T16:18:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183054275087343616"], "text": "Esse \u00e9 o goleiro que provocou as v\u00edtimas do ninho do urubu hoje na G\u00e1vea. Como muitos vasca\u00ednos na \u00e9poca do acidente prestaram a falsa solidariedade, mas o mal caratismo est\u00e1 dentro dessas pessoas pois \u00e9 quest\u00e3o de car\u00e1ter. https://t.co/ndXrctUReN", "public_metrics": {"retweet_count": 823, "reply_count": 343, "like_count": 2701, "quote_count": 349}, "lang": "pt", "id": "1183054275087343616", "author_id": "3241296297"}, {"created_at": "2019-10-13T12:51:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183364574524923907"], "in_reply_to_user_id": "154312305", "text": "@mariaelizacl menina nem me fale kkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183364574524923907", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mariaelizacl", "id": "154312305"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183344784745926656"}], "author_id": "124284639"}, {"created_at": "2019-10-13T10:37:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183331027504291841"], "text": "Bom dia a todos !! Como n\u00e3o se emocionar assistindo a canoniza\u00e7\u00e3o da agora Santa Rita dos Pobres? \u00b4E muito bonito. N\u00e3o se v\u00ea em um s\u00f3 momento se pedindo dinheiro em nome do \"Esp\u00edrito Santo\"pra comprar emissora de TV. S\u00f3 a palavra de Deus e mais nada. E a Pra\u00e7a do Vaticano Lotada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183331027504291841", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 95, "probability": 0.6159, "type": "Other", "normalized_text": "Santa Rita dos Pobres"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.7028, "type": "Place", "normalized_text": "Santo"}, {"start": 233, "end": 236, "probability": 0.635, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 264, "end": 271, "probability": 0.7152, "type": "Place", "normalized_text": "Vaticano"}]}, "author_id": "166442994"}, {"created_at": "2019-10-11T18:09:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182719994238504962"], "in_reply_to_user_id": "3244530237", "text": "@Juanmacofren @_Agencia6 @vox_es @Santi_ABASCAL @alicante_vox Muchas gracias Juanma. Nuestra l\u00ednea editorial ya ves la que es, que hoy en d\u00eda es suicida porque nos cierran todos los caminos. Es triste que un medio liberal con ideolog\u00eda de centro derecha como nosotros hayamos sido vetados por Vox en Alicante. Es lo que tenemos. Un abrazo!", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1182719994238504962", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Juanmacofren", "id": "3244530237"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "alicante_vox", "id": "1017546567174311936"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5753, "type": "Person", "normalized_text": "Juanma"}, {"start": 293, "end": 295, "probability": 0.9594, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 300, "end": 307, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Alicante"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182616882161094656"}], "author_id": "3569856257"}, {"created_at": "2019-10-13T03:13:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183219225671950336"], "in_reply_to_user_id": "1122982473334513666", "text": "@_vieira___ o mlhr eh esse de agr e o do e.s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183219225671950336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_vieira___", "id": "1122982473334513666"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183219080062476290"}], "author_id": "1138220740917026817"}, {"created_at": "2019-10-13T12:54:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183365480326877191"], "text": "Meu v\u00edcio em supernatural \u00e9 t\u00e3o grande, que fui dormir as 6 da manh\u00e3 assistindo no sbt, quando fui v\u00ea j\u00e1 era de manh\u00e3 kkk.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183365480326877191", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.929, "type": "Other", "normalized_text": "supernatural"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.477, "type": "Organization", "normalized_text": "sbt"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "216433151"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Hx5w4iRTsC", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_ottobre_12/iraniane-stadio-nome-sahar-ragazza-suicida-amore-calcio-127ed00a-ed1b-11e9-bed9-563e2f640bca.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_otto\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_ottobre_12/iraniane-stadio-nome-sahar-ragazza-suicida-amore-calcio-127ed00a-ed1b-11e9-bed9-563e2f640bca.shtml"}]}, "created_at": "2019-10-13T12:51:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183364717865324544"], "text": "Iraniane allo stadio nel nome di Sahar, la ragazza suicida per amore del calcio https://t.co/Hx5w4iRTsC", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "it", "id": "1183364717865324544", "author_id": "732317340092780545"}, {"created_at": "2019-10-12T20:31:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183118100469813248"], "in_reply_to_user_id": "229942540", "text": "@julianosilvape Eu at\u00e9 gostei do esfor\u00e7o do Marquinho. Melhor do que Marcinho que toda vez ele bota em campo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183118100469813248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "julianosilvape", "id": "229942540"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Marquinho"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Marcinho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183025922087276544"}], "author_id": "38935859"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/mBtHFBuOCj", "expanded_url": "https://twitter.com/EsenciaToreo/status/1183113582462033920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mBtHFBuOCj", "media_key": "3_1183113561788309507"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Caballero"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Cort\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-10-12T20:13:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183113582462033920"], "text": "Est\u00e1 siendo muy dura la trayectoria de Gonzalo Caballero. Le ayudar\u00e1 que recemos por \u00e9l. Tambi\u00e9n por Javier Cort\u00e9s. Aunque no los conozcamos, son toreros y como aficionados para ellos todo nuestro apoyo. https://t.co/mBtHFBuOCj", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 5, "like_count": 179, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183113582462033920", "author_id": "453145529"}, {"entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/fAOJPUNizO", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1183352487501160448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fAOJPUNizO", "media_key": "3_1183352475887079431"}, {"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/fAOJPUNizO", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1183352487501160448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fAOJPUNizO", "media_key": "3_1183352475874545665"}, {"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/fAOJPUNizO", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1183352487501160448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fAOJPUNizO", "media_key": "3_1183352475878690817"}]}, "created_at": "2019-10-13T12:03:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183352487501160448"], "text": "\ucee4\ud2b8\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\ude42 https://t.co/fAOJPUNizO", "public_metrics": {"retweet_count": 688637, "reply_count": 284631, "like_count": 1987350, "quote_count": 111789}, "lang": "ko", "id": "1183352487501160448", "author_id": "335141638"}, {"created_at": "2019-10-12T20:35:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183118943323594753"], "text": "El Depto de Correcci\u00f3n parece no tener suficientes problemas dentro de las c\u00e1rceles como para ver que menor de 16 a\u00f1os se suicida en Aguadilla, con arma de reglamento de su pap\u00e1, oficial custodio de la agencia que no puede controlar el contrabando, al parecer...", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183118943323594753", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 141, "probability": 0.8522, "type": "Place", "normalized_text": "Aguadilla"}]}, "author_id": "1060504086"}, {"created_at": "2019-10-13T03:19:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183220813627056128"], "text": "Alguien que me diga q las encuestas se equivocan por favor #SiSePuede", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1183220813627056128", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 69, "tag": "SiSePuede"}]}, "author_id": "3437475107"}, {"created_at": "2019-10-13T01:28:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183192790324469761"], "text": "reci\u00e9n saliendo de The Joker, y s\u00ed, un pelicul\u00f3n, Joaquin Phoenix soberbio;\nlo que pasa es que yo vengo de:\n\n- Taxi Driver\n- El Expreso de Medianoche\n- La Naranja Mec\u00e1nica\n- El Padrino I y II\n- Blade Runner\n- Caracortada\n- El Mississippi en Llamas\n\n#eso", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 20, "like_count": 129, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1183192790324469761", "entities": {"hashtags": [{"start": 249, "end": 253, "tag": "eso"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.6092, "type": "Other", "normalized_text": "The Joker"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.5797, "type": "Other", "normalized_text": "Taxi Driver"}, {"start": 125, "end": 148, "probability": 0.6961, "type": "Other", "normalized_text": "El Expreso de Medianoche"}, {"start": 152, "end": 170, "probability": 0.8299, "type": "Other", "normalized_text": "La Naranja Mec\u00e1nica"}, {"start": 174, "end": 185, "probability": 0.697, "type": "Other", "normalized_text": "El Padrino I"}, {"start": 194, "end": 205, "probability": 0.8053, "type": "Other", "normalized_text": "Blade Runner"}, {"start": 209, "end": 219, "probability": 0.7043, "type": "Other", "normalized_text": "Caracortada"}, {"start": 223, "end": 246, "probability": 0.7126, "type": "Other", "normalized_text": "El Mississippi en Llamas"}]}, "author_id": "845300094626869249"}, {"created_at": "2019-10-13T12:31:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183359605432377346"], "in_reply_to_user_id": "2731179771", "text": "E ent\u00e3o eu acordei a\u00ed quando a garota ia explicar oq tinha acontecido, basicamente n sei quem matou as garotas, oq merda de lugar \u00e9 esse q as pessoas se matam, n sei se o padre tem influ\u00eancia sobre eles quererem se matar pq obviamente eles conhecem o caminho pra l\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183359605432377346", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183359234609733632"}], "author_id": "2731179771"}, {"created_at": "2019-10-13T00:16:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183174754859180032"], "text": "Eu morro de raiva do Gilberto, jogando nada e errando muito (apesar de ter evitado um gol do Bahia hoje), mas confesso que hoje fiquei com um pouco de pena dele, porque ele se matou de correr em campo, lutou o jogo todo.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1183174754859180032", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Gilberto"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.8626, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}]}, "author_id": "1092166917891284992"}, {"created_at": "2019-10-12T14:43:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183030515030462470"], "in_reply_to_user_id": "2324401394", "text": "@Shey2403 Estilo diviac...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183030515030462470", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Shey2403", "id": "2324401394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183024126358966272"}], "author_id": "565222832"}, {"created_at": "2019-10-13T12:30:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183359234609733632"], "in_reply_to_user_id": "2731179771", "text": "Quando a guarda chegou l\u00e1 a garota j\u00e1 tava com a cabe\u00e7a na corda, ela saiu correndo pra tirar a menina, e ela ainda tava viva e ela come\u00e7ou a chorar muito, o padre tava dentro de uma casa q era literalmente ao lado olhando tudo com muito medo, assustado pra caraca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183359234609733632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183358536228704257"}], "author_id": "2731179771"}, {"created_at": "2019-10-13T12:25:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183358091137572864"], "in_reply_to_user_id": "2731179771", "text": "E eu n entendi o pq n\u00e9, s\u00f3 depois q essa mesma guarda come\u00e7ou a desconfiar e depois ela viu pra onde o cachorro tava apontando q era algo q lembrava at\u00e9 uma corda pra suic\u00eddio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183358091137572864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183357412616626177"}], "author_id": "2731179771"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/2OdWdNC72B", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/por-que-llevo-las-cosas-mas-alla-del-limite-la-columna-de-jaime-de-althaus-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/por-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/por-que-llevo-las-cosas-mas-alla-del-limite-la-columna-de-jaime-de-althaus-noticia/"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.4678, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime de Althaus Pol\u00edtica"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.8736, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-10-12T12:20:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182994508251836416"], "text": "\u00bfPor qu\u00e9 llev\u00f3 las cosas m\u00e1s all\u00e1 del l\u00edmite?, la columna de Jaime de Althaus Pol\u00edtica | El Comercio Esta claro que Vizcarra ocult\u00f3 su incapacidad de gobierno construyendo una guerra pol\u00edtica artificial. https://t.co/2OdWdNC72B", "public_metrics": {"retweet_count": 620, "reply_count": 1056, "like_count": 1475, "quote_count": 67}, "lang": "es", "id": "1182994508251836416", "author_id": "235139317"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/sD8YWsztrK", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/c2848992", "display_url": "ultimahora.com/c2848992"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo Ben\u00edtez"}]}, "created_at": "2019-10-13T12:11:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183354631113658368"], "text": "Camilo Ben\u00edtez cree tambi\u00e9n que la ciudadan\u00eda debe tener libre acceso a la rendici\u00f3n de cuentas.  https://t.co/sD8YWsztrK", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1183354631113658368", "author_id": "30054530"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/TKabVPdHha", "expanded_url": "https://twitter.com/20m/status/1183265587939758080", "display_url": "twitter.com/20m/status/118\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.8809, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Roig"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 123, "end": 124, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.4549, "type": "Place", "normalized_text": "Aznar"}, {"start": 194, "end": 215, "probability": 0.5461, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Teresa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.9464, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 239, "end": 247, "probability": 0.6913, "type": "Organization", "normalized_text": "Anonymous"}, {"start": 273, "end": 273, "probability": 0.5174, "type": "Organization", "normalized_text": "'"}]}, "created_at": "2019-10-13T09:21:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183311788521279489"], "text": "La empresa es Mercadona de Juan Roig con patrimonio  de 7.000M\u20ac, tercera mayor fortuna de Espa\u00f1a. Aparece en la caja B del PP, financi\u00f3 con 100.000\u20ac la fundaci\u00f3n FAES de Aznar y la fundaci\u00f3n de Mar\u00eda Teresa Fern\u00e1ndez de la Vega del PSOE y Anonymous public\u00f3 que financia a C's. https://t.co/TKabVPdHha", "public_metrics": {"retweet_count": 2934, "reply_count": 66, "like_count": 2952, "quote_count": 62}, "lang": "es", "id": "1183311788521279489", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183265587939758080"}], "author_id": "94324983"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/58DSJvJQ6V", "expanded_url": "https://www.tangible-eluniversal.com.mx/suicidio-serie-13-reasons-why-motiva-adolescentes", "display_url": "tangible-eluniversal.com.mx/suicidio-serie\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T14:42:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183030103271530497"], "text": "La serie ha estado envuelta en la pol\u00e9mica, en lo que respecta a que si verla representa un riesgo con respecto a la ideaci\u00f3n suicida https://t.co/58DSJvJQ6V", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1183030103271530497", "author_id": "385692394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/PX3qPEbhVd", "expanded_url": "https://twitter.com/dr_edilsonrocha/status/1183135442151137280", "display_url": "twitter.com/dr_edilsonroch\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.9912, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 20, "end": 25, "probability": 0.6937, "type": "Organization", "normalized_text": "santos"}]}, "created_at": "2019-10-13T02:31:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183208508277346304"], "text": "Que diga Flamengo e santos, grandes erros!! https://t.co/PX3qPEbhVd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183208508277346304", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183135442151137280"}], "author_id": "98454879"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/nPdWzsWbSi", "expanded_url": "https://twitter.com/FlaResenhaNews/status/1183082298809425923", "display_url": "twitter.com/FlaResenhaNews\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-12T20:29:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183117409093406721"], "text": "Se a sua empresa fosse s\u00e9ria, n\u00e3o colocaria seus colegas numa aeronave de uma companhia nanica em que o piloto era s\u00f3cio e matou pessoas por economia de combust\u00edvel. https://t.co/nPdWzsWbSi", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183117409093406721", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "112550900"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/9D1Pn89tOB", "expanded_url": "https://trib.al/zyHIE5a", "display_url": "trib.al/zyHIE5a", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_ottobre_12/iraniane-stadio-nome-sahar-ragazza-suicida-amore-calcio-127ed00a-ed1b-11e9-bed9-563e2f640bca.shtml"}]}, "created_at": "2019-10-13T06:18:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183265674535276545"], "text": "Iraniane allo stadio nel nome di Sahar, la ragazza suicida per amore del calcio https://t.co/9D1Pn89tOB", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "lang": "it", "id": "1183265674535276545", "author_id": "395218906"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/67lMzEu8P7", "expanded_url": "http://dld.bz/hKU8q", "display_url": "dld.bz/hKU8q"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Quesada"}, {"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.5031, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Quesada"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.5748, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 145, "end": 156, "probability": 0.8057, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Quezada"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.5768, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 227, "end": 241, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 250, "end": 251, "probability": 0.4287, "type": "Organization", "normalized_text": "IP"}]}, "created_at": "2019-10-12T15:35:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183043540219285511"], "text": "Omar Quesada sobre Vizcarra: \"Este dictadorzuelo no va a matar al Apra\": Omar Quesada sobre Vizcarra: \"Este dictadorzuelo no va a matar al Apra\" Omar Quezada, dirigente del Apra, arremeti\u00f3 contra el presidente de la Rep\u00fablica, Mart\u00edn Vizcarra, tr.. *IP https://t.co/67lMzEu8P7", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 37, "like_count": 5, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1183043540219285511", "author_id": "75684101"}, {"created_at": "2019-10-12T23:23:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183161376212246530"], "in_reply_to_user_id": "742687257165975552", "text": "@HANPASHA @OrlenysOV @MashiRafael Y si se va el vendr\u00e1 otro y tendr\u00e1 que quitar el subsidio, el pais  est\u00e1 endeudado, no puede ser que porque no guste una medida de gobierno, se haga esta clase de manifestaciones nada pacificas con perjuicio al mismo pueblo, tumbar presidentes no es la mejor alternativa", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183161376212246530", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "HANPASHA", "id": "742687257165975552"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "OrlenysOV", "id": "1623272011"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183156646316523520"}], "author_id": "1160978449940525057"}, {"created_at": "2019-10-13T06:53:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183274569970442240"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder @AlbertoBelaunde @rmapalacios Est\u00e1 bien que asumas que no eres valioso, pero trata de no seguir los pasos de #AG.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183274569970442240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "AlbertoBelaunde", "id": "16077528"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 128, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 127, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183261269983453184"}], "author_id": "575418401"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/0E4kUFlv13", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelitoKitKat/status/1183350393788649474/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0E4kUFlv13", "media_key": "3_1183350387190960128"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5807, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "created_at": "2019-10-13T11:54:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183350393788649474"], "text": "Muy buena pelicula con un gran mensaje social que deberia hacer reflexionar a todo el mundo que la vea sobre el bullying y el da\u00f1o que puede hacer... https://t.co/0E4kUFlv13", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183350393788649474", "author_id": "2869371182"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/PMCwsyjE3T", "expanded_url": "http://redenasa.tv/es/axenda/evento/curva-espana/", "display_url": "redenasa.tv/es/axenda/even\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://redenasa.tv/es/axenda/evento/curva-espana/"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 34, "username": "redenasa", "id": "111279990"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 212, "tag": "CurvaEspa\u00f1a"}, {"start": 213, "end": 234, "tag": "ChevereDeVoltaATeoXa"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.7817, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9227, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9012, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-13T10:34:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183330166430486529"], "text": "A xenialidade de Ch\u00e9vere @redenasa \ud83d\ude0d e a incomodidade do PP-PSOE-TodoEnOrde: 'CURVA ESPA\u00d1A, a historia da curva na que se matou Espa\u00f1a' \n\nPARAB\u00c9NS CH\u00c9VERE! GRAZAS!\ud83e\udd18\ud83d\udc9c\n\nMirade axenda. Obrigatorio vela!\n#CurvaEspa\u00f1a\n#ChevereDeVoltaATeoXa\nhttps://t.co/PMCwsyjE3T", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183330166430486529", "author_id": "499567944"}, {"created_at": "2019-10-12T21:51:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183138041910697984"], "in_reply_to_user_id": "63949278", "text": "@silvaniasalomao @CNBBNacional Se olhar a hist\u00f3ria da igreja que esse senhor \u00e9 vera que matou mais que o Hitler.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1183138041910697984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "silvaniasalomao", "id": "63949278"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "CNBBNacional", "id": "89473738"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183129203673354240"}], "author_id": "102090144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/t7Zc4J82n8", "expanded_url": "https://twitter.com/gloriavdelc/status/1183001496193044480", "display_url": "twitter.com/gloriavdelc/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.6015, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}]}, "created_at": "2019-10-13T05:07:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183247960387309568"], "text": "135. Centro de asistencia al suicida en toda la Rep\u00fablica Argentina y funciona las 24hs.\n\n1152751135 en la provincia de Buenos Aires, tambi\u00e9n funciona 24hs.\n\nAdem\u00e1s tambi\u00e9n podes llamar al 911 o al 107 para recibir ayuda. \n\nDejen de mentir. https://t.co/t7Zc4J82n8", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183247960387309568", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183001496193044480"}], "author_id": "1021603161377832961"}, {"created_at": "2019-10-12T14:47:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183031358328922114"], "text": "Digam uma coisa: algu\u00e9m tem d\u00favida que o cl\u00e3 Bolsonaro est\u00e1 envolvido na morte de Marielle Franco e Anderson?", "public_metrics": {"retweet_count": 508, "reply_count": 385, "like_count": 5342, "quote_count": 80}, "lang": "pt", "id": "1183031358328922114", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 82, "end": 96, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "author_id": "10135862"}, {"created_at": "2019-10-13T05:50:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183258788918251521"], "text": "Llamamos consejo a cualquier cosa, hasta que me di cuenta que hasta quien te quiere te puede mentir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183258788918251521", "author_id": "1039695197871988736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/LArFdE1Wf7", "expanded_url": "http://ow.ly/FYSF30pI25p", "display_url": "ow.ly/FYSF30pI25p"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 74, "probability": 0.8014, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.799, "type": "Organization", "normalized_text": "PCM"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.7427, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Olaechea"}]}, "created_at": "2019-10-13T00:53:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183183870772088832"], "text": "Como se recuerda, la Procuradur\u00eda de la Presidencia de Consejo de Ministros (PCM), solicit\u00f3 a la Fiscal\u00eda investigar a Pedro Olaechea por usurpaci\u00f3n de funciones https://t.co/LArFdE1Wf7", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 44, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183183870772088832", "author_id": "248692867"}, {"created_at": "2019-10-13T11:47:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183348422578974720"], "in_reply_to_user_id": "247259958", "text": "Finalmente Franco los indult\u00f3 y tras acabar la guerra los puso en libertad tras decirle al Comandante del Canarias \"Cuando salgan de\u00abS\u00e1quelos de la c\u00e1rcel. Y luego inv\u00edtelos a comer chipirones. Pero pague usted de su bolsillo\u00bb.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1183348422578974720", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.8966, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.8931, "type": "Place", "normalized_text": "Canarias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183348419865260032"}], "author_id": "247259958"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Mari\u00f3polis, Brasil", "id": "ccdca767f7d54695"}, {"full_name": "Misiones, Paraguay", "id": "010258665cac5a26"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "488684786", "value": "488684786", "detail": "User has been suspended: [488684786].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183409721509908480", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183409721509908480", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183409721509908480].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183409090137153536", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183409090137153536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183409090137153536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1135889855051964416", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1135889855051964416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1135889855051964416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183404408446640129", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183404408446640129].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183404408446640129", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1090050713831555072", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1090050713831555072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1090050713831555072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183408609973211136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183408609973211136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183408609973211136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183407386977013761", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183407386977013761", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183407386977013761].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1177586436469604352", "value": "1177586436469604352", "detail": "User has been suspended: [1177586436469604352].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183043169048518656", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183043169048518656", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183043169048518656].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1183403827090903040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183403827090903040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183403827090903040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1147972624917630977", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1147972624917630977].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1147972624917630977", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183384068207140869", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183384068207140869].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183384068207140869", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1129465316709265409", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1129465316709265409].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1129465316709265409", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183402088350437378", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183402088350437378].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183402088350437378", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "68811689", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [68811689].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "68811689", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183396766512766980", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183396766512766980].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183396766512766980", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3300417741", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3300417741].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3300417741", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183224767559675911", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183224767559675911].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183224767559675911", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183398483321085953", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183398483321085953", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183398483321085953].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1183391932585828353", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183391932585828353", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183391932585828353].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1040279810126303232", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1040279810126303232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1040279810126303232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183350116721315840", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183350116721315840].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183350116721315840", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183247044191768577", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183247044191768577", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183247044191768577].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1180171569190055936", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180171569190055936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180171569190055936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1003725664728633344", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1003725664728633344].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1003725664728633344", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183391494780182529", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183391494780182529].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183391494780182529", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "884992401668026368", "value": "884992401668026368", "detail": "User has been suspended: [884992401668026368].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183388338545451008", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183388338545451008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183388338545451008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "922889227", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [922889227].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "922889227", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183350157875830784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183350157875830784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183350157875830784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183364335445381120", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183364335445381120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183364335445381120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183178816858021890", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183178816858021890", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183178816858021890].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "108635496", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [108635496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "108635496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183376537174888450", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183376537174888450].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183376537174888450", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3300417741", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3300417741].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3300417741", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183224767559675911", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183224767559675911].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183224767559675911", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3175578989", "value": "3175578989", "detail": "User has been suspended: [3175578989].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183366935683227650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183366935683227650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183366935683227650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1183003168684294144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183003168684294144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183003168684294144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "108635496", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [108635496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "108635496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183362494875746306", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183362494875746306].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183362494875746306", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3300417741", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3300417741].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3300417741", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183224767559675911", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183224767559675911].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183224767559675911", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183355437275594761", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183355437275594761", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183355437275594761].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1183001705488752640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183001705488752640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183001705488752640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1183413795835785217", "oldest_id": "1183348423942168576", "result_count": 415, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8ze7qi6uaegejoqr49jfoyqi0sd"}}