{"data": [{"author_id": "17714234", "edit_history_tweet_ids": ["1197550358530273280"], "id": "1197550358530273280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:20:29.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "131926758", "edit_history_tweet_ids": ["1197550308400009219"], "id": "1197550308400009219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:20:17.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1143637437236809730", "edit_history_tweet_ids": ["1197550282164637699"], "id": "1197550282164637699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:20:11.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1143718169321906178", "edit_history_tweet_ids": ["1197550278838542344"], "id": "1197550278838542344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:20:10.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2912012247", "edit_history_tweet_ids": ["1197550251718139904"], "id": "1197550251718139904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:20:04.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1839187771", "edit_history_tweet_ids": ["1197550235532218368"], "id": "1197550235532218368", "created_at": "2019-11-21T16:20:00.000Z", "text": "Horas antes de su muerte el joven recibi\u00f3 un mensaje en el que su expareja lo acusaba en Facebook de ciertos abusos.  https://t.co/mmHeRbt0s6", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9562, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/mmHeRbt0s6", "expanded_url": "http://bit.ly/2D3eoBJ", "display_url": "bit.ly/2D3eoBJ"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "120608386", "edit_history_tweet_ids": ["1197550219254218754"], "id": "1197550219254218754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:19:56.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "122453429", "edit_history_tweet_ids": ["1197550216850923520"], "id": "1197550216850923520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:19:55.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "64174799", "in_reply_to_user_id": "818356860", "edit_history_tweet_ids": ["1197550172307369984"], "id": "1197550172307369984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197548534700089344"}], "created_at": "2019-11-21T16:19:45.000Z", "text": "@SerginSFC N\u00e3o renego a lembran\u00e7a. Eu mesma me incomodo mto com isso, pois \u00e9 uma mancha na hist\u00f3ria do clube. Mas sua coloca\u00e7\u00e3o foi infeliz. Nenhum jogador do Fla matou \u00e0quelas crian\u00e7as. O ensejo de dar a probabilidade de o time sofrer um acidente, pra que se tenha alguma atitude \u00e9 nefasto.", "entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 161, "probability": 0.9778, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SerginSFC", "id": "818356860"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "7d2f278a0c7f1c15"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1186347230380396546", "edit_history_tweet_ids": ["1197550152124391431"], "id": "1197550152124391431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:19:40.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "72627668", "edit_history_tweet_ids": ["1197550146772459520"], "id": "1197550146772459520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:19:39.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2299959066", "edit_history_tweet_ids": ["1197550136035041281"], "id": "1197550136035041281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:19:36.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "565975910", "edit_history_tweet_ids": ["1197550121627598849"], "id": "1197550121627598849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:19:33.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2812183155", "edit_history_tweet_ids": ["1197550118393860097"], "id": "1197550118393860097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:19:32.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1191722495793082369", "edit_history_tweet_ids": ["1197550100739952640"], "id": "1197550100739952640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:19:28.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1108458229653270528", "edit_history_tweet_ids": ["1197550098919628800"], "id": "1197550098919628800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196957141153853441"}], "created_at": "2019-11-21T16:19:27.000Z", "text": "RT @uttdcatcher: nunca se esque\u00e7am do dia em que o Deukae quase matou a Gahyeon. https://t.co/oKsbI27la2", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Deukae"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Gahyeon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uttdcatcher", "id": "859089800124665858"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/oKsbI27la2", "expanded_url": "https://twitter.com/kthscar/status/1043939300918931457/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oKsbI27la2", "media_key": "7_1043938961712910336"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1000809759187095558", "edit_history_tweet_ids": ["1197550094461161472"], "id": "1197550094461161472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:19:26.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2585952205", "edit_history_tweet_ids": ["1197550022524637187"], "id": "1197550022524637187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:19:09.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "245014376", "edit_history_tweet_ids": ["1197550012277968896"], "id": "1197550012277968896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:19:06.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1722720517", "edit_history_tweet_ids": ["1197550008142352384"], "id": "1197550008142352384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:19:06.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "63795262", "edit_history_tweet_ids": ["1197549982867439616"], "id": "1197549982867439616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:18:59.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1139660411731632130", "edit_history_tweet_ids": ["1197549941687816195"], "id": "1197549941687816195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:18:50.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1195704304306413568", "edit_history_tweet_ids": ["1197549908909277184"], "id": "1197549908909277184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:18:42.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2422687782", "edit_history_tweet_ids": ["1197549894946426880"], "id": "1197549894946426880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:18:39.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3157889973", "edit_history_tweet_ids": ["1197549830354219009"], "id": "1197549830354219009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:18:23.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2537668731", "edit_history_tweet_ids": ["1197549796816543744"], "id": "1197549796816543744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:18:15.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "940487148", "edit_history_tweet_ids": ["1197549785936519169"], "id": "1197549785936519169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:18:13.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1145331889080864768", "in_reply_to_user_id": "797413953395638272", "edit_history_tweet_ids": ["1197549780030898176"], "id": "1197549780030898176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197548457982136320"}], "created_at": "2019-11-21T16:18:11.000Z", "text": "@jvbarbosa21_ se matou na m\u00e3o n\u00e9", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jvbarbosa21_", "id": "797413953395638272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1027335427034886150", "edit_history_tweet_ids": ["1197549739757187073"], "id": "1197549739757187073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:18:02.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2846401000", "edit_history_tweet_ids": ["1197549726662569984"], "id": "1197549726662569984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:17:58.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2191666445", "edit_history_tweet_ids": ["1197549711735054337"], "id": "1197549711735054337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:17:55.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "244911038", "edit_history_tweet_ids": ["1197549703241568257"], "id": "1197549703241568257", "created_at": "2019-11-21T16:17:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 68, "tag": "hashtag"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 86, "username": "BresciaOggiIT", "id": "407827879"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/gE1YcGr6S2", "expanded_url": "http://www.bresciaoggi.it/cm/2.212/suicida-ex-capo-ufficio-gip-palermo-1.7792170", "display_url": "bresciaoggi.it/cm/2.212/suici\u2026"}]}, "text": "Suicida ex capo ufficio Gip Palermo https://t.co/gE1YcGr6S2 #hashtag di @BresciaOggiIT", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "886928973455777792", "edit_history_tweet_ids": ["1197549693707751424"], "id": "1197549693707751424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191929440361734144"}], "created_at": "2019-11-21T16:17:51.000Z", "text": "RT @TOPESUICIDA_POP: next show\n11/24(Sun)\r\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\r-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\nOPEN 13:00 / START 13:30\r\u00a53,000(+1D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.3542, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TOPESUICIDA_POP", "id": "1574984234"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1189653912", "in_reply_to_user_id": "8703862", "edit_history_tweet_ids": ["1197549671956303876"], "id": "1197549671956303876", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197546315737116672"}], "created_at": "2019-11-21T16:17:45.000Z", "text": "@jurandirfilho Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "188329843", "edit_history_tweet_ids": ["1197549655405604867"], "id": "1197549655405604867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:17:41.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "49959555", "edit_history_tweet_ids": ["1197549648082329600"], "id": "1197549648082329600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:17:40.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1035718705982922752", "edit_history_tweet_ids": ["1197549635327397892"], "id": "1197549635327397892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:17:37.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2744707809", "edit_history_tweet_ids": ["1197549613689049089"], "id": "1197549613689049089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:17:31.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "71909512", "edit_history_tweet_ids": ["1197549522660057088"], "id": "1197549522660057088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:17:10.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "103741198", "edit_history_tweet_ids": ["1197549506650365952"], "id": "1197549506650365952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:17:06.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "325914277", "edit_history_tweet_ids": ["1197549480649936897"], "id": "1197549480649936897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:17:00.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1636526064", "edit_history_tweet_ids": ["1197549477294485507"], "id": "1197549477294485507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:16:59.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "890955045730209793", "edit_history_tweet_ids": ["1197549428170788864"], "id": "1197549428170788864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:16:47.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "36267674", "in_reply_to_user_id": "2240128740", "edit_history_tweet_ids": ["1197549412161114112"], "id": "1197549412161114112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197548378038644737"}], "created_at": "2019-11-21T16:16:43.000Z", "text": "@isentoes2 Matou por estrangulamento? Se aqui fosse um Pa\u00eds s\u00e9rio, esse bandido, deveria ser morto.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "isentoes2", "id": "2240128740"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1684382401", "edit_history_tweet_ids": ["1197549411364155392"], "id": "1197549411364155392", "created_at": "2019-11-21T16:16:43.000Z", "text": "Me preocupa que esos 5\u2019 antes de la prueba de matem\u00e1tica se transformen en el horario m\u00e1s suicida del mundo.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "393796183", "edit_history_tweet_ids": ["1197549406704287746"], "id": "1197549406704287746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:16:42.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1126234670482558976", "edit_history_tweet_ids": ["1197549373795831808"], "id": "1197549373795831808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:16:34.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "761989933263388672", "edit_history_tweet_ids": ["1197549371585417216"], "id": "1197549371585417216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:16:34.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "129294592", "in_reply_to_user_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1197549339956203520"], "id": "1197549339956203520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197394207301939201"}], "created_at": "2019-11-21T16:16:26.000Z", "text": "@folha \"... matou f\u00e3 de Hickmann ap\u00f3s emboscada...\"\nQuando voc\u00ea pensa que a Foice chegou no fundo da fossa eles d\u00e3o um jeito de se afundar mais um pouquinho.", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6944, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.3982, "type": "Other", "normalized_text": "Foice"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "526856002", "edit_history_tweet_ids": ["1197549323388633088"], "id": "1197549323388633088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:16:22.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1103152945", "edit_history_tweet_ids": ["1197549290132058112"], "id": "1197549290132058112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-21T16:16:14.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "119135452", "edit_history_tweet_ids": ["1197549285375725568"], "id": "1197549285375725568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:16:13.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1906248942", "edit_history_tweet_ids": ["1197549255436783620"], "id": "1197549255436783620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:16:06.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1127335561113501696", "edit_history_tweet_ids": ["1197549245575974912"], "id": "1197549245575974912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:16:04.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3087420690", "edit_history_tweet_ids": ["1197549236260392966"], "id": "1197549236260392966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:16:01.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081199706389262336", "in_reply_to_user_id": "1388402174", "edit_history_tweet_ids": ["1197549229092278279"], "id": "1197549229092278279", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197545512506941443"}], "created_at": "2019-11-21T16:16:00.000Z", "text": "@RenovaMidia Ladr\u00e3o \u00e9 ladr\u00e3o... seja de clips, de celular, dos cambal... tem que prender mesmo... se matou, mata ele tb , na cadeia vamos ter que bancar... no inferno o pai dele resolve. Gato de \u00e1gua, luz, tb , tamb\u00e9m \u00e9 roubo e tem gente que chama faz e chama o outro de ladrao", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"author_id": "347909149", "edit_history_tweet_ids": ["1197549221823614976"], "id": "1197549221823614976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:15:58.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "247443690", "edit_history_tweet_ids": ["1197549132853977089"], "id": "1197549132853977089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:15:37.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1127335561113501696", "edit_history_tweet_ids": ["1197549094203465729"], "id": "1197549094203465729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:15:28.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4160203479", "edit_history_tweet_ids": ["1197549082551758848"], "id": "1197549082551758848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-21T16:15:25.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "963514404405989384", "edit_history_tweet_ids": ["1197549071348719616"], "id": "1197549071348719616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:15:22.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "153842411", "edit_history_tweet_ids": ["1197549054613446656"], "id": "1197549054613446656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:15:18.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14306619", "edit_history_tweet_ids": ["1197549035235753992"], "id": "1197549035235753992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:15:14.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1149439183", "edit_history_tweet_ids": ["1197549013148536832"], "id": "1197549013148536832", "created_at": "2019-11-21T16:15:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Quer\u00e9taro"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.7829, "type": "Place", "normalized_text": "Corregidora"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/JFrAT9JQjm", "expanded_url": "https://circulonoticias.com/se-suicida-pareja-en-corregidora-ingirieron-una-sustancia-toxica/", "display_url": "circulonoticias.com/se-suicida-par\u2026"}]}, "text": "#Quer\u00e9taro \ud83d\udea8| Se suicida pareja en Corregidora; ingirieron una sustancia t\u00f3xica \n\n\u2022 Fueron descubiertos por familiares, toda vez que les marcaban a su celular y no contestaban \ud83d\udc47\ud83c\udffdhttps://t.co/JFrAT9JQjm", "lang": "es", "geo": {"place_id": "d3492c68c5661201"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "220157071", "edit_history_tweet_ids": ["1197549002981556228"], "id": "1197549002981556228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:15:06.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "278128922", "edit_history_tweet_ids": ["1197548991329787904"], "id": "1197548991329787904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:15:03.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "125178085", "edit_history_tweet_ids": ["1197548967288070145"], "id": "1197548967288070145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197518456683454465"}], "created_at": "2019-11-21T16:14:57.000Z", "text": "RT @hoje_no: @folha WTF?!? \"Matou f\u00e3\"?!? \"Emboscada\"?!? O criminoso sequestrou a atriz e outras pessoas e se n\u00e3o fosse pela a\u00e7\u00e3o dele, teri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1391950998", "in_reply_to_user_id": "1391950998", "edit_history_tweet_ids": ["1197548959251742720"], "id": "1197548959251742720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197547493015379969"}], "created_at": "2019-11-21T16:14:55.000Z", "text": "@nissaxter Spoiler: hittler se suicida y muere", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.78, "type": "Person", "normalized_text": "hittler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nissaxter", "id": "2247199881"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "328543007", "edit_history_tweet_ids": ["1197548954138873856"], "id": "1197548954138873856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:14:54.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2541989041", "edit_history_tweet_ids": ["1197548929333764099"], "id": "1197548929333764099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:14:48.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "997516656846008320", "edit_history_tweet_ids": ["1197548895557083137"], "id": "1197548895557083137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:14:40.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "338821559", "edit_history_tweet_ids": ["1197548880684081159"], "id": "1197548880684081159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:14:37.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1232466847", "edit_history_tweet_ids": ["1197548877756452864"], "id": "1197548877756452864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:14:36.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "163590127", "edit_history_tweet_ids": ["1197548861067280384"], "id": "1197548861067280384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:14:32.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "168011453", "edit_history_tweet_ids": ["1197548854402572288"], "id": "1197548854402572288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:14:30.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "388225585", "edit_history_tweet_ids": ["1197548847519666176"], "id": "1197548847519666176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:14:29.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "205928583", "edit_history_tweet_ids": ["1197548834286657537"], "id": "1197548834286657537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:14:26.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1197306223592398848", "edit_history_tweet_ids": ["1197548831547809792"], "id": "1197548831547809792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:14:25.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "975459525095493637", "edit_history_tweet_ids": ["1197548819329753090"], "id": "1197548819329753090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "created_at": "2019-11-21T16:14:22.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "881278700624515072", "edit_history_tweet_ids": ["1197548815580041218"], "id": "1197548815580041218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:14:21.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1051184997040877569", "edit_history_tweet_ids": ["1197548804993691649"], "id": "1197548804993691649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:14:19.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3353912663", "edit_history_tweet_ids": ["1197548764694745089"], "id": "1197548764694745089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:14:09.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2391463568", "edit_history_tweet_ids": ["1197548732994260992"], "id": "1197548732994260992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:14:01.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1055616355", "edit_history_tweet_ids": ["1197548709317353475"], "id": "1197548709317353475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:13:56.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3340478098", "edit_history_tweet_ids": ["1197548698223419393"], "id": "1197548698223419393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:13:53.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081381110423146496", "edit_history_tweet_ids": ["1197548694628904960"], "id": "1197548694628904960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:13:52.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "966359228553351168", "edit_history_tweet_ids": ["1197548670289354753"], "id": "1197548670289354753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:13:47.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "729385382324899840", "edit_history_tweet_ids": ["1197548650081247232"], "id": "1197548650081247232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:13:42.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1106684681687310336", "edit_history_tweet_ids": ["1197548624886063105"], "id": "1197548624886063105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197265416474767366"}], "created_at": "2019-11-21T16:13:36.000Z", "text": "RT @lenaluthorbr: \"Voc\u00ea me matou e no final seus amigos te enganaram. Se vinga deles. Eles sempre te acharam uma chacota. Vai la Lena. Faz\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3128775403", "edit_history_tweet_ids": ["1197548619349549057"], "id": "1197548619349549057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:13:34.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "737512082", "edit_history_tweet_ids": ["1197548611015520256"], "id": "1197548611015520256", "created_at": "2019-11-21T16:13:32.000Z", "text": "El Sr. Darcy es un potencial suicida, se tiro del mostrador del veterinario.", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.7885, "type": "Person", "normalized_text": "Darcy"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "718272972851646464", "edit_history_tweet_ids": ["1197548574709604352"], "id": "1197548574709604352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:13:24.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2287996029", "edit_history_tweet_ids": ["1197548511719501825"], "id": "1197548511719501825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:13:09.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1061946017287946240", "edit_history_tweet_ids": ["1197548497391763456"], "id": "1197548497391763456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:13:05.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "47972710", "edit_history_tweet_ids": ["1197548484053864448"], "id": "1197548484053864448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:13:02.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "416026763", "edit_history_tweet_ids": ["1197548482913013763"], "id": "1197548482913013763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:13:02.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "339869776", "edit_history_tweet_ids": ["1197548480887238656"], "id": "1197548480887238656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197547073979211783"}], "created_at": "2019-11-21T16:13:01.000Z", "text": "RT @Alfajohn_: O tal \"f\u00e3\" entra no hotel, d\u00e1 um tiro na esposa do cara, amea\u00e7a matar a Ana Hickmann, a\u00ed eles entram em luta corporal, o mel\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Hickmann"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alfajohn_", "id": "865217102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1917327902", "edit_history_tweet_ids": ["1197548476789342208"], "id": "1197548476789342208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:13:00.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "56766876", "edit_history_tweet_ids": ["1197548458892283909"], "id": "1197548458892283909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:12:56.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "903792950", "edit_history_tweet_ids": ["1197548423593037824"], "id": "1197548423593037824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:12:48.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "192355748", "edit_history_tweet_ids": ["1197548422477352960"], "id": "1197548422477352960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:12:47.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1148351491218034693", "edit_history_tweet_ids": ["1197548370434412544"], "id": "1197548370434412544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:12:35.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1090650972332933127", "edit_history_tweet_ids": ["1197548369494847489"], "id": "1197548369494847489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:12:35.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1044706862845882369", "edit_history_tweet_ids": ["1197548332601815040"], "id": "1197548332601815040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:12:26.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1071815127509463040", "edit_history_tweet_ids": ["1197548331733524480"], "id": "1197548331733524480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:12:26.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "487711174", "edit_history_tweet_ids": ["1197548320421482502"], "id": "1197548320421482502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-21T16:12:23.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "820795031313412097", "edit_history_tweet_ids": ["1197548262800187392"], "id": "1197548262800187392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:12:09.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "983453382450077696", "edit_history_tweet_ids": ["1197548245167333378"], "id": "1197548245167333378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:12:05.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "141003325", "edit_history_tweet_ids": ["1197548226926333952"], "id": "1197548226926333952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:12:01.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "860133570777624576", "edit_history_tweet_ids": ["1197548225412116484"], "id": "1197548225412116484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:12:00.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1110255384055480320", "edit_history_tweet_ids": ["1197548216377589760"], "id": "1197548216377589760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:11:58.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1027751336102768640", "edit_history_tweet_ids": ["1197548195951337473"], "id": "1197548195951337473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:11:53.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "51850992", "edit_history_tweet_ids": ["1197548192142888960"], "id": "1197548192142888960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:11:53.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "256142412", "edit_history_tweet_ids": ["1197548181912989696"], "id": "1197548181912989696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:11:50.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3296743065", "edit_history_tweet_ids": ["1197548176150020097"], "id": "1197548176150020097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "created_at": "2019-11-21T16:11:49.000Z", "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "825025143177150468", "in_reply_to_user_id": "705545736029655040", "edit_history_tweet_ids": ["1197548168751267841"], "id": "1197548168751267841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197504292422397952"}], "created_at": "2019-11-21T16:11:47.000Z", "text": "@j_palma_p @meganoticiascl @sename @DDHH_Ec @gabrielboric Hay que caminar y mascar chicle a ver parece que no me explique, hay otras formas de morir tb : 1 joven  cada 3 dias  se suicida en Chile, el estado por mas 30 a\u00f1os ha violado sistematicamente los derechos de  ni\u00f1os  sename, y 9724 murieron el a\u00f1o pasado en lista de espera", "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 194, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "j_palma_p", "id": "705545736029655040"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "meganoticiascl", "id": "58048133"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "sename", "id": "895588876907143168"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "DDHH_Ec", "id": "170069351"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "gabrielboric", "id": "73981088"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2863430090", "in_reply_to_user_id": "1166291433487290368", "edit_history_tweet_ids": ["1197548147653910528"], "id": "1197548147653910528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197546709943046144"}], "created_at": "2019-11-21T16:11:42.000Z", "text": "@danielandradz O Z\u00e9 do pipo matou se baby girl t\u00e1s a falar mal dele?", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.4749, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 do pipo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3092232629", "edit_history_tweet_ids": ["1197548119837331456"], "id": "1197548119837331456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:11:35.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "359765460", "edit_history_tweet_ids": ["1197548116087627779"], "id": "1197548116087627779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:11:34.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1125555020", "edit_history_tweet_ids": ["1197548106256146432"], "id": "1197548106256146432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:11:32.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1191428598655307776", "edit_history_tweet_ids": ["1197548084789731328"], "id": "1197548084789731328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:11:27.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "892464753469255685", "edit_history_tweet_ids": ["1197548078087254016"], "id": "1197548078087254016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:11:25.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2338652545", "edit_history_tweet_ids": ["1197548059351273473"], "id": "1197548059351273473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:11:21.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "898217720562544640", "edit_history_tweet_ids": ["1197548003994808321"], "id": "1197548003994808321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:11:08.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "536723183", "edit_history_tweet_ids": ["1197548000173789185"], "id": "1197548000173789185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:11:07.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66162094", "edit_history_tweet_ids": ["1197547964971016194"], "id": "1197547964971016194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:10:58.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1163759403725721600", "edit_history_tweet_ids": ["1197547960751538178"], "id": "1197547960751538178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:10:57.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1190233101877882880", "edit_history_tweet_ids": ["1197547894435397635"], "id": "1197547894435397635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:10:42.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1189862600848400384", "edit_history_tweet_ids": ["1197547887183323136"], "id": "1197547887183323136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:10:40.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "78309076", "edit_history_tweet_ids": ["1197547878522261504"], "id": "1197547878522261504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:10:38.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4626493835", "in_reply_to_user_id": "4626493835", "edit_history_tweet_ids": ["1197547856707624960"], "id": "1197547856707624960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197547811384020992"}], "created_at": "2019-11-21T16:10:33.000Z", "text": "\"E o Mago matou Ebb, que n\u00e3o era exatamente uma figura materna para Simon, mas \nele definitivamente gostava dela como uma tia esquisita. Ebb amava Simon. Ela o tratava \ncomo se ele fosse uma de suas cabras.\" Saudades da Ebb", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.796, "type": "Person", "normalized_text": "Mago"}, {"start": 16, "end": 18, "probability": 0.7711, "type": "Other", "normalized_text": "Ebb"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8308, "type": "Person", "normalized_text": "Simon"}, {"start": 137, "end": 139, "probability": 0.5276, "type": "Other", "normalized_text": "Ebb"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.7708, "type": "Person", "normalized_text": "Simon"}, {"start": 220, "end": 222, "probability": 0.8984, "type": "Other", "normalized_text": "Ebb"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "85196699", "edit_history_tweet_ids": ["1197547852853075968"], "id": "1197547852853075968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:10:32.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57358660", "edit_history_tweet_ids": ["1197547838579888128"], "id": "1197547838579888128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:10:28.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "240844431", "edit_history_tweet_ids": ["1197547831713771520"], "id": "1197547831713771520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250192480727040"}], "created_at": "2019-11-21T16:10:27.000Z", "text": "RT @RockStroke: Gran reportaje: El crimen organizado ya no solo se dedica a traficar drogas, tambi\u00e9n exporta aguacates y ha diversificado s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104157570", "edit_history_tweet_ids": ["1197547793537212417"], "id": "1197547793537212417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:10:17.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "882185772971044864", "edit_history_tweet_ids": ["1197547747991281665"], "id": "1197547747991281665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:10:07.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1244272134", "edit_history_tweet_ids": ["1197547710821343232"], "id": "1197547710821343232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-21T16:09:58.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "701984208", "edit_history_tweet_ids": ["1197547710376824833"], "id": "1197547710376824833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:09:58.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1470706141", "edit_history_tweet_ids": ["1197547690160091136"], "id": "1197547690160091136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-21T16:09:53.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68767866", "edit_history_tweet_ids": ["1197547682052657154"], "id": "1197547682052657154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:09:51.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "468441125", "edit_history_tweet_ids": ["1197547641598550016"], "id": "1197547641598550016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-21T16:09:41.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2877175931", "edit_history_tweet_ids": ["1197547636108222466"], "id": "1197547636108222466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:09:40.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "23982468", "edit_history_tweet_ids": ["1197547602130227200"], "id": "1197547602130227200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:09:32.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "144010410", "edit_history_tweet_ids": ["1197547593221496832"], "id": "1197547593221496832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:09:30.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1104026628865302528", "in_reply_to_user_id": "943801646450139137", "edit_history_tweet_ids": ["1197547539148488704"], "id": "1197547539148488704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196757278675759104"}], "created_at": "2019-11-21T16:09:17.000Z", "text": "@laufeystan Parece a risada do coringa do jared leto em esquadr\u00e3o suicida kkkkkkkkkk", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "laufeystan", "id": "943801646450139137"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "63766213", "edit_history_tweet_ids": ["1197547534501261313"], "id": "1197547534501261313", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197418754386386944"}], "created_at": "2019-11-21T16:09:16.000Z", "text": "Ladran, luego cabalgamos...algo estaremos haciendo bien cuando la caverna tiene que usar toda la artiller\u00eda, incluidos estos restos de socialistas fascistas para que cumplan su \u00faltima misi\u00f3n suicida\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02 https://t.co/U8XGAiFLzT", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/U8XGAiFLzT", "expanded_url": "https://twitter.com/RosaMar6254/status/1197418754386386944", "display_url": "twitter.com/RosaMar6254/st\u2026"}]}}, {"author_id": "386350224", "edit_history_tweet_ids": ["1197547519330390016"], "id": "1197547519330390016", "created_at": "2019-11-21T16:09:12.000Z", "text": "foda q ele \u00e9 lindo e eu s\u00f3 o sapinho suicida https://t.co/OjqhftqfMc", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.7887, "type": "Person", "normalized_text": "sapinho"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/OjqhftqfMc", "expanded_url": "https://twitter.com/devekktra/status/1197547519330390016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OjqhftqfMc", "media_key": "3_1197547504121892864"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "357030742", "edit_history_tweet_ids": ["1197547506185490437"], "id": "1197547506185490437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:09:09.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "731856389442838528", "edit_history_tweet_ids": ["1197547501064269824"], "id": "1197547501064269824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:09:08.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "169225051", "edit_history_tweet_ids": ["1197547462006919168"], "id": "1197547462006919168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:08:58.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1575603678", "edit_history_tweet_ids": ["1197547438720110592"], "id": "1197547438720110592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:08:53.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1076950290862084096", "in_reply_to_user_id": "121178026", "edit_history_tweet_ids": ["1197547406834974721"], "id": "1197547406834974721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197541023867637761"}], "created_at": "2019-11-21T16:08:45.000Z", "text": "@trakinasbf @EstagiarioDoGE V\u00e3o se fuder voc\u00ea e sua quadrilha que tu chama de clube. \n\n- O mlk n\u00e3o era da base do Vasco, diferente dos 10 que o descaso do seu clube matou\n\n- Quem \u00e9 essa louca desejando morte dos outros?\n\n- Nenhum policial, funcion\u00e1rio da ferj, bombeiro ouviu isso. O mentiroso tem que provar", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9457, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "trakinasbf", "id": "121178026"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "161859182", "edit_history_tweet_ids": ["1197547380536750082"], "id": "1197547380536750082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:08:39.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "16369775", "edit_history_tweet_ids": ["1197547357082193920"], "id": "1197547357082193920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546047301660672"}], "created_at": "2019-11-21T16:08:33.000Z", "text": "RT @SorayaLaraC: Colegas y amistades de Santiago, hoy estar\u00e9 en la PUCMM disertando sobre el \u201cApoyo profesional y familiar en personas con\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.8258, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "PUCMM"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "60656887", "edit_history_tweet_ids": ["1197547240321159174"], "id": "1197547240321159174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:08:06.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "325614121", "edit_history_tweet_ids": ["1197547236609216512"], "id": "1197547236609216512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:08:05.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "126366898", "edit_history_tweet_ids": ["1197547230477127680"], "id": "1197547230477127680", "created_at": "2019-11-21T16:08:03.000Z", "text": "Daniela Gomes Val Aguiar Amorim\nPuts vai ficar sem gra\u00e7a se isso acontecer. https://t.co/PcKx6crTLw", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 30, "probability": 0.6257, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Gomes Val Aguiar Amorim"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/PcKx6crTLw", "expanded_url": "https://mixdeseries.com.br/chicago-pd-matou-protagonista-no-ultimo-episodio-de-2019/", "display_url": "mixdeseries.com.br/chicago-pd-mat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "165464851", "edit_history_tweet_ids": ["1197547224466632706"], "id": "1197547224466632706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:08:02.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "55919704", "edit_history_tweet_ids": ["1197547223246155777"], "id": "1197547223246155777", "created_at": "2019-11-21T16:08:02.000Z", "text": "Ter posse de arma \u00e9 sin\u00f4nimo de ter porte de arma. \nEsse crime b\u00e1rbaro \u00e9 mais uma prova de que a pol\u00edtica armamentista de Bolsonaro est\u00e1 totalmente errada.\nN\u00e3o se combate viol\u00eancia armando pessoas, muito pelo contr\u00e1rio. https://t.co/ese5utalTa", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/ese5utalTa", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/11/21/defesa-alega-que-homem-que-matou-moradora-de-rua-estava-com-bolsa-de-dinheiro-policia-descarta-legitima-defesa.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "122490744", "edit_history_tweet_ids": ["1197547205139345415"], "id": "1197547205139345415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:07:57.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1416638088", "in_reply_to_user_id": "1131185598", "edit_history_tweet_ids": ["1197547200668192770"], "id": "1197547200668192770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197477948347047938"}], "created_at": "2019-11-21T16:07:56.000Z", "text": "@SoyPajarraco M\u00e1s d uno se suicida!!\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SoyPajarraco", "id": "1228136308075368449"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "557487096", "edit_history_tweet_ids": ["1197547199296614400"], "id": "1197547199296614400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:07:56.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1041631358047596544", "edit_history_tweet_ids": ["1197547158930644999"], "id": "1197547158930644999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:07:46.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "219361447", "edit_history_tweet_ids": ["1197547119659409408"], "id": "1197547119659409408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546404245393408"}], "created_at": "2019-11-21T16:07:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Palermo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "corrmezzogiorno", "id": "164225784"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/70DkaQeQJp", "expanded_url": "http://csera.it/d17bbcccAl", "display_url": "csera.it/d17bbcccAl"}]}, "text": "RT @corrmezzogiorno: #Palermo Palermo, si suicida l\u2019ex capo dell\u2019ufficio  Gip Vincenti:  era indagato https://t.co/70DkaQeQJp https://t.co/\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "33017419", "edit_history_tweet_ids": ["1197547109228122112"], "id": "1197547109228122112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:07:34.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "865217102", "edit_history_tweet_ids": ["1197547073979211783"], "id": "1197547073979211783", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197394207301939201"}], "created_at": "2019-11-21T16:07:26.000Z", "text": "O tal \"f\u00e3\" entra no hotel, d\u00e1 um tiro na esposa do cara, amea\u00e7a matar a Ana Hickmann, a\u00ed eles entram em luta corporal, o meliante morre, a\u00ed vem a Folha e diz \"matou f\u00e3 em emboscada\". Tomar no cu uma porra dessa, e se voc\u00ea defende essa mat\u00e9ria da Folha, vai tomar no seu cu tamb\u00e9m. https://t.co/Z6qz0S8QmZ", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 83, "probability": 0.9174, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Hickmann"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.4462, "type": "Person", "normalized_text": "Folha"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Z6qz0S8QmZ", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1197394207301939201", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2422797588", "edit_history_tweet_ids": ["1197547056795127811"], "id": "1197547056795127811", "created_at": "2019-11-21T16:07:22.000Z", "text": "Es que oigan, so\u00f1ar que una persona se suicida no es normal ok.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}}, {"author_id": "3092737691", "edit_history_tweet_ids": ["1197547043729879040"], "id": "1197547043729879040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:07:19.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "971840139080192001", "edit_history_tweet_ids": ["1197547021072240641"], "id": "1197547021072240641", "created_at": "2019-11-21T16:07:13.000Z", "text": "A Ana Rita acabou de me lembrar do meu peixinho laranja suicida. O fdp do peixe estava SEMPRE saltar fora do aqu\u00e1rio", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.5097, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Rita"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2263177300", "edit_history_tweet_ids": ["1197546969545216002"], "id": "1197546969545216002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "created_at": "2019-11-21T16:07:01.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1038920021693681664", "edit_history_tweet_ids": ["1197546966206562304"], "id": "1197546966206562304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197518456683454465"}], "created_at": "2019-11-21T16:07:00.000Z", "text": "RT @hoje_no: @folha WTF?!? \"Matou f\u00e3\"?!? \"Emboscada\"?!? O criminoso sequestrou a atriz e outras pessoas e se n\u00e3o fosse pela a\u00e7\u00e3o dele, teri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "408998850", "edit_history_tweet_ids": ["1197546917154238465"], "id": "1197546917154238465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:06:49.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "181666747", "edit_history_tweet_ids": ["1197546862632460289"], "id": "1197546862632460289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:06:36.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1904090106", "edit_history_tweet_ids": ["1197546807586369536"], "id": "1197546807586369536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:06:22.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "117691771", "edit_history_tweet_ids": ["1197546802540617734"], "id": "1197546802540617734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "created_at": "2019-11-21T16:06:21.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "454880023", "edit_history_tweet_ids": ["1197546725138948097"], "id": "1197546725138948097", "created_at": "2019-11-21T16:06:03.000Z", "text": "https://t.co/06VefAMBFk https://t.co/DtPVVY1DMR", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/06VefAMBFk", "expanded_url": "http://IlSicilia.it", "display_url": "IlSicilia.it"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/DtPVVY1DMR", "expanded_url": "https://www.ilsicilia.it/tragedia-a-palermo-si-suicida-il-giudice-vincenti/", "display_url": "ilsicilia.it/tragedia-a-pal\u2026"}]}}, {"author_id": "1068172676420771840", "in_reply_to_user_id": "54341363", "edit_history_tweet_ids": ["1197546694470197248"], "id": "1197546694470197248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197439506569420803"}], "created_at": "2019-11-21T16:05:55.000Z", "text": "@JornalOGlobo Que ele sempre foi um suicida agente j\u00e1 sabia, mas preciso perseguir a fam\u00edlia e os amigos?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2939174159", "edit_history_tweet_ids": ["1197546674836643845"], "id": "1197546674836643845", "created_at": "2019-11-21T16:05:51.000Z", "text": "maluco falando que nazismo matou mt gente\ncomo se as cruzadas da igreja cat\u00f3lica e ela pr\u00f3pria n matou mt gente n kkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4776532515", "edit_history_tweet_ids": ["1197546653537968128"], "id": "1197546653537968128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:05:46.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3325719737", "edit_history_tweet_ids": ["1197546647527579648"], "id": "1197546647527579648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:05:44.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "716193815913218048", "edit_history_tweet_ids": ["1197546629089431552"], "id": "1197546629089431552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:05:40.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1021861325713092610", "edit_history_tweet_ids": ["1197546618607820801"], "id": "1197546618607820801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:05:37.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1050117821185835018", "in_reply_to_user_id": "1003689647921422336", "edit_history_tweet_ids": ["1197546586030641152"], "id": "1197546586030641152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197540268850982912"}], "created_at": "2019-11-21T16:05:30.000Z", "text": "@AbogadaAlbert @EmilyLan90 El hombre mata y se suicida m\u00e1s por este tema capaz, pero las mujeres ejercen mas los otros tipos de violencia por ese sentido de posesi\u00f3n, al menos desde lo que me toc\u00f3 vivir y lo que he observado. Tener de rehenes a los hijos por ejemplo.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "863513654", "edit_history_tweet_ids": ["1197546515444781056"], "id": "1197546515444781056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:05:13.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2214156375", "edit_history_tweet_ids": ["1197546509081939969"], "id": "1197546509081939969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:05:11.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "67511156", "edit_history_tweet_ids": ["1197546492615122950"], "id": "1197546492615122950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:05:07.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "86343544", "edit_history_tweet_ids": ["1197546478052532229"], "id": "1197546478052532229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:05:04.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "164225784", "edit_history_tweet_ids": ["1197546404245393408"], "id": "1197546404245393408", "created_at": "2019-11-21T16:04:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Palermo"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/70DkaQeQJp", "expanded_url": "http://csera.it/d17bbcccAl", "display_url": "csera.it/d17bbcccAl"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/sUuzyMse1w", "expanded_url": "https://twitter.com/corrmezzogiorno/status/1197546404245393408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sUuzyMse1w", "media_key": "3_1197546402852868097"}]}, "text": "#Palermo Palermo, si suicida l\u2019ex capo dell\u2019ufficio  Gip Vincenti:  era indagato https://t.co/70DkaQeQJp https://t.co/sUuzyMse1w", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104718282", "edit_history_tweet_ids": ["1197546400453664769"], "id": "1197546400453664769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:04:45.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1526238830", "edit_history_tweet_ids": ["1197546391935082496"], "id": "1197546391935082496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:04:43.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "35554727", "edit_history_tweet_ids": ["1197546371693318146"], "id": "1197546371693318146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-21T16:04:39.000Z", "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "44128352", "edit_history_tweet_ids": ["1197546348926640128"], "id": "1197546348926640128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:04:33.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2375672898", "edit_history_tweet_ids": ["1197546307755347969"], "id": "1197546307755347969", "created_at": "2019-11-21T16:04:23.000Z", "text": "Ni\u00f1a de 10 a\u00f1os se suicida por bullying en California\n\n Bonnie Mesinas, prima de la hoy fallecida, coment\u00f3 que hace ya un mes, su t\u00eda ya hab\u00eda interpuesto un reporte del bullying que recib\u00eda la ni\u00f1a \n\nUna ni\u00f1a de tan solo 10 a\u00f1os de edad llamada Al ...\nhttps://t.co/WT0VMPtbHo https://t.co/IXuE1ctkvm", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.7553, "type": "Place", "normalized_text": "California"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.5841, "type": "Other", "normalized_text": "Bonnie Mesinas"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/WT0VMPtbHo", "expanded_url": "https://marquesina.mx/265552/", "display_url": "marquesina.mx/265552/"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/IXuE1ctkvm", "expanded_url": "https://twitter.com/marquesinap/status/1197546307755347969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IXuE1ctkvm", "media_key": "3_1197546305037512704"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "86940911", "edit_history_tweet_ids": ["1197546299178045440"], "id": "1197546299178045440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:04:21.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1723537194", "edit_history_tweet_ids": ["1197546295231238144"], "id": "1197546295231238144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:04:20.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "170328735", "edit_history_tweet_ids": ["1197546261739642881"], "id": "1197546261739642881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:04:12.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "49435578", "edit_history_tweet_ids": ["1197546253170749444"], "id": "1197546253170749444", "created_at": "2019-11-21T16:04:10.000Z", "text": "Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o empres\u00e1rio armou uma emboscada e matou um f\u00e3 da Hickman. Ocorreu o contr\u00e1rio. O empres\u00e1rio salvou Hickman de uma emboscada. O autor do tweet \u00e9 um vagabundo.", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8555, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.5568, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.7082, "type": "Person", "normalized_text": "Hickman"}, {"start": 221, "end": 227, "probability": 0.7972, "type": "Person", "normalized_text": "Hickman"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 74, "like_count": 3928, "quote_count": 34}}, {"author_id": "892859352863965184", "edit_history_tweet_ids": ["1197546235974037504"], "id": "1197546235974037504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:04:06.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "231591260", "edit_history_tweet_ids": ["1197546175110483973"], "id": "1197546175110483973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197195961782718472"}], "created_at": "2019-11-21T16:03:52.000Z", "text": "RT @ChichiDupland: Se suicida un residente: cadena de oraci\u00f3n, velita prendida en planta baja, minuto de silencio, \"hay que cambiar el sist\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChichiDupland", "id": "346127177"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "718221269917949952", "in_reply_to_user_id": "176985828", "edit_history_tweet_ids": ["1197546149441347588"], "id": "1197546149441347588", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197185078457249792"}], "created_at": "2019-11-21T16:03:46.000Z", "text": "@Mechecabanillas Ya callese , su opini\u00f3n no nos importa.\nCad\u00e1ver pol\u00edtico. Apa\u00f1adora del Gordo Suicida.\nSu nombre ya est\u00e1 en el libro negro ne nuestra historia republicana", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 101, "probability": 0.7266, "type": "Other", "normalized_text": "Gordo Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1055450208706945025", "edit_history_tweet_ids": ["1197546117191344131"], "id": "1197546117191344131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:03:38.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "914098079896305665", "in_reply_to_user_id": "2686869089", "edit_history_tweet_ids": ["1197546116155351040"], "id": "1197546116155351040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197490334974054400"}], "created_at": "2019-11-21T16:03:38.000Z", "text": "@MarceloFigueras Clonazepam ansioso?\nClonazepam deprimido?\nClonazepam triste?\nClonazepam suicida?\nClonazepam dispers...\nClonazepam concentrado. Ahora s\u00ed", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "555905625", "edit_history_tweet_ids": ["1197546083997671424"], "id": "1197546083997671424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:03:30.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "349716765", "edit_history_tweet_ids": ["1197546047301660672"], "id": "1197546047301660672", "created_at": "2019-11-21T16:03:21.000Z", "text": "Colegas y amistades de Santiago, hoy estar\u00e9 en la PUCMM disertando sobre el \u201cApoyo profesional y familiar en personas con ideaci\u00f3n suicida\u201d. Pueden hacer extensiva la invitaci\u00f3n a sus relacionados. Un abrazo. https://t.co/eUwVm3eQxs", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8302, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4531, "type": "Other", "normalized_text": "PUCMM"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/eUwVm3eQxs", "expanded_url": "https://twitter.com/SorayaLaraC/status/1197546047301660672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eUwVm3eQxs", "media_key": "3_1197546042616623104"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "753862277103837184", "edit_history_tweet_ids": ["1197545979064528897"], "id": "1197545979064528897", "created_at": "2019-11-21T16:03:05.000Z", "text": "[13$] \u041f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0430 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0421\u043e\u043a\u043e\u043b\u043e\u0432\u0430 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043b\u044e\u0431\u0432\u0438? https://t.co/Wf2IYg5IcQ", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Wf2IYg5IcQ", "expanded_url": "https://ift.tt/37tgzfx", "display_url": "ift.tt/37tgzfx"}]}}, {"author_id": "114470260", "edit_history_tweet_ids": ["1197545965915381760"], "id": "1197545965915381760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "created_at": "2019-11-21T16:03:02.000Z", "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "824706272092102656", "edit_history_tweet_ids": ["1197545944365051906"], "id": "1197545944365051906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:02:57.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "105034612", "edit_history_tweet_ids": ["1197545933548007424"], "id": "1197545933548007424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:02:54.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "844313455473635328", "edit_history_tweet_ids": ["1197545908663136258"], "id": "1197545908663136258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:02:48.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "50328788", "edit_history_tweet_ids": ["1197545876975181824"], "id": "1197545876975181824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:02:41.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3494136495", "edit_history_tweet_ids": ["1197545850429460486"], "id": "1197545850429460486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:02:34.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3418749226", "edit_history_tweet_ids": ["1197545752899280896"], "id": "1197545752899280896", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197299115920633856"}], "created_at": "2019-11-21T16:02:11.000Z", "text": "huevo suicida vamoo https://t.co/y7GJkXvfsh", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/y7GJkXvfsh", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyVete/status/1197299115920633856", "display_url": "twitter.com/SoyVete/status\u2026"}]}}, {"author_id": "1145149580939603975", "edit_history_tweet_ids": ["1197545722423451654"], "id": "1197545722423451654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:02:04.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1140402245688860673", "edit_history_tweet_ids": ["1197545708687167489"], "id": "1197545708687167489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:02:00.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2414767218", "edit_history_tweet_ids": ["1197545706170568705"], "id": "1197545706170568705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:02:00.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "39848462", "edit_history_tweet_ids": ["1197545701615579136"], "id": "1197545701615579136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:01:59.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "80155279", "in_reply_to_user_id": "20166847", "edit_history_tweet_ids": ["1197545643251847170"], "id": "1197545643251847170", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197542904627171328"}], "created_at": "2019-11-21T16:01:45.000Z", "text": "@naosalvo Um Jesus numa realidade alternativa, que veio pra equilibrar as paradas, teve uns mestre, casou com uma politica, se rebelou, matou umas crian\u00e7as, 1mestre dele amputou seus membros, tacou ele num rio de lava mas ele n\u00e3o morre, a mulher teve g\u00eameos e morreu de desgosto.  \ud83d\udc47", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8026, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "naosalvo", "id": "20166847"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "811742931988180996", "edit_history_tweet_ids": ["1197545635525861380"], "id": "1197545635525861380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:01:43.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1016248057", "edit_history_tweet_ids": ["1197545633634299904"], "id": "1197545633634299904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-21T16:01:43.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "58542400", "edit_history_tweet_ids": ["1197545613056978944"], "id": "1197545613056978944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:01:38.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1038920021693681664", "edit_history_tweet_ids": ["1197545611043758083"], "id": "1197545611043758083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:01:37.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2354751213", "edit_history_tweet_ids": ["1197545587551481862"], "id": "1197545587551481862", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:01:32.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "128311427", "edit_history_tweet_ids": ["1197545579146076165"], "id": "1197545579146076165", "created_at": "2019-11-21T16:01:30.000Z", "text": "https://t.co/LXQWR0hLI1", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/LXQWR0hLI1", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/sicilia/palermo-si-suicida-lex-capo-dei-gip-cesare-vincenti-era-indagato-per-il-crac-zamparini_11428109-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/cronaca/sicili\u2026"}]}}, {"author_id": "943915712153817089", "edit_history_tweet_ids": ["1197545490809851904"], "id": "1197545490809851904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:01:08.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "326394117", "edit_history_tweet_ids": ["1197545485197811712"], "id": "1197545485197811712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:01:07.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "911435598090657792", "edit_history_tweet_ids": ["1197545484019220481"], "id": "1197545484019220481", "created_at": "2019-11-21T16:01:07.000Z", "text": "mo\u00e7a que fazia terapia cmg no psic\u00f3logo se suicidou mano , familia achava que era brincadeira agr ta tudo se lamentando", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1150195318081884160", "edit_history_tweet_ids": ["1197545465539158016"], "id": "1197545465539158016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T16:01:02.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2545184177", "edit_history_tweet_ids": ["1197545464150872064"], "id": "1197545464150872064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-21T16:01:02.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "959486485639712768", "edit_history_tweet_ids": ["1197545454029942785"], "id": "1197545454029942785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:01:00.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1111343102164455424", "edit_history_tweet_ids": ["1197545402884640768"], "id": "1197545402884640768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:00:48.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "218650629", "edit_history_tweet_ids": ["1197545360169881601"], "id": "1197545360169881601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:00:37.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "284637996", "edit_history_tweet_ids": ["1197545360169803777"], "id": "1197545360169803777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197538335973097473"}], "created_at": "2019-11-21T16:00:37.000Z", "text": "RT @senapisa: Eu tenho ansiedade e depress\u00e3o. Embora hoje eu seja muito boa no gerenciamento das crises, essa \u00faltima semana eu lutei contra\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "senapisa", "id": "1038478186026344448"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "952577755295703040", "edit_history_tweet_ids": ["1197545316364554240"], "id": "1197545316364554240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T16:00:27.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2955233225", "edit_history_tweet_ids": ["1197545213583089664"], "id": "1197545213583089664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-21T16:00:02.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "80874491", "edit_history_tweet_ids": ["1197545205110595590"], "id": "1197545205110595590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197518456683454465"}], "created_at": "2019-11-21T16:00:00.000Z", "text": "RT @hoje_no: @folha WTF?!? \"Matou f\u00e3\"?!? \"Emboscada\"?!? O criminoso sequestrou a atriz e outras pessoas e se n\u00e3o fosse pela a\u00e7\u00e3o dele, teri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "495896329", "edit_history_tweet_ids": ["1197545179324059650"], "id": "1197545179324059650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197260489711128576"}], "created_at": "2019-11-21T15:59:54.000Z", "text": "RT @jemahuja: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/7AwP5JPb01", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/7AwP5JPb01", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2jAvte-Jy2HU_uthkNrs2qH7-yxR3QlpkK0Jx_7SIhyN8UIZP43SShEJ0#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=wh&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2jAvte-Jy2HU_uthkNrs2qH7-yxR3QlpkK0Jx_7SIhyN8UIZP43SShEJ0#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=wh&vli=Salud"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "935312877623349248", "edit_history_tweet_ids": ["1197545124596723715"], "id": "1197545124596723715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:59:41.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "429835825", "edit_history_tweet_ids": ["1197545113540612101"], "id": "1197545113540612101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:59:39.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3319801665", "edit_history_tweet_ids": ["1197545110478741505"], "id": "1197545110478741505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:59:38.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "108391476", "edit_history_tweet_ids": ["1197545092682330114"], "id": "1197545092682330114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "created_at": "2019-11-21T15:59:34.000Z", "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1040760201673101319", "edit_history_tweet_ids": ["1197545082917916674"], "id": "1197545082917916674", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197265296781979649"}], "created_at": "2019-11-21T15:59:31.000Z", "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 9\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 8\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 5\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 2\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 10\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 10 https://t.co/CiPJ0TxxxM", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5526, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/CiPJ0TxxxM", "expanded_url": "https://twitter.com/frostcanary/status/1197265296781979649", "display_url": "twitter.com/frostcanary/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "268971828", "edit_history_tweet_ids": ["1197545076119003138"], "id": "1197545076119003138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:59:30.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1174293885725659138", "edit_history_tweet_ids": ["1197545054421815296"], "id": "1197545054421815296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197539332770467840"}], "created_at": "2019-11-21T15:59:24.000Z", "text": "RT @omachoalpha: Sim, a arma estava irregular e o cara est\u00e1 preso. \u00c9 aquela coisa, se o bandido n\u00e3o prejudica a sua vida, o estado prejudic\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "omachoalpha", "id": "124142187"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1010662545240272896", "edit_history_tweet_ids": ["1197545050546290688"], "id": "1197545050546290688", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197265296781979649"}], "created_at": "2019-11-21T15:59:24.000Z", "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 6\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 3\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 4\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 7\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 3\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 10\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 7 https://t.co/YKMaIpVZmC", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4977, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5607, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/YKMaIpVZmC", "expanded_url": "https://twitter.com/frostcanary/status/1197265296781979649", "display_url": "twitter.com/frostcanary/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1072770175", "edit_history_tweet_ids": ["1197545020187955200"], "id": "1197545020187955200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:59:16.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1406517793", "in_reply_to_user_id": "261340015", "edit_history_tweet_ids": ["1197544963141230593"], "id": "1197544963141230593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197543827042643968"}], "created_at": "2019-11-21T15:59:03.000Z", "text": "@sfvanderley @casadarei2 @falandosozinh @CoronelTadeu Prova a\u00ed... Apoiador de ditadura \u00e9 o seu candidato!! Venezuela, Cuba, China, Coreia do Norte....\nVc que \u00e9 f\u00e3 de Che. Comunismo matou 15 x mais que o Nazismo e vc acha lindo. Se vc vier falar de ditadura vai passar vergonha. https://t.co/hU4U5o9XoS", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 131, "end": 145, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Norte"}, {"start": 203, "end": 209, "probability": 0.8228, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sfvanderley", "id": "261340015"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "casadarei2", "id": "1156247628201545729"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "falandosozinh", "id": "171951526"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/hU4U5o9XoS", "expanded_url": "https://twitter.com/Eneasli/status/1197544963141230593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hU4U5o9XoS", "media_key": "3_1197544945835532289"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1086631683904937984", "edit_history_tweet_ids": ["1197544931163803654"], "id": "1197544931163803654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:58:55.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "955964966", "edit_history_tweet_ids": ["1197544926118055937"], "id": "1197544926118055937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:58:54.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "169225051", "edit_history_tweet_ids": ["1197544767992844288"], "id": "1197544767992844288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:58:16.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "993937650703847425", "edit_history_tweet_ids": ["1197544711277465608"], "id": "1197544711277465608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:58:03.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3904360336", "edit_history_tweet_ids": ["1197544649604374529"], "id": "1197544649604374529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:57:48.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "34237029", "edit_history_tweet_ids": ["1197544637042511872"], "id": "1197544637042511872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:57:45.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118139952", "edit_history_tweet_ids": ["1197544615123001345"], "id": "1197544615123001345", "created_at": "2019-11-21T15:57:40.000Z", "text": "Gente, vou IMPLORAR ALGO. 18/12 vem a\u00ed. Pra mim \u00e9 uma data terr\u00edvel, pois foi quando o amor da minha vida, Jonghyun, faleceu. Por favor n\u00e3o o usem como se ele fosse apenas um suicida. Ele era INCR\u00cdVEL! Lembrem dele sim, mas com muito amor e n\u00e3o como suicida, por favor!", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081465165", "edit_history_tweet_ids": ["1197544601101451265"], "id": "1197544601101451265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:57:36.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "713710382980939777", "edit_history_tweet_ids": ["1197544550237126656"], "id": "1197544550237126656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:57:24.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2811632133", "in_reply_to_user_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1197544547523403778"], "id": "1197544547523403778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197394207301939201"}], "created_at": "2019-11-21T15:57:24.000Z", "text": "@folha Imagine quantos psicopatas desse jornalixo nefasto foram necess\u00e1rios para produzir essa inf\u00e2mia. A Manchete distorce ao ponto de sugerir que Eduardo homenageia um homem que emboscou e matou\"um f\u00e3\". PQP, a Falha consegue se rebaixar ao inimagin\u00e1vel. \u00c9 muita maconha pqp", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 154, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.5403, "type": "Person", "normalized_text": "Falha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "143943790", "edit_history_tweet_ids": ["1197544545136889856"], "id": "1197544545136889856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:57:23.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "495767232", "edit_history_tweet_ids": ["1197544536916008965"], "id": "1197544536916008965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:57:21.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "17423610", "in_reply_to_user_id": "15814554", "edit_history_tweet_ids": ["1197544490069835777"], "id": "1197544490069835777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197543323755528194"}], "created_at": "2019-11-21T15:57:10.000Z", "text": "@pedroleitao @JoanaAMorais Se te referes ao pol\u00edcia que matou a crian\u00e7a cigana, ele foi condenado.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pedroleitao", "id": "15814554"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "JoanaAMorais", "id": "6692952"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1444312820", "edit_history_tweet_ids": ["1197544489683951617"], "id": "1197544489683951617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:57:10.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1069617782554284032", "edit_history_tweet_ids": ["1197544458759356417"], "id": "1197544458759356417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:57:02.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "119239997", "edit_history_tweet_ids": ["1197544400236273664"], "id": "1197544400236273664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:56:48.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "364288552", "edit_history_tweet_ids": ["1197544372197351427"], "id": "1197544372197351427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:56:42.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "333502013", "edit_history_tweet_ids": ["1197544367650680832"], "id": "1197544367650680832", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197153096348123136"}], "created_at": "2019-11-21T15:56:41.000Z", "text": "Una buena xa soportar el calor,igual opino q si le sacan el hijo no le molesta,sacanle el celular y se suicida. https://t.co/krrdW8SxOt", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/krrdW8SxOt", "expanded_url": "https://twitter.com/macacha83/status/1197153096348123136", "display_url": "twitter.com/macacha83/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "357884117", "edit_history_tweet_ids": ["1197544342275198977"], "id": "1197544342275198977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:56:35.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "119416943", "edit_history_tweet_ids": ["1197544338189893633"], "id": "1197544338189893633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:56:34.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1117530851120693248", "edit_history_tweet_ids": ["1197544324038307840"], "id": "1197544324038307840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:56:30.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1063221706830082048", "edit_history_tweet_ids": ["1197544320200519680"], "id": "1197544320200519680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:56:29.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4831461010", "edit_history_tweet_ids": ["1197544316048216065"], "id": "1197544316048216065", "created_at": "2019-11-21T15:56:28.000Z", "text": "um minuto de sil\u00eancio em nome do @FalesTraga, se matou hoje porque enviei errado os audios da musica nova \ud83d\ude2d", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1162881856523657217", "edit_history_tweet_ids": ["1197544274578964480"], "id": "1197544274578964480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:56:19.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1164466462729428992", "edit_history_tweet_ids": ["1197544264839974913"], "id": "1197544264839974913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:56:16.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "172377738", "edit_history_tweet_ids": ["1197544263837458433"], "id": "1197544263837458433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:56:16.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "911633367891881984", "edit_history_tweet_ids": ["1197544263078359040"], "id": "1197544263078359040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:56:16.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "964360241495224327", "edit_history_tweet_ids": ["1197544241368571904"], "id": "1197544241368571904", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197293589824442368"}], "created_at": "2019-11-21T15:56:11.000Z", "text": "Hoje eu ouvi aqui no trampo que se matou, tava era certo. T\u00e1 foda https://t.co/qeGCrvPlBm", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/qeGCrvPlBm", "expanded_url": "https://twitter.com/TheLastFabeo/status/1197293589824442368", "display_url": "twitter.com/TheLastFabeo/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1126697800656244736", "edit_history_tweet_ids": ["1197544193557778434"], "id": "1197544193557778434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:55:59.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "59929811", "edit_history_tweet_ids": ["1197544168723271681"], "id": "1197544168723271681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197538335973097473"}], "created_at": "2019-11-21T15:55:53.000Z", "text": "RT @senapisa: Eu tenho ansiedade e depress\u00e3o. Embora hoje eu seja muito boa no gerenciamento das crises, essa \u00faltima semana eu lutei contra\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "senapisa", "id": "1038478186026344448"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57850237", "edit_history_tweet_ids": ["1197544168685494273"], "id": "1197544168685494273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:55:53.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4100134601", "edit_history_tweet_ids": ["1197544166290608128"], "id": "1197544166290608128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:55:53.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "33315784", "edit_history_tweet_ids": ["1197544148263481344"], "id": "1197544148263481344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:55:48.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3078161980", "edit_history_tweet_ids": ["1197544114050551808"], "id": "1197544114050551808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:55:40.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "121450928", "in_reply_to_user_id": "1027650131187904512", "edit_history_tweet_ids": ["1197544102302228486"], "id": "1197544102302228486", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197455531453165569"}], "created_at": "2019-11-21T15:55:37.000Z", "text": "@salvinimi Cos'\u00e8 questo istinto suicida? Parlane con il tuo analista e, nel frattempo, molla la carta...", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "salvinimi", "id": "1027650131187904512"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "466325005", "edit_history_tweet_ids": ["1197544047000207360"], "id": "1197544047000207360", "created_at": "2019-11-21T15:55:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 118, "tag": "TotEsMouTV3"}]}, "text": "Unes noves eleccions seria un su\u00efcidi a Catalunya tal com es va suicid\u00e0 S\u00e1nchez creient amb les enquestes #TotEsMouTV3", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1186136642349948928", "edit_history_tweet_ids": ["1197544046845145090"], "id": "1197544046845145090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:55:24.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1164308061588209664", "edit_history_tweet_ids": ["1197544023151534081"], "id": "1197544023151534081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:55:19.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "31018453", "edit_history_tweet_ids": ["1197543952943140865"], "id": "1197543952943140865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:55:02.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3342108003", "edit_history_tweet_ids": ["1197543928108605440"], "id": "1197543928108605440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:54:56.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "126103583", "edit_history_tweet_ids": ["1197543873200959488"], "id": "1197543873200959488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:54:43.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4226420835", "edit_history_tweet_ids": ["1197543809091080194"], "id": "1197543809091080194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:54:28.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "712470650649239552", "edit_history_tweet_ids": ["1197543765847822336"], "id": "1197543765847822336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:54:17.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2422786977", "edit_history_tweet_ids": ["1197543719693619200"], "id": "1197543719693619200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:54:06.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1180754477479075840", "edit_history_tweet_ids": ["1197543678690103297"], "id": "1197543678690103297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:53:56.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1110392609791508482", "edit_history_tweet_ids": ["1197543667411632128"], "id": "1197543667411632128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:53:54.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2742643815", "edit_history_tweet_ids": ["1197543654648360962"], "id": "1197543654648360962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:53:51.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66841092", "edit_history_tweet_ids": ["1197543572649721857"], "id": "1197543572649721857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:53:31.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "121928546", "edit_history_tweet_ids": ["1197543527116353538"], "id": "1197543527116353538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:53:20.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "138174598", "edit_history_tweet_ids": ["1197543480026894338"], "id": "1197543480026894338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:53:09.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3247966414", "edit_history_tweet_ids": ["1197543445692375040"], "id": "1197543445692375040", "created_at": "2019-11-21T15:53:01.000Z", "text": "Al Apra le habr\u00e1 ca\u00eddo algo? Recuerden que Del Castillo promovi\u00f3 el dispositivo para que lleve m\u00e1s %de leche en polvo la evaporado en el gobierno del suicida. Nooo lo Jorgito?  Y el Decreto 1035 ? https://t.co/alA3ZiYB8O", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.2411, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8289, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.6138, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/alA3ZiYB8O", "expanded_url": "https://twitter.com/arisze27/status/1197543445692375040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/alA3ZiYB8O", "media_key": "3_1197543438109093890"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1584507018", "edit_history_tweet_ids": ["1197543429921812480"], "id": "1197543429921812480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:52:57.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1145475099363020807", "edit_history_tweet_ids": ["1197543383348191233"], "id": "1197543383348191233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:52:46.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54350620", "edit_history_tweet_ids": ["1197543363664322560"], "id": "1197543363664322560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:52:41.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118775739", "edit_history_tweet_ids": ["1197543322782441473"], "id": "1197543322782441473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:52:32.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1113831333309054981", "edit_history_tweet_ids": ["1197543297545310208"], "id": "1197543297545310208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:52:26.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1194066220833738752", "edit_history_tweet_ids": ["1197543266712985600"], "id": "1197543266712985600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:52:18.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1168035762186739712", "in_reply_to_user_id": "281769300", "edit_history_tweet_ids": ["1197543245435174912"], "id": "1197543245435174912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197540609210355714"}], "created_at": "2019-11-21T15:52:13.000Z", "text": "@meiermq Si fuera as\u00ed, debi\u00f3 ayudar al suicida ex presidente fan de las loncheras... LA LEY ES IGUAL PARA TODOS!!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1133042344813584384", "edit_history_tweet_ids": ["1197543242834857987"], "id": "1197543242834857987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:52:13.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "55014416", "edit_history_tweet_ids": ["1197543232403640320"], "id": "1197543232403640320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:52:10.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "71303541", "edit_history_tweet_ids": ["1197543218017112064"], "id": "1197543218017112064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:52:07.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "117869911", "edit_history_tweet_ids": ["1197543160987172864"], "id": "1197543160987172864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:51:53.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "270939454", "edit_history_tweet_ids": ["1197543159288471553"], "id": "1197543159288471553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197510815559176197"}], "created_at": "2019-11-21T15:51:53.000Z", "text": "RT @Laurita577: @UCRNacional Se pasan la CN por el ojete. Alem se suicida de nuevo si ve la bosta en la que se convirtieron. Aunque \u00e9l tamb\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.478, "type": "Organization", "normalized_text": "CN"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.3555, "type": "Other", "normalized_text": "Alem"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Laurita577", "id": "1004003761482854400"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "UCRNacional", "id": "114582574"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1194811592640253952", "edit_history_tweet_ids": ["1197543143438274566"], "id": "1197543143438274566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:51:49.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "828574821114138624", "edit_history_tweet_ids": ["1197543089876934657"], "id": "1197543089876934657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:51:36.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1544198282", "edit_history_tweet_ids": ["1197543077638033409"], "id": "1197543077638033409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:51:33.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1045910997968531456", "edit_history_tweet_ids": ["1197543036835766276"], "id": "1197543036835766276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197518456683454465"}], "created_at": "2019-11-21T15:51:23.000Z", "text": "RT @hoje_no: @folha WTF?!? \"Matou f\u00e3\"?!? \"Emboscada\"?!? O criminoso sequestrou a atriz e outras pessoas e se n\u00e3o fosse pela a\u00e7\u00e3o dele, teri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "896239441", "edit_history_tweet_ids": ["1197543033107025921"], "id": "1197543033107025921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:51:23.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "256798107", "edit_history_tweet_ids": ["1197542976496558080"], "id": "1197542976496558080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:51:09.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1145549949817540609", "edit_history_tweet_ids": ["1197542872809181184"], "id": "1197542872809181184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:50:44.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1192488967154864128", "edit_history_tweet_ids": ["1197542858049363973"], "id": "1197542858049363973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:50:41.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2184510856", "edit_history_tweet_ids": ["1197542805234696192"], "id": "1197542805234696192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:50:28.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "340885877", "edit_history_tweet_ids": ["1197542802508398592"], "id": "1197542802508398592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:50:28.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "892011012676890626", "edit_history_tweet_ids": ["1197542790500102144"], "id": "1197542790500102144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:50:25.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "308063590", "edit_history_tweet_ids": ["1197542655082876928"], "id": "1197542655082876928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:49:52.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1185358674124050432", "edit_history_tweet_ids": ["1197542638750179328"], "id": "1197542638750179328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:49:49.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2362112537", "edit_history_tweet_ids": ["1197542623306768385"], "id": "1197542623306768385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:49:45.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4068733367", "edit_history_tweet_ids": ["1197542577517584384"], "id": "1197542577517584384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:49:34.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "187435198", "edit_history_tweet_ids": ["1197542496877862912"], "id": "1197542496877862912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:49:15.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "313574163", "edit_history_tweet_ids": ["1197542486585020416"], "id": "1197542486585020416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:49:12.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1042534999285624832", "edit_history_tweet_ids": ["1197542483451949056"], "id": "1197542483451949056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "created_at": "2019-11-21T15:49:11.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4333525752", "edit_history_tweet_ids": ["1197542477080735744"], "id": "1197542477080735744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:49:10.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1179466382544687106", "edit_history_tweet_ids": ["1197542448140034048"], "id": "1197542448140034048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-21T15:49:03.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "262300064", "edit_history_tweet_ids": ["1197542437700481024"], "id": "1197542437700481024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:49:01.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "318207146", "edit_history_tweet_ids": ["1197542430100377601"], "id": "1197542430100377601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:48:59.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "757390634789507072", "edit_history_tweet_ids": ["1197542419937550336"], "id": "1197542419937550336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:48:56.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1074008318702743552", "in_reply_to_user_id": "1921938955", "edit_history_tweet_ids": ["1197542405177823233"], "id": "1197542405177823233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197385649441189888"}], "created_at": "2019-11-21T15:48:53.000Z", "text": "@gise_gaitan AY GISELA, estas modo suicida como vas a estar cantando eso y a esa hora estas loca vos...!", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "GISELA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gise_gaitan", "id": "1921938955"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "252101649", "edit_history_tweet_ids": ["1197542398777319424"], "id": "1197542398777319424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:48:51.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "294751299", "edit_history_tweet_ids": ["1197542353671733249"], "id": "1197542353671733249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:48:41.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "254812368", "edit_history_tweet_ids": ["1197542348525375489"], "id": "1197542348525375489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:48:39.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1041483360915390470", "edit_history_tweet_ids": ["1197542320247386114"], "id": "1197542320247386114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:48:33.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1060369703347122176", "edit_history_tweet_ids": ["1197542305403723776"], "id": "1197542305403723776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:48:29.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "23548114", "edit_history_tweet_ids": ["1197542189108269066"], "id": "1197542189108269066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:48:01.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "178861392", "edit_history_tweet_ids": ["1197542178807001088"], "id": "1197542178807001088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:47:59.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "898332093574516736", "edit_history_tweet_ids": ["1197542140739489792"], "id": "1197542140739489792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:47:50.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1406176831", "edit_history_tweet_ids": ["1197542119822499840"], "id": "1197542119822499840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:47:45.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4876736818", "edit_history_tweet_ids": ["1197542109655502849"], "id": "1197542109655502849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:47:42.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "40484758", "edit_history_tweet_ids": ["1197542058816356354"], "id": "1197542058816356354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:47:30.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2738121940", "edit_history_tweet_ids": ["1197542041863032834"], "id": "1197542041863032834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:47:26.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "55040831", "edit_history_tweet_ids": ["1197541969846771713"], "id": "1197541969846771713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:47:09.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2669879508", "edit_history_tweet_ids": ["1197541968680763394"], "id": "1197541968680763394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:47:09.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87718453", "in_reply_to_user_id": "3580777041", "edit_history_tweet_ids": ["1197541958215970816"], "id": "1197541958215970816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197504267294257153"}], "created_at": "2019-11-21T15:47:06.000Z", "text": "@alienbassist o mundo odeia suicidas, Elton. Tem uma mat\u00e9ria sobre isso falando de um mo\u00e7o suicida num pr\u00e9dio e as pessoas em volta gritando pula pula pula", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.6391, "type": "Person", "normalized_text": "Elton"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alienbassist", "id": "1317740290506186753"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "81486497", "edit_history_tweet_ids": ["1197541915887112192"], "id": "1197541915887112192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:46:56.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "155635902", "edit_history_tweet_ids": ["1197541912678408193"], "id": "1197541912678408193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:46:55.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "339396841", "edit_history_tweet_ids": ["1197541887990796294"], "id": "1197541887990796294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:46:50.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1115269950027988992", "edit_history_tweet_ids": ["1197541886233210880"], "id": "1197541886233210880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:46:49.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "838899844483776512", "edit_history_tweet_ids": ["1197541853962407936"], "id": "1197541853962407936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197410875344347136"}], "created_at": "2019-11-21T15:46:41.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: La CDU se suicida. El exsecretario general y hombre de Merkel, Tauber, dice que la corriente conservadora no tiene siti\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9286, "type": "Organization", "normalized_text": "CDU"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.5266, "type": "Organization", "normalized_text": "Tauber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1091782711688212480", "edit_history_tweet_ids": ["1197541798018596864"], "id": "1197541798018596864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:46:28.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "492136342", "edit_history_tweet_ids": ["1197541785867837440"], "id": "1197541785867837440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-21T15:46:25.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1026160819283927041", "edit_history_tweet_ids": ["1197541784294973440"], "id": "1197541784294973440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:46:25.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "961033271898529792", "edit_history_tweet_ids": ["1197541782214582274"], "id": "1197541782214582274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:46:24.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2468439781", "edit_history_tweet_ids": ["1197541767953952770"], "id": "1197541767953952770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:46:21.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "987353397107011587", "edit_history_tweet_ids": ["1197541763382157313"], "id": "1197541763382157313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:46:20.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "96286598", "in_reply_to_user_id": "310620514", "edit_history_tweet_ids": ["1197541737238974465"], "id": "1197541737238974465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197535282343661568"}], "created_at": "2019-11-21T15:46:14.000Z", "text": "@alf_avila_ En un mundo donde ventas digitales/streaming generan poca ganancia para los m\u00fasicos, las giras son la principal fuente de ingresos para un artista (y m\u00e1s si no tienes tantos fans como Coldplay).\nMartin &amp; Co. se pueden dar el lujo de no hacer gira, para otros ser\u00eda un acto suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 203, "probability": 0.8986, "type": "Organization", "normalized_text": "Coldplay"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3288969585", "edit_history_tweet_ids": ["1197541735024463872"], "id": "1197541735024463872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-21T15:46:13.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "72596527", "edit_history_tweet_ids": ["1197541669349969922"], "id": "1197541669349969922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:45:57.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2796430994", "edit_history_tweet_ids": ["1197541661020217344"], "id": "1197541661020217344", "created_at": "2019-11-21T15:45:55.000Z", "text": "Estar en el gym a esta hora m\u00e1s que valiente es suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "49177006", "edit_history_tweet_ids": ["1197541655949258752"], "id": "1197541655949258752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:45:54.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "198766063", "edit_history_tweet_ids": ["1197541640514293761"], "id": "1197541640514293761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:45:51.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "232319952", "edit_history_tweet_ids": ["1197541617172975616"], "id": "1197541617172975616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:45:45.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "420711184", "edit_history_tweet_ids": ["1197541606670381056"], "id": "1197541606670381056", "created_at": "2019-11-21T15:45:42.000Z", "text": "Hoje eu li no jornal que um homem por nada, sim, NADA ele matou uma moradora de rua e continuou andando como se nada tivesse acontecido. So souberam que era moradora de rua e por nada porque tinha testemunhas e ele foi gravado sen\u00e3o diriam que ela era uma meliante", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1190233101877882880", "edit_history_tweet_ids": ["1197541594242703361"], "id": "1197541594242703361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:45:39.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1003517827947663361", "edit_history_tweet_ids": ["1197541532779393030"], "id": "1197541532779393030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-21T15:45:25.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "702585246", "edit_history_tweet_ids": ["1197541520099958785"], "id": "1197541520099958785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:45:22.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "213823725", "edit_history_tweet_ids": ["1197541509660397568"], "id": "1197541509660397568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:45:19.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "97425574", "edit_history_tweet_ids": ["1197541468140912643"], "id": "1197541468140912643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:45:09.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "334891673", "edit_history_tweet_ids": ["1197541462361169921"], "id": "1197541462361169921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:45:08.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "92090417", "edit_history_tweet_ids": ["1197541447748259840"], "id": "1197541447748259840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:45:05.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "152331134", "edit_history_tweet_ids": ["1197541434737512448"], "id": "1197541434737512448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:45:01.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "263584220", "edit_history_tweet_ids": ["1197541427363958786"], "id": "1197541427363958786", "created_at": "2019-11-21T15:45:00.000Z", "text": "Palermo, suicida ex capo ufficio gip Vincenti CLICCA PER LEGGERE https://t.co/JYXDg899zc", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/JYXDg899zc", "expanded_url": "https://www.lasiciliaweb.it/2019/11/21/palermo-suicida-ex-capo-ufficio-gip-vincenti/", "display_url": "lasiciliaweb.it/2019/11/21/pal\u2026"}]}}, {"author_id": "948653703413862400", "edit_history_tweet_ids": ["1197541421835849728"], "id": "1197541421835849728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:44:58.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "374048269", "edit_history_tweet_ids": ["1197541389799690244"], "id": "1197541389799690244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:44:51.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2853870016", "edit_history_tweet_ids": ["1197541381167865858"], "id": "1197541381167865858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-21T15:44:49.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "964280861507145728", "edit_history_tweet_ids": ["1197541374360510470"], "id": "1197541374360510470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:44:47.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "245017172", "edit_history_tweet_ids": ["1197541370170359809"], "id": "1197541370170359809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:44:46.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1025510493799292928", "edit_history_tweet_ids": ["1197541351438639104"], "id": "1197541351438639104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:44:42.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3217971098", "in_reply_to_user_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1197541340940324864"], "id": "1197541340940324864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197394207301939201"}], "created_at": "2019-11-21T15:44:39.000Z", "text": "@folha Ele matou foi um bandido! E est\u00e1 cert\u00edssimo em defender a vida da sua fam\u00edlia. Se fosse ao contr\u00e1rio, vcs n\u00e3o dariam a not\u00edcia. Hip\u00f3critas!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "26918275", "edit_history_tweet_ids": ["1197541211231457281"], "id": "1197541211231457281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:44:08.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "771365911", "edit_history_tweet_ids": ["1197541208588984321"], "id": "1197541208588984321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:44:08.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1196512611715694593", "in_reply_to_user_id": "981218337559597057", "edit_history_tweet_ids": ["1197541159909941248"], "id": "1197541159909941248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197534539075198976"}], "created_at": "2019-11-21T15:43:56.000Z", "text": "@robgurita1 @kimpkat S\u00f3 se ele for um suicida!!!!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "robgurita1", "id": "981218337559597057"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "kimpkat", "id": "1360542466571698179"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1134211725182558209", "edit_history_tweet_ids": ["1197541153765240834"], "id": "1197541153765240834", "created_at": "2019-11-21T15:43:54.000Z", "text": "Para o l\u00edder, o suic\u00eddio foi a \u00fanica sa\u00edda de guerra que o governo dos EUA declarou um dia contra ele.  Jones foi encontrado com uma bala na cabe\u00e7a, sem saber se algu\u00e9m o matou ou se matou.", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9396, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8498, "type": "Person", "normalized_text": "Jones"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "252401618", "edit_history_tweet_ids": ["1197541151894646786"], "id": "1197541151894646786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:43:54.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1084607337996931074", "edit_history_tweet_ids": ["1197541105253916675"], "id": "1197541105253916675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:43:43.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "64315120", "edit_history_tweet_ids": ["1197541086069215233"], "id": "1197541086069215233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:43:38.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "328781208", "edit_history_tweet_ids": ["1197541064053264385"], "id": "1197541064053264385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:43:33.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "636277556", "edit_history_tweet_ids": ["1197541034647072769"], "id": "1197541034647072769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:43:26.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "75896862", "edit_history_tweet_ids": ["1197541009149825024"], "id": "1197541009149825024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197539332770467840"}], "created_at": "2019-11-21T15:43:20.000Z", "text": "RT @omachoalpha: Sim, a arma estava irregular e o cara est\u00e1 preso. \u00c9 aquela coisa, se o bandido n\u00e3o prejudica a sua vida, o estado prejudic\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "omachoalpha", "id": "124142187"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "745766795039096832", "edit_history_tweet_ids": ["1197540998609588225"], "id": "1197540998609588225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:43:17.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1147847420019126273", "edit_history_tweet_ids": ["1197540986399838208"], "id": "1197540986399838208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197539332770467840"}], "created_at": "2019-11-21T15:43:15.000Z", "text": "RT @omachoalpha: Sim, a arma estava irregular e o cara est\u00e1 preso. \u00c9 aquela coisa, se o bandido n\u00e3o prejudica a sua vida, o estado prejudic\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "omachoalpha", "id": "124142187"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "122453782", "edit_history_tweet_ids": ["1197540922516557825"], "id": "1197540922516557825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:42:59.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "954874645227999233", "edit_history_tweet_ids": ["1197540919647571968"], "id": "1197540919647571968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:42:59.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2218992704", "edit_history_tweet_ids": ["1197540914505404417"], "id": "1197540914505404417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:42:57.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "174405431", "edit_history_tweet_ids": ["1197540877188636673"], "id": "1197540877188636673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:42:49.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "733786060640161794", "edit_history_tweet_ids": ["1197540863452360705"], "id": "1197540863452360705", "created_at": "2019-11-21T15:42:45.000Z", "text": "esse garoto me matou vei de uma tal forma, se fuder tomara q morra", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "111456698", "edit_history_tweet_ids": ["1197540853239177218"], "id": "1197540853239177218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:42:43.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "478626029", "edit_history_tweet_ids": ["1197540827381293058"], "id": "1197540827381293058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:42:37.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "348564021", "edit_history_tweet_ids": ["1197540797329137665"], "id": "1197540797329137665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:42:29.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "416760858", "edit_history_tweet_ids": ["1197540731512078341"], "id": "1197540731512078341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:42:14.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1155704312867299328", "edit_history_tweet_ids": ["1197540714718081027"], "id": "1197540714718081027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:42:10.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "19401345", "edit_history_tweet_ids": ["1197540672569585665"], "id": "1197540672569585665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:42:00.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1020864908588548096", "edit_history_tweet_ids": ["1197540558387810304"], "id": "1197540558387810304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:41:33.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "932039882746351618", "edit_history_tweet_ids": ["1197540530806231040"], "id": "1197540530806231040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:41:26.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "901587608815501314", "edit_history_tweet_ids": ["1197540501525848064"], "id": "1197540501525848064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:41:19.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "445899364", "edit_history_tweet_ids": ["1197540448677638147"], "id": "1197540448677638147", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "created_at": "2019-11-21T15:41:06.000Z", "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "188195723", "edit_history_tweet_ids": ["1197540427156656129"], "id": "1197540427156656129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:41:01.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "332885533", "edit_history_tweet_ids": ["1197540425940316161"], "id": "1197540425940316161", "created_at": "2019-11-21T15:41:01.000Z", "text": "Palermo, si suicida l'ex capo dei gip Cesare Vincenti: era indagato per il crac Zamparini. \nIl giudice, in pensione da giugno, era coinvolto nell\u02bcinchiesta della procura di Caltanissetta sulla fuga di notizie a vantaggio dell\u02bcex patron del club rosanero.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "937661914360045568", "edit_history_tweet_ids": ["1197540425931935744"], "id": "1197540425931935744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:41:01.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118775729", "edit_history_tweet_ids": ["1197540353672396807"], "id": "1197540353672396807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:40:44.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "705037312955174913", "edit_history_tweet_ids": ["1197540348769325061"], "id": "1197540348769325061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:40:43.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "114062056", "edit_history_tweet_ids": ["1197540277050892301"], "id": "1197540277050892301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:40:25.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87429427", "edit_history_tweet_ids": ["1197540235548254211"], "id": "1197540235548254211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:40:16.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "69883903", "edit_history_tweet_ids": ["1197540180196044800"], "id": "1197540180196044800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "created_at": "2019-11-21T15:40:02.000Z", "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "333031362", "edit_history_tweet_ids": ["1197540176152674304"], "id": "1197540176152674304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:40:01.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1098929721906204672", "edit_history_tweet_ids": ["1197540173967433729"], "id": "1197540173967433729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:40:01.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3610762348", "edit_history_tweet_ids": ["1197540151364345857"], "id": "1197540151364345857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197538236211617797"}], "created_at": "2019-11-21T15:39:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 18, "tag": "tagada"}, {"start": 113, "end": 122, "tag": "Quota100"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "La7tv", "id": "121424128"}]}, "text": "RT @La7tv: #tagada Il viceministro Stefano Buffagni (M5s) esprime perplessit\u00e0 sulla posizione di Matteo Renzi su #Quota100 (M5s): \"Non capi\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "281764036", "edit_history_tweet_ids": ["1197540125229699078"], "id": "1197540125229699078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:39:49.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "81465332", "edit_history_tweet_ids": ["1197540109312245760"], "id": "1197540109312245760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:39:45.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "95486973", "edit_history_tweet_ids": ["1197540101078863872"], "id": "1197540101078863872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:39:43.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1006186410288787457", "edit_history_tweet_ids": ["1197540085547388928"], "id": "1197540085547388928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:39:40.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "121245797", "edit_history_tweet_ids": ["1197540080317030401"], "id": "1197540080317030401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:39:39.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1059209914244100097", "edit_history_tweet_ids": ["1197540069999022080"], "id": "1197540069999022080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:39:36.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "350060996", "edit_history_tweet_ids": ["1197540034137726976"], "id": "1197540034137726976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:39:28.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "116855382", "edit_history_tweet_ids": ["1197539975493017601"], "id": "1197539975493017601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:39:14.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118525374", "edit_history_tweet_ids": ["1197539940860608513"], "id": "1197539940860608513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:39:05.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "715181909660278784", "edit_history_tweet_ids": ["1197539833641652225"], "id": "1197539833641652225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:38:40.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1130923919643467778", "edit_history_tweet_ids": ["1197539832907599872"], "id": "1197539832907599872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:38:40.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "811556107097440257", "edit_history_tweet_ids": ["1197539828365234177"], "id": "1197539828365234177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197464762969395200"}], "created_at": "2019-11-21T15:38:38.000Z", "text": "RT @ArabeSagesse: \u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femm\u2026", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "99359419", "edit_history_tweet_ids": ["1197539794399748096"], "id": "1197539794399748096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:38:30.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "120656572", "edit_history_tweet_ids": ["1197539793661509634"], "id": "1197539793661509634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:38:30.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1062330237596430336", "edit_history_tweet_ids": ["1197539770550947846"], "id": "1197539770550947846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197518456683454465"}], "created_at": "2019-11-21T15:38:25.000Z", "text": "RT @hoje_no: @folha WTF?!? \"Matou f\u00e3\"?!? \"Emboscada\"?!? O criminoso sequestrou a atriz e outras pessoas e se n\u00e3o fosse pela a\u00e7\u00e3o dele, teri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1165771886363648000", "edit_history_tweet_ids": ["1197539753228410888"], "id": "1197539753228410888", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197243189201117189"}], "created_at": "2019-11-21T15:38:21.000Z", "text": "Olha q lindo: o partido q se diz \u201cL-I-B-E-R-A-L\u201d fazendo nem apologia, mas uma HOMENAGEM a um ditador que torturou e matou milhare. Eu n me surpreendo com mais nada https://t.co/0YbMPFUzzc", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/0YbMPFUzzc", "expanded_url": "https://twitter.com/JamilChade/status/1197243189201117189", "display_url": "twitter.com/JamilChade/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "211519738", "edit_history_tweet_ids": ["1197539707674136576"], "id": "1197539707674136576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:38:10.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "813082526248030208", "edit_history_tweet_ids": ["1197539655173988352"], "id": "1197539655173988352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-21T15:37:57.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "854888002245582849", "edit_history_tweet_ids": ["1197539647083167751"], "id": "1197539647083167751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:37:55.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87718453", "edit_history_tweet_ids": ["1197539616762597376"], "id": "1197539616762597376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197538335973097473"}], "created_at": "2019-11-21T15:37:48.000Z", "text": "RT @senapisa: Eu tenho ansiedade e depress\u00e3o. Embora hoje eu seja muito boa no gerenciamento das crises, essa \u00faltima semana eu lutei contra\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "senapisa", "id": "1038478186026344448"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "772923694733668353", "edit_history_tweet_ids": ["1197539600148893697"], "id": "1197539600148893697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250192480727040"}], "created_at": "2019-11-21T15:37:44.000Z", "text": "RT @RockStroke: Gran reportaje: El crimen organizado ya no solo se dedica a traficar drogas, tambi\u00e9n exporta aguacates y ha diversificado s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "217274514", "edit_history_tweet_ids": ["1197539552493264896"], "id": "1197539552493264896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:37:33.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "446876738", "edit_history_tweet_ids": ["1197539550144405507"], "id": "1197539550144405507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:37:32.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1091065110209142785", "edit_history_tweet_ids": ["1197539505277935617"], "id": "1197539505277935617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:37:21.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "110517361", "edit_history_tweet_ids": ["1197539471169687553"], "id": "1197539471169687553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:37:13.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1147888218098012161", "edit_history_tweet_ids": ["1197539462131138564"], "id": "1197539462131138564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:37:11.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "878267152612159488", "edit_history_tweet_ids": ["1197539455873228800"], "id": "1197539455873228800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:37:10.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1052387139189653504", "edit_history_tweet_ids": ["1197539445530120196"], "id": "1197539445530120196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:37:07.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1040300685932290049", "edit_history_tweet_ids": ["1197539441193181186"], "id": "1197539441193181186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:37:06.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "231726084", "edit_history_tweet_ids": ["1197539419890364424"], "id": "1197539419890364424", "created_at": "2019-11-21T15:37:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 94, "tag": "Cesare"}, {"start": 95, "end": 104, "tag": "Vincenti"}, {"start": 105, "end": 113, "tag": "suicida"}, {"start": 114, "end": 122, "tag": "Palermo"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/olsZOnOCra", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-11-21/cesare-vincenti-suicida-ex-capo-gip-di-palermo-indagato-nellinchiesta-su-zamparini/5958588/", "display_url": "zazoom.it/2019-11-21/ces\u2026"}]}, "text": "Cesare Vincenti suicida ex capo Gip di Palermo- Indagato nellinchiesta su Zamparini -  #Cesare #Vincenti #suicida #Palermo-  https://t.co/olsZOnOCra", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "851423722166792193", "edit_history_tweet_ids": ["1197539417990352897"], "id": "1197539417990352897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:37:01.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2349178006", "edit_history_tweet_ids": ["1197539405130600454"], "id": "1197539405130600454", "created_at": "2019-11-21T15:36:58.000Z", "text": "No puedo ser tan tonta dios no me quiero imaginar como me va a ir en la facultad *se suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1176977842061619206", "edit_history_tweet_ids": ["1197539386038083585"], "id": "1197539386038083585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197074204979597312"}], "created_at": "2019-11-21T15:36:53.000Z", "text": "RT @garcialopezyei1: Los discursos de odio racista que se\u00f1alan a la infancia que migra sola, se suman a un sistema que pone por encima su e\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "garcialopezyei1", "id": "780724111324491776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "211559302", "edit_history_tweet_ids": ["1197539350046806016"], "id": "1197539350046806016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:36:44.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "82238510", "edit_history_tweet_ids": ["1197539342924894209"], "id": "1197539342924894209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:36:43.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "124142187", "in_reply_to_user_id": "124142187", "edit_history_tweet_ids": ["1197539332770467840"], "id": "1197539332770467840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197488287100870656"}], "created_at": "2019-11-21T15:36:40.000Z", "text": "Sim, a arma estava irregular e o cara est\u00e1 preso. \u00c9 aquela coisa, se o bandido n\u00e3o prejudica a sua vida, o estado prejudica. https://t.co/WpdB7sPZOQ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 114, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/WpdB7sPZOQ", "expanded_url": "https://plantao190.com.br/dono-de-joalheria-que-matou-assaltante-segue-preso/", "display_url": "plantao190.com.br/dono-de-joalhe\u2026"}]}}, {"author_id": "44810855", "edit_history_tweet_ids": ["1197539316106452992"], "id": "1197539316106452992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:36:36.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1161010546189225989", "edit_history_tweet_ids": ["1197539312532934657"], "id": "1197539312532934657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:36:35.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "301763022", "edit_history_tweet_ids": ["1197539289967595526"], "id": "1197539289967595526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:36:30.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2742081670", "edit_history_tweet_ids": ["1197539187949494272"], "id": "1197539187949494272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "created_at": "2019-11-21T15:36:06.000Z", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "765032397905813504", "edit_history_tweet_ids": ["1197539173705621505"], "id": "1197539173705621505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:36:02.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1017105506", "edit_history_tweet_ids": ["1197539097528733696"], "id": "1197539097528733696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "created_at": "2019-11-21T15:35:44.000Z", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "276652434", "edit_history_tweet_ids": ["1197539092101242882"], "id": "1197539092101242882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:35:43.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "176950413", "edit_history_tweet_ids": ["1197539067765895170"], "id": "1197539067765895170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:35:37.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "55242012", "edit_history_tweet_ids": ["1197539041455026177"], "id": "1197539041455026177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-21T15:35:31.000Z", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "tuk244", "name": "Chuck \ud83d\udc49\ud83c\udffb", "id": "17714234", "verified": false, "location": "bsb", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 573, "tweet_count": 5313, "listed_count": 6}}, {"username": "GTMacalossi", "name": "Guilherme Macalossi", "id": "49435578", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30293, "following_count": 1426, "tweet_count": 45943, "listed_count": 184}}, {"username": "Mirita__", "name": "Mirita_", "id": "131926758", "verified": false, "location": "Valpara\u00edso. Chile", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 573, "tweet_count": 6891, "listed_count": 3}}, {"username": "caldostrong", "name": "Dr. Strong", "id": "98864188", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 10092, "following_count": 7262, "tweet_count": 152475, "listed_count": 37}}, {"username": "TutuBarao2106", "name": "\ud83c\udf04TUTU-BAR\u00c3O #FechadosComBolsonaro", "id": "1143637437236809730", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 56151, "following_count": 50626, "tweet_count": 42508, "listed_count": 24}}, {"username": "opropriolavo", "name": "Olavo de Carvalho", "id": "2892290499", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816334, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}}, {"username": "JANEGUIMARES11", "name": "JANE GUIMAR\u00c3ES", "id": "1143718169321906178", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 379, "tweet_count": 12945, "listed_count": 0}}, {"username": "Cokedonbear", "name": "Coke DonBear", "id": "2912012247", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 933, "tweet_count": 33185, "listed_count": 0}}, {"username": "MT_enMEXICO", "name": "MT_enMEXICO", "id": "1839187771", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38846, "following_count": 212, "tweet_count": 75931, "listed_count": 370}}, {"username": "ChurroAzevedo", "name": "Maria Francisca Acevedo Mel\u00e9ndez", "id": "120608386", "verified": false, "location": "Sagrada Familia", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 498, "tweet_count": 1850, "listed_count": 0}}, {"username": "mortSoudain", "name": "Besthian Matthews", "id": "122453429", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 634, "tweet_count": 15641, "listed_count": 13}}, {"username": "mayragleite", "name": "desnecem\u00e1yra TETRA CAMPE\u00c3\u1d9c\u02b3\u1da0 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91", "id": "64174799", "verified": false, "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1115, "tweet_count": 47066, "listed_count": 1}}, {"username": "SerginSFC", "name": "Sergin", "id": "818356860", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5750, "following_count": 6285, "tweet_count": 257990, "listed_count": 11}}, {"username": "marce6810", "name": "Marcelo, 38%\u2026 soy consecuente!", "id": "1186347230380396546", "verified": false, "location": "Santiaguino", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 1450, "tweet_count": 20069, "listed_count": 1}}, {"username": "_mimar", "name": "@_mimar", "id": "72627668", "verified": false, "location": "Santiago-Chile", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 441, "tweet_count": 7604, "listed_count": 7}}, {"username": "___gomenasai", "name": "Carlos.", "id": "2299959066", "verified": false, "location": "Valpara\u00edso", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 556, "tweet_count": 24488, "listed_count": 18}}, {"username": "lauride1", "name": "lauride Pereira de Assis", "id": "565975910", "verified": false, "location": "Pedra Azul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 2397, "tweet_count": 12470, "listed_count": 0}}, {"username": "geovane_nasc", "name": "Geovane silva", "id": "2812183155", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 104, "tweet_count": 16740, "listed_count": 0}}, {"username": "Csar90569646", "name": "TRABUN", "id": "1191722495793082369", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 194, "tweet_count": 6438, "listed_count": 0}}, {"username": "jiugirI", "name": "maddu", "id": "1108458229653270528", "verified": false, "location": "bts & girl groups", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 1754, "tweet_count": 22839, "listed_count": 11}}, {"username": "uttdcatcher", "name": "moon", "id": "859089800124665858", "verified": false, "location": "content \ud83d\udcc2: photos of deukae while they eats, smiles, sings, sleeps, pout and doing +999 other things!", "public_metrics": {"followers_count": 6015, "following_count": 3676, "tweet_count": 28854, "listed_count": 0}}, {"username": "BrunoLima972", "name": "Bruno Lima 97", "id": "1000809759187095558", "verified": false, "location": "Confins, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5611, "following_count": 6143, "tweet_count": 192159, "listed_count": 1}}, {"username": "FBaruchBrasil", "name": "FBaruch \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7- IVERMECTINA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "2585952205", "verified": false, "location": "Ananindeua, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14095, "following_count": 14543, "tweet_count": 60536, "listed_count": 0}}, {"username": "dio1925", "name": "dioclecio rodrigues", "id": "245014376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 2792, "tweet_count": 48490, "listed_count": 1}}, {"username": "_garabatero_", "name": "\ud83d\udf0f \u0262\u1d00\u0280\u1d00\u0299\u1d00\u1d1b\u1d07\u0280\u1d0f \u26e7", "id": "1722720517", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 176, "tweet_count": 22262, "listed_count": 1}}, {"username": "patigno", "name": "Patigno Miranda (38%)", "id": "63795262", "verified": false, "location": "Casablanca, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 429, "tweet_count": 40009, "listed_count": 2}}, {"username": "rogerio_foxrc1", "name": "Rog\u00e9rio Carvalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1139660411731632130", "verified": false, "location": "Jaguaruana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 1565, "tweet_count": 13758, "listed_count": 0}}, {"username": "so_lissette", "name": "Sonia -Resistendo en Chile-", "id": "1195704304306413568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 171, "tweet_count": 1164, "listed_count": 0}}, {"username": "luizsantosneves", "name": "luiz claudio santos", "id": "2422687782", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia Goi\u00e1s ", "public_metrics": {"followers_count": 2965, "following_count": 4277, "tweet_count": 19360, "listed_count": 0}}, {"username": "Rivera28Karla", "name": ".....", "id": "3157889973", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1037, "tweet_count": 31210, "listed_count": 0}}, {"username": "chinoones", "name": "Cristopher", "id": "2537668731", "verified": false, "location": "Coquimbo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 423, "tweet_count": 3789, "listed_count": 0}}, {"username": "BiaBeatrizborsa", "name": "Maria Beatriz Borsa", "id": "940487148", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 998, "tweet_count": 4021, "listed_count": 0}}, {"username": "Leozinmz", "name": "Leozin7 \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "id": "1145331889080864768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 132, "tweet_count": 4048, "listed_count": 0}}, {"username": "erwalio", "name": "Erwalio dc \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1027335427034886150", "verified": false, "location": "https://gab.ai/ervalio", "public_metrics": {"followers_count": 3592, "following_count": 4541, "tweet_count": 85546, "listed_count": 0}}, {"username": "ZoulNight", "name": "zoul night", "id": "2846401000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 859, "tweet_count": 9073, "listed_count": 1}}, {"username": "smellos58", "name": "S\u00e9rgio Mello", "id": "2191666445", "verified": false, "location": "Brasilia", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 156, "tweet_count": 15211, "listed_count": 0}}, {"username": "NICOVENDOME55", "name": "NICOVENDOME55", "id": "244911038", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 326, "tweet_count": 70421, "listed_count": 240}}, {"username": "backcty", "name": "\u3042\u3089\u3044", "id": "886928973455777792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 248, "tweet_count": 1290, "listed_count": 1}}, {"username": "TOPESUICIDA_POP", "name": "TOPE SUICIDA", "id": "1574984234", "verified": false, "location": "Sapporo City", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 860, "tweet_count": 667, "listed_count": 1}}, {"username": "cadubr01", "name": "cadu\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "id": "1189653912", "verified": false, "location": "Arraial do Cabo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 834, "tweet_count": 15853, "listed_count": 0}}, {"username": "jurandirfilho", "name": "Jurandir Filho", "id": "8703862", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 173400, "following_count": 341, "tweet_count": 101389, "listed_count": 728}}, {"username": "tiagoefiorini", "name": "Tiago Ettore Fiorini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Vidas importam!", "id": "188329843", "verified": false, "location": "Passo Fundo, RS, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1067, "tweet_count": 16743, "listed_count": 4}}, {"username": "JUSLEY1", "name": "JUSLEY - O povo no poder.", "id": "49959555", "verified": false, "location": "Mineiros, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 556, "tweet_count": 31449, "listed_count": 1}}, {"username": "blawatsky", "name": "HOWARD ROARK K", "id": "1035718705982922752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 4981, "tweet_count": 66439, "listed_count": 1}}, {"username": "leoriverasa", "name": "\ud83c\udd7b\ud83c\udd74\ud83c\udd7d\ud83c\udd7d\ud83c\udd88 del 38%\ud83c\udf33\ud83e\udd18\ud83c\udf7b", "id": "2744707809", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 565, "tweet_count": 19713, "listed_count": 3}}, {"username": "JrAxelroad", "name": "Junior", "id": "71909512", "verified": false, "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 9497, "following_count": 5446, "tweet_count": 227803, "listed_count": 33}}, {"username": "taniasolangez", "name": "\ud83e\udd51", "id": "103741198", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5171, "following_count": 699, "tweet_count": 174352, "listed_count": 23}}, {"username": "ValentinaRomerc", "name": "Valentina Romero", "id": "325914277", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 649, "tweet_count": 1533, "listed_count": 0}}, {"username": "Galhia", "name": "Catalina Fuentes Santib\u00e1\u00f1ez\ud83c\udf80\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf33", "id": "1636526064", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 522, "tweet_count": 43688, "listed_count": 2}}, {"username": "senhora__h", "name": "Sra. H \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d", "id": "890955045730209793", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, MG", "public_metrics": {"followers_count": 3766, "following_count": 3866, "tweet_count": 39638, "listed_count": 1}}, {"username": "lfichera", "name": "Livio Fichera \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "36267674", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 620, "tweet_count": 9802, "listed_count": 1}}, {"username": "anajmeta", "name": "Ana Meta", "id": "1684382401", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 140, "tweet_count": 774, "listed_count": 0}}, {"username": "neliu_monkey", "name": "MonkiLove", "id": "393796183", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 526, "tweet_count": 4634, "listed_count": 1}}, {"username": "Clairehandbook", "name": "Charlotte doglover", "id": "1126234670482558976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 4991, "tweet_count": 25289, "listed_count": 0}}, {"username": "Pi0_20", "name": "P\u00edo 2.0", "id": "761989933263388672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 595, "tweet_count": 15230, "listed_count": 0}}, {"username": "SandroCamposBRA", "name": "Sandro Campos", "id": "129294592", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 598, "tweet_count": 129014, "listed_count": 9}}, {"username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551784, "following_count": 171773, "tweet_count": 611989, "listed_count": 13864}}, {"username": "ohabby__", "name": "abby", "id": "526856002", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 2222, "tweet_count": 14457, "listed_count": 3}}, {"username": "TarabellAlberto", "name": "Alberto Tarabella", "id": "1103152945", "verified": false, "location": "Massa Italia", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 379, "tweet_count": 46620, "listed_count": 11}}, {"username": "giuslit", "name": "Ora Basta", "id": "589418956", "verified": false, "location": "Bari, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 29788, "following_count": 906, "tweet_count": 65031, "listed_count": 135}}, {"username": "GloRiaSeDyk", "name": "\u2113\u03b1 g\u2113\u03c3\u044f\u03b9\u03b1 \u0455\u03c3\u0443 \u0443\u03c3 \ud83c\udf33APRUEBO\ud83c\udf33", "id": "119135452", "verified": false, "location": "\u00a2\u043d\u03c5\u00a2\u043d\u03c5\u03b7\u00a2\u03c3 \u00a2\u03b9\u0442y \u043d\u03c5\u0454\u00a2\u043d\u03c5\u044f\u03b1\u0432\u03b1 \u00a2l", "public_metrics": {"followers_count": 2462, "following_count": 1985, "tweet_count": 22536, "listed_count": 7}}, {"username": "FlavioAdriRib", "name": "Fl\u00e1vio A Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1906248942", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1026, "tweet_count": 73378, "listed_count": 0}}, {"username": "CndidaCarvalho4", "name": "C\u00e2ndida BolsOlavo Carvalho 15/03 EU FUI", "id": "1127335561113501696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 856, "tweet_count": 101940, "listed_count": 1}}, {"username": "Benjamin6151263", "name": "Nabucodonosor", "id": "3087420690", "verified": false, "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 260, "tweet_count": 1288, "listed_count": 0}}, {"username": "FabianoValadar3", "name": "Fabiano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf722\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1081199706389262336", "verified": false, "location": "Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 213, "tweet_count": 2840, "listed_count": 0}}, {"username": "TarcisoRenova", "name": "Tarciso Morais", "id": "1388402174", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313541, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}}, {"username": "Paulocsario", "name": "Paulo Cesar", "id": "347909149", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 141, "tweet_count": 2059, "listed_count": 1}}, {"username": "Luiz_didu", "name": "Luiz Eduardo Mendes", "id": "247443690", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 966, "tweet_count": 81743, "listed_count": 0}}, {"username": "LPincia", "name": "La Pincia \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "4160203479", "verified": false, "location": "Genoa", "public_metrics": {"followers_count": 4071, "following_count": 4373, "tweet_count": 419474, "listed_count": 107}}, {"username": "PERICLE54974122", "name": "Pericles", "id": "963514404405989384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 676, "tweet_count": 8314, "listed_count": 0}}, {"username": "mar_glau", "name": "Glau", "id": "153842411", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 103, "tweet_count": 1129, "listed_count": 0}}, {"username": "almagnolima", "name": "Alberto Magno", "id": "14306619", "verified": false, "location": "Campina Grande - PB - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 120, "tweet_count": 30105, "listed_count": 0}}, {"username": "CNqueretaro", "name": "C\u00edrculo Noticias Quer\u00e9taro", "id": "1149439183", "verified": false, "location": "Quer\u00e9taro", "public_metrics": {"followers_count": 12738, "following_count": 4724, "tweet_count": 68295, "listed_count": 89}}, {"username": "pinsajo", "name": "Ale", "id": "220157071", "verified": false, "location": "Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 134, "tweet_count": 8770, "listed_count": 0}}, {"username": "duelilian", "name": "Eduardo Almeida \u271d\ufe0f\u2721\ufe0f\ud83d\uded0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "278128922", "verified": false, "location": "ribeir\u00e3o preto", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 565, "tweet_count": 46524, "listed_count": 0}}, {"username": "MarcioAventura", "name": "Marcio Ventura", "id": "125178085", "verified": false, "location": "Salvador - Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 741, "tweet_count": 35673, "listed_count": 5}}, {"username": "hoje_no", "name": "Hoje no Mundo Militar", "id": "799915069186469888", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 404510, "following_count": 2195, "tweet_count": 26573, "listed_count": 760}}, {"username": "agraelete18", "name": "Agrael18", "id": "1391950998", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 258, "tweet_count": 1827, "listed_count": 5}}, {"username": "AquilesU", "name": "Aquiles", "id": "328543007", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1151, "tweet_count": 229386, "listed_count": 0}}, {"username": "PauloSe17", "name": "Paulo K", "id": "2541989041", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 247, "tweet_count": 6265, "listed_count": 0}}, {"username": "Cami_loretto", "name": "Cami_loretto", "id": "997516656846008320", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 645, "tweet_count": 3829, "listed_count": 0}}, {"username": "caammi_12", "name": "Camilla \ud83e\udda5", "id": "338821559", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 416, "tweet_count": 9118, "listed_count": 3}}, {"username": "veritokim", "name": "veritokim \ud83c\udf38", "id": "1232466847", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 148, "tweet_count": 2442, "listed_count": 0}}, {"username": "CAPOLIDORO", "name": "Cacilda Messias Soares Reis", "id": "163590127", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 326, "tweet_count": 3423, "listed_count": 0}}, {"username": "norchstalen", "name": "elden lord rumi", "id": "168011453", "verified": false, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2450, "following_count": 1739, "tweet_count": 14505, "listed_count": 0}}, {"username": "nancydebarros", "name": "Nancy", "id": "388225585", "verified": false, "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 358, "tweet_count": 47353, "listed_count": 0}}, {"username": "eltuiterdedani", "name": "D", "id": "205928583", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 683, "tweet_count": 82241, "listed_count": 7}}, {"username": "ThiagoFelipeLo2", "name": "Thiago Felipe Lopes \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1197306223592398848", "verified": false, "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 736, "tweet_count": 4558, "listed_count": 0}}, {"username": "LuisZui82815264", "name": "Luis Zu\u00f1iga", "id": "975459525095493637", "verified": false, "location": "z6t", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 673, "tweet_count": 17256, "listed_count": 0}}, {"username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7019, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}}, {"username": "Eltongonzaga3", "name": "Elton gonzaga", "id": "881278700624515072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 336, "tweet_count": 48302, "listed_count": 0}}, {"username": "Adriana86289644", "name": "Adriana Almeida \ud83c\udf1f", "id": "1051184997040877569", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 654, "tweet_count": 4002, "listed_count": 0}}, {"username": "Eduardosalazrr", "name": "Eduardo Salazar R\u00edos", "id": "3353912663", "verified": false, "location": "Temuco, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 1348, "tweet_count": 22967, "listed_count": 0}}, {"username": "gustavit0h", "name": "Gustavo.", "id": "2391463568", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 76, "tweet_count": 5988, "listed_count": 4}}, {"username": "MaisMostarda", "name": "Aninha", "id": "1055616355", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 291, "tweet_count": 3281, "listed_count": 1}}, {"username": "wegoupanddown", "name": "\ud83d\udc19", "id": "3340478098", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 857, "tweet_count": 80474, "listed_count": 4}}, {"username": "Claudia49241148", "name": "Claudia Vilela", "id": "1081381110423146496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 411, "tweet_count": 3564, "listed_count": 0}}, {"username": "Lilith_ah", "name": "Alessandra Dias", "id": "966359228553351168", "verified": false, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 3490, "following_count": 3968, "tweet_count": 19779, "listed_count": 0}}, {"username": "deciolferrari1", "name": "Deciolferrari", "id": "729385382324899840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 64, "tweet_count": 36242, "listed_count": 0}}, {"username": "fer_mpb", "name": "Fernanda", "id": "1106684681687310336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 977, "tweet_count": 9760, "listed_count": 1}}, {"username": "lenaluthorbr", "name": "Lena Luthor Brasil", "id": "986415989242978304", "verified": false, "location": "National City", "public_metrics": {"followers_count": 14213, "following_count": 551, "tweet_count": 30840, "listed_count": 31}}, {"username": "lrdm1976", "name": "Leandro Maia", "id": "3128775403", "verified": false, "location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 1065, "tweet_count": 39870, "listed_count": 0}}, {"username": "ariadnag86", "name": "Ariadna \ud83d\udc9a", "id": "737512082", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 303, "tweet_count": 10378, "listed_count": 0}}, {"username": "AndrewF7969", "name": "Andrew \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Bolsonaro22 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "718272972851646464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5756, "following_count": 6329, "tweet_count": 85776, "listed_count": 7}}, {"username": "mirodelima", "name": "miro delima", "id": "2287996029", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1004, "tweet_count": 45643, "listed_count": 0}}, {"username": "HavokSlip", "name": "Slip_Havok", "id": "1061946017287946240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 655, "tweet_count": 6683, "listed_count": 0}}, {"username": "maurofcruz", "name": "Mauro Cruz", "id": "47972710", "verified": false, "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1782, "tweet_count": 16717, "listed_count": 4}}, {"username": "camil_andrea", "name": "Camila Andrea #AprueboDeSalida", "id": "416026763", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 459, "tweet_count": 1280, "listed_count": 0}}, {"username": "RobbSames", "name": "R\u26bdBB S\ud83c\udd70\ufe0fMES\u00b9\u00b3\u2b50\u2b50\u2b50", "id": "339869776", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2928, "following_count": 2595, "tweet_count": 16551, "listed_count": 3}}, {"username": "alfajohn_", "name": "Jo\u00e3o Afonso", "id": "865217102", "verified": false, "location": "Gotham City", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 128, "tweet_count": 2568, "listed_count": 1}}, {"username": "henriqbb", "name": "Henrique Lacerda", "id": "1917327902", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 981, "tweet_count": 60137, "listed_count": 0}}, {"username": "marialejandra_a", "name": "Alejandra Araya", "id": "56766876", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 208, "tweet_count": 2294, "listed_count": 0}}, {"username": "sramiress", "name": "sergio ramires", "id": "903792950", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 2356, "tweet_count": 40695, "listed_count": 0}}, {"username": "smallclau", "name": "Clau\ud83c\udfa0", "id": "192355748", "verified": false, "location": "Santiago, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 331, "tweet_count": 31870, "listed_count": 15}}, {"username": "HelidaFerreira5", "name": "Helida Ferreira", "id": "1148351491218034693", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 238, "tweet_count": 13480, "listed_count": 0}}, {"username": "nalusantos_", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Nalu\ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "id": "1090650972332933127", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 452, "tweet_count": 26975, "listed_count": 0}}, {"username": "GCaniguante", "name": "Mirmy- 38%. \ud83d\udc27\ud83d\udc2c\ud83d\udc33", "id": "1044706862845882369", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 144, "tweet_count": 6429, "listed_count": 0}}, {"username": "dradeborasousa", "name": "D\u00e9bora Sousa", "id": "1071815127509463040", "verified": false, "location": "Fortaleza CE", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 377, "tweet_count": 132201, "listed_count": 0}}, {"username": "festinalente3", "name": "Lucia T. #APT", "id": "487711174", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 1404, "tweet_count": 131484, "listed_count": 49}}, {"username": "rosalu24", "name": "Kh\u1972", "id": "820795031313412097", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil! P\u00e1tria Amada!!", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 223, "tweet_count": 11486, "listed_count": 0}}, {"username": "o_proDaniel", "name": "Daniel \u270c\ufe0f\ud83c\udfdd", "id": "983453382450077696", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 742, "tweet_count": 48785, "listed_count": 0}}, {"username": "lacerdistabr", "name": "Elvis", "id": "141003325", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6524, "following_count": 2175, "tweet_count": 28074, "listed_count": 7}}, {"username": "MonteVictorC", "name": "VICTOR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "860133570777624576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1613, "tweet_count": 32715, "listed_count": 0}}, {"username": "JeffersonGuada5", "name": "Jefferson Guadagnin", "id": "1110255384055480320", "verified": false, "location": "Campo Verde, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 96, "tweet_count": 2138, "listed_count": 0}}, {"username": "EsterRovani1", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7100% Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\uddc2\ud83d\udc38", "id": "1027751336102768640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 929, "tweet_count": 32462, "listed_count": 0}}, {"username": "semsaco20", "name": "DivertidaMente", "id": "51850992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 1628, "tweet_count": 7074, "listed_count": 1}}, {"username": "Adilsoncapel", "name": "Adilson Rocha", "id": "256142412", "verified": false, "location": "Mooca S\u00e3o Paulo SP", "public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 3719, "tweet_count": 214596, "listed_count": 19}}, {"username": "acedemidom", "name": "It's not really real \u26a1", "id": "3296743065", "verified": false, "location": "a/ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 2657, "following_count": 4152, "tweet_count": 183572, "listed_count": 23}}, {"username": "colore_ela", "name": "Jak, a fanfiqueira", "id": "706706677970690048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 221, "tweet_count": 21563, "listed_count": 2}}, {"username": "InesZamora16", "name": "Ines Zamora", "id": "825025143177150468", "verified": false, "location": "El Tambo Chile", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 368, "tweet_count": 3383, "listed_count": 0}}, {"username": "j_palma_p", "name": "Jorge Palma", "id": "705545736029655040", "verified": false, "location": "Li\u00e9ge, B\u00e9lgica", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 3309, "tweet_count": 35201, "listed_count": 2}}, {"username": "pinote238", "name": "Ginger Vicious", "id": "2863430090", "verified": false, "location": "fds", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 336, "tweet_count": 1154, "listed_count": 0}}, {"username": "rone_sbo", "name": "contra-manada", "id": "3092232629", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 164, "tweet_count": 44095, "listed_count": 0}}, {"username": "mayodelcanto", "name": "Abril", "id": "359765460", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 2258, "following_count": 1247, "tweet_count": 16379, "listed_count": 2}}, {"username": "BolzanRogerio", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rog\u00e9rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1125555020", "verified": false, "location": "Brasilia DF", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 3371, "tweet_count": 17602, "listed_count": 0}}, {"username": "JoaquinEstay2", "name": "Joaquin Estay", "id": "1191428598655307776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 124, "tweet_count": 234, "listed_count": 0}}, {"username": "syncord", "name": "V\u00edtor \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Bolsonaro 22", "id": "892464753469255685", "verified": false, "location": "Floripa", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1326, "tweet_count": 6464, "listed_count": 6}}, {"username": "furiruby", "name": "\u25fd", "id": "2338652545", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 205, "tweet_count": 93061, "listed_count": 11}}, {"username": "SergioRibSJr", "name": "SERGINHO\u00ae", "id": "898217720562544640", "verified": false, "location": "Montes Claros ", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 503, "tweet_count": 6097, "listed_count": 0}}, {"username": "pimpyuu", "name": "Mari\ud83c\udf31 38%", "id": "536723183", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 363, "tweet_count": 2513, "listed_count": 0}}, {"username": "arianepinto", "name": "@RI@NNE", "id": "66162094", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 234, "tweet_count": 32964, "listed_count": 1}}, {"username": "luizcpbh", "name": "LUIZCPBH", "id": "1163759403725721600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 1421, "tweet_count": 4192, "listed_count": 0}}, {"username": "GlacijoneP", "name": "Glacijone Padre", "id": "1190233101877882880", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 2675, "tweet_count": 27373, "listed_count": 0}}, {"username": "victoredmuga", "name": "Victor Mu\u00f1oz", "id": "1189862600848400384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 433, "tweet_count": 8501, "listed_count": 0}}, {"username": "Neon_Sik", "name": "Neon Sik", "id": "78309076", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 95, "tweet_count": 3247, "listed_count": 1}}, {"username": "hypnoslyn", "name": "Beatriz \ud83e\ude90", "id": "4626493835", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 699, "tweet_count": 27074, "listed_count": 6}}, {"username": "gelsun1", "name": "gelsun", "id": "85196699", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 809, "tweet_count": 93012, "listed_count": 0}}, {"username": "weslyam12", "name": "\u26a1Wesley \u26a1", "id": "57358660", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1345, "tweet_count": 44020, "listed_count": 4}}, {"username": "zencama", "name": "Rodrigo Azucena", "id": "240844431", "verified": false, "location": "Puebla, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 89, "tweet_count": 9113, "listed_count": 0}}, {"username": "RockStroke", "name": "(((Oscar Gast\u00e9lum))) \ud83c\udf3b \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "64986985", "verified": false, "location": "Par\u00eds/SF/Edinburgh", "public_metrics": {"followers_count": 37618, "following_count": 3750, "tweet_count": 61779, "listed_count": 356}}, {"username": "ewertonalves93", "name": "Ewerton \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \uea00", "id": "104157570", "verified": false, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 IG @ewertonalves93", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 318, "tweet_count": 55227, "listed_count": 8}}, {"username": "WilsonCorreiaS3", "name": "Wilsonwcds", "id": "882185772971044864", "verified": false, "location": "Arapiraca, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 982, "tweet_count": 18474, "listed_count": 0}}, {"username": "ato_ucci", "name": "ren", "id": "1244272134", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 371, "tweet_count": 29711, "listed_count": 6}}, {"username": "Elkabong49", "name": "El Kabong", "id": "701984208", "verified": false, "location": "BH", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 432, "tweet_count": 21385, "listed_count": 1}}, {"username": "MPaperoga", "name": "Malachia Paperoga \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1470706141", "verified": false, "location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 2675, "following_count": 77, "tweet_count": 109044, "listed_count": 41}}, {"username": "liberalinomaia", "name": "Liberalino Maia", "id": "68767866", "verified": false, "location": "Marab\u00e1, PA, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 340, "tweet_count": 15001, "listed_count": 3}}, {"username": "egopor", "name": "Gigio #iostavoconSalvini #nonvogliouscirpazzo", "id": "468441125", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1941, "tweet_count": 139054, "listed_count": 26}}, {"username": "1974mmribeiro", "name": "Marcelo Monteiro", "id": "2877175931", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo - SP ", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 495, "tweet_count": 36947, "listed_count": 1}}, {"username": "CristhPeterson", "name": "F.O.D.A! Gab.ai @cristhianpeterson", "id": "23982468", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 1270, "tweet_count": 128944, "listed_count": 0}}, {"username": "PauloFrancis_", "name": "PAULO FRANCIS", "id": "144010410", "verified": false, "location": "Noviorque Celestial", "public_metrics": {"followers_count": 7146, "following_count": 510, "tweet_count": 98101, "listed_count": 106}}, {"username": "Brunabruneids", "name": "Bruna, mas n\u00e3o a surfistinha", "id": "1104026628865302528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 186, "tweet_count": 1367, "listed_count": 0}}, {"username": "antonovas", "name": "Anton\u2693Z", "id": "63766213", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4634, "following_count": 3841, "tweet_count": 464765, "listed_count": 106}}, {"username": "RosaMar6254", "name": "Rosa\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83c\udf08\u2602\ufe0f", "id": "830507792998027266", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11508, "following_count": 8875, "tweet_count": 630051, "listed_count": 30}}, {"username": "devekktra", "name": "helen \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "386350224", "verified": false, "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 287, "tweet_count": 166070, "listed_count": 2}}, {"username": "Biakicis", "name": "Bia Kicis", "id": "357030742", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1545253, "following_count": 1194, "tweet_count": 31094, "listed_count": 1892}}, {"username": "_firstl0v3", "name": "Cata (Taylor's Version)\ud83c\udf33", "id": "731856389442838528", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 455, "tweet_count": 13206, "listed_count": 0}}, {"username": "marilynnoficial", "name": "Marilyn Caroline", "id": "169225051", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 282, "tweet_count": 33830, "listed_count": 9}}, {"username": "LeoCavilhoni", "name": "Leo Cavilhoni \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \u2758 #RestoreTheSnyderVerse", "id": "1575603678", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 4024, "tweet_count": 504673, "listed_count": 5}}, {"username": "BrunoFQCRVG", "name": "Bruno", "id": "1076950290862084096", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 649, "tweet_count": 14817, "listed_count": 0}}, {"username": "trakinasbf", "name": "Kennedy", "id": "121178026", "verified": false, "location": "Hell de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 652, "tweet_count": 4355, "listed_count": 2}}, {"username": "hiramluzio", "name": "Luis Hiram Rojas Luzio", "id": "161859182", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 518, "tweet_count": 66780, "listed_count": 1}}, {"username": "dilialeticia", "name": "Dilia Leticia Jorge Mera", "id": "16369775", "verified": false, "location": "\u00dcT: 18.465175,-69.939591", "public_metrics": {"followers_count": 22576, "following_count": 3252, "tweet_count": 72424, "listed_count": 91}}, {"username": "sorayalaracaba", "name": "Dra. Soraya Lara Caba", "id": "349716765", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13622, "following_count": 5388, "tweet_count": 52410, "listed_count": 38}}, {"username": "CentralesChile", "name": "Cristi\u00e1n Millas", "id": "60656887", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3240, "following_count": 4953, "tweet_count": 16882, "listed_count": 4}}, {"username": "Morraish", "name": "Mauricio Miranda", "id": "325614121", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 357, "tweet_count": 12267, "listed_count": 1}}, {"username": "meire39", "name": "Meire \ud83d\udcff\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "id": "126366898", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 1270, "tweet_count": 54226, "listed_count": 0}}, {"username": "EduardoSPS", "name": "Eduardo Pe\u00f1a", "id": "165464851", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 412, "tweet_count": 7108, "listed_count": 5}}, {"username": "jnascimentos", "name": "Jo\u00e3o Rodrigues", "id": "55919704", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 465, "tweet_count": 16442, "listed_count": 6}}, {"username": "BETOBRITOCN", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Beto Brito\ud83e\udd85", "id": "122490744", "verified": false, "location": "Parnamirim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1270, "tweet_count": 10805, "listed_count": 1}}, {"username": "Lula_Rusita", "name": "Lula.Rusita \ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83d\udc9e", "id": "1416638088", "verified": false, "location": "Vas a venir a tocar timbre?", "public_metrics": {"followers_count": 14005, "following_count": 3386, "tweet_count": 40770, "listed_count": 3}}, {"username": "morenegri", "name": "leslie", "id": "557487096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 165, "tweet_count": 1017, "listed_count": 0}}, {"username": "iSimToken", "name": "Doleta", "id": "1041631358047596544", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14264, "following_count": 15200, "tweet_count": 100019, "listed_count": 6}}, {"username": "Yogaolic", "name": "Mescalina", "id": "219361447", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 75, "tweet_count": 224334, "listed_count": 0}}, {"username": "corrmezzogiorno", "name": "CorriereMezzogiorno", "id": "164225784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63587, "following_count": 1750, "tweet_count": 185667, "listed_count": 518}}, {"username": "El_5eba", "name": "El Seba", "id": "33017419", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 641, "tweet_count": 43169, "listed_count": 0}}, {"username": "ballerinamabel", "name": "Mabel. \ud83c\udf83", "id": "2422797588", "verified": false, "location": "#DML ", "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 111, "tweet_count": 434281, "listed_count": 0}}, {"username": "gogamaya", "name": "goga", "id": "3092737691", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1559, "tweet_count": 61494, "listed_count": 9}}, {"username": "andrlvs", "name": "\u1d00\u0274\u1d05\u0280\u1d07\u026a\u1d00", "id": "971840139080192001", "verified": false, "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 264, "tweet_count": 22036, "listed_count": 1}}, {"username": "AlespaP", "name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache", "id": "2263177300", "verified": false, "location": "Lima, NY", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 609, "tweet_count": 77830, "listed_count": 3}}, {"username": "JToteio", "name": "Jesse Jane Toteio", "id": "1038920021693681664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 76, "tweet_count": 25388, "listed_count": 0}}, {"username": "RODRIGO281526", "name": "Rodrigo Gremista \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "408998850", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6142, "following_count": 6625, "tweet_count": 140642, "listed_count": 1}}, {"username": "RodneyRothery", "name": "Rodney Rothery", "id": "181666747", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 360, "tweet_count": 9961, "listed_count": 3}}, {"username": "jeffersonevang1", "name": "jefferson evangelist", "id": "1904090106", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 510, "tweet_count": 67103, "listed_count": 0}}, {"username": "characatos", "name": "Edgar Mendoza", "id": "117691771", "verified": false, "location": "Arequipa, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3668, "following_count": 1735, "tweet_count": 104352, "listed_count": 8}}, {"username": "elisaorlando3", "name": "elisaorlando", "id": "454880023", "verified": false, "location": "Palermo", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1381, "tweet_count": 13470, "listed_count": 11}}, {"username": "panarquia1", "name": "Panarquia", "id": "1068172676420771840", "verified": false, "location": "Brasil\u00e2ndia do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 0, "tweet_count": 23776, "listed_count": 0}}, {"username": "JornalOGlobo", "name": "Jornal O Globo", "id": "54341363", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7201241, "following_count": 7432, "tweet_count": 481056, "listed_count": 13068}}, {"username": "eoyami", "name": "rapha", "id": "2939174159", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 45, "tweet_count": 33554, "listed_count": 0}}, {"username": "menez_roberto", "name": "CARLOS ROBERTO MENEZES ALVES", "id": "4776532515", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3399, "following_count": 4857, "tweet_count": 85221, "listed_count": 0}}, {"username": "doutorlima_", "name": "Doutor Lima", "id": "3325719737", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4888, "following_count": 2723, "tweet_count": 70126, "listed_count": 0}}, {"username": "SotoichiLe345", "name": "Clau S.Mansilla", "id": "716193815913218048", "verified": false, "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 1495, "tweet_count": 6075, "listed_count": 0}}, {"username": "Raul01310684", "name": "Raul Filho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f", "id": "1021861325713092610", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6225, "following_count": 6444, "tweet_count": 66472, "listed_count": 2}}, {"username": "J7Barrios", "name": "Joel Barrios", "id": "1050117821185835018", "verified": false, "location": "San Antonio, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 669, "tweet_count": 8497, "listed_count": 0}}, {"username": "fiscalosablonda", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc25 \ud83d\udc99\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1003689647921422336", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n - Py ", "public_metrics": {"followers_count": 5727, "following_count": 3831, "tweet_count": 66838, "listed_count": 3}}, {"username": "adilaraposeiras", "name": "adila raposeiras", "id": "863513654", "verified": false, "location": "Paraty", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 2084, "tweet_count": 5472, "listed_count": 0}}, {"username": "fernandojorge99", "name": "fernando", "id": "2214156375", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 106, "tweet_count": 2443, "listed_count": 0}}, {"username": "ztarkan", "name": "Mauricio", "id": "67511156", "verified": false, "location": "Pichiquillaipe", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1239, "tweet_count": 23746, "listed_count": 5}}, {"username": "thitizinha", "name": "Cristina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonarista!", "id": "86343544", "verified": false, "location": "Ribeir\u00e3o Preto SP e Goi\u00e1s Go", "public_metrics": {"followers_count": 6329, "following_count": 6118, "tweet_count": 27692, "listed_count": 1}}, {"username": "ingercamila", "name": "Inger Camila", "id": "104718282", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 282, "tweet_count": 6028, "listed_count": 1}}, {"username": "BurgosLima", "name": "Juarez Burgos Lima", "id": "1526238830", "verified": false, "location": "Jacarecanga, Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 725, "tweet_count": 14430, "listed_count": 1}}, {"username": "pravato", "name": "M\u00e1rio Pravato Junior", "id": "35554727", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 192, "tweet_count": 75652, "listed_count": 16}}, {"username": "Majinbox", "name": "#BoricPresidente \ud83c\udf33", "id": "44128352", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 656, "tweet_count": 11768, "listed_count": 4}}, {"username": "marquesinap", "name": "Marquesina.mx", "id": "2375672898", "verified": false, "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 472, "tweet_count": 86090, "listed_count": 11}}, {"username": "GeisiValente", "name": "Geisi", "id": "86940911", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1481, "tweet_count": 11089, "listed_count": 9}}, {"username": "ArobertoSa", "name": "Roberto S\u00e1 \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "1723537194", "verified": false, "location": "Minas, Brasil y Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 4713, "following_count": 4493, "tweet_count": 228559, "listed_count": 18}}, {"username": "tanaresv", "name": "Renata S. Valerini", "id": "170328735", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 355, "tweet_count": 105024, "listed_count": 1}}, {"username": "SolangeKatona1", "name": "Solange Katona", "id": "892859352863965184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 224, "tweet_count": 58076, "listed_count": 0}}, {"username": "esvizayessi", "name": "Yessi Esviza", "id": "231591260", "verified": false, "location": "Paraguay \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 537, "tweet_count": 4158, "listed_count": 0}}, {"username": "ChichiDupland", "name": "Chichi Romero Dupland", "id": "346127177", "verified": false, "location": "Asteroide B 612 ", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 580, "tweet_count": 22401, "listed_count": 3}}, {"username": "izquierrojo", "name": "limaroja\u262d", "id": "718221269917949952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 617, "tweet_count": 14078, "listed_count": 0}}, {"username": "Mechecabanillas", "name": "Mercedes Cabanillas", "id": "176985828", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5290, "following_count": 628, "tweet_count": 1542, "listed_count": 20}}, {"username": "Rosanel39867011", "name": "Rosane \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1055450208706945025", "verified": false, "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1435, "tweet_count": 56178, "listed_count": 0}}, {"username": "PeriodicoLiebre", "name": "Peri\u00f3dico La Liebre", "id": "914098079896305665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 69, "tweet_count": 39, "listed_count": 0}}, {"username": "MarceloFigueras", "name": "Marcelo Figueras", "id": "2686869089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60839, "following_count": 1511, "tweet_count": 151315, "listed_count": 109}}, {"username": "toledotaegui", "name": "Manuel Toledo", "id": "555905625", "verified": false, "location": "Rotterdam, The Netherlands", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1528, "tweet_count": 1674, "listed_count": 5}}, {"username": "t30p_promo", "name": "\u041f\u043b\u0430\u0442\u043d\u044b\u0435 \u041f\u043e\u0441\u0442\u044b", "id": "753862277103837184", "verified": false, "location": "Oblast de Moscovo, R\u00fassia", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 4, "tweet_count": 40109, "listed_count": 1}}, {"username": "anaid735", "name": "Marce", "id": "114470260", "verified": false, "location": "En cualquier lugar del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 2508, "tweet_count": 41651, "listed_count": 6}}, {"username": "RPosadaB", "name": "Rodrigo Posada Burgos", "id": "1103977372955615233", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3980, "tweet_count": 5948, "listed_count": 1}}, {"username": "vantilopez18", "name": "Valentina", "id": "824706272092102656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 147, "tweet_count": 1099, "listed_count": 0}}, {"username": "lecheconplatano", "name": "Loreto Emilia", "id": "105034612", "verified": false, "location": "Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 749, "tweet_count": 10350, "listed_count": 15}}, {"username": "wancardoso97", "name": "Wanderson L. Cardoso", "id": "844313455473635328", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 707, "tweet_count": 14956, "listed_count": 0}}, {"username": "SCaritoz", "name": "Carolina Zamora", "id": "50328788", "verified": false, "location": "La Serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 644, "tweet_count": 3662, "listed_count": 0}}, {"username": "wlwshippxr", "name": "Fer.\u2022\u00b0", "id": "3494136495", "verified": false, "location": "shoni stan", "public_metrics": {"followers_count": 1846, "following_count": 858, "tweet_count": 26509, "listed_count": 4}}, {"username": "aIexiahaze", "name": "\ud83c\udfc1", "id": "3418749226", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 674, "tweet_count": 9481, "listed_count": 1}}, {"username": "SoyVete", "name": "Soy Vete \ud83d\udc36\ud83d\udc31", "id": "128692408", "verified": false, "location": "Com. Riv./Chubut/ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 20470, "following_count": 673, "tweet_count": 54544, "listed_count": 16}}, {"username": "Rightskull", "name": "Gustavo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude9b\u2694\ufe0f\ud83d\udee1\ud83d\udc51\ud83d\udc80\ud83d\udd6f\ud83d\udeac", "id": "1145149580939603975", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 855, "tweet_count": 13213, "listed_count": 0}}, {"username": "PaullaRei", "name": "Paula Reis", "id": "1140402245688860673", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 217, "tweet_count": 2248, "listed_count": 0}}, {"username": "Flavio_Bottini", "name": "FlavioB", "id": "2414767218", "verified": false, "location": "Dourados, MS Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8527, "following_count": 6148, "tweet_count": 109808, "listed_count": 9}}, {"username": "JG0422", "name": "John", "id": "39848462", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 181, "tweet_count": 1636, "listed_count": 0}}, {"username": "midypereiras", "name": "Midy Pereira Sadovnik", "id": "80155279", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 182, "tweet_count": 1820, "listed_count": 1}}, {"username": "naosalvo", "name": "\ud83d\udd25\ud83d\udcbe Cid Cidoso", "id": "20166847", "verified": true, "location": "comercial@naosalvo.com.br", "public_metrics": {"followers_count": 1921936, "following_count": 1053, "tweet_count": 234311, "listed_count": 5629}}, {"username": "LifeComplicate2", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe", "id": "811742931988180996", "verified": false, "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 982, "tweet_count": 143630, "listed_count": 2}}, {"username": "PagarinoDalPozz", "name": "Pagarino Dal Pozzo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1016248057", "verified": false, "location": "Alpi Marittime - Alpi Cozie", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1786, "tweet_count": 27166, "listed_count": 11}}, {"username": "Worko_MD", "name": "Superh\u00e9roe", "id": "58542400", "verified": false, "location": "Seg\u00fan la hora en realidad", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1452, "tweet_count": 7958, "listed_count": 3}}, {"username": "Viniciusparanai", "name": "Vin\u00edcius", "id": "2354751213", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 289, "tweet_count": 15234, "listed_count": 0}}, {"username": "270349", "name": "angelina stanziano", "id": "128311427", "verified": false, "location": "San Vito dei Normanni (BR)", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 4973, "tweet_count": 50647, "listed_count": 1}}, {"username": "kakaritu", "name": "kk", "id": "943915712153817089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 81, "tweet_count": 1314, "listed_count": 0}}, {"username": "ndchijkl", "name": "nati \ud83c\udf33", "id": "326394117", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 131, "tweet_count": 4622, "listed_count": 1}}, {"username": "mcmorenaofici", "name": "mc morena \ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "id": "911435598090657792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6572, "following_count": 772, "tweet_count": 65832, "listed_count": 0}}, {"username": "Maariipy1", "name": "Maariipy", "id": "1150195318081884160", "verified": false, "location": "Iquique, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 90, "tweet_count": 515, "listed_count": 0}}, {"username": "FeliceAquila", "name": "Davide Giovanni", "id": "2545184177", "verified": false, "location": "Lazio, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 197, "tweet_count": 59594, "listed_count": 1}}, {"username": "renanreisr7", "name": "The Honey Badger \ud83e\udda1", "id": "959486485639712768", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 212, "tweet_count": 31599, "listed_count": 0}}, {"username": "ArturBr04893148", "name": "Artur Braga", "id": "1111343102164455424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 0, "tweet_count": 39849, "listed_count": 0}}, {"username": "victorsetim", "name": "Victor Setim", "id": "218650629", "verified": false, "location": "Colorado", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 217, "tweet_count": 41848, "listed_count": 0}}, {"username": "mayamlimaa", "name": "May13", "id": "284637996", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, MG - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 307, "tweet_count": 15279, "listed_count": 2}}, {"username": "senapisa", "name": "Very important pobre #fitness", "id": "1038478186026344448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2400, "following_count": 1330, "tweet_count": 21441, "listed_count": 6}}, {"username": "NirvanaVera", "name": "Vera", "id": "952577755295703040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 168, "tweet_count": 86642, "listed_count": 0}}, {"username": "ALisimberti", "name": "Andrea Lisimberti", "id": "2955233225", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4701, "following_count": 5158, "tweet_count": 341142, "listed_count": 39}}, {"username": "DedezaoSilva", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fndr\u00e9 \u24c2\ufe0felo da Silva", "id": "80874491", "verified": false, "location": "Fortaleza-CE", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 634, "tweet_count": 279847, "listed_count": 4}}, {"username": "zerjy", "name": "Zerjy\ud83d\udc0d", "id": "495896329", "verified": false, "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1921, "following_count": 520, "tweet_count": 18146, "listed_count": 52}}, {"username": "jemahuja", "name": "Jesus Mu\u00f1oz Malostratosfalsos.com", "id": "270384395", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8277, "following_count": 5182, "tweet_count": 164283, "listed_count": 66}}, {"username": "RafaelRAM827", "name": "ram", "id": "935312877623349248", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 706, "tweet_count": 31510, "listed_count": 0}}, {"username": "edouarzh", "name": "Kylie Milonga", "id": "429835825", "verified": false, "location": "The Bad Place", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 632, "tweet_count": 38821, "listed_count": 6}}, {"username": "Trafico260", "name": "Trafico260", "id": "3319801665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 114, "tweet_count": 1159, "listed_count": 0}}, {"username": "MissChanclitas", "name": "LaDeLaEsquina", "id": "108391476", "verified": false, "location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 1876, "tweet_count": 787977, "listed_count": 25}}, {"username": "ahoygalindaz", "name": "liv at midnight.", "id": "1040760201673101319", "verified": false, "location": "damn its 7 am", "public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 4461, "tweet_count": 24483, "listed_count": 6}}, {"username": "frostcanary", "name": "Guiff | #SaveLegendsOfTomorrow", "id": "1025357138175123456", "verified": false, "location": "Waverider", "public_metrics": {"followers_count": 2993, "following_count": 4998, "tweet_count": 80842, "listed_count": 24}}, {"username": "cherry_cake_", "name": "pilar (elba lazo)", "id": "268971828", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1439, "tweet_count": 10675, "listed_count": 0}}, {"username": "vickendelly", "name": "Vict\u00f3ria Oliveira", "id": "1174293885725659138", "verified": false, "location": "Sergipe, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 14, "tweet_count": 629, "listed_count": 0}}, {"username": "omachoalpha", "name": "Diego Souza", "id": "124142187", "verified": false, "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 68012, "following_count": 1315, "tweet_count": 433813, "listed_count": 222}}, {"username": "Luigi0131", "name": "ancap terraplanista", "id": "1010662545240272896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1115, "tweet_count": 67819, "listed_count": 3}}, {"username": "jocelotes", "name": "Jos\u00e9Antonio Mondaca", "id": "1072770175", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 1349, "tweet_count": 3885, "listed_count": 0}}, {"username": "Eneasli", "name": "Tentando entrar no G.D.O", "id": "1406517793", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 407, "tweet_count": 46651, "listed_count": 0}}, {"username": "sfvanderley", "name": "DAIRLEY", "id": "261340015", "verified": false, "location": "Piracicaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 2360, "tweet_count": 157365, "listed_count": 2}}, {"username": "Mayumi51021", "name": "Mayu \ud83c\udf70\u2b50", "id": "1086631683904937984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 340, "tweet_count": 42693, "listed_count": 0}}, {"username": "rolozero", "name": "rolo D. fritis", "id": "955964966", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 798, "tweet_count": 7958, "listed_count": 0}}, {"username": "Joseart34373557", "name": "Joseartur", "id": "993937650703847425", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 2995, "tweet_count": 98017, "listed_count": 0}}, {"username": "maddmico", "name": "Marco \u05e4\u05d5\u05dc\u05d5", "id": "3904360336", "verified": false, "location": "Cana\u00e3 ", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 645, "tweet_count": 5725, "listed_count": 0}}, {"username": "juniorags", "name": "\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\ude4f\ud83c\udffbAnt\u00f4nio LAVA TOGA J\u00fanior\ud83c\udf00", "id": "34237029", "verified": false, "location": "Carolina do Norte, USA", "public_metrics": {"followers_count": 2310, "following_count": 4922, "tweet_count": 211590, "listed_count": 26}}, {"username": "ShiryuForever94", "name": "Kyoto do Inferno \u2077", "id": "118139952", "verified": false, "location": "Heart of my Beloved Ones", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1012, "tweet_count": 169689, "listed_count": 34}}, {"username": "Thytax", "name": "Tihara Alejandra", "id": "1081465165", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 201, "tweet_count": 2427, "listed_count": 0}}, {"username": "leandroseda7", "name": "Leandro S\u00eada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "713710382980939777", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 3649, "tweet_count": 97832, "listed_count": 0}}, {"username": "Leoehpardo", "name": "KOLINDO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2811632133", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 1082, "tweet_count": 25464, "listed_count": 1}}, {"username": "louvremus", "name": "danay", "id": "143943790", "verified": false, "location": "the bad place (Chile)", "public_metrics": {"followers_count": 2596, "following_count": 1383, "tweet_count": 228020, "listed_count": 33}}, {"username": "freexploit", "name": "m0lok", "id": "495767232", "verified": false, "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 829, "tweet_count": 7647, "listed_count": 5}}, {"username": "amnotimpressed", "name": "Patr\u00edcia \ud83e\udec2 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "17423610", "verified": false, "location": "Lisbon, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 339, "tweet_count": 53053, "listed_count": 2}}, {"username": "pedroleitao", "name": "( '| )", "id": "15814554", "verified": false, "location": "31.515310964989073, -9.7704137", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 536, "tweet_count": 28087, "listed_count": 54}}, {"username": "GarotaDeDireita", "name": "Kirin", "id": "1444312820", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 23, "tweet_count": 22239, "listed_count": 0}}, {"username": "LordeloJ", "name": "JLordelo", "id": "1069617782554284032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 688, "tweet_count": 76536, "listed_count": 0}}, {"username": "pauvas", "name": "Paulina V\u00e1squez C.", "id": "119239997", "verified": false, "location": "Chile, santiago", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 116, "tweet_count": 522, "listed_count": 0}}, {"username": "Juverlan23", "name": "Juverlan Vieira", "id": "364288552", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 733, "tweet_count": 2969, "listed_count": 0}}, {"username": "alepsara23", "name": "Piter", "id": "333502013", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 1643, "tweet_count": 65565, "listed_count": 8}}, {"username": "macacha83", "name": "Maca \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "194253972", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3747, "following_count": 4846, "tweet_count": 98851, "listed_count": 16}}, {"username": "lidianicolle", "name": "\ud83c\udf33Lidia Nicolle'\ud83c\udf33", "id": "357884117", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 121, "tweet_count": 890, "listed_count": 0}}, {"username": "Areli_Gomez", "name": "AreLiTa*", "id": "119416943", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 585, "tweet_count": 4658, "listed_count": 1}}, {"username": "fabiss1072", "name": "Fabiana Santos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "id": "1117530851120693248", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 486, "tweet_count": 157108, "listed_count": 0}}, {"username": "yeinfonda59", "name": "Yeinfonda59", "id": "1063221706830082048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1854, "following_count": 1974, "tweet_count": 87284, "listed_count": 0}}, {"username": "pokogod", "name": "ok son", "id": "4831461010", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 781, "tweet_count": 26806, "listed_count": 2}}, {"username": "AlcileneCavalc3", "name": "Alcilene Cavalcanti", "id": "1162881856523657217", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 48, "tweet_count": 1920, "listed_count": 0}}, {"username": "MiltonJ86257097", "name": "@MiltonJunior", "id": "1164466462729428992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 494, "tweet_count": 3309, "listed_count": 0}}, {"username": "Ihasbeentaken", "name": "Danny Wiederhold", "id": "172377738", "verified": false, "location": "Valpara\u00edso", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 692, "tweet_count": 6030, "listed_count": 0}}, {"username": "jeanpsebastiao", "name": "Jean", "id": "911633367891881984", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 192, "tweet_count": 13402, "listed_count": 0}}, {"username": "gustavieiras", "name": "Gustavo \ud83e\udd9d", "id": "964360241495224327", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 603, "tweet_count": 4515, "listed_count": 0}}, {"username": "TheLastFabeo", "name": "The LULAst F\u00e1beo\u2122", "id": "71121742", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5731, "following_count": 1416, "tweet_count": 301087, "listed_count": 59}}, {"username": "Mariaperrona", "name": "pepi\ud83c\udf38", "id": "1126697800656244736", "verified": false, "location": "Amazon Lily (\u273f\u25e1\u203f\u25e1)", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 737, "tweet_count": 8539, "listed_count": 0}}, {"username": "claricecomce", "name": "Clarice Fran\u00e7a | Assinando o Contrato Rubro\ud83e\ude78", "id": "59929811", "verified": false, "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 726, "tweet_count": 95912, "listed_count": 31}}, {"username": "mirazzoky", "name": "MARCIA IRAZZOKY R.", "id": "57850237", "verified": false, "location": "CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 1180, "tweet_count": 6289, "listed_count": 0}}, {"username": "marcelobarelli1", "name": "Marcelo Barelli", "id": "4100134601", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 674, "tweet_count": 2837, "listed_count": 0}}, {"username": "urbatecto", "name": "urbatecto", "id": "33315784", "verified": false, "location": "Providencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2054, "following_count": 4975, "tweet_count": 132058, "listed_count": 33}}, {"username": "claudiopardo132", "name": "delnuevoextremo", "id": "3078161980", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 110, "tweet_count": 3192, "listed_count": 0}}, {"username": "BCadoria", "name": "Yoshiyuki\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "id": "121450928", "verified": false, "location": "Imperia, Liguria", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 445, "tweet_count": 8175, "listed_count": 1}}, {"username": "salvinimi", "name": "T.W.I.T.T.E.R profilo parodia", "id": "1027650131187904512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14408, "following_count": 15844, "tweet_count": 173229, "listed_count": 38}}, {"username": "JOSEPGIMENEZ1", "name": "JOSEP GIMENEZ 1", "id": "466325005", "verified": false, "location": "Sants, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 115, "tweet_count": 3663, "listed_count": 0}}, {"username": "s_libante", "name": "Kathy patipelada\ud83d\udc95", "id": "1186136642349948928", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 50, "tweet_count": 1439, "listed_count": 0}}, {"username": "thinkshigh710", "name": "Thinks.high", "id": "1164308061588209664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 210, "tweet_count": 2093, "listed_count": 1}}, {"username": "XIMEMIX", "name": "Ximena Ortega \ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf34", "id": "31018453", "verified": false, "location": "chilito", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1200, "tweet_count": 22500, "listed_count": 5}}, {"username": "SeidySaryn", "name": "Seidy Saryn", "id": "3342108003", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 209, "tweet_count": 323, "listed_count": 0}}, {"username": "dantuitero", "name": "Dan", "id": "126103583", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 777, "tweet_count": 24759, "listed_count": 1}}, {"username": "Rengo_42", "name": "Renato \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "4226420835", "verified": false, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 908, "tweet_count": 62790, "listed_count": 1}}, {"username": "rita_tavora", "name": "Rita T\u00e1vora \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BolsonaroReeleitoEm2022", "id": "712470650649239552", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 2919, "tweet_count": 54567, "listed_count": 0}}, {"username": "eduardomaverik", "name": "Dr\u00b0 Talio Kando", "id": "2422786977", "verified": false, "location": "tucurui", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 437, "tweet_count": 44719, "listed_count": 0}}, {"username": "KaiserGuilherm1", "name": "Kaiser Guilherme", "id": "1180754477479075840", "verified": false, "location": "Lviv-UA", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 304, "tweet_count": 6832, "listed_count": 0}}, {"username": "sampaioedna1", "name": "Edna Sampaio", "id": "1110392609791508482", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3928, "following_count": 4426, "tweet_count": 40370, "listed_count": 2}}, {"username": "vilmadgu", "name": "Vilma Diaz", "id": "2742643815", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 61, "tweet_count": 1457, "listed_count": 0}}, {"username": "isarossanesi", "name": "Isabel Garcia.\ud83c\udf0e\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7P\u00e1tria Amada Brasil! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "66841092", "verified": false, "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12793, "following_count": 14072, "tweet_count": 77742, "listed_count": 5}}, {"username": "awitchcometrue", "name": "\u262a", "id": "121928546", "verified": false, "location": "Buena pregunta", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 328, "tweet_count": 6327, "listed_count": 0}}, {"username": "prosp3cto", "name": "Tod", "id": "138174598", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 352, "tweet_count": 44753, "listed_count": 3}}, {"username": "arisze27", "name": "ARISTO'S", "id": "3247966414", "verified": false, "location": "La Perla, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 2}}, {"username": "Consuel36421586", "name": "Consuelo Ruiz Santos \ud83d\udc31\ud83d\udea2\ud83c\udfbc\ud83c\udfb5\ud83c\udfb8", "id": "1584507018", "verified": false, "location": "San Antonio, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1080, "tweet_count": 13824, "listed_count": 0}}, {"username": "OtaciliaPie", "name": "Otac\u00edlia Pie", "id": "1145475099363020807", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 444, "tweet_count": 6666, "listed_count": 0}}, {"username": "FredCardita", "name": "Frederico Cardita \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "54350620", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 3084, "following_count": 3405, "tweet_count": 92867, "listed_count": 2}}, {"username": "MOELSA", "name": "38%\u2665\ufe0f", "id": "118775739", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 116, "tweet_count": 350, "listed_count": 0}}, {"username": "LumaMmattos", "name": "Lu Mattos \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "id": "1113831333309054981", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 1579, "tweet_count": 37373, "listed_count": 0}}, {"username": "MavOptimus", "name": "Optimus \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1194066220833738752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 98, "tweet_count": 1609, "listed_count": 0}}, {"username": "edgardo48127043", "name": "edgardo c", "id": "1168035762186739712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 19, "tweet_count": 314, "listed_count": 0}}, {"username": "meiermq", "name": "martha meier m.q", "id": "281769300", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 94755, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}}, {"username": "DonCholguan", "name": "Hank Scorpio", "id": "1133042344813584384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 132, "tweet_count": 2930, "listed_count": 0}}, {"username": "Alecjandro", "name": "Alecjandro\ud83c\udf33", "id": "55014416", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 811, "tweet_count": 28501, "listed_count": 28}}, {"username": "cirorabaji", "name": "Ciro Rabaji", "id": "71303541", "verified": false, "location": "Sudam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 896, "tweet_count": 3716, "listed_count": 5}}, {"username": "verohellyeah", "name": "Veronauta\u2728", "id": "117869911", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 967, "tweet_count": 5718, "listed_count": 1}}, {"username": "marygracegru", "name": "graciela\ud83d\udc99", "id": "270939454", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1171, "tweet_count": 103052, "listed_count": 4}}, {"username": "Laurita577", "name": "Laurita \ud83c\udff0\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": "1004003761482854400", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3135, "following_count": 2559, "tweet_count": 70747, "listed_count": 6}}, {"username": "CamiAlcazar_", "name": "Camila \ud83c\udf3c\ud83c\udf42", "id": "1194811592640253952", "verified": false, "location": "Quillota", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 44, "tweet_count": 2146, "listed_count": 0}}, {"username": "HeinrichMSchiff", "name": "Heinrich M. Schiff", "id": "828574821114138624", "verified": false, "location": "Roaming the world", "public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 3389, "tweet_count": 21733, "listed_count": 1}}, {"username": "fabiheider", "name": "Fabiana - Direita Sempre! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1544198282", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3002, "following_count": 5001, "tweet_count": 7283, "listed_count": 0}}, {"username": "brasilsemperfi", "name": "Patriota \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1045910997968531456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 78, "tweet_count": 46156, "listed_count": 0}}, {"username": "AndresNeira22", "name": "Andr\u00e9s Neira", "id": "896239441", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 976, "tweet_count": 636, "listed_count": 0}}, {"username": "Charly_Cardenas", "name": "Carlos C\u00e1rdenas S\u00e1ez", "id": "256798107", "verified": false, "location": "Isla de Maipo", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 256, "tweet_count": 62379, "listed_count": 1}}, {"username": "CarlosIvanArro1", "name": "Carlos Ivan Arroyo Villablanca", "id": "1145549949817540609", "verified": false, "location": "Ventanas...Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 1807, "tweet_count": 126561, "listed_count": 0}}, {"username": "lucianahamamoto", "name": "lucianahamamoto \ud83c\uddec\ud83c\udde7", "id": "1192488967154864128", "verified": false, "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 104, "tweet_count": 820, "listed_count": 0}}, {"username": "rubilar_dani", "name": "mambanegra#NOALTPP11", "id": "2184510856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 398, "tweet_count": 4112, "listed_count": 0}}, {"username": "A_TorresR", "name": "4ndr\u00e9s", "id": "340885877", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 768, "tweet_count": 4562, "listed_count": 1}}, {"username": "La_hijab", "name": "La mona chascona", "id": "892011012676890626", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 507, "tweet_count": 3770, "listed_count": 0}}, {"username": "patagona11", "name": "patagona 11 / \ud83c\udf33\ud83c\udf3b", "id": "308063590", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 786, "tweet_count": 10494, "listed_count": 5}}, {"username": "molme4", "name": "MoLme", "id": "1185358674124050432", "verified": false, "location": "Polonia", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 624, "tweet_count": 7559, "listed_count": 1}}, {"username": "SoniaWehmuth", "name": "SoniaWehmuth", "id": "2362112537", "verified": false, "location": "Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 355, "tweet_count": 11233, "listed_count": 0}}, {"username": "cedro_julio", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7JotaCedro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "4068733367", "verified": false, "location": "Sao paulo", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 634, "tweet_count": 18560, "listed_count": 0}}, {"username": "ActivistaEnRRSS", "name": "El JuanMa \ud83e\udd1f", "id": "187435198", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 2963, "tweet_count": 73456, "listed_count": 14}}, {"username": "Floogleboogie", "name": "Kilroy", "id": "313574163", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 183, "tweet_count": 16530, "listed_count": 4}}, {"username": "Fernand99158176", "name": "Fernandopalominorios", "id": "1042534999285624832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 3337, "tweet_count": 23478, "listed_count": 0}}, {"username": "Lucas7Chaparro", "name": "Lucas Chaparro \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "4333525752", "verified": false, "location": "Conc\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 860, "tweet_count": 2339, "listed_count": 1}}, {"username": "Maurizi51444228", "name": "Maurizio", "id": "1179466382544687106", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 1377, "tweet_count": 5710, "listed_count": 0}}, {"username": "jaaaavichu", "name": "Javi Ayala!", "id": "262300064", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 1072, "tweet_count": 21690, "listed_count": 0}}, {"username": "ArielHerreraH", "name": "Ariel Herrera", "id": "318207146", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 229, "tweet_count": 6857, "listed_count": 0}}, {"username": "matias1000ton", "name": "Milton Matias", "id": "757390634789507072", "verified": false, "location": "Maring\u00e0 Pr/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1944, "tweet_count": 15453, "listed_count": 0}}, {"username": "Agoos_Moralees", "name": "\u03b1\u0261\u03c3\u1014\u03ef\u03af\u03b7\u03b1", "id": "1074008318702743552", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 155, "tweet_count": 7179, "listed_count": 1}}, {"username": "gise_gaitan", "name": "birrita negra \ud83d\udda4", "id": "1921938955", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 997, "tweet_count": 59300, "listed_count": 3}}, {"username": "luizbahia36", "name": "Luiz Eduardo Bahia", "id": "252101649", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 3071, "tweet_count": 7813, "listed_count": 0}}, {"username": "marciohenning", "name": "marciohenning", "id": "294751299", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia -DF", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 304, "tweet_count": 23044, "listed_count": 0}}, {"username": "Pinporrison", "name": "#ACuidarLaDemocracia", "id": "254812368", "verified": false, "location": "Seudo Democracia street", "public_metrics": {"followers_count": 2390, "following_count": 4987, "tweet_count": 54099, "listed_count": 1}}, {"username": "Marina41119721", "name": "Patriota", "id": "1041483360915390470", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 108, "tweet_count": 1344, "listed_count": 0}}, {"username": "mo0nlightboy", "name": "Mat\u00edas", "id": "1060369703347122176", "verified": false, "location": "Curic\u00f3/Talca ", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 27, "tweet_count": 168, "listed_count": 0}}, {"username": "lucaspiano", "name": "\ud83c\udfb9 lucaspiano \ud83c\udfb9", "id": "23548114", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 472, "tweet_count": 67166, "listed_count": 10}}, {"username": "granate74", "name": "GRANATE IV REGI\u00d3N \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "178861392", "verified": false, "location": "LA SERENA - CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 3058, "following_count": 2058, "tweet_count": 168835, "listed_count": 31}}, {"username": "luizfcvieira71", "name": "Luiz Felipe C Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "898332093574516736", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 1409, "tweet_count": 12995, "listed_count": 0}}, {"username": "Moibass87", "name": "Mois\u00e9s Salazar", "id": "1406176831", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 1580, "tweet_count": 15228, "listed_count": 0}}, {"username": "paideguasantos", "name": "Olavo Tem Raz\u00e3o", "id": "4876736818", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 85, "tweet_count": 5786, "listed_count": 1}}, {"username": "Pame_Q", "name": "PQ", "id": "40484758", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4919, "following_count": 5300, "tweet_count": 40187, "listed_count": 3}}, {"username": "lorespigan", "name": "Lorena", "id": "2738121940", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 762, "tweet_count": 69509, "listed_count": 9}}, {"username": "LMatelunaM", "name": "Felipao!", "id": "55040831", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 806, "tweet_count": 13609, "listed_count": 2}}, {"username": "shinyvenuus", "name": "anto\ud83c\udf37", "id": "2669879508", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 1103, "tweet_count": 27698, "listed_count": 0}}, {"username": "suelifeliz", "name": "personanongrata\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "id": "87718453", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 9358, "following_count": 1705, "tweet_count": 80594, "listed_count": 41}}, {"username": "orc_omunista", "name": "Elton Bertoja", "id": "3580777041", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3273, "following_count": 4930, "tweet_count": 92865, "listed_count": 16}}, {"username": "erios_", "name": "Erikoshka Rioski", "id": "81486497", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 231, "tweet_count": 7522, "listed_count": 0}}, {"username": "N0vat0", "name": "Novato\ud83e\udd18\ud83c\udffc\u2728", "id": "155635902", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 140, "tweet_count": 3401, "listed_count": 0}}, {"username": "mashiblack", "name": "mashiblack Oficial", "id": "339396841", "verified": false, "location": "otiuQ", "public_metrics": {"followers_count": 2288, "following_count": 2277, "tweet_count": 13177, "listed_count": 2}}, {"username": "Naomuitobonitoo", "name": "Naomuitobonito", "id": "1115269950027988992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 511, "tweet_count": 646, "listed_count": 0}}, {"username": "DisidenteFrei", "name": "Disidente Frei", "id": "838899844483776512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 23, "tweet_count": 210018, "listed_count": 1}}, {"username": "hermanntertsch", "name": "Hermann Tertsch", "id": "257332880", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 311671, "following_count": 4038, "tweet_count": 161127, "listed_count": 2525}}, {"username": "Barreto96450612", "name": "Barreto", "id": "1091782711688212480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 155, "tweet_count": 2198, "listed_count": 0}}, {"username": "AldoMotzo", "name": "Dr. Aldheimer", "id": "492136342", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 3426, "tweet_count": 85369, "listed_count": 39}}, {"username": "BuenoDecol", "name": "Leandro Decol Bueno", "id": "1026160819283927041", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1097, "tweet_count": 40304, "listed_count": 0}}, {"username": "AlfredoMuniz13", "name": "Alfredo Muniz", "id": "961033271898529792", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 89, "tweet_count": 15243, "listed_count": 0}}, {"username": "CamilaBelAnd", "name": "Camila Figueroa", "id": "2468439781", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 413, "tweet_count": 3790, "listed_count": 1}}, {"username": "LuisLima_59", "name": "Luis Roberto", "id": "987353397107011587", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3235, "following_count": 4847, "tweet_count": 65361, "listed_count": 0}}, {"username": "LaHijaDeJefte", "name": "La Hija de Jeft\u00e9 \ud83d\udcda", "id": "96286598", "verified": false, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1172, "tweet_count": 61572, "listed_count": 22}}, {"username": "_Fumagalli", "name": "Marco", "id": "3288969585", "verified": false, "location": "Cavallasca. Alta Lombardia. ", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 624, "tweet_count": 55898, "listed_count": 11}}, {"username": "eamo38", "name": "Eduardo Aguirre", "id": "72596527", "verified": false, "location": "chile.", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1550, "tweet_count": 14385, "listed_count": 6}}, {"username": "MauroCancinos9", "name": "\u03ba\u03bf\u03b2\u03b5", "id": "2796430994", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 372, "tweet_count": 7068, "listed_count": 0}}, {"username": "muchachacrespa", "name": "muchachacrespa", "id": "49177006", "verified": false, "location": "vi\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 462, "tweet_count": 9676, "listed_count": 0}}, {"username": "Oratoide", "name": "Sebasti\u00e1n", "id": "198766063", "verified": false, "location": "Santiago / Puerto Montt", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1189, "tweet_count": 99268, "listed_count": 11}}, {"username": "mradonic", "name": "Ngen Radonic", "id": "232319952", "verified": false, "location": "Atacama, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 658, "tweet_count": 21724, "listed_count": 0}}, {"username": "euTaes_", "name": "Ta\u00eds \ud83d\udc1a\ud83c\udf0a", "id": "420711184", "verified": false, "location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 469, "tweet_count": 8991, "listed_count": 0}}, {"username": "renato_parola", "name": "parolarenato", "id": "1003517827947663361", "verified": false, "location": "yaounde", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1191, "tweet_count": 55589, "listed_count": 1}}, {"username": "no_____pasaran", "name": "machito blanko patriota \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "702585246", "verified": false, "location": "La Pintana, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 120, "tweet_count": 3182, "listed_count": 1}}, {"username": "Berton_Oliveira", "name": "Alexandri Berton de Oliveira", "id": "213823725", "verified": false, "location": "Atibaia-SP  Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 235, "tweet_count": 3550, "listed_count": 0}}, {"username": "juliobaretta", "name": "Julio Baretta \ud83c\udf10", "id": "97425574", "verified": false, "location": "BRASILIA/DF", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1008, "tweet_count": 9276, "listed_count": 2}}, {"username": "Estimada_Ale", "name": "Estimada Alejandra", "id": "334891673", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 545, "tweet_count": 8687, "listed_count": 0}}, {"username": "patriciovega", "name": "Soy del 38% \ud83d\udc9a\ud83c\udf33\ud83d\udc9a\ud83c\udf33", "id": "92090417", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 787, "tweet_count": 2875, "listed_count": 2}}, {"username": "_CarlitaSolar", "name": "Carla sin k", "id": "152331134", "verified": false, "location": "Valdivia, Latino am\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 366, "tweet_count": 13561, "listed_count": 1}}, {"username": "Lasiciliaweb", "name": "lasiciliaweb", "id": "263584220", "verified": false, "location": "Catania", "public_metrics": {"followers_count": 22486, "following_count": 2, "tweet_count": 69201, "listed_count": 151}}, {"username": "abnerraposo", "name": "Abner", "id": "948653703413862400", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 1891, "tweet_count": 23742, "listed_count": 0}}, {"username": "ROSALVOSANTOS1", "name": "Rosalvo Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc", "id": "374048269", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 892, "tweet_count": 90464, "listed_count": 0}}, {"username": "francescoRcan", "name": "francesco r. canini", "id": "2853870016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 135, "tweet_count": 37202, "listed_count": 1}}, {"username": "_valentinaamt_", "name": "valentina \u30df\u2606", "id": "964280861507145728", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 348, "tweet_count": 27080, "listed_count": 0}}, {"username": "HaeKingOfMySoul", "name": "\ud83c\udf0c\ud83d\udcabMai\ud83d\udc99\ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude80\ud83d\ude80\u2728\ud83c\udf19", "id": "245017172", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 504, "tweet_count": 72758, "listed_count": 2}}, {"username": "devanirfteles", "name": "#devanirfteles", "id": "1025510493799292928", "verified": false, "location": "Gua\u00edra _ sp. Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 547, "tweet_count": 28377, "listed_count": 0}}, {"username": "FuedAmim", "name": "Fued Amim \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3217971098", "verified": false, "location": "Toca da Raposa ", "public_metrics": {"followers_count": 9908, "following_count": 10052, "tweet_count": 32702, "listed_count": 3}}, {"username": "CamiPobleteR", "name": "Camila Reyes", "id": "26918275", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 379, "tweet_count": 24419, "listed_count": 16}}, {"username": "maurici47429447", "name": "Mauricio Freitas", "id": "771365911", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 987, "tweet_count": 50065, "listed_count": 6}}, {"username": "celiosantos_adv", "name": "Celio Santos |", "id": "1196512611715694593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 152, "tweet_count": 8173, "listed_count": 0}}, {"username": "robgurita1", "name": "Robson Marcos de Oliveira Gurita", "id": "981218337559597057", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 242, "tweet_count": 3604, "listed_count": 0}}, {"username": "JesusA49656721", "name": "JesusA", "id": "1134211725182558209", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 67, "tweet_count": 742, "listed_count": 0}}, {"username": "____Cynthia", "name": "Cynthia P.", "id": "252401618", "verified": false, "location": "La Serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 437, "tweet_count": 2380, "listed_count": 0}}, {"username": "efrabattiston", "name": "Efra Battista", "id": "1084607337996931074", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 279, "tweet_count": 9453, "listed_count": 0}}, {"username": "cristobalobos", "name": "Como tamo' Lobito ? \ud83c\udf33", "id": "64315120", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1164, "tweet_count": 2936, "listed_count": 5}}, {"username": "cmimalva", "name": "CMI", "id": "328781208", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 868, "tweet_count": 21760, "listed_count": 1}}, {"username": "PauloBarberinoF", "name": "PBF #Bolsonaro2022", "id": "636277556", "verified": false, "location": "Nova Guataporanga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1866, "tweet_count": 34136, "listed_count": 1}}, {"username": "RenanRBS", "name": "\ud83e\udd21Renan\ud83e\udda1\ud83d\udc80", "id": "75896862", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 247, "tweet_count": 29151, "listed_count": 0}}, {"username": "AdrianoBrun", "name": "Adriano Brun", "id": "745766795039096832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 209, "tweet_count": 1228, "listed_count": 0}}, {"username": "SandraStringhe1", "name": "#EUAUTORIZOPRESBOLSONARO\ud83e\udd16\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1147847420019126273", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2961, "following_count": 4583, "tweet_count": 36650, "listed_count": 0}}, {"username": "ctlnco", "name": "Catarina", "id": "122453782", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 246, "tweet_count": 5066, "listed_count": 4}}, {"username": "um_mujique", "name": "xxx", "id": "954874645227999233", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 597, "tweet_count": 35038, "listed_count": 0}}, {"username": "JosePatroclo", "name": "Jo 6 Patroclo", "id": "2218992704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 200, "tweet_count": 4855, "listed_count": 0}}, {"username": "macaburs", "name": "Macarena Burgos", "id": "174405431", "verified": false, "location": "Santiago - Rancagua ", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 707, "tweet_count": 7867, "listed_count": 10}}, {"username": "ghostbiebxr", "name": "yas.", "id": "733786060640161794", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2534, "following_count": 2423, "tweet_count": 22206, "listed_count": 19}}, {"username": "valishu__", "name": "valeria \ud83d\udc22", "id": "111456698", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 996, "tweet_count": 24674, "listed_count": 1}}, {"username": "Brunopimentel19", "name": "Bruno Pimentel", "id": "478626029", "verified": false, "location": "Louveira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 990, "tweet_count": 41333, "listed_count": 0}}, {"username": "gataengrifada", "name": "Andrea Franco", "id": "348564021", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1199, "tweet_count": 6537, "listed_count": 0}}, {"username": "rusioelsucio", "name": "RusioAlex", "id": "416760858", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 1912, "tweet_count": 23287, "listed_count": 1}}, {"username": "Roberto82900995", "name": "Roberto Perez", "id": "1155704312867299328", "verified": false, "location": "Pudahuel, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 1960, "tweet_count": 10534, "listed_count": 0}}, {"username": "realcatalan", "name": "Ren\u00e9 Catal\u00e1n Hidalgo", "id": "19401345", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2072, "following_count": 2529, "tweet_count": 29416, "listed_count": 22}}, {"username": "Drmiller172", "name": "Douglas Miller.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1020864908588548096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2814, "following_count": 3908, "tweet_count": 20718, "listed_count": 0}}, {"username": "RodrigoSCCPnapu", "name": "Rodrigo Henrique avante BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "id": "932039882746351618", "verified": false, "location": "Assis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 3248, "tweet_count": 125539, "listed_count": 1}}, {"username": "Fagnerwl", "name": "Fagner", "id": "901587608815501314", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia/ Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1372, "tweet_count": 11016, "listed_count": 0}}, {"username": "cari513", "name": "Sandra C Baena.", "id": "445899364", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4415, "following_count": 4162, "tweet_count": 101798, "listed_count": 4}}, {"username": "mariellines", "name": "Marielines \ud83c\udf33", "id": "188195723", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1294, "tweet_count": 14433, "listed_count": 6}}, {"username": "Virus1979C", "name": "MC79", "id": "332885533", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 20351, "following_count": 1228, "tweet_count": 462915, "listed_count": 245}}, {"username": "m1_nora", "name": "Nora Bustos M1", "id": "937661914360045568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 33, "tweet_count": 836, "listed_count": 0}}, {"username": "wiiilllcl", "name": "wiiil", "id": "118775729", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 692, "tweet_count": 3761, "listed_count": 4}}, {"username": "Javivi_levillan", "name": "Javiera Paz", "id": "705037312955174913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 167, "tweet_count": 216, "listed_count": 0}}, {"username": "lolaflaka", "name": "T\u00e1chira Solar", "id": "114062056", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 623, "tweet_count": 4610, "listed_count": 1}}, {"username": "cuxufly", "name": "Joss \ud83c\udf33", "id": "87429427", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 304, "tweet_count": 4469, "listed_count": 2}}, {"username": "MiguelBacca", "name": "Miguel Bacca", "id": "69883903", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 1573, "tweet_count": 196884, "listed_count": 3}}, {"username": "katomusica", "name": "Kato", "id": "333031362", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 326, "tweet_count": 3139, "listed_count": 0}}, {"username": "Patriotanarua", "name": "Georges Patriota", "id": "1098929721906204672", "verified": false, "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 2311, "tweet_count": 9086, "listed_count": 0}}, {"username": "tagadala7", "name": "Tagad\u00e0 La7", "id": "3610762348", "verified": true, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 30684, "following_count": 1181, "tweet_count": 22466, "listed_count": 189}}, {"username": "La7tv", "name": "La7", "id": "121424128", "verified": true, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 598570, "following_count": 207, "tweet_count": 100491, "listed_count": 2284}}, {"username": "yasnapoullette", "name": "Yasna Poullette", "id": "281764036", "verified": false, "location": "Curic\u00f3, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 113, "tweet_count": 799, "listed_count": 0}}, {"username": "fabricioarj", "name": "\ud83d\udc38Fabricio Araujo MVB #SomosTodosRob\u00f4s\ud83d\udc38", "id": "81465332", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 492, "tweet_count": 45430, "listed_count": 6}}, {"username": "Zaikira", "name": "Sofi-Zai #T&B2\u2764\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "id": "95486973", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 358, "tweet_count": 26595, "listed_count": 4}}, {"username": "DanielAbarcaV", "name": "Daniel Abarca", "id": "1006186410288787457", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 161, "tweet_count": 687, "listed_count": 0}}, {"username": "averageVale", "name": "Vale \ud83c\udf3b", "id": "121245797", "verified": false, "location": "\ud83c\udf36\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1258, "tweet_count": 54753, "listed_count": 33}}, {"username": "SD_Bishop", "name": "Nomad Soul Rebel \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "id": "1059209914244100097", "verified": false, "location": "Land of the Free", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 290, "tweet_count": 9596, "listed_count": 1}}, {"username": "Esilvares", "name": "Eduardus", "id": "350060996", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 570, "tweet_count": 5599, "listed_count": 0}}, {"username": "JavieraRedd", "name": "Javiera Rojas (:", "id": "116855382", "verified": false, "location": "Chile,Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 713, "tweet_count": 228, "listed_count": 2}}, {"username": "lcarvajalf", "name": "Lissette", "id": "118525374", "verified": false, "location": "Puerto Montt, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 515, "tweet_count": 6078, "listed_count": 0}}, {"username": "MarioMa65165225", "name": "Mario Martinez", "id": "715181909660278784", "verified": false, "location": "QUITO-ECUADOR", "public_metrics": {"followers_count": 11757, "following_count": 11808, "tweet_count": 45995, "listed_count": 26}}, {"username": "k1000la_lmg", "name": "camila\ud83d\udd4a", "id": "1130923919643467778", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 609, "tweet_count": 839, "listed_count": 0}}, {"username": "SABAA_AIYOUN", "name": "r\u0627jel", "id": "811556107097440257", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 51, "tweet_count": 4554, "listed_count": 0}}, {"username": "SagesseIslamic", "name": "\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0625\u0633\u0644\u0627\u0645\u064a\u0629", "id": "1170926555557715968", "verified": false, "location": "\u200e\ufdfd", "public_metrics": {"followers_count": 35930, "following_count": 461, "tweet_count": 6607, "listed_count": 57}}, {"username": "FBontempo", "name": "LIBERTA", "id": "99359419", "verified": false, "location": "Brasilia", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 1325, "tweet_count": 11625, "listed_count": 2}}, {"username": "_buko", "name": "Lucas F.", "id": "120656572", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 371, "tweet_count": 6851, "listed_count": 3}}, {"username": "JoaneltonS", "name": "\ud83d\ude0a", "id": "1062330237596430336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 1891, "tweet_count": 4927, "listed_count": 0}}, {"username": "tavora_andre", "name": "dedezinho juridico ticio spqr", "id": "1165771886363648000", "verified": false, "location": "FD-USP", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 668, "tweet_count": 35350, "listed_count": 0}}, {"username": "JamilChade", "name": "Jamil Chade", "id": "224628959", "verified": true, "location": "Geneva", "public_metrics": {"followers_count": 196215, "following_count": 2760, "tweet_count": 15739, "listed_count": 1062}}, {"username": "CamiAmpuero", "name": "Camila Ampuero", "id": "211519738", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 797, "tweet_count": 8741, "listed_count": 0}}, {"username": "Mattia_Lz", "name": "Mattia Lazzarotto", "id": "813082526248030208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 2285, "tweet_count": 73701, "listed_count": 1}}, {"username": "sofivmaruri", "name": "Sof\u00eda", "id": "854888002245582849", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 283, "tweet_count": 13724, "listed_count": 1}}, {"username": "LuisRobertoTF", "name": "Luis Roberto Torres", "id": "772923694733668353", "verified": false, "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 10459, "following_count": 10995, "tweet_count": 37795, "listed_count": 1}}, {"username": "teresagarciatro", "name": "Teresa Garcia T", "id": "217274514", "verified": false, "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 1919, "tweet_count": 2342, "listed_count": 2}}, {"username": "kacotricolor", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfe\ud83c\uddeaCarlos Silva2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "446876738", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1934, "tweet_count": 18095, "listed_count": 0}}, {"username": "kamekaze2999", "name": "Rob\u00f4 2099(Marcelo)\ud83e\udd2f\ud83e\udd16", "id": "1091065110209142785", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2104, "following_count": 2103, "tweet_count": 74727, "listed_count": 0}}, {"username": "trigorosa", "name": "\ud83d\udc9a #NiUnPaso\ud83c\udd70\ufe0ftr\u00e1s", "id": "110517361", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7304, "following_count": 4292, "tweet_count": 782163, "listed_count": 111}}, {"username": "Marceloprof88", "name": "Marcelo Silva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1147888218098012161", "verified": false, "location": "Kinfauns, Scotland", "public_metrics": {"followers_count": 2177, "following_count": 2284, "tweet_count": 62536, "listed_count": 0}}, {"username": "DiegoBa29096481", "name": "Diego barba", "id": "878267152612159488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 611, "tweet_count": 92986, "listed_count": 0}}, {"username": "Osvaldo34833283", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Osvaldo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1052387139189653504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 535, "tweet_count": 62111, "listed_count": 0}}, {"username": "Alessandrabolso", "name": "Alessandra 38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1040300685932290049", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 273, "tweet_count": 3667, "listed_count": 0}}, {"username": "zazoomblog", "name": "Zazoom Social News", "id": "231726084", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180082, "listed_count": 0}}, {"username": "paraerreod", "name": "erreod", "id": "851423722166792193", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1285, "tweet_count": 11990, "listed_count": 1}}, {"username": "CandePaparatto", "name": "\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1a", "id": "2349178006", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 593, "tweet_count": 19145, "listed_count": 1}}, {"username": "NaniPodemos", "name": "NaniPodemos \ud83d\udd3b", "id": "1176977842061619206", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 89, "tweet_count": 42449, "listed_count": 2}}, {"username": "garcialopezyei1", "name": "\u2733\ufe0f Yeison F. Garc\u00eda L\u00f3pez", "id": "780724111324491776", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8541, "following_count": 3205, "tweet_count": 12376, "listed_count": 51}}, {"username": "gonpachiraa", "name": "maca\ud83c\udf3b\ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "id": "211559302", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4430, "following_count": 1175, "tweet_count": 140538, "listed_count": 11}}, {"username": "ViolentaMENTTE", "name": "Dark Sister", "id": "82238510", "verified": false, "location": "Loki Nation", "public_metrics": {"followers_count": 4469, "following_count": 1776, "tweet_count": 338654, "listed_count": 34}}, {"username": "gabyriquelmeb", "name": "Gaby Riquelme", "id": "44810855", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 1040, "tweet_count": 32018, "listed_count": 8}}, {"username": "LuisTor52206598", "name": "Luis Torres", "id": "1161010546189225989", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 1028, "tweet_count": 72204, "listed_count": 0}}, {"username": "enzodallorso", "name": "enzomotero", "id": "301763022", "verified": false, "location": "Badalona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 311, "tweet_count": 2938, "listed_count": 1}}, {"username": "MimijRoberta", "name": "robertamimij", "id": "2742081670", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 59, "tweet_count": 5297, "listed_count": 0}}, {"username": "_4str0n4ut_", "name": "Catata", "id": "765032397905813504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 375, "tweet_count": 15445, "listed_count": 1}}, {"username": "JaqIrene", "name": "Irene Giacch\u00e9 \ud83c\uddec\ud83c\uddf7", "id": "1017105506", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 469, "tweet_count": 32876, "listed_count": 6}}, {"username": "_sirxnz", "name": "\u2661", "id": "276652434", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 728, "tweet_count": 13059, "listed_count": 0}}, {"username": "yuxtaposiciones", "name": "aracelli", "id": "176950413", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 149, "tweet_count": 57151, "listed_count": 3}}, {"username": "panchodefensor", "name": "PanchoDefensor \u2696\ufe0f", "id": "55242012", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9714, "following_count": 5799, "tweet_count": 39674, "listed_count": 21}}], "tweets": [{"author_id": "49435578", "edit_history_tweet_ids": ["1197546253170749444"], "id": "1197546253170749444", "created_at": "2019-11-21T16:04:10.000Z", "text": "Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o empres\u00e1rio armou uma emboscada e matou um f\u00e3 da Hickman. Ocorreu o contr\u00e1rio. O empres\u00e1rio salvou Hickman de uma emboscada. O autor do tweet \u00e9 um vagabundo.", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8555, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.5568, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.7082, "type": "Person", "normalized_text": "Hickman"}, {"start": 221, "end": 227, "probability": 0.7972, "type": "Person", "normalized_text": "Hickman"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 74, "like_count": 3928, "quote_count": 34}}, {"author_id": "98864188", "edit_history_tweet_ids": ["1197354496814436354"], "id": "1197354496814436354", "created_at": "2019-11-21T03:22:12.000Z", "text": "Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 188, "like_count": 5880, "quote_count": 138}}, {"author_id": "2892290499", "edit_history_tweet_ids": ["1197485280405667846"], "id": "1197485280405667846", "created_at": "2019-11-21T12:01:53.000Z", "text": "Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e de brancos racistas de olhos azuis. .", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 274, "like_count": 12412, "quote_count": 79}}, {"author_id": "818356860", "edit_history_tweet_ids": ["1197548534700089344"], "id": "1197548534700089344", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197547787065462784"}], "created_at": "2019-11-21T16:13:14.000Z", "text": "A trag\u00e9dia precisa ser lembrada todos os dias. Quem n\u00e3o se acostumou com isso, melhor se acostumar. https://t.co/7DNmrRVv3Q", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/7DNmrRVv3Q", "expanded_url": "https://twitter.com/mayragleite/status/1197547787065462784", "display_url": "twitter.com/mayragleite/st\u2026"}]}}, {"author_id": "859089800124665858", "edit_history_tweet_ids": ["1196957141153853441"], "id": "1196957141153853441", "created_at": "2019-11-20T01:03:15.000Z", "text": "nunca se esque\u00e7am do dia em que o Deukae quase matou a Gahyeon. https://t.co/oKsbI27la2", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8525, "type": "Person", "normalized_text": "Deukae"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Gahyeon"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/oKsbI27la2", "expanded_url": "https://twitter.com/kthscar/status/1043939300918931457/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oKsbI27la2", "media_key": "7_1043938961712910336"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1574984234", "edit_history_tweet_ids": ["1191929440361734144"], "id": "1191929440361734144", "created_at": "2019-11-06T04:04:58.000Z", "text": "next show\n11/24(Sun)\r\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\r-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\nOPEN 13:00 / START 13:30\r\u00a53,000(+1D)\n\u30fbACxDC\r\u30fbDREADEYE\r\u30fbFIGHT IT OUT\r\u30fbFLOATERS\r\u30fbLEECH\r\u30fbMARUBULLMEN\r\u30fbMASSPRESS\r\u30fbNO EXCUSE \r\u30fbSAIGAN TERROR\r\u30fbSECRET TEMPLE\r\u30fbTOPE SUICIDA\r\u30fbQUESTRAKT https://t.co/qpvqL9ztBn", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6565, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/qpvqL9ztBn", "expanded_url": "https://twitter.com/TOPESUICIDA_POP/status/1191929440361734144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qpvqL9ztBn", "media_key": "3_1191929434527469569"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"author_id": "8703862", "edit_history_tweet_ids": ["1197546315737116672"], "id": "1197546315737116672", "created_at": "2019-11-21T16:04:25.000Z", "text": "Escrevi esse texto sobre um filme h\u00e1 algum tempo. Qual seria? \ud83e\udd23 https://t.co/UYYkb4eoQK", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 48, "like_count": 71, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/UYYkb4eoQK", "expanded_url": "https://twitter.com/jurandirfilho/status/1197546315737116672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UYYkb4eoQK", "media_key": "3_1197546308455796737"}]}}, {"author_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1197394207301939201"], "id": "1197394207301939201", "created_at": "2019-11-21T06:00:00.000Z", "text": "Indicado por Eduardo Bolsonaro, empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\n\nhttps://t.co/X3iucAAB74", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 43, "end": 56, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.4164, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/X3iucAAB74", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/11/cunhado-de-ana-hickmann-recebe-maior-honraria-da-camara-por-salvar-familia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/11/cunhado-de-ana-hickmann-recebe-maior-honraria-da-camara-por-salvar-familia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 491, "reply_count": 8505, "like_count": 2629, "quote_count": 2304}}, {"author_id": "589418956", "edit_history_tweet_ids": ["1197516181390929920"], "id": "1197516181390929920", "created_at": "2019-11-21T14:04:41.000Z", "text": "Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spiegheranno in Parlamento, il 27/11 ed il 10/12, perch\u00e9 l\u2019Eurogruppo del 13/6 approv\u00f2 un testo suicida contro la nostra volont\u00e0.\nhttps://t.co/W8ablQ9tEQ", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 10, "like_count": 339, "quote_count": 13}, "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/W8ablQ9tEQ", "expanded_url": "https://www.startmag.it/economia/vi-svelo-le-bufale-di-conte-sul-mes-lanalisi-di-liturri/", "display_url": "startmag.it/economia/vi-sv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.startmag.it/economia/vi-svelo-le-bufale-di-conte-sul-mes-lanalisi-di-liturri/"}]}}, {"author_id": "1388402174", "edit_history_tweet_ids": ["1197545512506941443"], "id": "1197545512506941443", "created_at": "2019-11-21T16:01:14.000Z", "text": "O presidente Jair Bolsonaro declarou:\n\n\u201cN\u00e3o adianta algu\u00e9m estar muito bem de vida, financeiramente, se est\u00e1 preocupado com seus familiares, em ser assassinado em uma esquina por um ladr\u00e3o de celular. Ladr\u00e3o de celular tem que ir pro pau.\u201d\n\nhttps://t.co/hB1CN0xV4d", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/hB1CN0xV4d", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/ladrao-de-celular-tem-que-ir-para-o-pau-diz-bolsonaro/", "display_url": "renovamidia.com.br/ladrao-de-celu\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/ladrao-de-celular-tem-que-ir-para-o-pau-diz-bolsonaro/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1213, "reply_count": 165, "like_count": 5999, "quote_count": 82}}, {"author_id": "799915069186469888", "in_reply_to_user_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1197518456683454465"], "id": "1197518456683454465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197394207301939201"}], "created_at": "2019-11-21T14:13:43.000Z", "text": "@folha WTF?!? \"Matou f\u00e3\"?!? \"Emboscada\"?!? O criminoso sequestrou a atriz e outras pessoas e se n\u00e3o fosse pela a\u00e7\u00e3o dele, teriam sido todos mortos! Ser\u00e1 que \u00e9 assim T\u00c3O DIF\u00cdCIL fazer um jornalismo um pouco menos indecente? https://t.co/XZUoCSG3py", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/XZUoCSG3py", "expanded_url": "https://twitter.com/hoje_no/status/1197518456683454465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XZUoCSG3py", "media_key": "16_1197518448185823232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 15, "like_count": 994, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1391950998", "in_reply_to_user_id": "2247199881", "edit_history_tweet_ids": ["1197547493015379969"], "id": "1197547493015379969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197547141100650497"}], "created_at": "2019-11-21T16:09:06.000Z", "text": "@nissaxter Pues dentro de poco va a ser una pelicula hist\u00f3rico ambientada en la segunda gerra mundial", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nissaxter", "id": "2247199881"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "282155394", "edit_history_tweet_ids": ["1197513874607656961"], "id": "1197513874607656961", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197185078457249792"}], "created_at": "2019-11-21T13:55:31.000Z", "text": "Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docentes\" q no hab\u00edan terminado incluso sus estudios\". A uds NUNCA LES INTERES\u00d3 q el pueblo se EDUQUE,quer\u00edan monigotes manipulables para sus fines delictivos. https://t.co/eiMFHdvN9q", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 13, "like_count": 191, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/eiMFHdvN9q", "expanded_url": "https://twitter.com/Mechecabanillas/status/1197185078457249792", "display_url": "twitter.com/Mechecabanilla\u2026"}]}}, {"author_id": "986415989242978304", "edit_history_tweet_ids": ["1197265416474767366"], "id": "1197265416474767366", "created_at": "2019-11-20T21:28:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 145, "end": 155, "tag": "Supergirl"}, {"start": 156, "end": 167, "tag": "LenaLuthor"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.6982, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Kara Danvers"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "Supergirl"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "LenaLuthor"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/D3GxdB0zmi", "expanded_url": "https://twitter.com/lenaluthorbr/status/1197265416474767366/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D3GxdB0zmi", "media_key": "3_1197265405640953856"}]}, "text": "\"Voc\u00ea me matou e no final seus amigos te enganaram. Se vinga deles. Eles sempre te acharam uma chacota. Vai la Lena. Faz a Kara Danvers sofrer\"\n\n#Supergirl #LenaLuthor https://t.co/D3GxdB0zmi", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 1, "like_count": 204, "quote_count": 2}}, {"author_id": "865217102", "edit_history_tweet_ids": ["1197547073979211783"], "id": "1197547073979211783", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197394207301939201"}], "created_at": "2019-11-21T16:07:26.000Z", "text": "O tal \"f\u00e3\" entra no hotel, d\u00e1 um tiro na esposa do cara, amea\u00e7a matar a Ana Hickmann, a\u00ed eles entram em luta corporal, o meliante morre, a\u00ed vem a Folha e diz \"matou f\u00e3 em emboscada\". Tomar no cu uma porra dessa, e se voc\u00ea defende essa mat\u00e9ria da Folha, vai tomar no seu cu tamb\u00e9m. https://t.co/Z6qz0S8QmZ", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 83, "probability": 0.9174, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Hickmann"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.4462, "type": "Person", "normalized_text": "Folha"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Z6qz0S8QmZ", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1197394207301939201", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "706706677970690048", "in_reply_to_user_id": "706706677970690048", "edit_history_tweet_ids": ["1197004769774243841"], "id": "1197004769774243841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197002984980385792"}], "created_at": "2019-11-20T04:12:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 249, "end": 271, "tag": "DiadaConscienciaNegra"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.4365, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "Dandara"}]}, "text": "Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender sua liberdade parcialmente e se matou   se jogando de um precip\u00edcio.\nA import\u00e2ncia da figura de \nDandara ainda pulsa em n\u00f3s.\n\n#DiadaConscienciaNegra", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 1, "like_count": 2404, "quote_count": 1}}, {"author_id": "705545736029655040", "in_reply_to_user_id": "825025143177150468", "edit_history_tweet_ids": ["1197504292422397952"], "id": "1197504292422397952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197121410629586944"}], "created_at": "2019-11-21T13:17:26.000Z", "text": "@InesZamora16 @meganoticiascl @sename @DDHH_Ec @gabrielboric As\u00ed que porque ha habido otros asuntos graves en el pa\u00eds, Ud. concluye que lo que aqu\u00ed se denuncia es algo sin importancia? Un poco m\u00e1s de inhumanidad, por favor!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "InesZamora16", "id": "825025143177150468"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "meganoticiascl", "id": "58048133"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "sename", "id": "895588876907143168"}, {"start": 38, "end": 46, "username": "DDHH_Ec", "id": "170069351"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "gabrielboric", "id": "73981088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4626493835", "in_reply_to_user_id": "4626493835", "edit_history_tweet_ids": ["1197547811384020992"], "id": "1197547811384020992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197545086856376321"}], "created_at": "2019-11-21T16:10:22.000Z", "text": "Snow*", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "64986985", "edit_history_tweet_ids": ["1197250192480727040"], "id": "1197250192480727040", "created_at": "2019-11-20T20:27:44.000Z", "text": "Gran reportaje: El crimen organizado ya no solo se dedica a traficar drogas, tambi\u00e9n exporta aguacates y ha diversificado sus negocios. S\u00ed, Calder\u00f3n trat\u00f3 de decapitar a la Hidra y empeor\u00f3 todo, pero los abrazos del demagogo son una \"estrategia\" suicida\u2026https://t.co/25XxoxItJ5", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 147, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Calder\u00f3n"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "Hidra"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/25XxoxItJ5", "expanded_url": "https://www.latimes.com/world-nation/story/2019-11-20/mexico-cartel-violence-avocados", "display_url": "latimes.com/world-nation/s\u2026"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "09f6a7707f18e0b1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 3, "like_count": 125, "quote_count": 1}}, {"author_id": "830507792998027266", "edit_history_tweet_ids": ["1197418754386386944"], "id": "1197418754386386944", "created_at": "2019-11-21T07:37:32.000Z", "text": "\ud83d\ude21Los espa\u00f1oles q hemos votado democr\u00e1ticamente una opci\u00f3n pol\u00edtica, por y para una forma d gobierno, tenemos q tragar, q gente d r\u00e9gimen corrupto mande?\nJoaqu\u00edn Leguina, Nicol\u00e1s Redondo, entre los firmantes d un manifiesto contra Gobierno d PSOE y Podemos https://t.co/NZ7ctEJgcT", "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 167, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Leguina"}, {"start": 170, "end": 184, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Redondo"}, {"start": 241, "end": 244, "probability": 0.9353, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 248, "end": 254, "probability": 0.8559, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/NZ7ctEJgcT", "expanded_url": "http://www.publico.es/politica/espana-reune-joaquin-leguina-nicolas-redondo-firmantes-manifiesto.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/politica/espan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/politica/espana-reune-joaquin-leguina-nicolas-redondo-firmantes-manifiesto.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 272, "reply_count": 165, "like_count": 338, "quote_count": 41}}, {"author_id": "121178026", "in_reply_to_user_id": "1076950290862084096", "edit_history_tweet_ids": ["1197541023867637761"], "id": "1197541023867637761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197534033263177728"}], "created_at": "2019-11-21T15:43:23.000Z", "text": "@BrunoFQCRVG @EstagiarioDoGE Vai tomar no seu c\u00fa rap\u00e1, estamos falando de futebol e n\u00e3o de clubismo. \nQuer misturar as coisas? Olhe Para seu pr\u00f3prio rabo, j\u00e1 pagaram a indeniza\u00e7\u00e3o do moleque que morreu fazendo testes? J\u00e1 faz 7 anos e at\u00e9 hoje nada... v\u00e3o se fuder.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrunoFQCRVG", "id": "1076950290862084096"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "349716765", "edit_history_tweet_ids": ["1197546047301660672"], "id": "1197546047301660672", "created_at": "2019-11-21T16:03:21.000Z", "text": "Colegas y amistades de Santiago, hoy estar\u00e9 en la PUCMM disertando sobre el \u201cApoyo profesional y familiar en personas con ideaci\u00f3n suicida\u201d. Pueden hacer extensiva la invitaci\u00f3n a sus relacionados. Un abrazo. https://t.co/eUwVm3eQxs", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8302, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4531, "type": "Other", "normalized_text": "PUCMM"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/eUwVm3eQxs", "expanded_url": "https://twitter.com/SorayaLaraC/status/1197546047301660672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eUwVm3eQxs", "media_key": "3_1197546042616623104"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "164225784", "edit_history_tweet_ids": ["1197546404245393408"], "id": "1197546404245393408", "created_at": "2019-11-21T16:04:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Palermo"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/70DkaQeQJp", "expanded_url": "http://csera.it/d17bbcccAl", "display_url": "csera.it/d17bbcccAl"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/sUuzyMse1w", "expanded_url": "https://twitter.com/corrmezzogiorno/status/1197546404245393408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sUuzyMse1w", "media_key": "3_1197546402852868097"}]}, "text": "#Palermo Palermo, si suicida l\u2019ex capo dell\u2019ufficio  Gip Vincenti:  era indagato https://t.co/70DkaQeQJp https://t.co/sUuzyMse1w", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54341363", "edit_history_tweet_ids": ["1197439506569420803"], "id": "1197439506569420803", "created_at": "2019-11-21T09:00:00.000Z", "text": "Bolsonaro lan\u00e7a partido nesta quinta-feira prometendo combater candidaturas laranjas. https://t.co/qn7M6MEEsE", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9898, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/qn7M6MEEsE", "expanded_url": "https://glo.bo/331B5R3", "display_url": "glo.bo/331B5R3", "status": 200, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro-lanca-partido-nesta-quinta-feira-prometendo-combater-candidaturas-laranjas-24090956?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=O%20Globo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 480, "like_count": 671, "quote_count": 118}}, {"author_id": "1003689647921422336", "in_reply_to_user_id": "1050117821185835018", "edit_history_tweet_ids": ["1197540268850982912"], "id": "1197540268850982912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197539220514099200"}], "created_at": "2019-11-21T15:40:23.000Z", "text": "@J7Barrios @EmilyLan90 Siii lo hacen tambi\u00e9n. Dije en general MATAN , sin especificar hombre o mujer, porque es algo que se da en ambos sexos. \nEl sentido de propiedad sobre la otra persona es una distorsi\u00f3n que corre el concepto de pareja para dejar lugar a la cosa- objeto- esto es m\u00edo y de nadie m\u00e1s.", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.6616, "type": "Person", "normalized_text": "MATAN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "J7Barrios", "id": "1050117821185835018"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "346127177", "edit_history_tweet_ids": ["1197195961782718472"], "id": "1197195961782718472", "created_at": "2019-11-20T16:52:14.000Z", "text": "Se suicida un residente: cadena de oraci\u00f3n, velita prendida en planta baja, minuto de silencio, \"hay que cambiar el sistema\"..\n\nM\u00e1ximo se recuerda por 48hs", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 52, "quote_count": 0}}, {"author_id": "176985828", "edit_history_tweet_ids": ["1197185078457249792"], "id": "1197185078457249792", "created_at": "2019-11-20T16:08:59.000Z", "text": "Verg\u00fcenza nacional que Padres duerman en puertas de Colegios por una vacante para sus hijos. Es incapacidad de los dos \u00faltimos Gobiernos. Construcci\u00f3n 0. Se viola derecho a la Educaci\u00f3n. ING. Vizcarra... no hace nada.", "entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 189, "probability": 0.7065, "type": "Organization", "normalized_text": "ING"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.8246, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 266, "reply_count": 511, "like_count": 645, "quote_count": 93}}, {"author_id": "2686869089", "edit_history_tweet_ids": ["1197490334974054400"], "id": "1197490334974054400", "created_at": "2019-11-21T12:21:58.000Z", "text": "Pastafrola somnolienta. https://t.co/5jMrF8JrNB", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 899, "like_count": 543, "quote_count": 666}, "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/5jMrF8JrNB", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFigueras/status/1197490334974054400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5jMrF8JrNB", "media_key": "3_1197490329076871168"}]}}, {"author_id": "1103977372955615233", "in_reply_to_user_id": "1103977372955615233", "edit_history_tweet_ids": ["1197116394850131968"], "id": "1197116394850131968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197116393172459520"}], "created_at": "2019-11-20T11:36:04.000Z", "text": "El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde mis 15 a\u00f1os, ataques de rabia, falta de concentraci\u00f3n, insomnio, baja autoestima, nerviosismo, miedos irracionales, timidez...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 9, "like_count": 837, "quote_count": 3}}, {"author_id": "128692408", "edit_history_tweet_ids": ["1197299115920633856"], "id": "1197299115920633856", "created_at": "2019-11-20T23:42:08.000Z", "text": "Bud\u00edn tranquilo https://t.co/4gbI3sxCTh", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 38, "like_count": 31, "quote_count": 523}, "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/4gbI3sxCTh", "expanded_url": "https://twitter.com/GabyVeteOk/status/1197299115920633856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4gbI3sxCTh", "media_key": "3_1197299092084396032"}]}}, {"author_id": "20166847", "edit_history_tweet_ids": ["1197542904627171328"], "id": "1197542904627171328", "created_at": "2019-11-21T15:50:52.000Z", "text": "Tem como me resumir a saga completa de 93 anos de Star Wars em um tweet, s\u00f3 pra eu ficar por dentro do assunto? Obg", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.964, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 638, "like_count": 3387, "quote_count": 85}}, {"author_id": "1038478186026344448", "edit_history_tweet_ids": ["1197538335973097473"], "id": "1197538335973097473", "created_at": "2019-11-21T15:32:43.000Z", "text": "Eu tenho ansiedade e depress\u00e3o. Embora hoje eu seja muito boa no gerenciamento das crises, essa \u00faltima semana eu lutei contra a idea\u00e7\u00e3o suicida que n\u00e3o tinha h\u00e1 tempos. Sofrimento n\u00e3o \u00e9 motivador, pelo contr\u00e1rio. \u00c9 nos poucos momentos que eu me sinto bem que consigo ser funcional", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 211, "quote_count": 6}}, {"author_id": "270384395", "edit_history_tweet_ids": ["1197260489711128576"], "id": "1197260489711128576", "created_at": "2019-11-20T21:08:39.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/7AwP5JPb01", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/7AwP5JPb01", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2jAvte-Jy2HU_uthkNrs2qH7-yxR3QlpkK0Jx_7SIhyN8UIZP43SShEJ0#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=wh&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2jAvte-Jy2HU_uthkNrs2qH7-yxR3QlpkK0Jx_7SIhyN8UIZP43SShEJ0#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=wh&vli=Salud"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1025357138175123456", "edit_history_tweet_ids": ["1197265296781979649"], "id": "1197265296781979649", "created_at": "2019-11-20T21:27:45.000Z", "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 8\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 7\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 6\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 3\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 10\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 10 https://t.co/dTZaINICai", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5025, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/dTZaINICai", "expanded_url": "https://twitter.com/wondycheetah/status/1197264497582465024", "display_url": "twitter.com/wondycheetah/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 35, "quote_count": 25}}, {"author_id": "124142187", "in_reply_to_user_id": "124142187", "edit_history_tweet_ids": ["1197539332770467840"], "id": "1197539332770467840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197488287100870656"}], "created_at": "2019-11-21T15:36:40.000Z", "text": "Sim, a arma estava irregular e o cara est\u00e1 preso. \u00c9 aquela coisa, se o bandido n\u00e3o prejudica a sua vida, o estado prejudica. https://t.co/WpdB7sPZOQ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 114, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/WpdB7sPZOQ", "expanded_url": "https://plantao190.com.br/dono-de-joalheria-que-matou-assaltante-segue-preso/", "display_url": "plantao190.com.br/dono-de-joalhe\u2026"}]}}, {"author_id": "261340015", "in_reply_to_user_id": "1406517793", "edit_history_tweet_ids": ["1197543827042643968"], "id": "1197543827042643968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197542838029950976"}], "created_at": "2019-11-21T15:54:32.000Z", "text": "@Eneasli @casadarei2 @falandosozinh @CoronelTadeu N\u00e3o foi um torturador , mas apoiador da ditadura ,se faz c\u00famplice dos torturadores da ditadura ,da mesma forma que Bolsonaro e todos os milicianos no legislativo e executivo !!! Mas ,o \u00eddolo maior de Bolsonaro , Coronel Ustra ,foi tanto torturador ,como assassino e estuprador !!!", "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 173, "probability": 0.9871, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 250, "end": 258, "probability": 0.9868, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 262, "end": 274, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Ustra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Eneasli", "id": "1406517793"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "casadarei2", "id": "1156247628201545729"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "falandosozinh", "id": "171951526"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15814554", "in_reply_to_user_id": "15814554", "edit_history_tweet_ids": ["1197543323755528194"], "id": "1197543323755528194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197542745730093057"}], "created_at": "2019-11-21T15:52:32.000Z", "text": "@amnotimpressed @JoanaAMorais E os que n\u00e3o abrem a boca para reinvidicar nada j\u00e1 sabemos o que querem secretamente: poder bater e balear pretos e ciganos \u00e0 vontade sem terem que ser criminalizados por isso.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "amnotimpressed", "id": "17423610"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "JoanaAMorais", "id": "6692952"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "194253972", "edit_history_tweet_ids": ["1197153096348123136"], "id": "1197153096348123136", "created_at": "2019-11-20T14:01:54.000Z", "text": "\u00c9sta ya est\u00e1 presa y le quitaron el hijito de 2 a\u00f1os, tambi\u00e9n tiene una beb\u00e9 de 6 meses\n\n\u201cNo te soporto m\u00e1s, te voy a dejar en coma\u201d: filmaron a una madre golpeando brutalmente a su hijo de 2 a\u00f1os https://t.co/F8iy3vIGLQ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 357, "reply_count": 275, "like_count": 332, "quote_count": 72}, "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/F8iy3vIGLQ", "expanded_url": "https://twitter.com/macacha83/status/1197153096348123136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/F8iy3vIGLQ", "media_key": "7_1197152082131898368"}]}}, {"author_id": "71121742", "edit_history_tweet_ids": ["1197293589824442368"], "id": "1197293589824442368", "created_at": "2019-11-20T23:20:11.000Z", "text": "Porra, gente, a pol\u00edcia investigar a participa\u00e7\u00e3o do filho do presidente num assassinato n\u00e3o \u00e9 bomba? O que \u00e9 bomba agora?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 84, "like_count": 2443, "quote_count": 29}}, {"author_id": "1027650131187904512", "edit_history_tweet_ids": ["1197455531453165569"], "id": "1197455531453165569", "created_at": "2019-11-21T10:03:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "BlackFriday"}]}, "text": "Ho detto a mia moglie che il \n#BlackFriday e una festa fascista.\nMi ha risposto che se non le do le carte di credito, la casa per me diventer\u00e0 un campo di concentramento\ud83d\ude31\nChe faccio amici\u2764\ud83d\ude25\ud83d\ude25", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 107, "like_count": 266, "quote_count": 4}}, {"author_id": "281769300", "edit_history_tweet_ids": ["1197540609210355714"], "id": "1197540609210355714", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197527891531223041"}], "created_at": "2019-11-21T15:41:45.000Z", "text": "Que yo sepa, entre las funciones de la Defensor\u00eda no figura ayudar a los ciudadanos a suicidarse! https://t.co/MXKmOB0osS", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.5274, "type": "Other", "normalized_text": "Defensor\u00eda"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MXKmOB0osS", "expanded_url": "https://twitter.com/Defensoria_Peru/status/1197527891531223041", "display_url": "twitter.com/Defensoria_Per\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 12, "like_count": 118, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1004003761482854400", "in_reply_to_user_id": "114582574", "edit_history_tweet_ids": ["1197510815559176197"], "id": "1197510815559176197", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197312471016624136"}], "created_at": "2019-11-21T13:43:21.000Z", "text": "@UCRNacional Se pasan la CN por el ojete. Alem se suicida de nuevo si ve la bosta en la que se convirtieron. Aunque \u00e9l tambi\u00e9n era mas\u00f3n...", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "CN"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.4981, "type": "Person", "normalized_text": "Alem"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UCRNacional", "id": "114582574"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1921938955", "edit_history_tweet_ids": ["1197385649441189888"], "id": "1197385649441189888", "created_at": "2019-11-21T05:25:59.000Z", "text": "POR ESO ESPERABA CON LA CARITA EMPAPADA QUE LLEGARAS CON ROSAS, MIL ROSAS PARA M\u00cd", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3580777041", "edit_history_tweet_ids": ["1197504267294257153"], "id": "1197504267294257153", "created_at": "2019-11-21T13:17:20.000Z", "text": "Um amigo meu foi avisar pra empresa que ele presta servi\u00e7os uma trag\u00e9dia. E qual foi a resposta da criatura?\n\nCara, eu t\u00f4 numa revolta ultimamente que me perdoem os amigos crist\u00e3os, mas d\u00e1 vontade de sair queimando igreja com essa gente dentro. \n\nQue falta de empatia. https://t.co/INwLiJQC7H", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 30, "like_count": 179, "quote_count": 15}, "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/INwLiJQC7H", "expanded_url": "https://twitter.com/alienbassist/status/1197504267294257153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/INwLiJQC7H", "media_key": "3_1197504252282916864"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/INwLiJQC7H", "expanded_url": "https://twitter.com/alienbassist/status/1197504267294257153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/INwLiJQC7H", "media_key": "3_1197504256288468994"}]}}, {"author_id": "257332880", "edit_history_tweet_ids": ["1197410875344347136"], "id": "1197410875344347136", "created_at": "2019-11-21T07:06:14.000Z", "text": "La CDU se suicida. El exsecretario general y hombre de Merkel, Tauber, dice que la corriente conservadora no tiene sitio en el partido. La \u201cUnion de valores\u201d(Werteunion) es lo poco que distingue ya a CDU de SPD. Esto puede abrir un gran exodo de la CDU a la nueva derecha de AfD.", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.8934, "type": "Organization", "normalized_text": "CDU"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7981, "type": "Organization", "normalized_text": "Tauber"}, {"start": 200, "end": 202, "probability": 0.7735, "type": "Organization", "normalized_text": "CDU"}, {"start": 207, "end": 209, "probability": 0.7755, "type": "Organization", "normalized_text": "SPD"}, {"start": 249, "end": 251, "probability": 0.8991, "type": "Organization", "normalized_text": "CDU"}, {"start": 275, "end": 277, "probability": 0.7838, "type": "Organization", "normalized_text": "AfD"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 9, "like_count": 114, "quote_count": 2}}, {"author_id": "981218337559597057", "in_reply_to_user_id": "1494658207", "edit_history_tweet_ids": ["1197534539075198976"], "id": "1197534539075198976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197533858780069888"}], "created_at": "2019-11-21T15:17:37.000Z", "text": "@kimpkat Kim, a imprensa apodreceu. Fique do lado bem da for\u00e7a. V\u00e1 para o Alian\u00e7a pelo Brasil.", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.8256, "type": "Person", "normalized_text": "Kim"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9471, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kimpkat", "id": "1360542466571698179"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "121424128", "edit_history_tweet_ids": ["1197538236211617797"], "id": "1197538236211617797", "created_at": "2019-11-21T15:32:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "tagada"}, {"start": 102, "end": 111, "tag": "Quota100"}], "mentions": [{"start": 196, "end": 206, "username": "SBuffagni", "id": "408370356"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/0FztqjcWx6", "expanded_url": "https://www.la7.it/tagada/video/abolizione-quota-100-il-viceministro-stefano-buffagni-renzi-insiste-mi-sembra-la-fornero-e-suicida-21-11-2019-294549", "display_url": "la7.it/tagada/video/a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.la7.it/tagada/video/abolizione-quota-100-il-viceministro-stefano-buffagni-renzi-insiste-mi-sembra-la-fornero-e-suicida-21-11-2019-294549"}]}, "text": "#tagada Il viceministro Stefano Buffagni (M5s) esprime perplessit\u00e0 sulla posizione di Matteo Renzi su #Quota100 (M5s): \"Non capisco perch\u00e9 Renzi voglia sembrare la Fornero e creare degli esodati\" @SBuffagni https://t.co/0FztqjcWx6", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1170926555557715968", "edit_history_tweet_ids": ["1197464762969395200"], "id": "1197464762969395200", "created_at": "2019-11-21T10:40:21.000Z", "text": "\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femmes.", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 1}}, {"author_id": "224628959", "edit_history_tweet_ids": ["1197243189201117189"], "id": "1197243189201117189", "created_at": "2019-11-20T19:59:54.000Z", "text": "Pinochet ser\u00e1 homenageado em evento na Assembleia Legislativa de SP \n\nhttps://t.co/UPi5SVi3ij", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 39, "end": 60, "probability": 0.473, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia Legislativa"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.7086, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/UPi5SVi3ij", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/jamil-chade/2019/11/20/pinochet-sera-homenageado-em-evento-na-assembleia-legislativa-de-sp.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/colunas/jamil-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/jamil-chade/2019/11/20/pinochet-sera-homenageado-em-evento-na-assembleia-legislativa-de-sp.htm"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 220, "like_count": 666, "quote_count": 642}}, {"author_id": "780724111324491776", "edit_history_tweet_ids": ["1197074204979597312"], "id": "1197074204979597312", "created_at": "2019-11-20T08:48:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 233, "end": 253, "tag": "DiaUniversalDelNi\u00f1o"}, {"start": 255, "end": 277, "tag": "DiaIMundialdelosNi\u00f1os"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 184, "probability": 0.8202, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Diallo"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/E1TIG0orX4", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/m.huffingtonpost.es/amp/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce/", "display_url": "google.com/amp/s/m.huffin\u2026"}]}, "text": "Los discursos de odio racista que se\u00f1alan a la infancia que migra sola, se suman a un sistema que pone por encima su estatus migratorio frente al hecho de que son ni\u00f1os/as.\n\nOmar Diallo s\u00f3lo quiso ser ni\u00f1o.\n\nhttps://t.co/E1TIG0orX4\n\n#DiaUniversalDelNi\u00f1o  #DiaIMundialdelosNi\u00f1os", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 0}}, {"author_id": "124142187", "in_reply_to_user_id": "124142187", "edit_history_tweet_ids": ["1197488287100870656"], "id": "1197488287100870656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197463925375348741"}], "created_at": "2019-11-21T12:13:50.000Z", "text": "neg\u00f3cio era falar \"bicho, vamos ver se a arma do cara era legal. Se n\u00e3o for, vamos tornar, pois foi comprovada a necessidade dela\".", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 92, "quote_count": 0}}], "places": [{"full_name": "Vila Velha, Brasil", "id": "7d2f278a0c7f1c15"}, {"full_name": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "id": "d3492c68c5661201"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "797413953395638272", "value": "797413953395638272", "detail": "User has been suspended: [797413953395638272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197548457982136320", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197548457982136320", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197548457982136320].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2240128740", "value": "2240128740", "detail": "User has been suspended: [2240128740].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197548378038644737", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197548378038644737", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197548378038644737].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1166291433487290368", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1166291433487290368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1166291433487290368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197546709943046144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197546709943046144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197546709943046144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "943801646450139137", "value": "943801646450139137", "detail": "User has been suspended: [943801646450139137].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196757278675759104", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196757278675759104", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196757278675759104].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1131185598", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1131185598].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1131185598", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197477948347047938", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197477948347047938].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197477948347047938", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "310620514", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [310620514].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "310620514", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197535282343661568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197535282343661568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197535282343661568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1197550358530273280", "oldest_id": "1197539041455026177", "result_count": 466, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc0uugmh0frja60g13md59se3qm5"}}