{"data": [{"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "695159141812289536", "id": "1159603441011974144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:12:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159603441011974144"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1066801511823548416", "id": "1159603302562185227", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:12:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159603302562185227"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "ja", "author_id": "23439569", "id": "1159603298288013313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}, {"start": 3, "end": 4, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "\u5f8c\u85e4"}, {"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4797, "type": "Person", "normalized_text": "\u30e2\u30af\u30b9\u30ea\u30fc"}, {"start": 25, "end": 26, "probability": 0.9286, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/bf8RjFo2Ub", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11769", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11769"}]}, "created_at": "2019-08-08T23:12:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159603298288013313"], "text": "\u5185\u85e4\u3068\u5f8c\u85e4\u304c\u52dd\u3063\u3066\u30e2\u30af\u30b9\u30ea\u30fc\u306f\u6642\u9593\u5207\u308c\u5f15\u304d\u5206\u3051\u3067\u3001\u5185\u85e4\u306e\u52dd\u3061\u629c\u3051\u3068\u4e88\u60f3\u3002 https://t.co/bf8RjFo2Ub"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "222144488", "id": "1159603297361305601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:12:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159603297361305601"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "215642037", "id": "1159603284694446080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:12:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159603284694446080"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "962593243195158528", "id": "1159603279887831040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.9892, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-08T23:12:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159603279887831040"], "text": "lo \u00fanico que me sac\u00f3 de mi pozo depresivo es que subieron escuadr\u00f3n suicida a netflix"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159486978070646785"}], "author_id": "986358749857230855", "id": "1159603221234667521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:12:06.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/7laOPWg9nH", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtjornalismo/status/1159486978070646785", "display_url": "twitter.com/sbtjornalismo/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159603221234667521"], "text": "que bacana, ele vai comemorar com quem se matou a pr\u00f3pria filha? ah vai tomar no cu https://t.co/7laOPWg9nH"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "883381668505153536", "id": "1159603179882987524", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:11:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159603179882987524"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "ja", "author_id": "578529652", "id": "1159603130310332417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:11:45.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/xegznjI4pm", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11769", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11769"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159603130310332417"], "text": "\uff22\u30d6\u30ed\u30c3\u30af\u306f\u52dd\u70b9\uff11\uff10\u3067\uff14\u4eba\u304c\u4e26\u3076\u5c55\u958b\u306b\uff01\u4e00\u756a\u53ef\u80fd\u6027\u304c\u9ad8\u3044\u306e\u306f\u2026 https://t.co/xegznjI4pm"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "46676229", "id": "1159603097599168513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:11:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159603097599168513"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "140650269", "id": "1159603081828589568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:11:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159603081828589568"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "67430390", "id": "1159602936609222657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:10:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159602936609222657"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "58695818", "id": "1159602883026964480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:10:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159602883026964480"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159593495423868930"}], "author_id": "900916723", "id": "1159602670266716160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:09:55.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/LQZ49FkML9", "expanded_url": "https://twitter.com/manuelkobel/status/1159593495423868930", "display_url": "twitter.com/manuelkobel/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159602670266716160"], "text": "E a outra que matou pai e m\u00e3e?? Vai comemorar o que? Deviam respeitar a dor do irm\u00e3o e n\u00e3o deix\u00e1-la sair. Quem \u00e9 o louco que assina esses absurdos? N\u00e3o venha dizer q est\u00e1 na lei, se os togas sujas cada um interpreta do jeito que quer. Certo que tem tb $$$$. https://t.co/LQZ49FkML9"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "389194731", "id": "1159602666651209731", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:09:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159602666651209731"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "46bda2f68abcc7d2"}, "author_id": "1007931685", "id": "1159602646770245633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7265, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-08T23:09:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159602646770245633"], "text": "Entao , vou assistir esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "342493765", "id": "1159602629946826752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:09:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159602629946826752"], "text": "Me puse a comer naranja y ver el escuadr\u00f3n suicida como si no la vi nunca. No envidien mi jueves"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "851785674", "id": "1159602468269035520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:09:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159602468269035520"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1117867039467671555", "id": "1159602438443282432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:09:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159602438443282432"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "924509219050741760", "id": "1159602419879292929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:08:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159602419879292929"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159485758442561536"}], "author_id": "514966177", "id": "1159602260772577280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Maria_Repiso", "id": "831336182"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "DiegoCarton", "id": "3149694994"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:08:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159602260772577280"], "text": "RT @Maria_Repiso: Ayer @DiegoCarton nos regal\u00f3 un directo lleno de m\u00fasica,si todav\u00eda no lo hab\u00e9is visto,a\u00fan est\u00e1 disponible en su perfil de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "3077196508", "id": "1159601942001328135", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:07:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159601942001328135"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159601540862304256"}], "author_id": "829556676957184000", "id": "1159601940197793792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 236, "end": 241, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "created_at": "2019-08-08T23:07:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "829556676957184000", "edit_history_tweet_ids": ["1159601940197793792"], "text": "eu tamb\u00e9m fiquei revoltada com isso, \u00e9 claramente o pa\u00eds da impunidade e da piada\ncomo um senhor que matou sua pr\u00f3pria filha tem a \"saidinha\" no dia dos pais, \u00e9 de cair o cu da bunda\nseria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico, o judici\u00e1rio e do brasil simplesmente \u00e9 um circo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "985539568379285505", "id": "1159601877249593345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:06:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159601877249593345"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1132717275570737152", "id": "1159601785356599296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:06:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159601785356599296"], "text": "\u00e9 a falta de gra\u00e7a na desgra\u00e7a suicida que abra\u00e7a"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "753610555533955072", "id": "1159601708927987717", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:06:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159601708927987717"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159566214106091520"}], "author_id": "1060580143695941632", "id": "1159601666254987266", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:05:56.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/zoQIRl5RbN", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/hombre-mata-su-hijo-hiere-su-esposa-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/hombre-mata-su-hijo-hiere-su-esposa-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159601666254987266"], "text": "RT @NTelevisa_com: Una discusi\u00f3n se sali\u00f3 de control y termin\u00f3 en tragedia para esta familia.\nhttps://t.co/zoQIRl5RbN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1663595653", "id": "1159601622722514947", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:05:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159601622722514947"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "965626539873366018", "id": "1159601621481005056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:05:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159601621481005056"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159555087003504640"}], "author_id": "3437493767", "id": "1159601605005762560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aMayara__", "id": "80712644"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "belrodrigues", "id": "30585839"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:05:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "80712644", "edit_history_tweet_ids": ["1159601605005762560"], "text": "@aMayara__ @belrodrigues @pefabiodemelo Em teu cu, cria vergonha e para de defender bandido, se o cara matou a pr\u00f3pria filha, deve ter coragem de fazer coisas piores."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159594495538860037"}], "author_id": "4837096449", "id": "1159601479637970945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FernandezAnibal", "id": "119998164"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.4552, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.4304, "type": "Person", "normalized_text": "MAURICIO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:05:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "119998164", "edit_history_tweet_ids": ["1159601479637970945"], "text": "@FernandezAnibal CFK SE SUICIDA NO SOPORTAR\u00c1 OTRA ELECCI\u00d3N DE MAURICIO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "807674647", "id": "1159601479562465280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:05:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159601479562465280"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "452146065", "id": "1159601478853697536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Raso FARD"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.403, "type": "Other", "normalized_text": "M16"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 83, "tag": "Noticiassinlimites026fan"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/dZs6AeiDbK", "expanded_url": "https://noticiassinlimites026.blogspot.com/2019/08/raso-fard-se-suicida-con-fusil-m16-por.html", "display_url": "noticiassinlimites026.blogspot.com/2019/08/raso-f\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T23:05:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159601478853697536"], "text": "Raso FARD se suicida con fusil M16 por asuntos pasionales #Noticiassinlimites026fan https://t.co/dZs6AeiDbK"}, {"lang": "es", "author_id": "143173757", "id": "1159601457777270785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.5891, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.7091, "type": "Place", "normalized_text": "San Isidro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}, {"start": 124, "end": 139, "tag": "Peri\u00f3dicoElD\u00eda"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/sfAmelozsB", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yxmkjmu8", "display_url": "tinyurl.com/yxmkjmu8"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/ICuIHKjv5K", "expanded_url": "https://twitter.com/ElDia_do/status/1159601457777270785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICuIHKjv5K", "media_key": "3_1159601453511655425"}]}, "created_at": "2019-08-08T23:05:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159601457777270785"], "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo: Raso de la Fuerza A\u00e9rea se suicida mientras prestaba servicio en Base A\u00e9rea San Isidro\nhttps://t.co/sfAmelozsB #Peri\u00f3dicoElD\u00eda https://t.co/ICuIHKjv5K"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "130308100", "id": "1159601439183949826", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:05:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159601439183949826"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "47969984", "id": "1159601390400036864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:04:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159601390400036864"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159258915835711495"}], "author_id": "1149541616182427649", "id": "1159601384146243585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "created_at": "2019-08-08T23:04:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "2185286610", "edit_history_tweet_ids": ["1159601384146243585"], "text": "@JoojDaex Hoje eu fui reclamar de bullying na escola e a mulher simplesmente ignorou q ano passado uma menina da minha escola se matou por causa disso e falou q tem q ignorar o bullying ent\u00e3o ela n ia fazer nada,quase q eu dei uma voadora nela"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1095706332823474176", "id": "1159601303078821888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:04:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159601303078821888"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159449370133245953"}], "author_id": "1644008934", "id": "1159601268563894273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "campesinoecu", "id": "965437676"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:04:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159601268563894273"], "text": "RT @campesinoecu: Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seisciento\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159153434974662657"}], "author_id": "1081908296083296258", "id": "1159601267414634497", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:04:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159601267414634497"], "text": "RT @ninfa_tropical: Ahora entiendo por que la gente se suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "2914479832", "id": "1159601210221060097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:04:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159601210221060097"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "963790138378805248", "id": "1159601117338263553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:03:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159601117338263553"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1030650807644037125", "id": "1159601091371290624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:03:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159601091371290624"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159599864608710656"}], "author_id": "718869435352772608", "id": "1159601071045709824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.5951, "type": "Person", "normalized_text": "Annik"}, {"start": 42, "end": 44, "probability": 0.7027, "type": "Person", "normalized_text": "Ian"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.6842, "type": "Person", "normalized_text": "Natalie"}]}, "created_at": "2019-08-08T23:03:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "718869435352772608", "edit_history_tweet_ids": ["1159601071045709824"], "text": "Li que a Annik n\u00e3o se culpa pela morte do Ian e \u00e9 bom que ela seja forte assim, porque todo o resto do mundo a culpa. Eu sinto muito principalmente pela Natalie, que provavelmente tem uma imagem p\u00e9ssima do pai. Ela tinha um ano e ele tirou a pr\u00f3pria vida. Meio cruel."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "3829878077", "id": "1159601024774152194", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:03:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159601024774152194"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "970334995951816705", "id": "1159600914803679232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:02:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159600914803679232"], "text": "Yo futura asistente social, profesora de historia o suicida?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "1016334462383161344", "id": "1159600844649771008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:02:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159600844649771008"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "114546153", "id": "1159600771358494721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:02:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159600771358494721"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "author_id": "715894299376947200", "id": "1159600729713270786", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:02:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159600729713270786"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "988556885606502404", "id": "1159600546925428736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:01:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159600546925428736"], "text": "se vc p\u00f5e algu\u00e9m que matou pessoas inocentes num pedestal vc eH UM GRANDE SEM NO\u00c7AO AMG\nvc t\u00e1 errado em fazer isso e n\u00e3o pode reclamar se o outro lado faz a mesma coisa que voc\u00ea pois os dois est\u00e3o errados"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1137735810776752128", "id": "1159600541376417792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:01:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159600541376417792"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159599154726940672"}], "author_id": "163305004", "id": "1159600533843394561", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "danielmgh2", "id": "842369991827701760"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 91, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:01:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "842369991827701760", "edit_history_tweet_ids": ["1159600533843394561"], "text": "@danielmgh2 @maurocezar @globoesportecom Se o moleque fosse bom isso n\u00e3o  seria nem um m\u00eas de sal\u00e1rio. O Flamengo matou o futuro de algumas dessas fam\u00edlias."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "635699122", "id": "1159600526826311680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:01:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159600526826311680"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "913928909368041473", "id": "1159600486519115776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:01:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159600486519115776"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "author_id": "561393601", "id": "1159600424946679809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:01:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159600424946679809"], "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "729053167", "id": "1159600275205873664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T23:00:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159600275205873664"], "text": "Es el lobo solitario el que sobrevive a la soledad, yo sobrevivo con soberbia ante esta sociedad, vivo a solas en mi h\u00e1bitat embriagado por la necesidad de mis l\u00edmites superar, sin ox\u00edgeno en mis pulmones la mente ida con la mirada reticente de un suicida mis penas se ir\u00e1n;"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "2331765639", "id": "1159600016367017990", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:59:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159600016367017990"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "235371431", "id": "1159599988588126209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:59:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159599988588126209"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "298073876", "id": "1159599985975013376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:59:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159599985975013376"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159599924738187264"}], "author_id": "309788469", "id": "1159599950927470592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8022, "type": "Person", "normalized_text": "Yuuki"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5374, "type": "Person", "normalized_text": "Mafuyu"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.8499, "type": "Person", "normalized_text": "Yuuki"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.6845, "type": "Person", "normalized_text": "Yuuki"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/0l2HCSbNs1", "expanded_url": "https://twitter.com/saiv21inspire/status/1159599950927470592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0l2HCSbNs1", "media_key": "3_1159599927649087489"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/0l2HCSbNs1", "expanded_url": "https://twitter.com/saiv21inspire/status/1159599950927470592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0l2HCSbNs1", "media_key": "3_1159599937656688640"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/0l2HCSbNs1", "expanded_url": "https://twitter.com/saiv21inspire/status/1159599950927470592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0l2HCSbNs1", "media_key": "3_1159599941662191616"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/0l2HCSbNs1", "expanded_url": "https://twitter.com/saiv21inspire/status/1159599950927470592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0l2HCSbNs1", "media_key": "3_1159599943688101889"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:59:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "309788469", "edit_history_tweet_ids": ["1159599950927470592"], "text": "En el manga llegue a entender que Yuuki se suicida y Mafuyu lo encuentra pero lo que no entiendo fue la causa de que Yuuki tomara esa acci\u00f3n, en eso si me qued\u00e9 esperando una mejor explicaci\u00f3n, si Yuuki ya ven\u00eda con depresi\u00f3n y la pelea que tuvieron fue un denotante o... https://t.co/0l2HCSbNs1"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1089259104265269249", "id": "1159599950927466503", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:59:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159599950927466503"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "478591786", "id": "1159599942568165376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:59:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159599942568165376"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "353126376", "id": "1159599830135660544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:58:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159599830135660544"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "908157739322544130", "id": "1159599814457384963", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:58:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159599814457384963"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "47028148", "id": "1159599803606667267", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:58:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159599803606667267"], "text": "S\u00e9rio, se vc concorda com saida da pris\u00e3o para dia dos pais, de um cara que matou a propria filha, no minimo vc tem um problema de carater. Nem \u00e9 quest\u00e3o ideologica, \u00e9 ser um filho de uma puta, canalha."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "author_id": "555114832", "id": "1159599679006543874", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:58:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159599679006543874"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "75540025", "id": "1159599510676488192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:57:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159599510676488192"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159591775008448512"}], "author_id": "997337680043180032", "id": "1159599503437156353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NahiArroyo", "id": "4925874171"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:57:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159599503437156353"], "text": "RT @NahiArroyo: Escuadr\u00f3n suicida es de las mejores pel\u00edculas que vi"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "3153058024", "id": "1159599489541447681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:57:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159599489541447681"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "729390077575634945", "id": "1159599445794836480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:57:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159599445794836480"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "771384990114451459", "id": "1159599328434036737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:56:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159599328434036737"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "987441354", "id": "1159599281206124544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:56:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159599281206124544"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159575525012254721"}], "author_id": "185000453", "id": "1159599223811133441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MazaBera", "id": "2851243105"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/6gr5TFYSBA", "expanded_url": "https://twitter.com/marthamoyano/status/1159548165344890880", "display_url": "twitter.com/marthamoyano/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:56:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159599223811133441"], "text": "RT @MazaBera: Escucho que otra vez hablan de la anemia.... \u00bfRESUCITO EL SUICIDA ACASO...? https://t.co/6gr5TFYSBA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159510507298181121"}], "author_id": "982303683722424320", "id": "1159599198196686849", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JLopressor", "id": "129209814"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "RevistaISTOE", "id": "29913589"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.656, "type": "Other", "normalized_text": "Minions"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.637, "type": "Other", "normalized_text": "Minion"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:56:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "129209814", "edit_history_tweet_ids": ["1159599198196686849"], "text": "@JLopressor @RevistaISTOE Matou, estuprou, torturou , precisa de mais pra saber deste lixo que voc\u00eas Minions adoram.....vergonha ! Bozo e esse...N\u00e3o vale nem a cita\u00e7\u00e3o do codinome afinal t\u00e1 no inferno se entendendo com o capeta.Leia Minion e se informe de quem foi esse lixo endeusado pelo pai do fritador"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "290815475", "id": "1159599151669268480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:55:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159599151669268480"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "413533853", "id": "1159599137794482177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:55:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159599137794482177"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "author_id": "114905814", "id": "1159599098355429376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:55:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159599098355429376"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "382917717", "id": "1159599047956684800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:55:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159599047956684800"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159554607133134848"}], "author_id": "2484291654", "id": "1159599041774325760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "drpev", "id": "360974942"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "albatistag", "id": "106828972"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "SusanaDeLeonMD", "id": "367489515"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "coachcrecer", "id": "524656016"}, {"start": 52, "end": 62, "username": "spponline", "id": "2902894251"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "xsaezll", "id": "127868962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:55:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159599041774325760"], "text": "RT @drpev: @albatistag @SusanaDeLeonMD @coachcrecer @spponline @xsaezll Disciplina es coherencia no castigo f\u00edsico o maltrato emocional o v\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2290434504", "id": "1159599000451977216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.562, "type": "Person", "normalized_text": "sucker for pain"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:55:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159599000451977216"], "text": "sucker for pain \u00e9 a melhor m\u00fasica de esquadr\u00e3o suicida e foi deixada pros cr\u00e9ditos. t\u00e3o decepcionante quanto o filme"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "4034741415", "id": "1159598990305968129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:55:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159598990305968129"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "960578299855622144", "id": "1159598935037620224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.7744, "type": "Other", "normalized_text": "LaTribunaPanam\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "LaTribunaPanam\u00e1"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/pNaKt4sCIY", "expanded_url": "http://ow.ly/paUe30pjQUH", "display_url": "ow.ly/paUe30pjQUH"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:55:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159598935037620224"], "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere a su mujer y se suicida. #LaTribunaPanam\u00e1 JA\nhttps://t.co/pNaKt4sCIY"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "author_id": "150071900", "id": "1159598848987283456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:54:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159598848987283456"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159506597493846017"}], "author_id": "521242881", "id": "1159598827839590401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Rob Williams"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Lee"}, {"start": 99, "end": 114, "probability": 0.4941, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 115, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:54:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159598827839590401"], "text": "RT @eccediciones: El escritor Rob Williams y el legendario dibujante Jim Lee desatan la locura en #Escuadr\u00f3nSuicida: La c\u00e1mara negra. \u00a1Hist\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159591933788020740"}], "author_id": "1114200736299134984", "id": "1159598731131576321", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:54:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "94451423", "edit_history_tweet_ids": ["1159598731131576321"], "text": "@majorolimpio \u00c9 inadmiss\u00edvel num pa\u00eds civilizado que se tenha uma lei que permita uma aberra\u00e7\u00e3o destas.\nO CARA MATOU A FILHA, MATOU, A MENINA N\u00c3O VAI VOLTAR MAIS, E VAI SAIR NO DIA DOS PAIS\nN\u00e3o h\u00e1 nada que justifica esse tipo de coisa, nem que ele virasse o melhor ser humano do mundo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "972959194600091651", "id": "1159598571030757376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:53:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159598571030757376"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159488393061048322"}], "author_id": "1130600778", "id": "1159598518706888704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pampezzini", "id": "70308027"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:53:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159598518706888704"], "text": "RT @pampezzini: Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sex\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "294220558", "id": "1159598505683501059", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:53:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159598505683501059"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1292915814", "id": "1159598504882397184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:53:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159598504882397184"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159484273516302336"}], "author_id": "957803574712561669", "id": "1159598491880103937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ninitarios", "id": "339037099"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.4845, "type": "Other", "normalized_text": "Orgasmo Femenino"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:53:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159598491880103937"], "text": "RT @Ninitarios: 8 de Agosto: D\u00eda del Orgasmo Femenino :D \n\nCLASES DE ORGASMOS \n\n1.Asm\u00e1tica:\u00a1ahh...ahhh...ahhh! \n\n2.Geogr\u00e1fica: \u00a1Aqu\u00ed, aqu\u00ed,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "3343168083", "id": "1159598481289428993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:53:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159598481289428993"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}], "author_id": "4896855665", "id": "1159598391845937153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:52:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159598391845937153"], "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "author_id": "153947368", "id": "1159598358710951936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:52:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159598358710951936"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159285600425349120"}], "author_id": "1323550958", "id": "1159598340184707072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.8531, "type": "Other", "normalized_text": "Transformers 4"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.6306, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.5874, "type": "Other", "normalized_text": "do Santu\u00e1rio"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/xEQpWeGtNa", "expanded_url": "https://twitter.com/mattsinger/status/1159285600425349120", "display_url": "twitter.com/mattsinger/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:52:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159598340184707072"], "text": "Disputa grande entre Transformers 4, Esquadr\u00e3o Suicida e A Lenda do Santu\u00e1rio https://t.co/xEQpWeGtNa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "147631277", "id": "1159598282718531592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:52:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159598282718531592"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2220320018", "id": "1159598273524588545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6163, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9921, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:52:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159598273524588545"], "text": "escuadron suicida esta en netflix, la voy a ver 50 veces."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159444452324323328"}], "author_id": "857269714405523456", "id": "1159598268243939329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ricpuglisi", "id": "225168723"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:52:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "225168723", "edit_history_tweet_ids": ["1159598268243939329"], "text": "@ricpuglisi @Mov5Stelle Si suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "969028080", "id": "1159598247184392196", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8694, "type": "Person", "normalized_text": "Ochako"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:52:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159598247184392196"], "text": "Me iba a dejar el pelo crecer as\u00ed me corto como Ochako no ir\u00f3nicamente pero tarda mucho, y ya no se que hacerme en la cabeza voy a comer el acto suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159586827843469312"}], "author_id": "734911520", "id": "1159598189969850370", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "yankee2019", "id": "1058467058088898561"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "fmunozj", "id": "15310923"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "ignacio311092", "id": "108116086"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:52:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1058467058088898561", "edit_history_tweet_ids": ["1159598189969850370"], "text": "@yankee2019 @fmunozj @ignacio311092 Espera espera el en 2017 desafortunadamente mata a su esposa y despu\u00e9s se suicida , tiene un par de a\u00f1os eso"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "3990931343", "id": "1159598132612804618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:51:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159598132612804618"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159592990144368640"}], "author_id": "1147303951919964160", "id": "1159598130016456704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.502, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:51:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "45409867", "edit_history_tweet_ids": ["1159598130016456704"], "text": "@gugachacra Absurdo guga !! E a Suzane sair pra vem qem mesmo se ela matou os pais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "29512809", "id": "1159597997224792075", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:51:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159597997224792075"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1005140420014166018", "id": "1159597980174995456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5037, "type": "Place", "normalized_text": "Tampico"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.877, "type": "Place", "normalized_text": "Tampico"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.6186, "type": "Place", "normalized_text": "Tam."}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 110, "tag": "Tampico"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Dzpi2YVPus", "expanded_url": "https://www.vanguardiaveracruz.mx/el-suicida-tuvo-una-breve-agonia-en-el-rio-panuco/", "display_url": "vanguardiaveracruz.mx/el-suicida-tuv\u2026"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/FzO5fT5EYq", "expanded_url": "https://twitter.com/Vanguardia_Mx/status/1159597980174995456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FzO5fT5EYq", "media_key": "3_1159597978585325568"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:51:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159597980174995456"], "text": "Todav\u00eda con vida, alcanz\u00f3 a decir su nombre, y se arroj\u00f3 del puente Tampico, a 60 metros de altura en #Tampico, Tam. https://t.co/Dzpi2YVPus https://t.co/FzO5fT5EYq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "340622433", "id": "1159597951104233472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:51:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159597951104233472"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "212288127", "id": "1159597943462256641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:51:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159597943462256641"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159494425690759169"}], "author_id": "126336552", "id": "1159597927041576960", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:51:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159597927041576960"], "text": "RT @gmtavarac: Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando nece\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "66474096", "id": "1159597876361801732", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:50:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159597876361801732"], "text": "Eu me pergunto se em outro pa\u00eds um pai que matou a pr\u00f3pria FILHA, sai do pres\u00eddio para comemorar o dia dos PAIS \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f \u00e9 um tiro no p\u00e9"}, {"lang": "es", "author_id": "1100492752175935489", "id": "1159597860830228480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:50:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159597860830228480"], "text": "que se suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "818487583", "id": "1159597839707717633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:50:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159597839707717633"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "275348988", "id": "1159597820581687298", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:50:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159597820581687298"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1011778982", "id": "1159597809974370305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:50:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159597809974370305"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "487897665", "id": "1159597760078864385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:50:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159597760078864385"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1001546343083659265", "id": "1159597688456929282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:50:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159597688456929282"], "text": "nao estou suicida ;)"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159596725079826432"}], "author_id": "252387394", "id": "1159597625722716166", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:49:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159597625722716166"], "text": "RT @nancysuarezc: @petrogustavo \"sectarismo brutal, ciego y suicida\" *"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "252387394", "id": "1159597567732305921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:49:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159597567732305921"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159449571766034434"}], "author_id": "143196886", "id": "1159597478884364295", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FannyR_Garcia", "id": "3006298107"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:49:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159597478884364295"], "text": "RT @FannyR_Garcia: Desde el frontal jugamos juegos ganar- ganar. Este es el juego de la Pol\u00edtica.\nDesde la am\u00edgdala probablemente solo avis\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159545793902256128"}], "author_id": "2572760442", "id": "1159597467123494912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "twittaleticia", "id": "3949522761"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "marina_cordovil", "id": "188062795"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.5017, "type": "Person", "normalized_text": "bacharel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:49:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "3949522761", "edit_history_tweet_ids": ["1159597467123494912"], "text": "@twittaleticia @marina_cordovil @pefabiodemelo Sou bacharel em Direito, mas o @pefabiodemelo est\u00e1 totalmente certo, essa lei me enoja, deixar um pai que matou a pr\u00f3pria filha e a outra que matou os pa\u00eds sa\u00edrem no dia dos pais ou qualquer outra data comemorativa \u00e9 nojento e se vc os defende deve ser MONSTRA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "994242407289032705", "id": "1159597416804429825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:49:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159597416804429825"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "3089466687", "id": "1159597399813308416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:48:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159597399813308416"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159596681673019392"}], "author_id": "234846839", "id": "1159597376920678400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "taquilalico", "id": "1075204887628132352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:48:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159597376920678400"], "text": "RT @taquilalico: Si el paciente cre\u00eda que iba a morir al hacer eso se debe intervenir como cualquier otro intento suicida. https://t.co/FaC\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "3750230777", "id": "1159597330305302529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:48:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159597330305302529"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "792887805643030528", "id": "1159597329600696320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:48:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159597329600696320"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "888181253291298820", "id": "1159597309870641154", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:48:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159597309870641154"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "3310645515", "id": "1159597240060731392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:48:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159597240060731392"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "185270291", "id": "1159597236491128832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.7697, "type": "Place", "normalized_text": "Xalapa"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/slwFAtqjJS", "expanded_url": "https://www.diariodexalapa.com.mx/policiaca/joven-avento-segundo-piso-en-agua-santa-dos-en-xalapa-veracruz-suicida-herida-hospitales-issste-4010367.html", "display_url": "diariodexalapa.com.mx/policiaca/jove\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:48:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159597236491128832"], "text": "En una unidad habitacional en Xalapa\n https://t.co/slwFAtqjJS"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159507808456515585"}], "author_id": "1123043887986159618", "id": "1159597212344754177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ferzinha_ramos", "id": "1082141035805982720"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:48:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "1082141035805982720", "edit_history_tweet_ids": ["1159597212344754177"], "text": "@ferzinha_ramos Se advert\u00eancia matasse eu seria um suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1711548704", "id": "1159597105436119043", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:47:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159597105436119043"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "76148187", "id": "1159597102722375692", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:47:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159597102722375692"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159592303071256576"}], "author_id": "1242402950", "id": "1159597009315274752", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "Ovi_Master", "id": "372779685"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9077, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.323, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:47:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159597009315274752"], "text": "RT @KingGarrac: @Ovi_Master Batman vs Superman o el Escuadron suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "2507185216", "id": "1159596979539849217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:47:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159596979539849217"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "229707519", "id": "1159596950603423749", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:47:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159596950603423749"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "369558678", "id": "1159596932806979584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:47:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159596932806979584"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "860393624458211328", "id": "1159596932425277440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:47:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159596932425277440"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "993256897905119232", "id": "1159596725079826432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:46:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "49849732", "edit_history_tweet_ids": ["1159596725079826432"], "text": "@petrogustavo \"sectarismo brutal, ciego y suicida\" *"}, {"lang": "es", "author_id": "1075204887628132352", "id": "1159596681673019392", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-08T22:46:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/FaCNwxEYIB", "expanded_url": "https://twitter.com/taquilalico/status/1159596681673019392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FaCNwxEYIB", "media_key": "3_1159596679496175618"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159596681673019392"], "text": "Si el paciente cre\u00eda que iba a morir al hacer eso se debe intervenir como cualquier otro intento suicida. https://t.co/FaCNwxEYIB"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159488393061048322"}], "author_id": "1006732490202075136", "id": "1159596681668829185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pampezzini", "id": "70308027"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:46:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159596681668829185"], "text": "RT @pampezzini: Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sex\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1019426228552568832", "id": "1159596670931406848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4522, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:46:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159596670931406848"], "text": "Andr\u00e9 matou aula e veio me v\u00ea, n\u00e3o sei se fico com a consci\u00eancia pesada por ter deixado ou fico feliz kkjjjkj"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "author_id": "57673659", "id": "1159596596839030785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:45:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159596596839030785"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "4601522488", "id": "1159596518430662656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:45:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159596518430662656"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "author_id": "2949940895", "id": "1159596495013851136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:45:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159596495013851136"], "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "436047359", "id": "1159596482737201153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:45:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159596482737201153"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "ja", "author_id": "16417731", "id": "1159596474180571136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:45:18.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/66AxFAv8Uy", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11769", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11769"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159596474180571136"], "text": "\uff22\u30d6\u30ed\u30c3\u30af\u306f\u52dd\u70b9\uff11\uff10\u3067\uff14\u4eba\u304c\u4e26\u3076\u5c55\u958b\u306b\uff01\u4e00\u756a\u53ef\u80fd\u6027\u304c\u9ad8\u3044\u306e\u306f\u2026 https://t.co/66AxFAv8Uy"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "author_id": "92857950", "id": "1159596437887475712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:45:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159596437887475712"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "740712523930947584", "id": "1159596433718333440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:45:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159596433718333440"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "928639525580140545", "id": "1159596419872935938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.67, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:45:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159596419872935938"], "text": "Ja tinha esquecido em como eu gaito assistindo esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159530480083046400"}], "author_id": "1074312152725508096", "id": "1159596358082408450", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "moraesbeazinha", "id": "1437556911457677317"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:44:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "1023736093089390592", "edit_history_tweet_ids": ["1159596358082408450"], "text": "@MoraesBeazinha Tiro esse espet\u00e1culo de filme e a\u00ed coloco esquadr\u00e3o suicida vtmnc"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "355278714", "id": "1159596325777936385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:44:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159596325777936385"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "751188300338196481", "id": "1159596307687849986", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:44:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159596307687849986"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "950059794190274561", "id": "1159596297378238465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:44:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159596297378238465"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "2955816669", "id": "1159596288465342465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:44:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159596288465342465"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1454695896", "id": "1159596229652824064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:44:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159596229652824064"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "944615017781121024", "id": "1159596196324921345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:44:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159596196324921345"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "3229278003", "id": "1159596038304555008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:43:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159596038304555008"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159593791411707905"}], "author_id": "809768142", "id": "1159596025100873728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:43:31.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/q9rF60RLrL", "expanded_url": "https://twitter.com/FrenteDeTodos/status/1159593791411707905", "display_url": "twitter.com/FrenteDeTodos/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159596025100873728"], "text": "Que suicida votar a estos en la provincia https://t.co/q9rF60RLrL"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "973929301224644610", "id": "1159595977948487680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:43:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159595977948487680"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "348218292", "id": "1159595955349532675", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:43:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159595955349532675"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "756021125667168256", "id": "1159595896709025792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:43:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159595896709025792"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "38566821", "id": "1159595892657336322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:42:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159595892657336322"], "text": "Le dije a este patojo que no nos bes\u00e1ramos en las bocas  porque tengo gripe y no quiero transfer\u00edrsela\n\nLe pel\u00f3\n\nLa mara es tontis y suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "758897818895388672", "id": "1159595829830852609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:42:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159595829830852609"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "832154432", "id": "1159595691053854721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:42:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159595691053854721"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159486978070646785"}], "author_id": "1061063984768528390", "id": "1159595659416219648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:42:04.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rCss1ZAVFp", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtjornalismo/status/1159486978070646785", "display_url": "twitter.com/sbtjornalismo/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159595659416219648"], "text": "que ironia kkkk vai querer comemorar o dia dos pais pra que se ele n\u00e3o tem mais filha, PORQUE MATOU ELA https://t.co/rCss1ZAVFp"}, {"lang": "pt", "author_id": "584239214", "id": "1159595652118142976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.8731, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:42:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159595652118142976"], "text": "depois de tantos anos acho que vou ver esquadr\u00e3o suicida kkjk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "179824457", "id": "1159595633336082432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:41:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159595633336082432"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159524480726814722"}], "author_id": "382647966", "id": "1159595593741852672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrsGomezV", "id": "361896775"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 44, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Calamity Alarc\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:41:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159595593741852672"], "text": "RT @AndrsGomezV: Para Carlos Calamity Alarc\u00f3n, la divulgaci\u00f3n de esos documentos es un delito. Quiz\u00e1s tenga raz\u00f3n, pero lo que acaba de hac\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "author_id": "197138645", "id": "1159595559591862273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:41:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159595559591862273"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "808122851240935425", "id": "1159595556064387072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:41:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159595556064387072"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "3241520248", "id": "1159595554399301633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:41:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159595554399301633"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "2873204123", "id": "1159595550091726848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:41:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159595550091726848"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159591382824046593"}], "author_id": "559903621", "id": "1159595542856343552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ESPNmx", "id": "190396895"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:41:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "190396895", "edit_history_tweet_ids": ["1159595542856343552"], "text": "@ESPNmx El ritmo suicida!! \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "150829021", "id": "1159595530093309954", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:41:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159595530093309954"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159488393061048322"}], "author_id": "331008649", "id": "1159595496400478209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pampezzini", "id": "70308027"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:41:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159595496400478209"], "text": "RT @pampezzini: Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sex\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "468051434", "id": "1159595460119748608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:41:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159595460119748608"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159214980845187072"}], "author_id": "1491851898", "id": "1159595427341242369", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "anabricchi1", "id": "1141927153908539392"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "martinamotta7", "id": "2649189948"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "agussscano", "id": "1138691563"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:41:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1133892923437850624", "edit_history_tweet_ids": ["1159595427341242369"], "text": "@RigolSofia @anabricchi1 @martinamotta7 @agussscano Re suicida jajsja"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "624627929", "id": "1159595423675355137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:41:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159595423675355137"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "101125317", "id": "1159595410475892736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:41:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159595410475892736"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "1153168420856303616", "id": "1159595354259632128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:40:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159595354259632128"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1097097035348692994", "id": "1159595316238323713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:40:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159595316238323713"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "author_id": "474323350", "id": "1159595274182025218", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:40:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159595274182025218"], "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "791848696833011714", "id": "1159595255014068224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:40:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159595255014068224"], "text": "No me voy a cansar nunca de ver el escuadr\u00f3n suicida! \u2764\ufe0f"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "126059057", "id": "1159595244045950976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:40:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159595244045950976"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "author_id": "1570366135", "id": "1159595225087651840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:40:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159595225087651840"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "99729146", "id": "1159594868819279872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:38:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159594868819279872"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "127291416", "id": "1159594760136531969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:38:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159594760136531969"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1035673322816786432", "id": "1159594713697140736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9151, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "KarolSevilla"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4966, "type": "Person", "normalized_text": "SoyLuna"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 91, "tag": "KCAMexico"}, {"start": 92, "end": 105, "tag": "KarolSevilla"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "SoyLuna"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:38:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159594713697140736"], "text": "Me estoy viendo escuadr\u00f3n suicida y no me acordaba lo buena que es esta pel\u00edcula #KCAMexico #KarolSevilla #SoyLuna"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159592437066752000"}], "author_id": "2372373060", "id": "1159594713193811976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:38:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "3984632307", "edit_history_tweet_ids": ["1159594713193811976"], "text": "@allantercalivre @SF_Moro T\u00e3o bonito um pai que matou sua filha poder ter seu tempo de lazer no dia dos pais. Seria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "154419854", "id": "1159594670739066880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:38:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159594670739066880"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "829005437638963201", "id": "1159594658474942464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:38:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "49849732", "edit_history_tweet_ids": ["1159594658474942464"], "text": "@petrogustavo Suicida es que ud. sea presidente. Eso s\u00ed es suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "author_id": "1152826573961289728", "id": "1159594630142464000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:37:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159594630142464000"], "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159591775008448512"}], "author_id": "1020693980944785408", "id": "1159594608780861448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NahiArroyo", "id": "4925874171"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:37:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159594608780861448"], "text": "RT @NahiArroyo: Escuadr\u00f3n suicida es de las mejores pel\u00edculas que vi"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "289410866", "id": "1159594584130949120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:37:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159594584130949120"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "771615014", "id": "1159594575536766977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:37:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159594575536766977"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "3216793639", "id": "1159594568507166720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:37:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159594568507166720"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1035669535536427008", "id": "1159594565407522816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:37:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159594565407522816"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "4120246275", "id": "1159594434574598144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:37:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159594434574598144"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "129048427", "id": "1159594415901544452", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:37:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159594415901544452"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "811544202014236676", "id": "1159594332883685382", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:36:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159594332883685382"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159494425690759169"}], "author_id": "960553238255808517", "id": "1159594293155258368", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:36:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159594293155258368"], "text": "RT @gmtavarac: Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando nece\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "278761715", "id": "1159594253900812296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:36:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159594253900812296"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1085998786806198272", "id": "1159594083737919489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:35:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159594083737919489"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1511704586", "id": "1159594072132243456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:35:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159594072132243456"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "890677375213686784", "id": "1159593992218185729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:35:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159593992218185729"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "136790899", "id": "1159593991727386629", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:35:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159593991727386629"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "202348117", "id": "1159593946760273921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:35:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159593946760273921"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159267113699164160"}], "author_id": "347896232", "id": "1159593933959237632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "Aurelio Pastor"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/AQytqSGOZS", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardoenred/status/1159267113699164160", "display_url": "twitter.com/eduardoenred/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:35:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159593933959237632"], "text": "Seguro q Aurelio Pastor ser\u00e1 su abogado o el q defiende al suicida, el partido paga. https://t.co/AQytqSGOZS"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "782715162226728964", "id": "1159593902086770688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:35:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159593902086770688"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "146416340", "id": "1159593871107612676", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:34:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159593871107612676"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "47350346", "id": "1159593823347052544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:34:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159593823347052544"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "1122890822469525504", "id": "1159593800718852097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:34:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159593800718852097"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "957367356631801862", "id": "1159593791130673152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:34:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159593791130673152"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bom e ponto."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "2781515308", "id": "1159593786110042115", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:34:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159593786110042115"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159482049494953986"}], "author_id": "202161364", "id": "1159593759904030721", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "altamirano45", "id": "194328623"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "MaraPerez9_", "id": "2564983692"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "Hernan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:34:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "194328623", "edit_history_tweet_ids": ["1159593759904030721"], "text": "@altamirano45 @MaraPerez9_ Se los explicaron y apoyaron a Hernan ! Se cometio un error si y lo asumio q mas puede hacer se suicida ?"}, {"lang": "pt", "author_id": "63783689", "id": "1159593683571920898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "Cavad\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:34:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159593683571920898"], "text": "Lembrando da m\u00fasica T\u00e9dio do Biqu\u00edni Cavad\u00e3o, a gente percebe que ela falava de depress\u00e3o e n\u00e3o de t\u00e9dio, inclusive com idea\u00e7\u00e3o suicida no final. E as criancinhas (eu inclusa) tudo cantando nos anos 80."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "64416238", "id": "1159593661996421125", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:34:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159593661996421125"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "2599719293", "id": "1159593617587130368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:33:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159593617587130368"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "194738543", "id": "1159593579322515461", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:33:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159593579322515461"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "1159144394118848519", "id": "1159593570627727360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:33:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159593570627727360"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "879489012733554689", "id": "1159593478092931072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:33:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159593478092931072"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "author_id": "789454349038653441", "id": "1159593460661444615", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:33:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159593460661444615"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159488393061048322"}], "author_id": "1015370131063623680", "id": "1159593447243833344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pampezzini", "id": "70308027"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:33:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159593447243833344"], "text": "RT @pampezzini: Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sex\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "1101923796318072833", "id": "1159593421906022400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:33:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159593421906022400"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "author_id": "379487415", "id": "1159593410929537025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:33:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159593410929537025"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "2911172140", "id": "1159593391010865156", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:33:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159593391010865156"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "842127998987952142", "id": "1159593380948652033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:33:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159593380948652033"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1102981268709490688", "id": "1159593249616683008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:32:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159593249616683008"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2420791290", "id": "1159593243300048896", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:32:28.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/zzQOOLeX1q", "expanded_url": "http://nogma.co/el-escuadron-suicida-suicida", "display_url": "nogma.co/el-escuadron-s\u2026"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/W6B4NC1gdO", "expanded_url": "https://twitter.com/NogmaCol/status/1159593243300048896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W6B4NC1gdO", "media_key": "3_1159593236979228705"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159593243300048896"], "text": "NUEVO ART\u00cdCULO BLOG: Este es un ejemplo de por qu\u00e9 debemos entender los principios y las bases de cualquier profesi\u00f3n antes de recostarnos en los gadgets.\n\nTiempo de lectura: 5 minutos\nhttps://t.co/zzQOOLeX1q https://t.co/W6B4NC1gdO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "108974932", "id": "1159593212748738566", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:32:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159593212748738566"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159051815683612672"}], "author_id": "1630627243", "id": "1159593168586850304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:32:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "edit_history_tweet_ids": ["1159593168586850304"], "text": "@gonzalesposadal @eldiarionegro Ya nadie te cree cabezon. Tu palabra esta mas devaluada que la moneda q impuso tu maestro, guia y lider, el suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159244555897778176"}], "author_id": "202161364", "id": "1159593081374728192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mmercedeslezcan", "id": "991397856"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "coachamaya", "id": "143840551"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "cabboficial", "id": "73693918"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:31:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "991397856", "edit_history_tweet_ids": ["1159593081374728192"], "text": "@mmercedeslezcan @coachamaya @cabboficial Se suicida entonces q mas puede hacer?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "138388534", "id": "1159593039192571904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:31:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159593039192571904"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "49849732", "id": "1159592986793172993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:31:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159592986793172993"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "2889030374", "id": "1159592927997452289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:31:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159592927997452289"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "944384075934130176", "id": "1159592925686353923", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:31:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159592925686353923"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "author_id": "108266614", "id": "1159592856572633088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:30:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159592856572633088"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "2321506801", "id": "1159592758878887936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:30:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159592758878887936"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "35873782", "id": "1159592623365120001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.5928, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/16oTVo4vhx", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kw10cw", "display_url": "bit.ly/2Kw10cw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.em.com.br/app/noticia/gerais/2019/08/08/interna_gerais,1075866/casal-processo-de-separacao-e-encontrado-morto-em-casa-incendiada.shtml"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159592623365120001"], "text": "A Pol\u00edcia Civil investiga se o homem, de 43 anos, assassinou a companheira, de 33, e depois tirou a pr\u00f3pria vida https://t.co/16oTVo4vhx"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "918568923028738048", "id": "1159592513444950018", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:29:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159592513444950018"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1729765658", "id": "1159592342300610562", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:28:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159592342300610562"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "2427426516", "id": "1159592325498200066", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:28:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159592325498200066"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "author_id": "915286979721486336", "id": "1159592324327976962", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:28:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159592324327976962"], "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159569115608231946"}], "author_id": "1720435670", "id": "1159592303071256576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ovi_Master", "id": "372779685"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 22, "end": 29, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.359, "type": "Person", "normalized_text": "Escuadron"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:28:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "372779685", "edit_history_tweet_ids": ["1159592303071256576"], "text": "@Ovi_Master Batman vs Superman o el Escuadron suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1151573757091356673", "id": "1159592300625977344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:28:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159592300625977344"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "author_id": "1058143932796846080", "id": "1159592252685148160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:28:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159592252685148160"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "author_id": "853581374", "id": "1159592234704146432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:28:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159592234704146432"], "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1858709924", "id": "1159592117649453061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:27:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159592117649453061"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "57229276", "id": "1159592108891750400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:27:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159592108891750400"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "891637010", "id": "1159592072984371200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5866, "type": "Person", "normalized_text": "MORO"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}, {"start": 51, "end": 52, "probability": 0.853, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/rNZ1yh4pwz", "expanded_url": "http://ESQUERDA.SE", "display_url": "ESQUERDA.SE"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:27:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159592072984371200"], "text": "MORO DA SINAIS QUE N\u00c3O ACEITA PERDER PARA O LULA O PT E A https://t.co/rNZ1yh4pwz ESTIVER PR\u00d3XIMA A DERROTA SE SUICIDA!"}, {"lang": "pt", "author_id": "978419437446533126", "id": "1159592056504950786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9488, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:27:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159592056504950786"], "text": "Seja bem vindo ao Brasil... Pa\u00eds onde um pai que matou a pr\u00f3pria filha tem direito \u00e0 sa\u00edda para o dia dos pais, uma filha que matou os pr\u00f3prios pais tem direito \u00e0 sa\u00edda para o dia das m\u00e3es. \u00c9 por motivos como esses que faz- se necess\u00e1rio a aprova\u00e7\u00e3o do pacote anti crime."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "218945859", "id": "1159592037785755648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:27:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159592037785755648"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "274166436", "id": "1159591984492941312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:27:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159591984492941312"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "168846607", "id": "1159591952096157697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:27:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159591952096157697"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "72684685", "id": "1159591935012737024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:27:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159591935012737024"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}], "author_id": "910385684283785216", "id": "1159591930960973824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:27:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159591930960973824"], "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159591921217691653"}], "author_id": "3284092735", "id": "1159591922253606918", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:27:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "3284092735", "edit_history_tweet_ids": ["1159591922253606918"], "text": "Este no es un grito de ayuda ni una carta suicida \ud83d\ude02 mas se que por alla afuera habra alguien que me comprenda o me pueda incluso ayudar, solo quiero sacarlo de mi pero tendre que llevarlos desde el comienzo..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "517692157", "id": "1159591892000083968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:27:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159591892000083968"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "4925874171", "id": "1159591775008448512", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6283, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:26:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159591775008448512"], "text": "Escuadr\u00f3n suicida es de las mejores pel\u00edculas que vi"}, {"lang": "es", "author_id": "512868255", "id": "1159591721841385480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9025, "type": "Place", "normalized_text": "Tampico"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.8811, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.6126, "type": "Other", "normalized_text": "CdVictoria"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 42, "tag": "Tampico"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "Tamaulipas"}, {"start": 97, "end": 108, "tag": "CdVictoria"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/xg9NpKRvP1", "expanded_url": "https://bit.ly/33gZQdz", "display_url": "bit.ly/33gZQdz"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/pVMxHJj1qj", "expanded_url": "https://twitter.com/LaExpresion_/status/1159591721841385480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pVMxHJj1qj", "media_key": "3_1159591712483958784"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/pVMxHJj1qj", "expanded_url": "https://twitter.com/LaExpresion_/status/1159591721841385480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pVMxHJj1qj", "media_key": "3_1159591712710438912"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/pVMxHJj1qj", "expanded_url": "https://twitter.com/LaExpresion_/status/1159591721841385480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pVMxHJj1qj", "media_key": "3_1159591712509104133"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:26:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159591721841385480"], "text": "Se suicida, lanz\u00e1ndose del Puente #Tampico\nLeer m\u00e1s aqu\u00ed \u2935\nhttps://t.co/xg9NpKRvP1 \n#Tamaulipas \n#CdVictoria https://t.co/pVMxHJj1qj"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "3085135204", "id": "1159591720172044293", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:26:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159591720172044293"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "248648519", "id": "1159591678040317954", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:26:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159591678040317954"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "185854417", "id": "1159591666006863874", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:26:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159591666006863874"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "2751787635", "id": "1159591649871310850", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:26:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159591649871310850"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "769158108052590592", "id": "1159591537564667904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:25:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159591537564667904"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159589385928675328"}], "author_id": "367785011", "id": "1159591534528028673", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Andresagreda77", "id": "262101567"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "JCFelipo", "id": "376166452"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "jjmartinez365", "id": "1353926892"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "Valenciafutbol2", "id": "2755032407"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "Copa"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelino"}, {"start": 144, "end": 146, "probability": 0.7095, "type": "Organization", "normalized_text": "VCF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:25:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "262101567", "edit_history_tweet_ids": ["1159591534528028673"], "text": "@Andresagreda77 @JCFelipo @jjmartinez365 @Valenciafutbol2 Si se pone la final de Copa se suicida. Madre m\u00eda. Marcelino ganando un t\u00edtulo con el VCF. No seas cruel hombre"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "1042886484028809216", "id": "1159591479603617792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:25:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159591479603617792"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "9219342", "id": "1159591458573357057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 216, "probability": 0.4477, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:25:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159591458573357057"], "text": "Primeira letra do seu nome sem pesquisar\n\nAnimal: Serpente\nCor: Sanguine\nFilme/s\u00e9rie: Senhor dos An\u00e9is\nBebida: Suco de Laranja\nAlimento: Salada de tomate com cebola e oregano\nNo banheiro tem: Sabonete\nLugar: S\u00e3o Paulo\nNome masculino: Susanoo\nNome feminino: Sakura\nEu sou: suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "384887233", "id": "1159591414164074497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:25:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159591414164074497"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "176170416", "id": "1159591403955130368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:25:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159591403955130368"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159488157773193216"}], "author_id": "55669462", "id": "1159591357792604160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kelldioni", "id": "11987292"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:24:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "11987292", "edit_history_tweet_ids": ["1159591357792604160"], "text": "@kelldioni @thiago_p Meu anjo acho que voc\u00ea n\u00e3o entendeu o que o Thiago disse...como o Estado pode garantir que ele n\u00e3o vai matar os outros filhos? Se ele matou um filho, pode muito bem matar outro. Essa \u00e9 a quest\u00e3o."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "715646434905890816", "id": "1159591343045447681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:24:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159591343045447681"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "4701772228", "id": "1159591336225497088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:24:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159591336225497088"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "author_id": "918260458959798272", "id": "1159591296933216257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:24:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159591296933216257"], "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159576910118236167"}], "author_id": "2470942888", "id": "1159591181317214213", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rafamfilho", "id": "219368520"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:24:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159591181317214213"], "text": "RT @rafamfilho: Um sistema que permite ao assassino que matou a filha, sair no dia dos pais \u00e9 revoltante, pena que as autoridades assim com\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "797839312956116992", "id": "1159590943563112448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:23:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159590943563112448"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83c\udfa5"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1124467234926145536", "id": "1159590923183017985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:23:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159590923183017985"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "33726817", "id": "1159590900005298178", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:23:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159590900005298178"], "text": "Seu presidente tem como her\u00f3i um cara que TORTUROU e MATOU dezenas de pessoas. \n\nSe voc\u00ea n\u00e3o se importa com isso, voc\u00ea \u00e9 um lixo de ser humano."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "author_id": "549555242", "id": "1159590869026123776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:23:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159590869026123776"], "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159488393061048322"}], "author_id": "388554032", "id": "1159590847253569536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pampezzini", "id": "70308027"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:22:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159590847253569536"], "text": "RT @pampezzini: Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sex\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "author_id": "968221119856676864", "id": "1159590832103493632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:22:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159590832103493632"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "388554032", "id": "1159590801908875266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.7928, "type": "Person", "normalized_text": "SANGUE FRIO"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:22:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159590801908875266"], "text": "foda-se se o Alexandre Nardoni progrediu o CARA MATOU A PR\u00d3PRIA FILHA A SANGUE FRIO E DEIXAM ELE SAIR PRA MERDA DE SAIDINHA DO DIA DOS PAIS? QUE TIPO DE PAI \u00c9 ESSE QUE MATA A FILHA E PODE SAIR?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "802340077674303489", "id": "1159590784250843136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:22:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159590784250843136"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159553905463894019"}], "author_id": "1837836739", "id": "1159590739963187200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "s_iriusblack", "id": "1393047184447258627"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:22:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159590739963187200"], "text": "RT @s_iriusblack: falem o que quiserem mas eu tenho mais \u00f3dio/raiva de esquadr\u00e3o suicida do que do filme liga da justi\u00e7a!!!! principalmente\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159506597493846017"}], "author_id": "2462316299", "id": "1159590723550949380", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Rob Williams"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Lee"}, {"start": 99, "end": 114, "probability": 0.4941, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 115, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:22:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159590723550949380"], "text": "RT @eccediciones: El escritor Rob Williams y el legendario dibujante Jim Lee desatan la locura en #Escuadr\u00f3nSuicida: La c\u00e1mara negra. \u00a1Hist\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "143854914", "id": "1159590686955646976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:22:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159590686955646976"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159553905463894019"}], "author_id": "261551941", "id": "1159590618772975616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "s_iriusblack", "id": "1393047184447258627"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:22:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159590618772975616"], "text": "RT @s_iriusblack: falem o que quiserem mas eu tenho mais \u00f3dio/raiva de esquadr\u00e3o suicida do que do filme liga da justi\u00e7a!!!! principalmente\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "4384145921", "id": "1159590541727846402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:21:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159590541727846402"], "text": "qien me suicida md ya"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "181006407", "id": "1159590476665753601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:21:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159590476665753601"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159576910118236167"}], "author_id": "2657559400", "id": "1159590397523349504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rafamfilho", "id": "219368520"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:21:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159590397523349504"], "text": "RT @rafamfilho: Um sistema que permite ao assassino que matou a filha, sair no dia dos pais \u00e9 revoltante, pena que as autoridades assim com\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159252078063214595"}], "author_id": "883919358715719680", "id": "1159590386941276160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:21:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/cUn8q40d1E", "expanded_url": "https://twitter.com/laralimars/status/1159252078063214595", "display_url": "twitter.com/laralimars/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159590386941276160"], "text": "8 anos - tend\u00eancia suicida + depress\u00e3o  + transtorno de personalidade\n\n11 - p\u00e2nico \n14 - oscila\u00e7\u00e3o de humor forte + planejando suic\u00eddio\n16 - depress\u00e3o e transtorno de personalidade acentuada\n\n21 - aos trancos e barrancos mas fazendo tratamento\nE o mais importante \u00e9 que t\u00f4 viva https://t.co/cUn8q40d1E"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1094456222185676800", "id": "1159590375100682245", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:21:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159590375100682245"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159590265205743616"}], "author_id": "27934954", "id": "1159590364933763073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:21:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "27934954", "edit_history_tweet_ids": ["1159590364933763073"], "text": "A pessoa que tinha a cl\u00ednica antes da nossa cliente comprar se matou enforcada l\u00e1 dentro"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "350356676", "id": "1159590269341327360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:20:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159590269341327360"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159579753118162944"}], "author_id": "3700731016", "id": "1159590261703548930", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "txttoheart", "id": "1247342602099318785"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9946, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:20:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159590261703548930"], "text": "RT @txttoheart: est\u00e1 escuadr\u00f3n suicida en netflix!!!!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "4829525835", "id": "1159590212286259201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:20:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159590212286259201"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "45940626", "id": "1159590178438221824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:20:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159590178438221824"], "text": "Sequestrou, torturou, matou e deu fim no corpo, impedindo que seus entes pudessem se despedir. Fez isso n\u00e3o s\u00f3 com um, mas com muitos e muitas.\nUm ser desse n\u00e3o \u00e9 HER\u00d3I. \u00c9 um PSICOPATA, um MONSTRO."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "2891472632", "id": "1159590175158280192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:20:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159590175158280192"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159540669532258304"}], "author_id": "53484770", "id": "1159590172201238528", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4332, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.431, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.5478, "type": "Other", "normalized_text": "dos"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:20:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159590172201238528"], "text": "RT @khr_santos: Nardoni, que matou a filha, e Suzane, que matou os pais, est\u00e3o na rua para a saidinha do Dias dos Pais.\n\nSe contar que no B\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "277705229", "id": "1159590051153612806", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:19:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159590051153612806"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "447118073", "id": "1159590029733322759", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:19:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159590029733322759"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159285600425349120"}], "author_id": "295349959", "id": "1159590014063390726", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.8028, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/l4GQhpNnNZ", "expanded_url": "https://twitter.com/mattsinger/status/1159285600425349120", "display_url": "twitter.com/mattsinger/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:19:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159590014063390726"], "text": "1. Esquadr\u00e3o Suicida\n2. Jack &amp; Jill\n3. The Circle https://t.co/l4GQhpNnNZ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "299258080", "id": "1159590006194876416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:19:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159590006194876416"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "582375974", "id": "1159589927065128960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:19:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159589927065128960"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "2812174085", "id": "1159589881196294147", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:19:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159589881196294147"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "author_id": "455324158", "id": "1159589820701773830", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:18:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159589820701773830"], "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "112887763", "id": "1159589817598038017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:18:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159589817598038017"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "571017083", "id": "1159589801726754816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:18:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159589801726754816"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "83217419", "id": "1159589777026535430", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:18:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159589777026535430"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "725004637976297472", "id": "1159589717760983046", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6637, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:18:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159589717760983046"], "text": "Vargas se matou ou mataram ele? \u00c9 pro meu tcc"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159588674268475397"}], "author_id": "2850168167", "id": "1159589657551810565", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mizinhx", "id": "1014227447993307136"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:18:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1014227447993307136", "edit_history_tweet_ids": ["1159589657551810565"], "text": "@mizinhx Exatamente \u00e9 um dos maiores amores o de pais com filhos, se contam essa hist\u00f3ria em outros pa\u00edses acham que \u00e9 mentira. O pai matou a filha e sai pra aproveitar o dia dos pais fora da cadeia, bizarro ainda \u00e9 pouco."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "author_id": "397067461", "id": "1159589640329977856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:18:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159589640329977856"], "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "3116916201", "id": "1159589600274391040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:17:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159589600274391040"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "author_id": "569033208", "id": "1159589423052464128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:17:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159589423052464128"], "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "776434306411397120", "id": "1159589415594991616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:17:15.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/QBj00a374X", "expanded_url": "https://www.noticiasreynosa.com/hombre-se-suicida-al-lanzarse-desde-el-puente-tampico/", "display_url": "noticiasreynosa.com/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/agqksgZW4P", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasReynosa/status/1159589415594991616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/agqksgZW4P", "media_key": "3_1159589414164713472"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159589415594991616"], "text": "Hombre se suicida al lanzarse desde el Puente\u00a0Tampico https://t.co/QBj00a374X https://t.co/agqksgZW4P"}, {"lang": "es", "author_id": "1069111784446017537", "id": "1159589405880983552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:17:13.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/TDHqz6t5Q6", "expanded_url": "https://tamaulipasaldia.com/hombre-se-suicida-al-lanzarse-desde-el-puente-tampico/", "display_url": "tamaulipasaldia.com/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/pNQJGDAz47", "expanded_url": "https://twitter.com/Tamsaldia/status/1159589405880983552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pNQJGDAz47", "media_key": "3_1159589404178046977"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159589405880983552"], "text": "Hombre se suicida al lanzarse desde el Puente\u00a0Tampico https://t.co/TDHqz6t5Q6 https://t.co/pNQJGDAz47"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "author_id": "605059500", "id": "1159589318157131777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:16:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159589318157131777"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "381228498", "id": "1159589314856128512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.6222, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00edssa"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:16:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159589314856128512"], "text": "Eu e a Ra\u00edssa fomos olhar esquadr\u00e3o suicida e acabamos dormindo kkkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "1120163684171513856", "id": "1159589300348080130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:16:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159589300348080130"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159588384400171009"}], "author_id": "976649625200361476", "id": "1159589235629928448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Dn_Mnd", "id": "902577996258832384"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/V9D9zBdZfB", "expanded_url": "https://twitter.com/Dn_Mnd/status/1159588384400171009/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/V9D9zBdZfB", "media_key": "7_1159588286211530752"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:16:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159589235629928448"], "text": "RT @Dn_Mnd: Suic\u00edda que Fala N\u00e9. \ud83e\udd2a https://t.co/V9D9zBdZfB"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "1087277939727699968", "id": "1159589167552241667", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:16:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159589167552241667"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1026997789929168898", "id": "1159589135755218944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:16:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159589135755218944"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1229618604", "id": "1159589097419227141", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:15:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159589097419227141"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159588920780349441"}], "author_id": "763348595911327744", "id": "1159589021749788673", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ta_nivelada", "id": "929717250977947652"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:15:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "929717250977947652", "edit_history_tweet_ids": ["1159589021749788673"], "text": "@ta_nivelada Vi!!!!!!!!!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 puta virgem suicida do caralho"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "3205672517", "id": "1159588987155226626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:15:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159588987155226626"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "304463966", "id": "1159588852035702784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:15:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159588852035702784"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "109569598", "id": "1159588697970528256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:14:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159588697970528256"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "4021070002", "id": "1159588674159435778", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:14:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159588674159435778"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "1003081780436627462", "id": "1159588508190875649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:13:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 32, "tag": "papeete"}, {"start": 191, "end": 197, "tag": "Conte"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159588508190875649"], "text": "E pensare che il dj del #papeete era stato anche salvato dai processi giusti che avrebbe dovuto subite dai dolci pan di stelle, che hanno fatto la loro crociata suicida per farlo prosperare. #Conte parla bene, ma troppo tardi"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "author_id": "90429583", "id": "1159588455120330752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:13:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159588455120330752"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "author_id": "4416082131", "id": "1159588420055945223", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:13:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159588420055945223"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "1073788674142281728", "id": "1159588418311065602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:13:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159588418311065602"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159579162333601792"}], "author_id": "437226902", "id": "1159588399059210240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "vitovalenzuelag", "id": "171341565"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:13:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "171341565", "edit_history_tweet_ids": ["1159588399059210240"], "text": "@vitovalenzuelag #suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "972230969058119680", "id": "1159588393682161666", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:13:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159588393682161666"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "902577996258832384", "id": "1159588384400171009", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-08T22:13:09.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/V9D9zBdZfB", "expanded_url": "https://twitter.com/Dn_Mnd/status/1159588384400171009/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/V9D9zBdZfB", "media_key": "7_1159588286211530752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159588384400171009"], "text": "Suic\u00edda que Fala N\u00e9. \ud83e\udd2a https://t.co/V9D9zBdZfB"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "167192733", "id": "1159588369359409152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:13:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159588369359409152"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "903548533986533376"}], "author_id": "3679212556", "id": "1159588306054733824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PercyJacksonson", "id": "472507702"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/zg4kqLQBHS", "expanded_url": "https://twitter.com/PercyJacksonson/status/903548533986533376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zg4kqLQBHS", "media_key": "3_903548524926783490"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:12:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159588306054733824"], "text": "RT @PercyJacksonson: 22 Percy es suicida https://t.co/zg4kqLQBHS"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "3357153880", "id": "1159588226954399746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:12:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159588226954399746"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1146164978631790593", "id": "1159588217827549184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:12:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159588217827549184"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159449180382932992"}], "author_id": "3949522761", "id": "1159588215713607681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:12:29.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/aaoMhpNMJg", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159588215713607681"], "text": "Podem chamar minha opini\u00e3o de radical...mas n\u00e3o h\u00e1 NADA justific\u00e1vel pra mim. \"Ressocializa\u00e7\u00e3o\" n\u00e3o existe com um psicopata desse...pode \"funcionar\" com um ladr\u00e3o qualquer, por\u00e9m um monstro que tirou a vida pr\u00f3pria flha deveria apodrecer na cadeira at\u00e9 a morte..e \u00e9 isso https://t.co/aaoMhpNMJg"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "108385148", "id": "1159588204623933440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:12:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159588204623933440"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "946322226", "id": "1159588153197572096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:12:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159588153197572096"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "262398806", "id": "1159588136487444480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:12:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159588136487444480"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "101272456", "id": "1159588094292766721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 106, "probability": 0.6201, "type": "Place", "normalized_text": "Mustaf\u00e1"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/JjT8MAzsVH", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/08/actualidad/1565257033_558741.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/JG6Aq5MTCh", "expanded_url": "https://twitter.com/old_eyre/status/1159588094292766721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JG6Aq5MTCh", "media_key": "3_1159588086243876864"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:12:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159588094292766721"], "text": "En una info de un crimen de violencia de g\u00e9nero. \"Otros marroqu\u00edes no se relacionana con los dem\u00e1s, Mustaf\u00e1 s\u00ed\". WTF???? \n\"El suicida\" SUICIDA, dice. \n\"De origen marroqu\u00ed, nacionalizado espa\u00f1ol y musulm\u00e1n\". MUSULM\u00c1N, ah\u00e1. De verdad, eh... \nhttps://t.co/JjT8MAzsVH https://t.co/JG6Aq5MTCh"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "372098681", "id": "1159588092623380485", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:12:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159588092623380485"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "127868432", "id": "1159588067927134208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:11:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159588067927134208"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159498862144438275"}], "author_id": "1103409426457915396", "id": "1159588049430487041", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MorelloYara", "id": "1057995602066325504"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8446, "type": "Person", "normalized_text": "bozo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:11:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "1057995602066325504", "edit_history_tweet_ids": ["1159588049430487041"], "text": "@MorelloYara @joicehasselmann Abre o olho minha senhora, bozo gastou mais de 6 milh\u00f5es em 6 meses no cart\u00e3o corporativo, homenageia torturador, que matou, torturou, colocou ratos em vaginas de mulheres na frente dos filhos. A senhora tb se diz crist\u00e3?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "554592053", "id": "1159588026860879872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:11:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159588026860879872"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "574102432", "id": "1159587991742046209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:11:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159587991742046209"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "3307262853", "id": "1159587959202557954", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:11:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159587959202557954"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1457116842", "id": "1159587891804291072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:11:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159587891804291072"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159524480726814722"}], "author_id": "1053644836954431488", "id": "1159587890197880834", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrsGomezV", "id": "361896775"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 44, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Calamity Alarc\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:11:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159587890197880834"], "text": "RT @AndrsGomezV: Para Carlos Calamity Alarc\u00f3n, la divulgaci\u00f3n de esos documentos es un delito. Quiz\u00e1s tenga raz\u00f3n, pero lo que acaba de hac\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "2983263797", "id": "1159587880559370240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:11:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159587880559370240"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "122090998", "id": "1159587783926833152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:10:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159587783926833152"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "59671912", "id": "1159587777509564417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:10:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159587777509564417"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159486978070646785"}], "author_id": "82733132", "id": "1159587769896898560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:10:43.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/rVl8hGKyB2", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtjornalismo/status/1159486978070646785", "display_url": "twitter.com/sbtjornalismo/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159587769896898560"], "text": "Nossa lei \u00e9 falha violenta e suicida https://t.co/rVl8hGKyB2"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "903105270", "id": "1159587765119528960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:10:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159587765119528960"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "author_id": "955102413295439873", "id": "1159587727983206400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:10:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159587727983206400"], "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "758170912474759169", "id": "1159587719993057281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:10:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159587719993057281"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159530864994390019"}], "author_id": "884821140346109955", "id": "1159587603739553792", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:10:03.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Aiwcw4lrHA", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtjornalismo/status/1159486978070646785", "display_url": "twitter.com/sbtjornalismo/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159587603739553792"], "text": "RT @_____negajuju12: Pra que ele vai ter saidinha pro dia dos pais se ele matou a pr\u00f3pria filha????????? https://t.co/Aiwcw4lrHA"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "83a111c3a94f41da"}, "author_id": "58815342", "id": "1159587599469678593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 121, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:10:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159587599469678593"], "text": "agora todo mundo quer dar aula de perd\u00e3o pra um padre por se mostrar contra as sa\u00eddas de assassinos como Alexandre Nardoni (que matou a filha de 5 anos) no dia dos pais..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "2436351530", "id": "1159587545929453571", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:09:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159587545929453571"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533050793005056"}], "author_id": "801176106", "id": "1159587455684816896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "035Gia", "id": "551468787"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.9485, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.4986, "type": "Place", "normalized_text": "xalapa"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "suicida"}, {"start": 37, "end": 44, "tag": "BALAZO"}, {"start": 74, "end": 83, "tag": "Veracruz"}, {"start": 108, "end": 118, "tag": "verfollow"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "bocadelr\u00edo"}, {"start": 131, "end": 138, "tag": "xalapa"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/PgKV2krYU7", "expanded_url": "https://www.notinfomex.mx/2019/08/joven-se-suicida-con-un-balazo-en-la.html", "display_url": "notinfomex.mx/2019/08/joven-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notinfomex.mx/2019/08/joven-se-suicida-con-un-balazo-en-la.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:09:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159587455684816896"], "text": "RT @035Gia: Joven se #suicida con un #BALAZO en la cabeza en el Puerto de #Veracruz https://t.co/PgKV2krYU7 #verfollow #bocadelr\u00edo #xalapa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "author_id": "740300750371360768", "id": "1159587383513362432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:09:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159587383513362432"], "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "1042301044104093696", "id": "1159587365310160896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:09:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159587365310160896"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "986753091105148929", "id": "1159587302148059137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:08:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159587302148059137"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "author_id": "948576429784076288", "id": "1159587207742668800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:08:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159587207742668800"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "1008359847795011584", "id": "1159587128323518465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:08:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159587128323518465"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "307794073", "id": "1159587015660396546", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:07:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159587015660396546"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1096207814", "id": "1159586949193248769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:07:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159586949193248769"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "4282332076", "id": "1159586907984211968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:07:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159586907984211968"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "573938556", "id": "1159586804812697600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:06:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159586804812697600"], "text": "comi 2 p\u00e3es de banha com frios mas n sei se matou a fome de vdd"}, {"lang": "pt", "author_id": "3855021171", "id": "1159586796340154376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.6066, "type": "Person", "normalized_text": "bozo"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:06:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159586796340154376"], "text": "\u00f3dio desse bozo que exalta o filho da puta do ustra q torturava crian\u00e7as, matou v\u00e1rias, dava choques dentro da vagina das mulheres q eram presas na \u00e9poca da ditadura VAI SE FUDER MANO Q \u00d3DIO Q D\u00c1 DESSE FDP"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158764359256072194"}], "author_id": "237821152", "id": "1159586718602993669", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "agus_fiorito", "id": "1007418075510173701"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:06:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "1007418075510173701", "edit_history_tweet_ids": ["1159586718602993669"], "text": "@agus_fiorito Pq sos una suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159271183696764928"}], "author_id": "1007013291737182208", "id": "1159586634662383616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "belemtransito", "id": "35896973"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 42, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Alonso de Carvalho"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:06:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159586634662383616"], "text": "RT @belemtransito: F\u00e1bio Alonso de Carvalho matou um cara, n\u00e3o prestou socorro, foi embora e dormiu em casa. Por esse crime Fabio pagou alg\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159584521530068993"}], "author_id": "4825955301", "id": "1159586627494264898", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "vasconrosi", "id": "1135652018796802048"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "FR_BSB", "id": "44987020"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 139, "probability": 0.682, "type": "Organization", "normalized_text": "PCdoB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:06:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "1058806908067426304", "edit_history_tweet_ids": ["1159586627494264898"], "text": "@ForzaJoviVult @vasconrosi @FR_BSB e quantos mesmo sua Ditadura que nao Existiu matou? pelo que lembre vcs de direita mataram todos do PCdoB e agora ficam se fazendo de santinho , sem falar nas crina\u00e7as estupradas e torturadas  . e o capitalismo que vcs amam mata milhoes todo dia s\u00f3 de fome mesmo !"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "author_id": "374437153", "id": "1159586599392501760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:06:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159586599392501760"], "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159290750036774912"}], "author_id": "983358239311106048", "id": "1159586569872990209", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NapoleonSolo8", "id": "1502261601575251972"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:05:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "2191481149", "edit_history_tweet_ids": ["1159586569872990209"], "text": "@Napoleonsolo8 Claro necesitan a un HDP florero pero cobarde suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}], "author_id": "1114879546833219584", "id": "1159586562067357696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:05:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159586562067357696"], "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1150448340322127877"}], "author_id": "482646157", "id": "1159586533755752448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AliciaAlarcon", "id": "24659463"}, {"start": 97, "end": 110, "username": "PagesBeatriz", "id": "312966995"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:05:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159586533755752448"], "text": "RT @AliciaAlarcon: \u201cM\u00e9xico tiene en la presidencia a un suicida\u201d. Esto es imperdible. Aplausos a @PagesBeatriz Vean y compartan. \n https://\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2908505805", "id": "1159586526331887616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.519, "type": "Place", "normalized_text": "Tampico"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/vgf7XozK5v", "expanded_url": "https://muropolitico.mx/2019/08/08/se-suicida-al-arrojarse-desde-el-puente-tampico/", "display_url": "muropolitico.mx/2019/08/08/se-\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/hXrpaGT99O", "expanded_url": "https://twitter.com/MuroPoliticoMX/status/1159586526331887616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hXrpaGT99O", "media_key": "3_1159586524800978944"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:05:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159586526331887616"], "text": "Esta tarde un hombre se suicido al lanzarse desde el puente Tampico. https://t.co/vgf7XozK5v https://t.co/hXrpaGT99O"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "942594032311701506", "id": "1159586504571793414", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:05:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159586504571793414"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "999914549464580096", "id": "1159586384728002565", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:05:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159586384728002565"], "text": "conversa  do meu av\u00f4: \n- soube hoje que um amigo meu matou se, sabes porqu\u00ea ? n\u00e3o aguentou os 5-0"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "519520719", "id": "1159586354713563137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:05:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159586354713563137"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "137541793", "id": "1159586326653673473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:04:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159586326653673473"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159485758442561536"}], "author_id": "725422027792855040", "id": "1159586310673317888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Maria_Repiso", "id": "831336182"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "DiegoCarton", "id": "3149694994"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:04:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159586310673317888"], "text": "RT @Maria_Repiso: Ayer @DiegoCarton nos regal\u00f3 un directo lleno de m\u00fasica,si todav\u00eda no lo hab\u00e9is visto,a\u00fan est\u00e1 disponible en su perfil de\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159387343104684038"}], "author_id": "2394650011", "id": "1159586307640889347", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:04:54.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/GBkRYGzYwi", "expanded_url": "https://twitter.com/paolomadron/status/1159387343104684038", "display_url": "twitter.com/paolomadron/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159586307640889347"], "text": "Quando ci si mette proni al potere in cambio della detrazione per la pubblicit\u00e0, quando si smette di fare inchieste e si pubblicano le veline del governo, quando si cacciano Giornalisti che fanno domande scomode per lasciar posto a giornalettisti reggimicrofono ci si suicida! https://t.co/GBkRYGzYwi"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "276743177", "id": "1159586299529039872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:04:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159586299529039872"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "author_id": "707620801", "id": "1159586209691308032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:04:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159586209691308032"], "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "author_id": "621287083", "id": "1159586081991512065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:04:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159586081991512065"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "1150497262054887424", "id": "1159586056792084480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:03:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159586056792084480"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "1418168652", "id": "1159586035027849218", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:03:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159586035027849218"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "111016138", "id": "1159586027452997632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:03:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159586027452997632"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "765708482012151810", "id": "1159585975292583936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:03:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159585975292583936"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "192648411", "id": "1159585965092016130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:03:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159585965092016130"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "127546300", "id": "1159585951791886336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:03:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159585951791886336"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395535117324288"}], "author_id": "731714041211559936", "id": "1159585925959159809", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["TR"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anf_espanol", "id": "862993571477106688"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.7371, "type": "Organization", "normalized_text": "SDF"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.4488, "type": "Place", "normalized_text": "Qamishlo"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "Atentado"}, {"start": 65, "end": 69, "tag": "SDF"}, {"start": 128, "end": 137, "tag": "Qamishlo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:03:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159585925959159809"], "text": "RT @anf_espanol: #Atentado | Las unidades antiterroristas de las #SDF capturan a una \"terrorista suicida\" en la ciudad siria de #Qamishlo,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159585693972279297"}], "author_id": "1090281710531604480", "id": "1159585852978339841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "patataboss", "id": "797337369762402309"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "kunklo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:03:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "797337369762402309", "edit_history_tweet_ids": ["1159585852978339841"], "text": "@patataboss Ahora le tumbamos la cuenta a kunklo y se suicida xd"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "author_id": "67906045", "id": "1159585840173129729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:03:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159585840173129729"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "922227524779814912", "id": "1159585754156339202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:02:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159585754156339202"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159554876235325440"}], "author_id": "3129087081", "id": "1159585741019574272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "canal13", "id": "216436927"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/wJYEMI9nrx", "expanded_url": "https://www.13.cl/programas/rio-oscuro/momentos/claudio-llego-el-dia-de-hacer-justicia", "display_url": "13.cl/programas/rio-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:02:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159585741019574272"], "text": "RT @canal13: Una misi\u00f3n suicida \ud83d\ude30\ud83d\ude30\nhttps://t.co/wJYEMI9nrx"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159560372946374662"}], "author_id": "326316197", "id": "1159585666528882689", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "davidepollak", "id": "2318450466"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "cris_cersei", "id": "2753154182"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:02:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "2318450466", "edit_history_tweet_ids": ["1159585666528882689"], "text": "@davidepollak @cris_cersei E chi si prende la responsabilit\u00e0 suicida di appoggiare un altro governo Monti? Non esiste alternativa a questa maggioranza, e con questa si deve ragionare."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "98916450", "id": "1159585558479294464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:01:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159585558479294464"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "2848175116", "id": "1159585536950095873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:01:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159585536950095873"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159488393061048322"}], "author_id": "73271803", "id": "1159585519661174784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pampezzini", "id": "70308027"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:01:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159585519661174784"], "text": "RT @pampezzini: Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sex\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "838735914", "id": "1159585495481049088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/Nzo4WnZo2e", "expanded_url": "https://twitter.com/Felipedinely/status/1159585495481049088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nzo4WnZo2e", "media_key": "3_1159585485574082560"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:01:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159585495481049088"], "text": "Che Guevara matou milhares de pessoas para impor sua revolu\u00e7\u00e3o ditatorial e hoje \u00e9 venerado pela esquerda com camisas, bandeiras e at\u00e9 logomarca de partido como se fosse um her\u00f3i. Como pode haver gente t\u00e3o sem no\u00e7\u00e3o assim? https://t.co/Nzo4WnZo2e"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1106752940377808896", "id": "1159585412429557760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:01:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159585412429557760"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1667818452", "id": "1159585397187514368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:01:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159585397187514368"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "2826287112", "id": "1159585270242713601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:00:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159585270242713601"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159585143578910720"}], "author_id": "1066865063737393152", "id": "1159585247773843456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:00:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "1066865063737393152", "edit_history_tweet_ids": ["1159585247773843456"], "text": "Eu gosto de esquadr\u00e3o suicida ok ?? Podem me julgar"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "986214044397916160", "id": "1159585201502265363", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:00:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159585201502265363"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2767195224", "id": "1159585193587544069", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:00:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159585193587544069"], "text": "Vou assistir mais uma vez esquadr\u00e3o suicida pq eu adoro v\u00ea esse casal t\u00f3xico q nojo mano rsrsrsrs"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159485758442561536"}], "author_id": "1004760446010839041", "id": "1159585185396154368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Maria_Repiso", "id": "831336182"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "DiegoCarton", "id": "3149694994"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:00:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159585185396154368"], "text": "RT @Maria_Repiso: Ayer @DiegoCarton nos regal\u00f3 un directo lleno de m\u00fasica,si todav\u00eda no lo hab\u00e9is visto,a\u00fan est\u00e1 disponible en su perfil de\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1066865063737393152", "id": "1159585143578910720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4408, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.5047, "type": "Person", "normalized_text": "delevingne"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:00:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159585143578910720"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida pode at\u00e9 n ser t\u00e3o bom, mas a atua\u00e7\u00e3o da Cara delevingne como magia \u00e9 INCR\u00cdVEL PQP"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1323408722", "id": "1159585065233522696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:59:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159585065233522696"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "352423333", "id": "1159585061043392514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:59:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159585061043392514"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1135915047366955009", "id": "1159584945821618176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.743, "type": "Person", "normalized_text": "cheguevara"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.3959, "type": "Person", "normalized_text": "funca"}]}, "created_at": "2019-08-08T21:59:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159584945821618176"], "text": "Infelizmente cheguevara matou funca publico pra poder botar os mano dele se nao fosse isso,\u00e9 mais outras coisas ai sim ele seria her\u00f3i"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1156022785698930688", "id": "1159584865483927561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:59:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159584865483927561"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "875419948302073856", "id": "1159584824233025542", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9891, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-08T21:59:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159584824233025542"], "text": "tem esquadr\u00e3o suicida na netflix \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70"}, {"lang": "pt", "author_id": "1158098837636046848", "id": "1159584820663635968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4933, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.8656, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "created_at": "2019-08-08T21:58:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159584820663635968"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 t\u00e3o ruim n\u00e9, n sei pq deram tanto hype quando lan\u00e7ou jesus"}, {"lang": "pt", "author_id": "1118560625263882240", "id": "1159584778456375300", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.6944, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-08T21:58:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159584778456375300"], "text": "meu pai t\u00e1 assistindo esquadr\u00e3o suicida mds q meta"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "3344831379", "id": "1159584764766109698", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:58:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159584764766109698"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "950483205207068674", "id": "1159584750471979009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:58:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159584750471979009"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "873715399254265856", "id": "1159584693186105347", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:58:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159584693186105347"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "author_id": "2290088904", "id": "1159584630632304641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:58:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159584630632304641"], "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1154340288", "id": "1159584627473952775", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:58:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159584627473952775"], "text": "Cruzar caminando la costanera es como una misi\u00f3n suicida porque ni un csm respeta los paso de cebra y van como a 80 km"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "741358061873471488", "id": "1159584562403565569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:57:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159584562403565569"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1103318483650129920", "id": "1159584556535689217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:57:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159584556535689217"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159494425690759169"}], "author_id": "2588812315", "id": "1159584536411430915", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}]}, "created_at": "2019-08-08T21:57:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159584536411430915"], "text": "RT @gmtavarac: Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando nece\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159582649041793024"}], "author_id": "80585809", "id": "1159584413421846529", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jessicazottis_", "id": "61940669"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:57:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "61940669", "edit_history_tweet_ids": ["1159584413421846529"], "text": "@jessicazottis_ miga pq n\u00e3o \u00e9 criado um calend\u00e1rio de sa\u00edda de acordo com o crime de cada preso. pouco importa quem ele matou, ta na lei que ele tem esse direito (se cumprir os requisitos subjetivos) e pronto. a publica\u00e7\u00e3o dessas not\u00edcias \u00e9 puro sensacionalismo e m\u00e1-f\u00e9"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "970841579865899008", "id": "1159584405880561664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:57:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159584405880561664"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "author_id": "2931200885", "id": "1159584370447081473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:57:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159584370447081473"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "98403308", "id": "1159584317070282759", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:56:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159584317070282759"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1072529745038987265", "id": "1159584300624429056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:56:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159584300624429056"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159372081357832192"}], "author_id": "769182415", "id": "1159584223487025157", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lolaoltra", "id": "532721489"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Terrible"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:56:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159584223487025157"], "text": "RT @lolaoltra: #Terrible En apenas dos semanas dos hijos asesinados a manos de sus padres.\n\nUn hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su\u2026"}, {"lang": "en", "author_id": "830847114976571392", "id": "1159584172798808064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Dana Brooke"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.5114, "type": "Person", "normalized_text": "Kalisto"}]}, "created_at": "2019-08-08T21:56:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159584172798808064"], "text": "Dana Brooke won the universal title from Kalisto with a tope suicida during the commercial break"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159577507592646658"}], "author_id": "3163959262", "id": "1159584082919088133", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.5113, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-08-08T21:56:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "3163959262", "edit_history_tweet_ids": ["1159584082919088133"], "text": "Algu\u00e9m que matou o pr\u00f3prio filho se beneficiar de saidinha de dia dos pais/m\u00e3es = n\u00e3o. Nem deus nem o diabo me convenceria que isso \u00e9 certo\n\nEle n\u00e3o incitou \u00e0 viol\u00eancia em nenhum momento. Quantas vezes a igreja fez vista grossa pra injusti\u00e7a e nos revoltamos com isso?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "author_id": "1865770742", "id": "1159584076728283136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:56:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159584076728283136"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159563429012791297"}], "author_id": "884315015460917248", "id": "1159584014455513090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "edmorrobranco", "id": "722494455081734144"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7098, "type": "Person", "normalized_text": "Bartol"}, {"start": 50, "end": 65, "probability": 0.8076, "type": "Person", "normalized_text": "\u1e24asan ibn \u1e62abb\u0101\u1e25"}, {"start": 84, "end": 102, "probability": 0.6154, "type": "Other", "normalized_text": "O Velho da Montanha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:55:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159584014455513090"], "text": "RT @edmorrobranco: Bartol reimagina a hist\u00f3ria de \u1e24asan ibn \u1e62abb\u0101\u1e25, conhecido como \u201cO Velho da Montanha\u201d que no s\u00e9culo XI fundou A Ordem do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159581862395883521"}], "author_id": "625678138", "id": "1159583925146177536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jegomez1", "id": "336374502"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/lUHOLMuVzS", "expanded_url": "https://twitter.com/sintapujosgt/status/1159573305596293127", "display_url": "twitter.com/sintapujosgt/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:55:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159583925146177536"], "text": "RT @jegomez1: Ese cerote si pierde fijo se suicida digo yo... https://t.co/lUHOLMuVzS"}, {"lang": "es", "author_id": "1088316121151950848", "id": "1159583895169511425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:55:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159583895169511425"], "text": "pq mi estado de animo no puede ser mas estable,,, q hice pa merecer esto madre mia. un minuto todo feliz y el otro suicida. q pedo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159484273516302336"}], "author_id": "1931878496", "id": "1159583842925260801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ninitarios", "id": "339037099"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.4845, "type": "Other", "normalized_text": "Orgasmo Femenino"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:55:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159583842925260801"], "text": "RT @Ninitarios: 8 de Agosto: D\u00eda del Orgasmo Femenino :D \n\nCLASES DE ORGASMOS \n\n1.Asm\u00e1tica:\u00a1ahh...ahhh...ahhh! \n\n2.Geogr\u00e1fica: \u00a1Aqu\u00ed, aqu\u00ed,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "322358802", "id": "1159583840807149568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:55:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159583840807149568"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "982061675263266817", "id": "1159583819323924480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:55:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159583819323924480"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159568356074303503"}], "author_id": "155059969", "id": "1159583772133789696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gauchostg", "id": "177305280"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:54:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "177305280", "edit_history_tweet_ids": ["1159583772133789696"], "text": "@gauchostg @23antoniomarcos @andrizek Sua sogra n\u00e3o saia na rua para protestar contra a ditadura!Minha m\u00e3e e meu pai tamb\u00e9m n\u00e3o..No entanto sabia de tudo o q acontecia. Procure se informar melhor,talvez lendo jornais da \u00e9poca!Lendo livro de quem era a favor e contra ! De fato e concreto a ditadura matou muita gente"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "967059596664823809", "id": "1159583697525514240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:54:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159583697525514240"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "1062729703889518593", "id": "1159583689942151170", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:54:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159583689942151170"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1300410188", "id": "1159583601383616521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:54:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159583601383616521"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "author_id": "88448104", "id": "1159583584769970178", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:54:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159583584769970178"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159488393061048322"}], "author_id": "910562768562081794", "id": "1159583564180201472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pampezzini", "id": "70308027"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:54:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159583564180201472"], "text": "RT @pampezzini: Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sex\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2957878725", "id": "1159583554843684868", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.3293, "type": "Organization", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "created_at": "2019-08-08T21:53:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159583554843684868"], "text": "Vejo esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 por causa da Arlequina \ud83d\ude0d"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "author_id": "1082039157805989888", "id": "1159583539698032643", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:53:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159583539698032643"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "625226259", "id": "1159583515903778817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:53:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159583515903778817"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "author_id": "1289027930", "id": "1159583489500622849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:53:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159583489500622849"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159372081357832192"}], "author_id": "407239066", "id": "1159583461297946624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lolaoltra", "id": "532721489"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Terrible"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:53:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159583461297946624"], "text": "RT @lolaoltra: #Terrible En apenas dos semanas dos hijos asesinados a manos de sus padres.\n\nUn hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "867054589366984704", "id": "1159583459960066049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:53:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159583459960066049"], "text": "Muito ir\u00f4nico o fato q o homem matou a filha, mas agora vai se solto pra passar p dia dos pais livre"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "958689340225458176", "id": "1159583438325854208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:53:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159583438325854208"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "128022648", "id": "1159583311989284865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:53:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159583311989284865"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "974641320777211905", "id": "1159583296487120897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:52:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159583296487120897"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "344120776", "id": "1159583255869501440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:52:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159583255869501440"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "1489103636", "id": "1159583142774300672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:52:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159583142774300672"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159575525012254721"}], "author_id": "1975910442", "id": "1159583107751796738", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MazaBera", "id": "2851243105"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/6gr5TFYSBA", "expanded_url": "https://twitter.com/marthamoyano/status/1159548165344890880", "display_url": "twitter.com/marthamoyano/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:52:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159583107751796738"], "text": "RT @MazaBera: Escucho que otra vez hablan de la anemia.... \u00bfRESUCITO EL SUICIDA ACASO...? https://t.co/6gr5TFYSBA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159575036598083589"}], "author_id": "325772586", "id": "1159583017377177600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "laaaurea", "id": "747557063786700800"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "greyysdream", "id": "778431327133728768"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "araujaraquel", "id": "3430695136"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "sbtjornalismo", "id": "31040862"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:51:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "747557063786700800", "edit_history_tweet_ids": ["1159583017377177600"], "text": "@laaaurea @greyysdream @araujaraquel @sbtjornalismo Eu entendi que ela se expressou de uma forma que pareceu que ela estivesse defendendo. (pov)\nDe qualquer forma, n\u00e3o muda os fatos n\u00e3o, com benef\u00edcio ou n\u00e3o ele ainda matou a pr\u00f3pria filha. As leis s\u00e3o p\u00e9ssimas sim, mas isso n\u00e3o muda oq ele fez"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "author_id": "922255395300806656", "id": "1159583005125632000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:51:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159583005125632000"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2285994144", "id": "1159582934145425410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9402, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-08T21:51:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159582934145425410"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida no Netflix esperei 3 anos por isso"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "301398938", "id": "1159582903308886023", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:51:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159582903308886023"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "910975290813353985", "id": "1159582766234841089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9496, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "created_at": "2019-08-08T21:50:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159582766234841089"], "text": "AL FIN PUSIERON  ESCUCADRON SUICIDA EN NETFLIX !!!!!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "1093871313180155905", "id": "1159582707787227138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:50:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159582707787227138"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "968985466765807617", "id": "1159582668914397186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:50:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159582668914397186"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "3509536515", "id": "1159582547946459137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:49:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159582547946459137"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "author_id": "119934907", "id": "1159582532473622532", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:49:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159582532473622532"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "jaokkkkkkk", "name": "Jao Morant", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 431, "tweet_count": 92528, "listed_count": 0}, "location": "Munningen, Deutschland", "id": "695159141812289536"}, {"verified": false, "username": "vegetacil", "name": "convenhamos", "public_metrics": {"followers_count": 15061, "following_count": 739, "tweet_count": 77419, "listed_count": 21}, "location": "\u041f\u0440\u0438\u0301\u043f'\u044f\u0442\u044c", "id": "1040019435124387841"}, {"verified": false, "username": "GermanGustavoM4", "name": "German Gustavo Morales Henao", "public_metrics": {"followers_count": 1775, "following_count": 1336, "tweet_count": 110420, "listed_count": 0}, "location": "Vraja Bhumi.", "id": "1066801511823548416"}, {"verified": true, "username": "petrogustavo", "name": "Gustavo Petro", "public_metrics": {"followers_count": 6160266, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}, "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "id": "49849732"}, {"verified": false, "username": "kunisun", "name": "KuniakiN", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 944, "tweet_count": 13496, "listed_count": 0}, "location": "\u00dcT: -33.867139,151.207114", "id": "23439569"}, {"verified": false, "username": "FayberCV", "name": "Fayber Correa Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 226, "tweet_count": 8316, "listed_count": 0}, "location": "quibd\u00f3 - choc\u00f3", "id": "222144488"}, {"verified": false, "username": "Margatinez", "name": "Cindy Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 78, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}, "id": "215642037"}, {"verified": false, "username": "milagrosyarza1", "name": "\ud835\udcdc \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 238, "tweet_count": 12807, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "962593243195158528"}, {"verified": false, "username": "jumoraisx", "name": "\u064bjuliana", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 421, "tweet_count": 15588, "listed_count": 0}, "id": "986358749857230855"}, {"verified": true, "username": "sbtjornalismo", "name": "SBT Jornalismo", "public_metrics": {"followers_count": 550181, "following_count": 136, "tweet_count": 65321, "listed_count": 1160}, "id": "31040862"}, {"verified": false, "username": "SofiaRo92764401", "name": "Sofia Rosas", "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 2276, "tweet_count": 95785, "listed_count": 0}, "id": "883381668505153536"}, {"verified": false, "username": "txmhg018", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210600, "listed_count": 17}, "id": "578529652"}, {"verified": false, "username": "DianaGDelvasto", "name": "nobody", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 606, "tweet_count": 64841, "listed_count": 1}, "location": "Villavicencio, Colombia", "id": "46676229"}, {"verified": false, "username": "diegobluebeat", "name": "Diego Diego", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 754, "tweet_count": 42313, "listed_count": 2}, "location": "Vancouver, British Columbia", "id": "140650269"}, {"verified": false, "username": "jecomac7", "name": "Eduardo Camargo", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 254, "tweet_count": 84045, "listed_count": 10}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "67430390"}, {"verified": false, "username": "hatebeera", "name": "Superbad", "public_metrics": {"followers_count": 14076, "following_count": 645, "tweet_count": 174454, "listed_count": 135}, "location": "Brasil", "id": "58695818"}, {"verified": false, "username": "tinaschwartz11", "name": "tina schwartz", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 168, "tweet_count": 46283, "listed_count": 1}, "id": "900916723"}, {"verified": false, "username": "manuelkobel", "name": "Manuel Carlos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 68593, "following_count": 40286, "tweet_count": 184891, "listed_count": 26}, "location": "Santos, Brasil", "id": "859207742489276416"}, {"verified": false, "username": "Daniel_Dahia", "name": "Devilish Pretty Boy", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 287, "tweet_count": 5880, "listed_count": 2}, "location": "Cf City", "id": "389194731"}, {"verified": false, "username": "felishish", "name": "ronaldinho de durag em 2002", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 585, "tweet_count": 255224, "listed_count": 8}, "location": "A pista, Contagem BR", "id": "1007931685"}, {"verified": false, "username": "ArielCaputo", "name": "\u2020urco \ud83c\uddf1\ud83c\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 516, "tweet_count": 12229, "listed_count": 0}, "location": "Lan\u00fas", "id": "342493765"}, {"verified": false, "username": "maritzaaceved11", "name": "Maritza Acevedo Ariza", "public_metrics": {"followers_count": 5660, "following_count": 6183, "tweet_count": 555559, "listed_count": 64}, "location": "V\u00e9lez-Bogota ", "id": "851785674"}, {"verified": false, "username": "Benjamn24316493", "name": "Benjam\u00edn\ud83d\udc5f\ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 663, "tweet_count": 3616, "listed_count": 0}, "location": "Anywhere", "id": "1117867039467671555"}, {"verified": false, "username": "samilena1123", "name": "sandra guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 291, "tweet_count": 11522, "listed_count": 2}, "location": "Bucaramanga", "id": "924509219050741760"}, {"verified": false, "username": "verano201", "name": "#lachicadelosrt", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 839, "tweet_count": 110392, "listed_count": 4}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "514966177"}, {"verified": false, "username": "Maria_Repiso", "name": "Mar\u00eda alias \u201cMili\u201d \ud83e\udd1f\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 3371, "following_count": 1332, "tweet_count": 94796, "listed_count": 9}, "location": "De un lugar llamado mundo \ud83c\udf0d", "id": "831336182"}, {"verified": false, "username": "Siqueira0912", "name": "Sikero", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 1508, "tweet_count": 27644, "listed_count": 1}, "location": "fundo do po\u00e7o ", "id": "3077196508"}, {"verified": false, "username": "ju_ferrr", "name": "j\u00falia", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 521, "tweet_count": 51572, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "829556676957184000"}, {"verified": false, "username": "MariaSossur", "name": "maria.", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 164, "tweet_count": 5525, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "985539568379285505"}, {"verified": false, "username": "uchihasuibiawn", "name": "vivi ta vendo yu yu hakusho", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 339, "tweet_count": 4188, "listed_count": 1}, "location": "escutem Abusca:", "id": "1132717275570737152"}, {"verified": false, "username": "maotocasuche", "name": "Maoto", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 1918, "tweet_count": 117692, "listed_count": 1}, "id": "753610555533955072"}, {"verified": false, "username": "ricardolopezO2", "name": "ricardo lopez O.", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1091, "tweet_count": 36671, "listed_count": 1}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "id": "1060580143695941632"}, {"verified": true, "username": "nmas", "name": "NM\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 3386676, "following_count": 60, "tweet_count": 805463, "listed_count": 10889}, "location": "Mexico City", "id": "25401359"}, {"verified": false, "username": "SosaMarn97", "name": "Santiago Mar\u00edn Sosa", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 368, "tweet_count": 1480, "listed_count": 1}, "location": "Pereira, Risaralda", "id": "1663595653"}, {"verified": false, "username": "CarolineDuvalll", "name": "Carola", "public_metrics": {"followers_count": 11281, "following_count": 3142, "tweet_count": 28453, "listed_count": 5}, "id": "965626539873366018"}, {"verified": false, "username": "FlaiCRF", "name": "LAIZA \u1d9c\u02b3\u1da0 \u26ab\ud83d\udd34\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 562, "tweet_count": 30347, "listed_count": 2}, "location": "Parna\u00edba, Brasil", "id": "3437493767"}, {"verified": false, "username": "NYC303030", "name": "BlokeoKK", "public_metrics": {"followers_count": 3163, "following_count": 3005, "tweet_count": 9023, "listed_count": 1}, "location": "Chetoslovaquia", "id": "4837096449"}, {"verified": true, "username": "FernandezAnibal", "name": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 1204458, "following_count": 1180, "tweet_count": 129304, "listed_count": 4356}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "119998164"}, {"verified": false, "username": "RUBYTELLEZ1", "name": "Ruby Tellez", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 58, "tweet_count": 42710, "listed_count": 0}, "location": "Medellin,co", "id": "807674647"}, {"verified": false, "username": "Softecnico", "name": "Migu\u00e9 S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 371, "tweet_count": 89234, "listed_count": 2}, "location": "Dominican Republic", "id": "452146065"}, {"verified": true, "username": "ElDia_do", "name": "Peri\u00f3dico El D\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 397910, "following_count": 3078, "tweet_count": 287622, "listed_count": 831}, "location": "Santo Domingo, Rep. Dom.", "id": "143173757"}, {"verified": false, "username": "carmuzo", "name": "Carlos Mu\u00f1oz \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 1782, "tweet_count": 66146, "listed_count": 5}, "location": "Bogota, Colombia", "id": "130308100"}, {"verified": false, "username": "fabitomijito", "name": "Fabio.S.Morales.G", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 296, "tweet_count": 3932, "listed_count": 1}, "id": "47969984"}, {"verified": false, "username": "qqtaaconteceno_", "name": "n sei oq colocar de nome", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 242, "tweet_count": 423, "listed_count": 0}, "location": "Qualquer pronome\ud83d\udc7e", "id": "1149541616182427649"}, {"verified": false, "username": "ApoloGatoMerda", "name": "Alex \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1040, "tweet_count": 28322, "listed_count": 1}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "id": "2185286610"}, {"verified": false, "username": "JosePat85188704", "name": "Jose Pati\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 15, "tweet_count": 264, "listed_count": 0}, "id": "1095706332823474176"}, {"verified": false, "username": "IvanGallo54", "name": "Iv\u00e0n Gallo Velasco", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 127, "tweet_count": 45018, "listed_count": 0}, "id": "1644008934"}, {"verified": false, "username": "campesinoecu", "name": "campesino ecuatoriano \ud83c\uddea\ud83c\udde8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 3403, "following_count": 2280, "tweet_count": 178159, "listed_count": 42}, "location": "desubicado", "id": "965437676"}, {"verified": false, "username": "valsmore", "name": "Vals\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 184, "tweet_count": 5210, "listed_count": 0}, "id": "1081908296083296258"}, {"verified": false, "username": "miayanopulos", "name": "Mia", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 674, "tweet_count": 61934, "listed_count": 4}, "location": "Panama", "id": "157365908"}, {"verified": false, "username": "SenhorMatanza", "name": "Carlinhos", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 1333, "tweet_count": 47958, "listed_count": 35}, "id": "2914479832"}, {"verified": false, "username": "Pehye1", "name": "Aquele l\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 1273, "tweet_count": 22900, "listed_count": 0}, "id": "963790138378805248"}, {"verified": false, "username": "Elizabe22468898", "name": "Dasciercita", "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 4612, "tweet_count": 58532, "listed_count": 0}, "id": "1030650807644037125"}, {"verified": false, "username": "sturzraum", "name": "Artur \u30c3", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 442, "tweet_count": 24700, "listed_count": 0}, "id": "718869435352772608"}, {"verified": false, "username": "todeboapo", "name": "alex", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 396, "tweet_count": 19254, "listed_count": 0}, "location": "Hawkins", "id": "3829878077"}, {"verified": false, "username": "n477C", "name": "Armando Faso\ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 210, "tweet_count": 12311, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay", "id": "970334995951816705"}, {"verified": false, "username": "jxliocelsixs", "name": "JC'", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 222, "tweet_count": 16002, "listed_count": 1}, "location": "Guaianases, S\u00e3o Paulo", "id": "1016334462383161344"}, {"verified": false, "username": "oskarps", "name": "\uf8ff OsKarPs", "public_metrics": {"followers_count": 2452, "following_count": 5001, "tweet_count": 125305, "listed_count": 12}, "location": "Universe", "id": "114546153"}, {"verified": false, "username": "rlsrafals", "name": "rafalulasilva \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 2335, "tweet_count": 144204, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "715894299376947200"}, {"verified": false, "username": "Rembodinho", "name": "Rem Bodinho \u0950 \ud83d\udea9 #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 42437, "following_count": 31936, "tweet_count": 37496, "listed_count": 37}, "id": "116030031"}, {"verified": false, "username": "sertalinda", "name": "Cloridrato de se-t\u00e1-linda", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 386, "tweet_count": 13400, "listed_count": 0}, "location": "013", "id": "988556885606502404"}, {"verified": false, "username": "Williamams2", "name": "Williamams", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 201, "tweet_count": 50944, "listed_count": 0}, "id": "1137735810776752128"}, {"verified": false, "username": "ThallysBorges", "name": "Iconoclasta", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 551, "tweet_count": 8144, "listed_count": 21}, "location": "Nowhere Land", "id": "163305004"}, {"verified": false, "username": "danielmgh2", "name": "Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1028, "tweet_count": 7462, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "842369991827701760"}, {"verified": false, "username": "Mcastiblanc", "name": "pepe", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 1462, "tweet_count": 4982, "listed_count": 0}, "id": "635699122"}, {"verified": false, "username": "juan_david1212", "name": "JuanD Buitrago", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 2686, "tweet_count": 18405, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1 D.C", "id": "913928909368041473"}, {"verified": false, "username": "Larus2014", "name": "Larus \ud83c\udde9\ud83c\uddf0 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 552, "tweet_count": 28616, "listed_count": 4}, "location": "Cartagena", "id": "561393601"}, {"verified": false, "username": "jbonR", "name": "jbonR", "public_metrics": {"followers_count": 22774, "following_count": 19626, "tweet_count": 59772, "listed_count": 5}, "id": "289416971"}, {"verified": false, "username": "eldemacrado97", "name": "El Demacrado", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1028, "tweet_count": 6997, "listed_count": 3}, "location": "Tocando los huevos", "id": "729053167"}, {"verified": false, "username": "Arnold_Cuaces", "name": "A\u0280\u0274\u1d0f\u029f\u1d05\u00a0H\u1d07\u0280\u0274\u1d00\u0274\u1d05\u1d0f \u271d C\u1d1c\u1d00\u1d04\u1d07s\u00a0B\u1d0f\u0280\u1d05\u1d00 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 82, "tweet_count": 13311, "listed_count": 0}, "location": "Barranquilla, Colombia", "id": "2331765639"}, {"verified": false, "username": "DanielCeron21", "name": "Daniel Ceron", "public_metrics": {"followers_count": 2589, "following_count": 4476, "tweet_count": 64053, "listed_count": 6}, "location": "Cali, Colombia", "id": "235371431"}, {"verified": false, "username": "AlbeiroLugo", "name": "albeiro lugo", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 145, "tweet_count": 3518, "listed_count": 0}, "location": "Villavicencio, Colombia", "id": "298073876"}, {"verified": false, "username": "saiv21inspire", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82(\ud83c\udf59\u221e\ud83d\udc31)", "public_metrics": {"followers_count": 2361, "following_count": 2432, "tweet_count": 40033, "listed_count": 10}, "location": "multifandom", "id": "309788469"}, {"verified": false, "username": "Lcallejas13", "name": "Linamar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 582, "tweet_count": 1846, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "1089259104265269249"}, {"verified": false, "username": "dandresdiaz", "name": "Diego D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 261, "tweet_count": 26585, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1", "id": "478591786"}, {"verified": false, "username": "Juan_C_Bastos", "name": "Juan Bastos", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 917, "tweet_count": 3003, "listed_count": 0}, "location": "Villavicencio", "id": "353126376"}, {"verified": false, "username": "Cristia32210339", "name": "Cristian castillo", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 305, "tweet_count": 47, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "908157739322544130"}, {"verified": false, "username": "PedroMugarte", "name": "Pedro Mugarte", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 438, "tweet_count": 120724, "listed_count": 14}, "location": "Brazil", "id": "47028148"}, {"verified": false, "username": "memory_army", "name": "the_memory_remains \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 973, "tweet_count": 12473, "listed_count": 0}, "id": "555114832"}, {"verified": false, "username": "PrimerTinto", "name": "?", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 2806, "tweet_count": 35846, "listed_count": 3}, "location": "???? ????????", "id": "75540025"}, {"verified": false, "username": "matu_marvulli", "name": "Marvulli", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 308, "tweet_count": 9211, "listed_count": 0}, "location": "Villa Constituci\u00f3n ", "id": "997337680043180032"}, {"verified": false, "username": "NahiArroyo", "name": "topanga", "public_metrics": {"followers_count": 2074, "following_count": 884, "tweet_count": 27561, "listed_count": 0}, "location": "Empalme Villa Constituci\u00f3n", "id": "4925874171"}, {"verified": false, "username": "CarlosC_418", "name": "Carlos Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 2023, "tweet_count": 135681, "listed_count": 1}, "id": "3153058024"}, {"verified": false, "username": "Gentil_LuisG", "name": "Luis Gonz\u00e1lez \ud83c\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1287, "tweet_count": 41352, "listed_count": 0}, "location": "Barranquilla, Colombia", "id": "729390077575634945"}, {"verified": false, "username": "Icso01", "name": "\u00a1Hijo de Ca\u00edn!\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 632, "tweet_count": 75022, "listed_count": 1}, "id": "771384990114451459"}, {"verified": false, "username": "malvbreys911", "name": "BAMBAM", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 191, "tweet_count": 17561, "listed_count": 36}, "location": "Bucaramanga ", "id": "987441354"}, {"verified": false, "username": "oroyino", "name": "dario", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 86, "tweet_count": 42170, "listed_count": 0}, "location": "sud america", "id": "185000453"}, {"verified": false, "username": "MazaBera", "name": "Jos\u00e9 Alfonso Maza Vera", "public_metrics": {"followers_count": 4334, "following_count": 4998, "tweet_count": 7555, "listed_count": 6}, "location": "Lima - Per\u00fa", "id": "2851243105"}, {"verified": false, "username": "Ricardo20SA", "name": "Ricardo SA", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 312, "tweet_count": 5633, "listed_count": 0}, "id": "982303683722424320"}, {"verified": false, "username": "AlexrojB", "name": "Alex D Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 4483, "following_count": 4457, "tweet_count": 106563, "listed_count": 14}, "location": "C\u00f3rdoba. Colombia", "id": "290815475"}, {"verified": false, "username": "crljesusbfr", "name": "jesus \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1522, "tweet_count": 134629, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "413533853"}, {"verified": false, "username": "silvanetcardoso", "name": "Silvia \ud83c\udf3b\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 840, "tweet_count": 12757, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "114905814"}, {"verified": false, "username": "cabolanosm", "name": "Carlos Bola\u00f1os", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 2359, "tweet_count": 7949, "listed_count": 1}, "id": "382917717"}, {"verified": false, "username": "tuiteraintensap", "name": "\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83e\uddd9\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 2775, "tweet_count": 251177, "listed_count": 10}, "id": "2484291654"}, {"verified": false, "username": "drpev", "name": "Pedro E Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 6806, "following_count": 1925, "tweet_count": 68010, "listed_count": 41}, "location": "Panam\u00e1", "id": "360974942"}, {"verified": false, "username": "degassss", "name": "sardothien", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 304, "tweet_count": 8690, "listed_count": 0}, "location": "1002", "id": "2290434504"}, {"verified": false, "username": "JoseCas01178618", "name": "Jose Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 3232, "following_count": 4825, "tweet_count": 56524, "listed_count": 1}, "id": "4034741415"}, {"verified": false, "username": "latribunapanama", "name": "La Tribuna", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 163, "tweet_count": 8011, "listed_count": 3}, "id": "960578299855622144"}, {"verified": false, "username": "veronsilva", "name": "Veron #\u2113\u03c5\u2113\u03b1\u2113ivr\u0454 Silva\ud83c\udf35\u26f3", "public_metrics": {"followers_count": 3677, "following_count": 4712, "tweet_count": 63069, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udfb6Entre o sonho e o som...\ud83c\udfb6", "id": "150071900"}, {"verified": false, "username": "Francisco7296", "name": "Francisco Mu\u00f1oz.", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 1723, "tweet_count": 27818, "listed_count": 7}, "location": "Bujalance(C\u00f3rdorba)", "id": "521242881"}, {"verified": false, "username": "eccediciones", "name": "ECC Ediciones", "public_metrics": {"followers_count": 42361, "following_count": 1367, "tweet_count": 76975, "listed_count": 732}, "location": "Barcelona (Espa\u00f1a)", "id": "408394577"}, {"verified": false, "username": "GabrielMar_ques", "name": "Gabriel Marques", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 692, "tweet_count": 15308, "listed_count": 0}, "id": "1114200736299134984"}, {"verified": true, "username": "majorolimpio", "name": "Major Olimpio", "public_metrics": {"followers_count": 443148, "following_count": 1, "tweet_count": 5166, "listed_count": 0}, "id": "94451423"}, {"verified": false, "username": "Kavetto77", "name": "Kavetto77", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 129, "tweet_count": 3776, "listed_count": 0}, "id": "972959194600091651"}, {"verified": false, "username": "battlborn", "name": "yulia", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 459, "tweet_count": 70547, "listed_count": 9}, "location": "mcr, hannibal, horror movies", "id": "1130600778"}, {"verified": false, "username": "pampezzini", "name": "e digo mais", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 188, "tweet_count": 6116, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "id": "70308027"}, {"verified": false, "username": "harold_leon", "name": "Harold Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 1112, "tweet_count": 12171, "listed_count": 3}, "location": "Cartagena", "id": "294220558"}, {"verified": false, "username": "ALBERTO13ISRS", "name": "Willy_A_Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 0, "tweet_count": 42627, "listed_count": 0}, "id": "1292915814"}, {"verified": false, "username": "axelferreiraa1", "name": "Melvin21", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 193, "tweet_count": 1380, "listed_count": 0}, "location": "Kansas City, MO", "id": "957803574712561669"}, {"verified": false, "username": "Ninitarios", "name": "Nilda R\u00edos \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 3448, "following_count": 3032, "tweet_count": 76765, "listed_count": 24}, "location": "El Salvador", "id": "339037099"}, {"verified": false, "username": "teinaoliveira", "name": "convertida para PDF", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 372, "tweet_count": 43851, "listed_count": 0}, "id": "3343168083"}, {"verified": false, "username": "layssadiaz", "name": "layssa", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 302, "tweet_count": 45209, "listed_count": 1}, "location": "rj", "id": "4896855665"}, {"verified": true, "username": "MariliaMReal", "name": "mar\u00edlia mendon\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 8410505, "following_count": 624, "tweet_count": 33412, "listed_count": 828}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "2921763658"}, {"verified": false, "username": "nietafernandez", "name": "Antonieta Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 470, "tweet_count": 63005, "listed_count": 1}, "id": "153947368"}, {"verified": false, "username": "Cornetafpfpe", "name": "Incompetente, por\u00e9m leal", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 1276, "tweet_count": 74293, "listed_count": 10}, "id": "1323550958"}, {"verified": true, "username": "mattsinger", "name": "Matt Singer", "public_metrics": {"followers_count": 48068, "following_count": 696, "tweet_count": 128121, "listed_count": 1191}, "location": "Brooklyn, NY", "id": "16130403"}, {"verified": false, "username": "LaValentinaCh", "name": "LaValentina", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 4548, "tweet_count": 64222, "listed_count": 4}, "location": "Colombia ", "id": "147631277"}, {"verified": false, "username": "agussbarreiro17", "name": "aguss\u264d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 556, "tweet_count": 11988, "listed_count": 1}, "id": "2220320018"}, {"verified": false, "username": "OsservatorPigro", "name": "L'Osservatore \u2650\ufe0f\u262e\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 3053, "tweet_count": 13688, "listed_count": 27}, "location": "Wonderland", "id": "857269714405523456"}, {"verified": true, "username": "ricpuglisi", "name": "Riccardo Puglisi", "public_metrics": {"followers_count": 89192, "following_count": 8090, "tweet_count": 276469, "listed_count": 679}, "location": "Pavia", "id": "225168723"}, {"verified": false, "username": "MyauBitch", "name": "Spooky Fracasol\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 2026, "following_count": 863, "tweet_count": 61945, "listed_count": 23}, "location": "she/her", "id": "969028080"}, {"verified": false, "username": "hiramberman", "name": "HIRAM BERMAN", "public_metrics": {"followers_count": 5332, "following_count": 1100, "tweet_count": 27932, "listed_count": 23}, "location": "villahermosa", "id": "734911520"}, {"verified": false, "username": "yolandita2101", "name": "me duele mi patria,", "public_metrics": {"followers_count": 3702, "following_count": 5007, "tweet_count": 87357, "listed_count": 0}, "id": "3990931343"}, {"verified": false, "username": "aluiziosep", "name": "@baianosep", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1188, "tweet_count": 7385, "listed_count": 0}, "location": "irece bahia ", "id": "1147303951919964160"}, {"verified": true, "username": "gugachacra", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1550772, "following_count": 1760, "tweet_count": 76701, "listed_count": 3078}, "location": "New York, NY", "id": "45409867"}, {"verified": false, "username": "Yepeto", "name": "CDV", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 3558, "tweet_count": 19843, "listed_count": 9}, "location": "Pereira, Colombia", "id": "29512809"}, {"verified": false, "username": "Vanguardia_Mx", "name": "Vanguardia de Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 45, "tweet_count": 125205, "listed_count": 21}, "location": "Poza Rica, Veracruz", "id": "1005140420014166018"}, {"verified": false, "username": "ESTIWI88", "name": "ESTIWER BARBOSA", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 652, "tweet_count": 13229, "listed_count": 3}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "340622433"}, {"verified": false, "username": "garciagoel", "name": "Francisco Garcia G", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 450, "tweet_count": 5436, "listed_count": 1}, "location": "Barranquilla", "id": "212288127"}, {"verified": false, "username": "KM2PE", "name": "Karim Mahuad Martens", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1490, "tweet_count": 56361, "listed_count": 4}, "location": "Peru", "id": "126336552"}, {"verified": false, "username": "Gerardo_Tavara", "name": "Gerardo T\u00e1vara Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 15779, "following_count": 3894, "tweet_count": 36041, "listed_count": 74}, "location": "Lima-Peru", "id": "433692780"}, {"verified": false, "username": "jennerkylie56", "name": "kyler sem jenner", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 286, "tweet_count": 24974, "listed_count": 22}, "id": "66474096"}, {"verified": false, "username": "rubiustrench_", "name": "saroya\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 475, "tweet_count": 2074, "listed_count": 3}, "location": "Galicia | she/her", "id": "1100492752175935489"}, {"verified": false, "username": "lfig64", "name": "Luis Fer", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 80, "tweet_count": 511, "listed_count": 0}, "id": "818487583"}, {"verified": false, "username": "andresinper", "name": "Andr\u00e9s P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 4676, "following_count": 5118, "tweet_count": 16388, "listed_count": 9}, "location": "Medellin - Colombia", "id": "275348988"}, {"verified": false, "username": "jlramirezang", "name": "Libardo Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 1247, "tweet_count": 14131, "listed_count": 1}, "id": "1011778982"}, {"verified": false, "username": "MantillaBar", "name": "B Mantilla C", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 302, "tweet_count": 2932, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "487897665"}, {"verified": false, "username": "Futur3Peep", "name": "Gui", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 747, "tweet_count": 8637, "listed_count": 3}, "location": "Bras\u00edlia ", "id": "1001546343083659265"}, {"verified": false, "username": "jakunamatata21", "name": "Jakunamatata", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1698, "tweet_count": 13026, "listed_count": 13}, "location": "Colombia", "id": "252387394"}, {"verified": false, "username": "nancySua_", "name": "Nancy Su\u00e1 \ud83d\udc1d\ud83d\udd4a\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 10281, "following_count": 6228, "tweet_count": 36975, "listed_count": 7}, "location": "Vancouver, Canad\u00e1", "id": "993256897905119232"}, {"verified": false, "username": "Frank1575", "name": "Concj Francisco Castillo \u2122", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 1183, "tweet_count": 15462, "listed_count": 6}, "location": "VENEZUELA", "id": "143196886"}, {"verified": false, "username": "FannyR_Garcia", "name": "Fanny Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 4470, "following_count": 3165, "tweet_count": 8388, "listed_count": 6}, "id": "3006298107"}, {"verified": false, "username": "elis_nogas", "name": "Lyh Nobile \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 1621, "tweet_count": 975, "listed_count": 0}, "id": "2572760442"}, {"verified": false, "username": "twittaleticia", "name": "Le", "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 720, "tweet_count": 94700, "listed_count": 0}, "location": "antibolsonarismo", "id": "3949522761"}, {"verified": false, "username": "merlin_robledo", "name": "Mago Robledo", "public_metrics": {"followers_count": 2818, "following_count": 4749, "tweet_count": 64673, "listed_count": 1}, "location": "Quibd\u00f3, Colombia", "id": "994242407289032705"}, {"verified": false, "username": "Miguel50Garcia", "name": "Miguel Garc\u00eda Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 495, "tweet_count": 72129, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "3089466687"}, {"verified": false, "username": "armandoc68", "name": "Armando", "public_metrics": {"followers_count": 2615, "following_count": 1610, "tweet_count": 22259, "listed_count": 8}, "id": "234846839"}, {"verified": false, "username": "taquilalico", "name": "Dr Taquil\u00e1lico", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 669, "tweet_count": 3365, "listed_count": 2}, "location": "En B\u00fasqueda De Sentido", "id": "1075204887628132352"}, {"verified": false, "username": "gabriel_tyr", "name": "gabriel\u24df #Lomba2022", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 996, "tweet_count": 9915, "listed_count": 0}, "location": "Aracaju, Brasil", "id": "3750230777"}, {"verified": false, "username": "_Namaisa", "name": "surto circuito", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 327, "tweet_count": 42101, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "792887805643030528"}, {"verified": false, "username": "SoyOtroHuman0", "name": "Andy \ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 3284, "tweet_count": 28830, "listed_count": 0}, "location": "En El Espacio Sideral", "id": "888181253291298820"}, {"verified": false, "username": "trateyelmare", "name": "roberto carre\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 1502, "tweet_count": 12656, "listed_count": 6}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "3310645515"}, {"verified": false, "username": "renedelvalleb", "name": "Ren\u00e9 del Valle B. La Aldea (de la Informaci\u00f3n)", "public_metrics": {"followers_count": 2842, "following_count": 2104, "tweet_count": 83396, "listed_count": 28}, "location": "M\u00e9xico", "id": "185270291"}, {"verified": false, "username": "sousa_seabra", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd98 \ud835\udd89\ud835\udd94 \ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd90\ud835\udd86\ud835\udd98\ud83d\udc7a\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 301, "tweet_count": 14305, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Brazil", "id": "1123043887986159618"}, {"verified": false, "username": "PazProgreso", "name": "PAZ es Progreso \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83e\udd8b\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 8228, "following_count": 9052, "tweet_count": 417255, "listed_count": 33}, "location": "Colombia", "id": "1711548704"}, {"verified": false, "username": "ecosalvacio", "name": "Ecos al Vacio", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 221, "tweet_count": 34623, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "id": "76148187"}, {"verified": false, "username": "ragedroidnet", "name": "RAGE", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 2555, "tweet_count": 369858, "listed_count": 34}, "location": "Ande andar\u00e9?!", "id": "1242402950"}, {"verified": false, "username": "Garrac_1", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc7bGarrac\ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1553, "tweet_count": 135376, "listed_count": 10}, "location": "Volando hacia el cosmos", "id": "1720435670"}, {"verified": false, "username": "neber593", "name": "Nestor", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1589, "tweet_count": 62560, "listed_count": 0}, "id": "2507185216"}, {"verified": false, "username": "VACANODE", "name": "Javier Alberto Garrido Mendoza.", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 363, "tweet_count": 8742, "listed_count": 0}, "location": "BOGOTA", "id": "229707519"}, {"verified": false, "username": "RicardoFragozor", "name": "Ricardito", "public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 1373, "tweet_count": 83369, "listed_count": 2}, "id": "369558678"}, {"verified": false, "username": "skyju18", "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 910, "tweet_count": 47679, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "860393624458211328"}, {"verified": false, "username": "Maacela", "name": "\ud83c\udf0acela", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 362, "tweet_count": 7874, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "1006732490202075136"}, {"verified": false, "username": "eusourosamano", "name": "Kyra caralho", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 703, "tweet_count": 13298, "listed_count": 1}, "id": "1019426228552568832"}, {"verified": false, "username": "annitaribeiro", "name": "Targaryen Bracho", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 445, "tweet_count": 81808, "listed_count": 14}, "location": "Curitiba, Paran\u00e1 ", "id": "57673659"}, {"verified": false, "username": "adolfomrg12", "name": "Adolfo Mercado Romer", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 239, "tweet_count": 4140, "listed_count": 0}, "id": "4601522488"}, {"verified": false, "username": "tone_tonetone", "name": "tone", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 386, "tweet_count": 46112, "listed_count": 0}, "id": "2949940895"}, {"verified": false, "username": "franksuarezf", "name": "Frank Suarez", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 486, "tweet_count": 316859, "listed_count": 1}, "id": "436047359"}, {"verified": false, "username": "kibaten", "name": "kibaten", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 4010, "tweet_count": 12087, "listed_count": 0}, "location": "\u6771\u4eac\u90fd", "id": "16417731"}, {"verified": false, "username": "samarafreitasrn", "name": "Samara Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 1568, "tweet_count": 20007, "listed_count": 15}, "location": "Mossor\u00f3, Brasil", "id": "92857950"}, {"verified": false, "username": "rodrigu0224", "name": "Andr\u00e9s Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1592, "tweet_count": 11500, "listed_count": 0}, "location": "Tarqui, Huila, Colombia", "id": "740712523930947584"}, {"verified": false, "username": "guinhotril", "name": "guinho", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 132, "tweet_count": 8012, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "id": "928639525580140545"}, {"verified": false, "username": "Arthuzinn_11", "name": "Arthur7", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 550, "tweet_count": 982, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1074312152725508096"}, {"verified": false, "username": "_beatrizmoraes5", "name": "bia", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 462, "tweet_count": 5581, "listed_count": 0}, "location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro", "id": "1023736093089390592"}, {"verified": false, "username": "cristares10", "name": "Ana Romero", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 512, "tweet_count": 43079, "listed_count": 9}, "location": "La Quinta Porra", "id": "355278714"}, {"verified": false, "username": "trinorico", "name": "EL JAVI", "public_metrics": {"followers_count": 16167, "following_count": 16758, "tweet_count": 168698, "listed_count": 14}, "location": "Neiva, Colombia", "id": "751188300338196481"}, {"verified": false, "username": "AchuryCampesino", "name": "Achury", "public_metrics": {"followers_count": 3637, "following_count": 4013, "tweet_count": 4039, "listed_count": 2}, "location": "Cundinamarca Colombia", "id": "950059794190274561"}, {"verified": false, "username": "xTefyLovEx", "name": "xTefyLovEx", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 2089, "tweet_count": 7561, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "2955816669"}, {"verified": false, "username": "mariposafyf", "name": "FRANCY FRANCO \ud83c\udf08\ud83c\udf20\ud83c\udf08\ud83d\udcfd\ufe0f\ud83c\udf87", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 514, "tweet_count": 116098, "listed_count": 3}, "id": "1454695896"}, {"verified": false, "username": "BucheRoseroGera", "name": "Gerardo Rosero Buche", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 614, "tweet_count": 17091, "listed_count": 0}, "id": "944615017781121024"}, {"verified": false, "username": "machado_rods", "name": "Rods | #LULA2022", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 4615, "tweet_count": 63151, "listed_count": 8}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "3229278003"}, {"verified": false, "username": "Martin33__", "name": "Mart\u00edn.", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 890, "tweet_count": 59231, "listed_count": 2}, "location": "Dragonstone", "id": "809768142"}, {"verified": true, "username": "FrenteDeTodos", "name": "TOD\u2600\ufe0fS", "public_metrics": {"followers_count": 132371, "following_count": 240, "tweet_count": 21178, "listed_count": 344}, "location": "Argentina", "id": "1132308934948282368"}, {"verified": false, "username": "oscar_cajiao", "name": "Oscar Cajiao", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 492, "tweet_count": 20494, "listed_count": 0}, "id": "973929301224644610"}, {"verified": false, "username": "ContraGodarria", "name": "Javier Ruiz Agudelo \uea00\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddee\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 61503, "following_count": 23017, "tweet_count": 400760, "listed_count": 162}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "348218292"}, {"verified": false, "username": "JaoPCanuto", "name": "canuto\ud83d\udc79", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 546, "tweet_count": 55395, "listed_count": 0}, "id": "756021125667168256"}, {"verified": false, "username": "Vera_Lola", "name": "VeraLu", "public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 1679, "tweet_count": 39930, "listed_count": 14}, "location": "Guatemala", "id": "38566821"}, {"verified": false, "username": "MikeBRTHD", "name": "Mike", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 571, "tweet_count": 12042, "listed_count": 1}, "id": "758897818895388672"}, {"verified": false, "username": "AlejoSimbaqueva", "name": "Alejandro Simbaqueva", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 523, "tweet_count": 60794, "listed_count": 2}, "id": "832154432"}, {"verified": false, "username": "van9ssa_", "name": "vanessa", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 7, "tweet_count": 1580, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "id": "1061063984768528390"}, {"verified": false, "username": "xcelestiales", "name": "fernansa lula da silva", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1065, "tweet_count": 91657, "listed_count": 8}, "location": "Villafranca di Verona, Veneto", "id": "584239214"}, {"verified": false, "username": "ALoQueTeTruje_", "name": "ALoQueTeTruje_", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 661, "tweet_count": 90172, "listed_count": 3}, "location": "Colombia", "id": "179824457"}, {"verified": false, "username": "vladifronta", "name": "A. Vladimir Frontanilla", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 281, "tweet_count": 3115, "listed_count": 2}, "id": "382647966"}, {"verified": false, "username": "AndrsGomezV", "name": "Andr\u00e9s G\u00f3mez Vela", "public_metrics": {"followers_count": 83207, "following_count": 1491, "tweet_count": 41262, "listed_count": 329}, "location": "La Paz, Bolivia", "id": "361896775"}, {"verified": false, "username": "Leon_Mota", "name": "Leonardo Mota", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 2485, "tweet_count": 130999, "listed_count": 13}, "location": "Natal/RN", "id": "197138645"}, {"verified": false, "username": "gabrielthecruz", "name": "gabr13L", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 343, "tweet_count": 24591, "listed_count": 1}, "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "id": "808122851240935425"}, {"verified": false, "username": "edubenavro", "name": "Eduardo Benavides", "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 2086, "tweet_count": 217832, "listed_count": 0}, "id": "3241520248"}, {"verified": false, "username": "vdrivn____", "name": "m\u00fcdboy", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 190, "tweet_count": 15538, "listed_count": 0}, "location": "Sapiranga, Brasil", "id": "2873204123"}, {"verified": false, "username": "bereinst", "name": "Maurilio Berm\u00fadez", "public_metrics": {"followers_count": 3050, "following_count": 4507, "tweet_count": 29728, "listed_count": 10}, "location": "Estado de Mexico", "id": "559903621"}, {"verified": true, "username": "ESPNmx", "name": "ESPN.com.mx", "public_metrics": {"followers_count": 1612528, "following_count": 486, "tweet_count": 451915, "listed_count": 2677}, "location": "M\u00e9xico", "id": "190396895"}, {"verified": false, "username": "Pilar_Aroca", "name": "Pilar Aroca Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 289, "tweet_count": 3651, "listed_count": 0}, "location": "Neiva, Colombia", "id": "150829021"}, {"verified": false, "username": "ViviaChapada", "name": "\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 506, "tweet_count": 14924, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "331008649"}, {"verified": false, "username": "ilidian3", "name": "FranV", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 1627, "tweet_count": 47466, "listed_count": 42}, "location": "Barranquilla - Colombia", "id": "468051434"}, {"verified": false, "username": "Guille_Ferrando", "name": "Guille", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 192, "tweet_count": 1247, "listed_count": 0}, "id": "1491851898"}, {"verified": false, "username": "IsabelaCortesT", "name": "Anita Bella", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 1943, "tweet_count": 48195, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udccdLondon, England", "id": "624627929"}, {"verified": false, "username": "gerenrrique", "name": "German Ahumada", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 941, "tweet_count": 15615, "listed_count": 5}, "location": "Miami, FL", "id": "101125317"}, {"verified": false, "username": "MysecretTa", "name": "fefah", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 85, "tweet_count": 620, "listed_count": 0}, "id": "1153168420856303616"}, {"verified": false, "username": "Muysccubun1", "name": "Muysccubun", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 767, "tweet_count": 901, "listed_count": 0}, "id": "1097097035348692994"}, {"verified": false, "username": "concisoyclaro", "name": "el josebas", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 418, "tweet_count": 4785, "listed_count": 0}, "id": "474323350"}, {"verified": false, "username": "marlene85928700", "name": "Bravamuchachita(PR)\ud83d\udc51\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 1375, "tweet_count": 22240, "listed_count": 0}, "id": "791848696833011714"}, {"verified": false, "username": "edwinbautistam", "name": "Edwin Bautista", "public_metrics": {"followers_count": 1921, "following_count": 2403, "tweet_count": 128040, "listed_count": 12}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "id": "126059057"}, {"verified": false, "username": "S77Adriano", "name": "Adriano Santo", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 1069, "tweet_count": 330, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "1570366135"}, {"verified": false, "username": "EmancipacionObr", "name": "Emancipaci\u00f3n Obrera", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 548, "tweet_count": 47516, "listed_count": 6}, "location": "Colombia", "id": "99729146"}, {"verified": false, "username": "iovalenciat", "name": "IVAN VALENCIA", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 201, "tweet_count": 20904, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "127291416"}, {"verified": false, "username": "velpputs", "name": "\u2601", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 267, "tweet_count": 6713, "listed_count": 1}, "id": "1035673322816786432"}, {"verified": false, "username": "Gabriel_04505", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 505, "tweet_count": 5826, "listed_count": 2}, "id": "2372373060"}, {"verified": false, "username": "YezidZarateg", "name": "Yezid Zarate \u270a\ud83c\udffb\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 2759, "following_count": 3919, "tweet_count": 51319, "listed_count": 6}, "id": "154419854"}, {"verified": false, "username": "juanfveta", "name": "Juan Felipe V\u00e9lez", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 2303, "tweet_count": 8060, "listed_count": 9}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "id": "829005437638963201"}, {"verified": false, "username": "EmpaladorN", "name": "EL REPARTIDOR", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 235, "tweet_count": 4225, "listed_count": 0}, "location": "Namek", "id": "1152826573961289728"}, {"verified": false, "username": "curiosoooi", "name": "Curioso17", "public_metrics": {"followers_count": 12251, "following_count": 10347, "tweet_count": 14342, "listed_count": 10}, "id": "711695610"}, {"verified": false, "username": "Axel_Lencinaa", "name": "\u15e9\u166d\u15f4\u3057", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 306, "tweet_count": 3115, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "id": "1020693980944785408"}, {"verified": false, "username": "rafafonse", "name": "R. F.", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 504, "tweet_count": 19154, "listed_count": 1}, "location": "Tierra", "id": "289410866"}, {"verified": false, "username": "Ramateux", "name": "@Ramateux", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 307, "tweet_count": 6213, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "771615014"}, {"verified": false, "username": "nerd_jp", "name": "Bonitinho para um escurinho", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 192, "tweet_count": 29254, "listed_count": 0}, "id": "3216793639"}, {"verified": false, "username": "ManoloM98478844", "name": "Manolo Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 137, "tweet_count": 1109, "listed_count": 0}, "id": "1035669535536427008"}, {"verified": false, "username": "EyPolo_", "name": "Ey Polo \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 2401, "tweet_count": 152152, "listed_count": 0}, "location": "Monter\u00eda, Colombia", "id": "4120246275"}, {"verified": false, "username": "leo_opina_", "name": "Leonardo Nieto", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 588, "tweet_count": 25492, "listed_count": 8}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "id": "129048427"}, {"verified": false, "username": "vinicius38_silv", "name": "\u2668\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 974, "tweet_count": 10429, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "811544202014236676"}, {"verified": false, "username": "sorima28gmailc1", "name": "sorima28@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 227, "tweet_count": 33835, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "id": "960553238255808517"}, {"verified": false, "username": "Byell_Santanna", "name": "Gabriel Santana", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 689, "tweet_count": 87879, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "278761715"}, {"verified": false, "username": "Fernand90747197", "name": "Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 79, "tweet_count": 2175, "listed_count": 0}, "id": "1085998786806198272"}, {"verified": false, "username": "sandovaleliza12", "name": "ELIZABETH", "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 1953, "tweet_count": 179377, "listed_count": 0}, "id": "1511704586"}, {"verified": false, "username": "EduardoQuinot", "name": "DUDU", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 298, "tweet_count": 3871, "listed_count": 0}, "location": "Laxoda", "id": "890677375213686784"}, {"verified": false, "username": "yosergiojoaquin", "name": "Sergio P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 583, "tweet_count": 13306, "listed_count": 3}, "id": "136790899"}, {"verified": false, "username": "Samuel_3G", "name": "Samuel", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 955, "tweet_count": 8323, "listed_count": 0}, "id": "202348117"}, {"verified": false, "username": "velez3e", "name": "Luis VelezG", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 229, "tweet_count": 59333, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "id": "347896232"}, {"verified": false, "username": "eduardoenred", "name": "Eduardo Negr\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 5393, "tweet_count": 37742, "listed_count": 17}, "location": "Trujillo - Peru", "id": "44463079"}, {"verified": false, "username": "chinvila23", "name": "Chinvila", "public_metrics": {"followers_count": 4588, "following_count": 4918, "tweet_count": 374299, "listed_count": 3}, "location": "Dinamarca, al lado de Choachi", "id": "782715162226728964"}, {"verified": false, "username": "_felipaia", "name": "felipecador", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 300, "tweet_count": 47755, "listed_count": 1}, "location": "P I N H A I S ", "id": "146416340"}, {"verified": false, "username": "arnulfoduarte", "name": "Arnulfo Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 863, "tweet_count": 11566, "listed_count": 12}, "location": "Colombia", "id": "47350346"}, {"verified": false, "username": "C4TSUMIKI", "name": "miaya", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 1165, "tweet_count": 25101, "listed_count": 3}, "location": "\u2661'\ud835\udc60 \ud835\udc41\ud835\udc4e\ud835\udc54\ud835\udc56\ud835\udc61\ud835\udc5c", "id": "1122890822469525504"}, {"verified": false, "username": "Ms_Marcoss", "name": "\u26a1\ufe0f \u303d\ufe0farquinhos", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 176, "tweet_count": 711, "listed_count": 0}, "location": "Menino Deus, Porto Alegre", "id": "957367356631801862"}, {"verified": false, "username": "merchan1130", "name": "Luis Eduardo Merchan Pati\u00f1o.", "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 5000, "tweet_count": 28837, "listed_count": 0}, "location": "Ibagu\u00e9, Tolima \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "2781515308"}, {"verified": false, "username": "coachven11", "name": "ven_coach", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 1128, "tweet_count": 4106, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "id": "202161364"}, {"verified": false, "username": "altamirano45", "name": "Carlos Altamirano", "public_metrics": {"followers_count": 68582, "following_count": 523, "tweet_count": 67767, "listed_count": 230}, "location": "Rosario", "id": "194328623"}, {"verified": false, "username": "Capirota_Real", "name": "Capirota \ud83d\ude08", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 895, "tweet_count": 23235, "listed_count": 0}, "location": "Right here, right now.", "id": "63783689"}, {"verified": false, "username": "LeilaCaroChujfi", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Leila C. Chujfi\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4LA PAZ ES MI PROTESTA!", "public_metrics": {"followers_count": 30240, "following_count": 15507, "tweet_count": 423428, "listed_count": 44}, "id": "64416238"}, {"verified": false, "username": "ReVal0814", "name": "PuntoAparte.", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 1247, "tweet_count": 76577, "listed_count": 0}, "location": "PlanetaTierra", "id": "2599719293"}, {"verified": false, "username": "omerluis7", "name": "Omer Luis Osorio Osorio", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 416, "tweet_count": 22018, "listed_count": 1}, "location": "Cordob\u00e9s,en la nevera . ", "id": "194738543"}, {"verified": false, "username": "fatbodydiary", "name": "amy \u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 441, "tweet_count": 3729, "listed_count": 4}, "location": " she/her | 1,65cm | 5\u20195", "id": "1159144394118848519"}, {"verified": false, "username": "Jobedo1", "name": "Jobedo", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 30, "tweet_count": 664, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "879489012733554689"}, {"verified": false, "username": "ReginaPenteado8", "name": "Regina Penteado", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1203, "tweet_count": 123461, "listed_count": 2}, "id": "789454349038653441"}, {"verified": false, "username": "isaclps", "name": "isadora \u200e", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 158, "tweet_count": 114123, "listed_count": 4}, "location": "Brasil - She/Her", "id": "1015370131063623680"}, {"verified": false, "username": "finaldictvmn", "name": "sofia \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 599, "tweet_count": 35393, "listed_count": 5}, "id": "1101923796318072833"}, {"verified": false, "username": "crismwarmling", "name": "cristine warmling", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 472, "tweet_count": 12024, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "379487415"}, {"verified": false, "username": "IiitsLett", "name": "Lett \u270c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 81, "tweet_count": 1573, "listed_count": 0}, "id": "2911172140"}, {"verified": false, "username": "offIusk", "name": "emostar spiegel \u1d49\u1d57\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 698, "tweet_count": 37325, "listed_count": 1}, "location": "Brasil \u2022 Ele/Dele", "id": "842127998987952142"}, {"verified": false, "username": "RafaelM28724715", "name": "Rafael Mendez", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 1043, "tweet_count": 2514, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "1102981268709490688"}, {"verified": false, "username": "NogmaCol", "name": "Nogma", "public_metrics": {"followers_count": 4884, "following_count": 3790, "tweet_count": 1260, "listed_count": 38}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "2420791290"}, {"verified": false, "username": "CartagenaSOS", "name": "S.O.S Cartagena\ud83d\udc1d\ud83e\udd51", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 2075, "tweet_count": 29872, "listed_count": 1}, "location": "Colombia", "id": "108974932"}, {"verified": false, "username": "wetejadab", "name": "William Tejada Bazan", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 189, "tweet_count": 2802, "listed_count": 0}, "id": "1630627243"}, {"verified": false, "username": "gonzalesposadal", "name": "Luis Gonzales Posada", "public_metrics": {"followers_count": 24320, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}, "location": "Peru", "id": "730567425930862593"}, {"verified": false, "username": "mmercedeslezcan", "name": "mercedes lezcano", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 70, "tweet_count": 23977, "listed_count": 4}, "location": "NEUQUEN ARGENTINA", "id": "991397856"}, {"verified": false, "username": "arbelajea57", "name": "Jorge E.Arbel\u00e1ez V", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 2175, "tweet_count": 20651, "listed_count": 3}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "138388534"}, {"verified": false, "username": "da_v_i", "name": "\u1160", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 647, "tweet_count": 6209, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasi", "id": "2889030374"}, {"verified": false, "username": "enzo_bg11", "name": "jeff tequila", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 205, "tweet_count": 13296, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "944384075934130176"}, {"verified": false, "username": "cavendishsophie", "name": "Darkness Scar", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 266, "tweet_count": 15583, "listed_count": 9}, "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "id": "108266614"}, {"verified": false, "username": "iDanielagarciab", "name": "Daniela Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 791, "tweet_count": 11751, "listed_count": 0}, "id": "2321506801"}, {"verified": true, "username": "portaluai", "name": "Portal UAI", "public_metrics": {"followers_count": 106163, "following_count": 104, "tweet_count": 219724, "listed_count": 534}, "location": "Belo Horizonte", "id": "35873782"}, {"verified": false, "username": "GatoCapitalist", "name": "Gato Capitalista", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 950, "tweet_count": 63763, "listed_count": 5}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "918568923028738048"}, {"verified": false, "username": "LarryzEden", "name": "Ed\u00e9n Larry\ud83d\udc1d\ud83e\udd51+300 productos con #PetroPresidente", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 3089, "tweet_count": 51188, "listed_count": 1}, "location": "Colombia", "id": "1729765658"}, {"verified": false, "username": "RafaelAntVargas", "name": "RAFAEL ESTUPI\u00d1AN", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 647, "tweet_count": 18380, "listed_count": 0}, "id": "2427426516"}, {"verified": false, "username": "Noininski", "name": "Ester Mart\u00edn Martin", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 820, "tweet_count": 33919, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "915286979721486336"}, {"verified": false, "username": "Ovi_Master", "name": "Ovi opina, \ud835\udcb7\ud835\udcce \ud835\udcaf\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 4337, "following_count": 912, "tweet_count": 110530, "listed_count": 53}, "id": "372779685"}, {"verified": false, "username": "VeronikaArella2", "name": "Claudia Arellano", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 522, "tweet_count": 9330, "listed_count": 1}, "id": "1151573757091356673"}, {"verified": false, "username": "Gustavoucranian", "name": "Lula O Melhor Presidente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 6028, "following_count": 6021, "tweet_count": 267815, "listed_count": 2}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1058143932796846080"}, {"verified": false, "username": "FdARamosVazquez", "name": "Francisco Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 787, "tweet_count": 40657, "listed_count": 9}, "id": "853581374"}, {"verified": false, "username": "OscarPalma_9", "name": "Oscar Palma", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 482, "tweet_count": 1357, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "id": "1858709924"}, {"verified": false, "username": "angordo", "name": "Andres Gordo", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 947, "tweet_count": 55690, "listed_count": 0}, "location": "Bogota Colombia", "id": "57229276"}, {"verified": false, "username": "odalisca123", "name": "Antonio Jos\u00e9 Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 8581, "following_count": 8737, "tweet_count": 23421, "listed_count": 3}, "location": "Bauru", "id": "891637010"}, {"verified": false, "username": "lyhtavares17_", "name": "L\u00edvia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2350, "following_count": 2440, "tweet_count": 5049, "listed_count": 1}, "id": "978419437446533126"}, {"verified": false, "username": "BCMarino96", "name": "Zest", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 670, "tweet_count": 99887, "listed_count": 2}, "location": "Cornelia", "id": "218945859"}, {"verified": false, "username": "alexilllo", "name": "ALEX REYES", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 4979, "tweet_count": 8586, "listed_count": 4}, "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "id": "274166436"}, {"verified": false, "username": "_patopatopato", "name": "Vini, MCLOVIN", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1003, "tweet_count": 45366, "listed_count": 5}, "location": "Tangamand\u00e1pio", "id": "168846607"}, {"verified": false, "username": "isakaulitz22", "name": "Isabulia", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 149, "tweet_count": 6159, "listed_count": 0}, "location": "Cali, Colombia", "id": "72684685"}, {"verified": false, "username": "jakypinho", "name": "Jaky", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 542, "tweet_count": 9031, "listed_count": 0}, "id": "910385684283785216"}, {"verified": false, "username": "guillermogzzg", "name": "Guillermo Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 253, "tweet_count": 148, "listed_count": 0}, "id": "3284092735"}, {"verified": false, "username": "Jga03", "name": "Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez A", "public_metrics": {"followers_count": 4188, "following_count": 4999, "tweet_count": 59244, "listed_count": 10}, "location": "Colombia", "id": "517692157"}, {"verified": false, "username": "LaExpresion_", "name": "La Expresi\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 8272, "following_count": 121, "tweet_count": 109234, "listed_count": 46}, "location": "Ciudad Victoria, Tamaulipas", "id": "512868255"}, {"verified": false, "username": "nespimo", "name": "Nelson Espinosa M\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1642, "tweet_count": 139881, "listed_count": 1}, "id": "3085135204"}, {"verified": false, "username": "ialexslo", "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1760, "tweet_count": 17478, "listed_count": 2}, "location": "De Bucaramanga en Bogot\u00e1", "id": "248648519"}, {"verified": false, "username": "HASierrailcom", "name": "Hdo. A. S.", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 2404, "tweet_count": 58287, "listed_count": 0}, "id": "185854417"}, {"verified": false, "username": "panche109", "name": "Alexander G Panche", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1252, "tweet_count": 33906, "listed_count": 1}, "location": "Paipa, Colombia", "id": "2751787635"}, {"verified": false, "username": "PampeanoRider", "name": "Jaguara", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 73, "tweet_count": 51078, "listed_count": 0}, "id": "769158108052590592"}, {"verified": false, "username": "BruixetValencia", "name": "Jos\u00e9 M\u00e9ndez Romero\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 1191, "tweet_count": 52788, "listed_count": 17}, "id": "367785011"}, {"verified": false, "username": "Andresagreda77", "name": "Andr\u00e9s Agreda Bosch\ud83d\udcaf\ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 265, "tweet_count": 26554, "listed_count": 3}, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "id": "262101567"}, {"verified": false, "username": "salauleo", "name": "\u2618\ufe0f Giuseppe Cadura \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 398, "tweet_count": 9479, "listed_count": 1}, "location": "Santa Maria, Brasil", "id": "1042886484028809216"}, {"verified": false, "username": "Tefo", "name": "Stefano Torres \u262d \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 723, "tweet_count": 15206, "listed_count": 4}, "location": "Londrina", "id": "9219342"}, {"verified": false, "username": "Nando_CardenasR", "name": "\u270a", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 383, "tweet_count": 2833, "listed_count": 0}, "location": "Ni yo mismo se donde estoy. ", "id": "384887233"}, {"verified": false, "username": "denerinho", "name": "Dener", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 879, "tweet_count": 19732, "listed_count": 3}, "id": "176170416"}, {"verified": false, "username": "eutamirinha", "name": "\ud835\udce3\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcea \ud835\udd98\ud835\udd88\ud835\udd88\ud835\udd95 \ud83d\udda4 \ud835\udcd1\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udd03", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 742, "tweet_count": 53370, "listed_count": 5}, "location": "Brasil\u00e2ndia, S\u00e3o Paulo", "id": "55669462"}, {"verified": false, "username": "kelldioni", "name": "Kell", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1585, "tweet_count": 5687, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "id": "11987292"}, {"verified": false, "username": "raboevaca", "name": "Raboevaca", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 528, "tweet_count": 50307, "listed_count": 1}, "id": "715646434905890816"}, {"verified": false, "username": "lilipee_", "name": "lilipe", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 581, "tweet_count": 44193, "listed_count": 1}, "id": "4701772228"}, {"verified": false, "username": "feveher", "name": "Feveher", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 291, "tweet_count": 11507, "listed_count": 0}, "location": "Burgos, Espa\u00f1a", "id": "918260458959798272"}, {"verified": false, "username": "veralsou", "name": "Vera L. Souza\ud83d\udc3e\u2764\ud83d\ude4f\u262e\ud83e\udd70\ud83d\udc9d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7RS", "public_metrics": {"followers_count": 5461, "following_count": 4988, "tweet_count": 124892, "listed_count": 24}, "location": "RS/BRASIL ", "id": "2470942888"}, {"verified": false, "username": "rafamfilho", "name": "Rafael Moia Filho", "public_metrics": {"followers_count": 20027, "following_count": 20012, "tweet_count": 216791, "listed_count": 72}, "location": "Brasil", "id": "219368520"}, {"verified": false, "username": "JonhNego", "name": "23/11/2019", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 329, "tweet_count": 176, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "797839312956116992"}, {"verified": false, "username": "JcTroell", "name": "JSM Mora", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 351, "tweet_count": 1467, "listed_count": 0}, "id": "1124467234926145536"}, {"verified": false, "username": "Declev", "name": "Declev", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 452, "tweet_count": 12018, "listed_count": 7}, "id": "33726817"}, {"verified": false, "username": "Claukuevas", "name": "Clau Protrollface", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 710, "tweet_count": 21457, "listed_count": 2}, "id": "549555242"}, {"verified": false, "username": "LIXOWALDORF", "name": "a renata nada ingrata", "public_metrics": {"followers_count": 5200, "following_count": 4191, "tweet_count": 189271, "listed_count": 3}, "id": "388554032"}, {"verified": false, "username": "bebelbbb", "name": "bebelbbb", "public_metrics": {"followers_count": 6153, "following_count": 4355, "tweet_count": 174313, "listed_count": 3}, "location": "Sao Paulo", "id": "968221119856676864"}, {"verified": false, "username": "cock_jl", "name": "Jos\u00e9 Luis Cock Echav", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1809, "tweet_count": 49419, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "id": "802340077674303489"}, {"verified": false, "username": "tata_jkth", "name": "tata", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1116, "tweet_count": 48928, "listed_count": 0}, "id": "1837836739"}, {"verified": false, "username": "a_mberheard", "name": "lari adomaitis", "public_metrics": {"followers_count": 21976, "following_count": 17299, "tweet_count": 98645, "listed_count": 62}, "location": "amber follows ", "id": "4299951629"}, {"verified": false, "username": "LafuenteToni", "name": "Toni Lafuente", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 2313, "tweet_count": 71684, "listed_count": 10}, "id": "2462316299"}, {"verified": false, "username": "diegosotop", "name": "DIEGO 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 0, "tweet_count": 29539, "listed_count": 3}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "143854914"}, {"verified": false, "username": "caoscaru", "name": "car\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 11163, "following_count": 8655, "tweet_count": 222231, "listed_count": 179}, "location": "aline/letty/gio \u2764\ufe0f", "id": "261551941"}, {"verified": false, "username": "FranMarchili", "name": "kitoooo", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 168, "tweet_count": 7381, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "4384145921"}, {"verified": false, "username": "gushgushy", "name": "gush", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 180, "tweet_count": 3263, "listed_count": 0}, "location": "Gotham City", "id": "181006407"}, {"verified": false, "username": "regiancordeiro", "name": "Regina", "public_metrics": {"followers_count": 9237, "following_count": 8486, "tweet_count": 245844, "listed_count": 15}, "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "id": "2657559400"}, {"verified": false, "username": "chaoticpurple1", "name": "Imani \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1162, "tweet_count": 18196, "listed_count": 3}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "id": "883919358715719680"}, {"verified": false, "username": "laralimars", "name": "pretinha gospel", "public_metrics": {"followers_count": 24530, "following_count": 2133, "tweet_count": 126487, "listed_count": 46}, "location": "Recife", "id": "330354490"}, {"verified": false, "username": "terestoroj", "name": "Terestoroj", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 85, "tweet_count": 5778, "listed_count": 0}, "id": "1094456222185676800"}, {"verified": false, "username": "jupnkl", "name": "\u1d0a\u1d1c\u029f\u026a\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 229, "tweet_count": 144906, "listed_count": 15}, "location": "Curitiba, Paran\u00e1", "id": "27934954"}, {"verified": false, "username": "Alperzum", "name": "Alonso", "public_metrics": {"followers_count": 2390, "following_count": 2915, "tweet_count": 97781, "listed_count": 16}, "location": "Pereira, Colombia", "id": "350356676"}, {"verified": false, "username": "ItsDigesBish", "name": "Biscotto di latte", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 410, "tweet_count": 589, "listed_count": 0}, "id": "3700731016"}, {"verified": false, "username": "foIkre", "name": "\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc25", "public_metrics": {"followers_count": 7954, "following_count": 817, "tweet_count": 91700, "listed_count": 38}, "location": "la luna", "id": "1913051414"}, {"verified": false, "username": "maoce1965", "name": "Marios Celg", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1547, "tweet_count": 29285, "listed_count": 4}, "id": "4829525835"}, {"verified": false, "username": "Welbi", "name": "Welbi Maia", "public_metrics": {"followers_count": 5923, "following_count": 3551, "tweet_count": 154589, "listed_count": 205}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "id": "45940626"}, {"verified": false, "username": "znaldorey", "name": "naldo", "public_metrics": {"followers_count": 2238, "following_count": 4954, "tweet_count": 50285, "listed_count": 0}, "id": "2891472632"}, {"verified": false, "username": "angelicaguirele", "name": "Angel - Direita Pequi Romarov", "public_metrics": {"followers_count": 7015, "following_count": 7691, "tweet_count": 469097, "listed_count": 6}, "id": "53484770"}, {"verified": false, "username": "khris_sts", "name": "Khris S.", "public_metrics": {"followers_count": 27000, "following_count": 13897, "tweet_count": 47373, "listed_count": 4}, "location": "Pirassununga, Brasil", "id": "1089196907010949120"}, {"verified": false, "username": "Khassir", "name": "Kamor", "public_metrics": {"followers_count": 4400, "following_count": 4550, "tweet_count": 144262, "listed_count": 2}, "id": "277705229"}, {"verified": false, "username": "mrpich2", "name": "mr-pich", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 752, "tweet_count": 17770, "listed_count": 0}, "id": "447118073"}, {"verified": false, "username": "magnets321", "name": "gabri\u00ebl", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 1094, "tweet_count": 63954, "listed_count": 5}, "location": "Manaus \u2192 Tilburg", "id": "295349959"}, {"verified": false, "username": "Asecondview", "name": "A Second View", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 1130, "tweet_count": 20845, "listed_count": 0}, "location": "aqu\u00ed y ahora", "id": "299258080"}, {"verified": false, "username": "RubenSelvaYMar", "name": "ruben arango", "public_metrics": {"followers_count": 13486, "following_count": 13312, "tweet_count": 404266, "listed_count": 33}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "582375974"}, {"verified": false, "username": "elisapolocontr1", "name": "yuri efrain polo", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 5000, "tweet_count": 18356, "listed_count": 4}, "location": "Barranquilla, Colombia", "id": "2812174085"}, {"verified": false, "username": "_JARINCON", "name": "Jose A R \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4088, "following_count": 5001, "tweet_count": 151750, "listed_count": 15}, "location": "espa\u00f1a", "id": "455324158"}, {"verified": false, "username": "JefferO_o", "name": "Jeffers\u00f3n Bernal", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 583, "tweet_count": 3027, "listed_count": 1}, "location": "Bogota-Colomia", "id": "112887763"}, {"verified": false, "username": "Gavril0687", "name": "LaPoliticaAlreves", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 372, "tweet_count": 1625, "listed_count": 0}, "location": "Barranquilla - Colombia D.I.P", "id": "571017083"}, {"verified": false, "username": "lucassardagna", "name": "Lucas SarDRAMA", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 933, "tweet_count": 40041, "listed_count": 1}, "id": "83217419"}, {"verified": false, "username": "Annabia_ctcm", "name": "Anta ops Anna*", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 419, "tweet_count": 29498, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "725004637976297472"}, {"verified": false, "username": "arrobazabotto", "name": "B\u00e1rbara Zabotto", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 924, "tweet_count": 23798, "listed_count": 2}, "id": "2850168167"}, {"verified": false, "username": "mizinhx", "name": "milena", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 359, "tweet_count": 25906, "listed_count": 0}, "id": "1014227447993307136"}, {"verified": false, "username": "_luislopez92", "name": "Luis L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 322, "tweet_count": 4296, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "397067461"}, {"verified": false, "username": "stiven_joha", "name": "Uno_mas_en_este_plano", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1372, "tweet_count": 4280, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "3116916201"}, {"verified": false, "username": "Mrsven4sVla", "name": "Mrs ventas ;)", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 507, "tweet_count": 3832, "listed_count": 0}, "id": "569033208"}, {"verified": false, "username": "NoticiasReynosa", "name": "Noticias Reynosa", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 27, "tweet_count": 9466, "listed_count": 9}, "location": "Reynosa, Tamaulipas", "id": "776434306411397120"}, {"verified": false, "username": "Tamsaldia", "name": "Tamaulipas al D\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 36, "tweet_count": 8193, "listed_count": 0}, "location": "Cd. Victoria Tamaulipas", "id": "1069111784446017537"}, {"verified": false, "username": "hubersunited", "name": "Esquerdistadeesquerda antifascista", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 1739, "tweet_count": 34894, "listed_count": 3}, "id": "605059500"}, {"verified": false, "username": "kethinaciom", "name": "K\u00e9tlen Inacio \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 1739, "tweet_count": 21149, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "id": "381228498"}, {"verified": false, "username": "_pao_de_arroz", "name": "ok fodase", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 99, "tweet_count": 4423, "listed_count": 0}, "location": "na merda", "id": "1120163684171513856"}, {"verified": false, "username": "FF_027", "name": "FP", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 679, "tweet_count": 4294, "listed_count": 0}, "location": "Aonde a inveja n\u00e3o existe\ud83d\uddff", "id": "976649625200361476"}, {"verified": false, "username": "Dn_Mnd", "name": "Juninho \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 272, "tweet_count": 345, "listed_count": 0}, "location": "Rodograu", "id": "902577996258832384"}, {"verified": false, "username": "felipegodoi2002", "name": "o c\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 414, "tweet_count": 15947, "listed_count": 0}, "id": "1087277939727699968"}, {"verified": false, "username": "JosHernnRodrgu2", "name": "Jos\u00e9 Hern\u00e1n Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 63, "tweet_count": 41768, "listed_count": 0}, "id": "1026997789929168898"}, {"verified": false, "username": "uhmein", "name": "aleida cubides", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 2740, "tweet_count": 48462, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "1229618604"}, {"verified": false, "username": "oqimportaeocu", "name": "zuli (not so) lonely cowboy \ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 231, "tweet_count": 37050, "listed_count": 0}, "location": "your mami", "id": "763348595911327744"}, {"verified": false, "username": "ta_nivelada", "name": "enaiviv", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 101, "tweet_count": 13363, "listed_count": 1}, "location": "Lisboa", "id": "929717250977947652"}, {"verified": false, "username": "pedroisp", "name": "\ud835\ude99\ud835\ude8e\ud835\ude8d\ud835\ude9b\ud835\ude98", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1066, "tweet_count": 25496, "listed_count": 0}, "location": "034", "id": "3205672517"}, {"verified": false, "username": "lR3inhard", "name": "Reinhard RM\u26bd\u26aa", "public_metrics": {"followers_count": 2866, "following_count": 2321, "tweet_count": 59078, "listed_count": 7}, "location": "Colombia", "id": "304463966"}, {"verified": false, "username": "cezmx", "name": "\uf8ffTheBeyonder\uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 1396, "tweet_count": 206645, "listed_count": 5}, "location": "Colombia", "id": "109569598"}, {"verified": false, "username": "gabriel_kf_", "name": "coroti de p\u00easgo \ud83c\udf51", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 241, "tweet_count": 8376, "listed_count": 2}, "id": "4021070002"}, {"verified": false, "username": "larespublica1", "name": "larespublica", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 191, "tweet_count": 1055, "listed_count": 0}, "location": "Marche, Italia", "id": "1003081780436627462"}, {"verified": false, "username": "juliofen", "name": "JulioFEN_LULABrasilFelizDeNovo\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 1395, "tweet_count": 56220, "listed_count": 7}, "id": "90429583"}, {"verified": false, "username": "pcmmarcondes", "name": "Paulo Marcondes", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1850, "tweet_count": 57776, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "4416082131"}, {"verified": false, "username": "thiefemur", "name": "um vic chamado tinho", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 500, "tweet_count": 27159, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba", "id": "1073788674142281728"}, {"verified": false, "username": "Juanyy04", "name": "Juani\u00b0", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 233, "tweet_count": 6228, "listed_count": 0}, "location": "Por ah\u00ed", "id": "437226902"}, {"verified": false, "username": "vitovalenzuelag", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 575, "tweet_count": 55176, "listed_count": 20}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "171341565"}, {"verified": false, "username": "MarthaIsabelBa9", "name": "Martha Isabel", "public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 2596, "tweet_count": 242852, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "972230969058119680"}, {"verified": false, "username": "barbtrevisan", "name": "barbra", "public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 509, "tweet_count": 147814, "listed_count": 8}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "id": "167192733"}, {"verified": false, "username": "xThalassophile", "name": "\u2b52 \ud835\udd3d\ud835\udd5a\ud835\udd5f", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 360, "tweet_count": 57285, "listed_count": 12}, "location": "Icon: Tw- @/smoustart", "id": "3679212556"}, {"verified": false, "username": "PercyJacksonson", "name": "PJson", "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 41, "tweet_count": 3102, "listed_count": 0}, "location": "Long Beach, NY", "id": "472507702"}, {"verified": false, "username": "Calambasvelasco", "name": "Luis Eduardo Calamb\u00e5s V.", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 185, "tweet_count": 288, "listed_count": 0}, "id": "3357153880"}, {"verified": false, "username": "omaravendanoca", "name": "Omar Avenda\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 925, "tweet_count": 7539, "listed_count": 0}, "location": "Santa Marta, Colombia", "id": "1146164978631790593"}, {"verified": true, "username": "g1", "name": "g1", "public_metrics": {"followers_count": 14340563, "following_count": 61, "tweet_count": 746797, "listed_count": 19158}, "location": "Brasil", "id": "8802752"}, {"verified": false, "username": "MorganElMichi", "name": "\ud83c\uddf2\u00a0\ud83c\uddf4\u00a0\ud83c\uddf7\u00a0\ud83c\uddec\u00a0\ud83c\udde6\u00a0\ud83c\uddf3\u00a0\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 3413, "following_count": 3502, "tweet_count": 18646, "listed_count": 5}, "location": "Colombia", "id": "108385148"}, {"verified": false, "username": "Juceluvy", "name": "Julio C Luna \ud83d\udc4d El Cambio Es En Primera /PETRO", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 507, "tweet_count": 29632, "listed_count": 1}, "id": "946322226"}, {"verified": false, "username": "Hiagorodrigues", "name": "Cruz maltino \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 1502, "tweet_count": 4043, "listed_count": 0}, "location": "Belford Purple, RJ", "id": "262398806"}, {"verified": false, "username": "old_eyre", "name": "Laura Jurado", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 725, "tweet_count": 28663, "listed_count": 63}, "location": "Palma, Espa\u00f1a", "id": "101272456"}, {"verified": false, "username": "sasofonia", "name": "Sasofonia", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 1737, "tweet_count": 144438, "listed_count": 4}, "id": "372098681"}, {"verified": false, "username": "herfre", "name": "hern\u00e1n freire", "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 2590, "tweet_count": 53689, "listed_count": 3}, "location": "Cali", "id": "127868432"}, {"verified": false, "username": "Ed61897233", "name": "Luto pelo Brasil #ForaBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 4112, "following_count": 4930, "tweet_count": 87842, "listed_count": 0}, "id": "1103409426457915396"}, {"verified": false, "username": "MorelloYara", "name": "Yara Morello", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 5, "tweet_count": 8561, "listed_count": 0}, "id": "1057995602066325504"}, {"verified": false, "username": "EdnaOl_arte", "name": "Edna Ol'arte", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 431, "tweet_count": 10003, "listed_count": 2}, "id": "554592053"}, {"verified": false, "username": "Vader771", "name": "Vader", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 4910, "tweet_count": 14959, "listed_count": 3}, "location": "Popay\u00e1n", "id": "574102432"}, {"verified": false, "username": "stivenandresr20", "name": "R. R.", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 357, "tweet_count": 9407, "listed_count": 0}, "id": "3307262853"}, {"verified": false, "username": "un_locombiano", "name": "Carlos Hern\u00e1ndez \u0643\u0627\u0631\u0644\u0648\u0633 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0631\u062a\u0648", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 2353, "tweet_count": 210572, "listed_count": 8}, "id": "1457116842"}, {"verified": false, "username": "MiltonAC6", "name": "Milton A. C.", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 944, "tweet_count": 13688, "listed_count": 1}, "id": "1053644836954431488"}, {"verified": false, "username": "EdanHappy", "name": "Happy Edan", "public_metrics": {"followers_count": 3775, "following_count": 4723, "tweet_count": 11790, "listed_count": 0}, "id": "2983263797"}, {"verified": false, "username": "klebernozes", "name": "Avogato BR", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 128, "tweet_count": 215612, "listed_count": 50}, "location": "Cuiab\u00e1 - MT - Brasil", "id": "122090998"}, {"verified": false, "username": "Julieth_07", "name": "Julieth.", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 315, "tweet_count": 141523, "listed_count": 6}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "59671912"}, {"verified": false, "username": "elberamos", "name": "elber jr", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 159, "tweet_count": 18196, "listed_count": 12}, "id": "82733132"}, {"verified": false, "username": "misspamplinas", "name": "Miss Pamplinas \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 386, "tweet_count": 7504, "listed_count": 4}, "location": "Un poco desubicada.", "id": "903105270"}, {"verified": false, "username": "Movidamadrid1", "name": "Movidamadrid", "public_metrics": {"followers_count": 4140, "following_count": 4860, "tweet_count": 286056, "listed_count": 1}, "id": "955102413295439873"}, {"verified": false, "username": "Luligle", "name": "Luligle", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 481, "tweet_count": 2753, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "id": "758170912474759169"}, {"verified": false, "username": "LuyzaLopes5", "name": "\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 814, "tweet_count": 14637, "listed_count": 0}, "location": "Mundo Azul e Rosa\ud83d\udc99\ud83d\udc96", "id": "884821140346109955"}, {"verified": false, "username": "__daviLucas", "name": "A", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 657, "tweet_count": 35593, "listed_count": 0}, "id": "944999059005345793"}, {"verified": false, "username": "nandadrama", "name": "tia nanda", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 476, "tweet_count": 51129, "listed_count": 6}, "location": "instagram: nandasisan", "id": "58815342"}, {"verified": false, "username": "TraderIbague", "name": "Una colombia mejor.", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 301, "tweet_count": 3908, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "id": "2436351530"}, {"verified": false, "username": "DenunciaJarocha", "name": "Denuncia Jarocha", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 139, "tweet_count": 12534, "listed_count": 8}, "location": "Veracruz", "id": "801176106"}, {"verified": false, "username": "035Gia", "name": "Mia\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 6477, "following_count": 4684, "tweet_count": 129648, "listed_count": 57}, "location": "Veracruz", "id": "551468787"}, {"verified": false, "username": "Aurelio6254", "name": "Aurelio perez", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 1808, "tweet_count": 22848, "listed_count": 5}, "location": "Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana, Espa", "id": "740300750371360768"}, {"verified": false, "username": "nvscxmxntx", "name": "JV14", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 185, "tweet_count": 39372, "listed_count": 0}, "location": "013 VS", "id": "1042301044104093696"}, {"verified": false, "username": "Douglas39337417", "name": "Gran Freezer \u2692\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 1412, "tweet_count": 189354, "listed_count": 2}, "location": "hacienda el uberrimo \ud83d\ude0f", "id": "986753091105148929"}, {"verified": false, "username": "recriskol", "name": "R\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 957, "tweet_count": 5201, "listed_count": 0}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "id": "948576429784076288"}, {"verified": false, "username": "c_rafaelamartns", "name": "Rafaela", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 267, "tweet_count": 17028, "listed_count": 0}, "location": "Torres, Brasil", "id": "1008359847795011584"}, {"verified": false, "username": "terminelson", "name": "\u00a5\u00a5\u00a5 DEVIL INSIDE \u00a5\u00a5\u00a5", "public_metrics": {"followers_count": 2408, "following_count": 3227, "tweet_count": 46249, "listed_count": 6}, "location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "id": "307794073"}, {"verified": false, "username": "PsAVisualMedia", "name": "\u2795\u23fa\ufe0f\u2796", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 2101, "tweet_count": 28389, "listed_count": 1}, "location": "LItorsfera ESxCLA-vIsADA", "id": "1096207814"}, {"verified": false, "username": "feminazer", "name": "moguer\u00e7a 13\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 1205, "tweet_count": 16778, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "4282332076"}, {"verified": false, "username": "___monaco", "name": "al\u00edne m\u00f4naco", "public_metrics": {"followers_count": 13781, "following_count": 3770, "tweet_count": 230525, "listed_count": 9}, "id": "573938556"}, {"verified": false, "username": "byzrules", "name": "elo", "public_metrics": {"followers_count": 12251, "following_count": 8333, "tweet_count": 82571, "listed_count": 11}, "location": " 18.05.16 ", "id": "3855021171"}, {"verified": false, "username": "lu_coronel10", "name": "Lu coronel", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 397, "tweet_count": 25193, "listed_count": 0}, "id": "237821152"}, {"verified": false, "username": "agus_fiorito", "name": "agustinafiorito", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 428, "tweet_count": 1225, "listed_count": 0}, "id": "1007418075510173701"}, {"verified": false, "username": "Batista46731719", "name": "\u00edndio", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 749, "tweet_count": 13458, "listed_count": 0}, "id": "1007013291737182208"}, {"verified": false, "username": "belemtransito", "name": "Bel\u00e9m Tr\u00e2nsito agora \u00e9 BT Mais", "public_metrics": {"followers_count": 286080, "following_count": 2121, "tweet_count": 228796, "listed_count": 448}, "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil", "id": "35896973"}, {"verified": false, "username": "jbjonathanbrum", "name": "\u262d Jonathan \u262dFora Bolsonaro\ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 626, "tweet_count": 3574, "listed_count": 0}, "location": "Cor\u00e9ia do Norte ou China ", "id": "4825955301"}, {"verified": false, "username": "DaCityZen", "name": "DaCityZen", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 448, "tweet_count": 25172, "listed_count": 5}, "location": "Mandril,Plateu, itSpain", "id": "374437153"}, {"verified": false, "username": "Reydem4", "name": "Reydem", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 427, "tweet_count": 4559, "listed_count": 0}, "id": "983358239311106048"}, {"verified": false, "username": "aquariusluiz", "name": "\ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1099, "tweet_count": 27336, "listed_count": 0}, "id": "1114879546833219584"}, {"verified": false, "username": "MaruGC1", "name": "Maru GC", "public_metrics": {"followers_count": 5607, "following_count": 5817, "tweet_count": 90980, "listed_count": 55}, "location": "Mexico", "id": "482646157"}, {"verified": false, "username": "AliciaAlarcon", "name": "Alicia Alarc\u00f3n \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 29279, "following_count": 6719, "tweet_count": 240551, "listed_count": 306}, "location": "Azuquita pal caf\u00e9", "id": "24659463"}, {"verified": false, "username": "MuroPoliticoMX", "name": "Muro Pol\u00edtico", "public_metrics": {"followers_count": 2397, "following_count": 864, "tweet_count": 93539, "listed_count": 41}, "location": "M\u00e9xico", "id": "2908505805"}, {"verified": false, "username": "Jacquel24092833", "name": "Jacqueline Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 29, "tweet_count": 38564, "listed_count": 0}, "id": "942594032311701506"}, {"verified": false, "username": "jjeessiica_", "name": "\ud83e\uded7\ud835\uddf7\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\ude06", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 189, "tweet_count": 16935, "listed_count": 0}, "location": "Sporting Clube de Portugal", "id": "999914549464580096"}, {"verified": false, "username": "JuanSRodriiguez", "name": "Sebastian Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 369, "tweet_count": 2453, "listed_count": 0}, "location": "Bucaramanga ", "id": "519520719"}, {"verified": false, "username": "ospiran", "name": "oscar piranquive", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 899, "tweet_count": 25140, "listed_count": 0}, "location": "Soacha, Colombia", "id": "137541793"}, {"verified": false, "username": "GranaUcha", "name": "Ana \ud83d\udc99\ud83c\udff0\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 2033, "tweet_count": 108940, "listed_count": 2}, "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "id": "725422027792855040"}, {"verified": false, "username": "AndreaMagagni", "name": "Andrea Magagni", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 243, "tweet_count": 2256, "listed_count": 0}, "id": "2394650011"}, {"verified": false, "username": "paolomadron", "name": "paolomadron", "public_metrics": {"followers_count": 16602, "following_count": 302, "tweet_count": 32498, "listed_count": 248}, "location": "milano", "id": "185108209"}, {"verified": false, "username": "gallorojaz", "name": "MR ROOSTER", "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 2001, "tweet_count": 166656, "listed_count": 0}, "location": "Texas, USA", "id": "276743177"}, {"verified": false, "username": "losdano", "name": "Artemis Entreri", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 863, "tweet_count": 179421, "listed_count": 16}, "location": "Tabarnia", "id": "707620801"}, {"verified": false, "username": "MMiguelBH", "name": "MMiguel", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 1123, "tweet_count": 150909, "listed_count": 17}, "id": "621287083"}, {"verified": false, "username": "Viniyu_", "name": "Vinicius Ishibashi", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 539, "tweet_count": 18375, "listed_count": 0}, "id": "1150497262054887424"}, {"verified": false, "username": "mightyclecs", "name": "clecs", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1044, "tweet_count": 27677, "listed_count": 0}, "location": "Pernambuco, Brasil", "id": "1418168652"}, {"verified": false, "username": "jairo_a_morales", "name": "Jairo Morales Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 342, "tweet_count": 133123, "listed_count": 25}, "location": "Bogot\u00e1 Colombia", "id": "111016138"}, {"verified": false, "username": "xxgvstavo", "name": "gu", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 399, "tweet_count": 13981, "listed_count": 0}, "id": "765708482012151810"}, {"verified": false, "username": "Peter_Daza", "name": "Pedro Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1880, "tweet_count": 68058, "listed_count": 0}, "location": "La Bella Santa Fe de Bogot\u00e1", "id": "192648411"}, {"verified": false, "username": "And_Cast91", "name": "Andr\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 330, "tweet_count": 12652, "listed_count": 1}, "id": "127546300"}, {"verified": false, "username": "HypatyaD", "name": "Hypatia \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 de Alejandria", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 960, "tweet_count": 162460, "listed_count": 7}, "location": "Aqui y Ahora.", "id": "731714041211559936"}, {"verified": false, "username": "anf_espanol", "withheld": {"country_codes": ["TR"]}, "name": "ANF Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 2598, "following_count": 560, "tweet_count": 27516, "listed_count": 63}, "id": "862993571477106688"}, {"verified": false, "username": "FarosConF", "name": "F A R O S teniendo una crisis existencial", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 984, "tweet_count": 15694, "listed_count": 5}, "location": "Lima, Peru", "id": "1090281710531604480"}, {"verified": false, "username": "patataboss", "name": "patata (sin fr\u00edo ni calor \ud83d\udc4d)", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 127, "tweet_count": 49199, "listed_count": 4}, "location": "muy buenas tardes uwu", "id": "797337369762402309"}, {"verified": false, "username": "elciogadelha", "name": "\u00c9lcio - Vasco \u25e4\u2720\u25e2\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2275, "following_count": 4129, "tweet_count": 2375, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil", "id": "67906045"}, {"verified": false, "username": "bieu_castro", "name": "bi\u00e9u", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 597, "tweet_count": 17223, "listed_count": 1}, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "id": "922227524779814912"}, {"verified": false, "username": "fuentesc75", "name": "valeria fuentes", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 348, "tweet_count": 26120, "listed_count": 4}, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "id": "3129087081"}, {"verified": true, "username": "canal13", "name": "Canal 13", "public_metrics": {"followers_count": 2583744, "following_count": 101556, "tweet_count": 104775, "listed_count": 2144}, "location": "Chile", "id": "216436927"}, {"verified": false, "username": "BluDiChina", "name": "Gasolino \u264f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2814, "following_count": 431, "tweet_count": 106377, "listed_count": 44}, "location": "Tettenweis, Deutschland", "id": "326316197"}, {"verified": false, "username": "Migueldiuza", "name": "Miguel \u00c1lvaro", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 18, "tweet_count": 4193, "listed_count": 0}, "id": "98916450"}, {"verified": false, "username": "guiiiialvesz", "name": "off", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 767, "tweet_count": 7698, "listed_count": 0}, "location": "Havai Z.O ", "id": "2848175116"}, {"verified": false, "username": "thqyx", "name": "FLEABAG", "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 1382, "tweet_count": 57587, "listed_count": 235}, "id": "73271803"}, {"verified": false, "username": "Felipedinely", "name": "Felipe Dinely \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 362, "tweet_count": 998, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brazil", "id": "838735914"}, {"verified": false, "username": "EdwardG64202088", "name": "PetroQu\u00edmico", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 294, "tweet_count": 1828, "listed_count": 0}, "location": "Casanare, Colombia", "id": "1106752940377808896"}, {"verified": false, "username": "reaIjosepaz52", "name": "jose paz\ud83e\udec2", "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 2027, "tweet_count": 40526, "listed_count": 0}, "location": "en alg\u00fan lugar", "id": "1667818452"}, {"verified": false, "username": "HJSanchezf", "name": "Jairo S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 5183, "following_count": 5270, "tweet_count": 164426, "listed_count": 4}, "id": "2826287112"}, {"verified": false, "username": "jvpaz_", "name": "JOHNNY, THE CREATOR", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 697, "tweet_count": 52669, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "id": "1066865063737393152"}, {"verified": false, "username": "Fido_elflaco", "name": "El recordador", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 489, "tweet_count": 22726, "listed_count": 0}, "location": "Valle, Colombia ", "id": "986214044397916160"}, {"verified": false, "username": "xpamelah", "name": "Pamela Targaryen STARK 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 72, "tweet_count": 41434, "listed_count": 1}, "id": "2767195224"}, {"verified": false, "username": "Abella35Carmen", "name": "carmen.abella35", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 219, "tweet_count": 35674, "listed_count": 1}, "id": "1004760446010839041"}, {"verified": false, "username": "fontalvorobin", "name": "Robinson Fontalvo", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 105, "tweet_count": 2038, "listed_count": 0}, "id": "1323408722"}, {"verified": false, "username": "pangolucio", "name": "Epifanio Tapia (@pangolucio)", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 638, "tweet_count": 39992, "listed_count": 0}, "location": "Cartagena, Colombia", "id": "352423333"}, {"verified": false, "username": "DadorusM", "name": "dadorus", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 236, "tweet_count": 21002, "listed_count": 3}, "location": "Recife, Brasil", "id": "1135915047366955009"}, {"verified": false, "username": "Leonard50768086", "name": "Leonardo", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 219, "tweet_count": 2448, "listed_count": 0}, "id": "1156022785698930688"}, {"verified": false, "username": "annatannertt", "name": "anna tannert", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 655, "tweet_count": 10413, "listed_count": 0}, "location": "Sorocaba, Brasil", "id": "875419948302073856"}, {"verified": false, "username": "eliasnogueirajr", "name": "juninho", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 156, "tweet_count": 11472, "listed_count": 0}, "id": "1158098837636046848"}, {"verified": false, "username": "coesantos14", "name": "G.S", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 56, "tweet_count": 1606, "listed_count": 0}, "location": "mais perdida q a Alice ", "id": "1118560625263882240"}, {"verified": false, "username": "gustavo_moraes3", "name": "Gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 116, "tweet_count": 23995, "listed_count": 0}, "id": "3344831379"}, {"verified": false, "username": "iamfoquinha", "name": "iamfoquinha", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 370, "tweet_count": 23505, "listed_count": 0}, "location": "Petrolina, Brasil", "id": "950483205207068674"}, {"verified": false, "username": "condia_hernando", "name": "Hernando Condia", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 2326, "tweet_count": 143464, "listed_count": 2}, "location": "Sogamoso, Colombia", "id": "873715399254265856"}, {"verified": false, "username": "dialogosiempre", "name": "MAYO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 1956, "tweet_count": 328522, "listed_count": 73}, "id": "2290088904"}, {"verified": false, "username": "milemajak7", "name": "Yuyin", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 281, "tweet_count": 48819, "listed_count": 1}, "id": "1154340288"}, {"verified": false, "username": "oswaldoanttonio", "name": "oswaldo dede", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 494, "tweet_count": 22020, "listed_count": 0}, "location": "Barranquilla", "id": "741358061873471488"}, {"verified": false, "username": "gisape1", "name": "gisape", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 441, "tweet_count": 21308, "listed_count": 0}, "id": "1103318483650129920"}, {"verified": false, "username": "jimmy703243001", "name": "jimmy", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287223, "listed_count": 33}, "id": "2588812315"}, {"verified": false, "username": "caprigab", "name": "capri", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 344, "tweet_count": 95925, "listed_count": 58}, "id": "80585809"}, {"verified": false, "username": "jessicazottis_", "name": "jess", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 317, "tweet_count": 61414, "listed_count": 2}, "id": "61940669"}, {"verified": false, "username": "bibedid", "name": "Gabr13l \u02e2\u1da0\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 571, "tweet_count": 57942, "listed_count": 0}, "location": "terceira nuvem a esquerda", "id": "970841579865899008"}, {"verified": false, "username": "ladyrogerslog", "name": "Vivi\ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 351, "tweet_count": 22171, "listed_count": 3}, "location": "Hell's Kitchen", "id": "2931200885"}, {"verified": false, "username": "Barbox26", "name": "El Barbox", "public_metrics": {"followers_count": 2288, "following_count": 2546, "tweet_count": 25131, "listed_count": 6}, "location": "Barranquilla, Colombia", "id": "98403308"}, {"verified": false, "username": "tango31011952", "name": "tango31011952@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 108, "tweet_count": 14648, "listed_count": 0}, "id": "1072529745038987265"}, {"verified": false, "username": "Teixariri", "name": "TereVigo", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 436, "tweet_count": 28530, "listed_count": 12}, "id": "769182415"}, {"verified": false, "username": "lolaoltra", "name": "Lola Oltra", "public_metrics": {"followers_count": 7475, "following_count": 4081, "tweet_count": 105502, "listed_count": 101}, "location": "Valencia", "id": "532721489"}, {"verified": false, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392"}, {"verified": false, "username": "LiliSousss", "name": "L\u00edgia", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 378, "tweet_count": 90926, "listed_count": 5}, "location": "Danny the Street ", "id": "3163959262"}, {"verified": false, "username": "ander_moraess", "name": "Ander Moraes", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 947, "tweet_count": 1277, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo-SP-BR", "id": "1865770742"}, {"verified": false, "username": "EuEraSaturno", "name": "\ud83c\udf3bBianna", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 307, "tweet_count": 36435, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "id": "884315015460917248"}, {"verified": false, "username": "edmorrobranco", "name": "Editora Morro Branco", "public_metrics": {"followers_count": 14687, "following_count": 277, "tweet_count": 6974, "listed_count": 144}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "722494455081734144"}, {"verified": false, "username": "sintapujosgt", "name": "Alex Xuy\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2647, "following_count": 240, "tweet_count": 21985, "listed_count": 16}, "id": "625678138"}, {"verified": false, "username": "jegomez1", "name": "Julio Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1079, "tweet_count": 12356, "listed_count": 0}, "location": "Guatemala", "id": "336374502"}, {"verified": false, "username": "jotoagredido", "name": "\u05d0\u05dc\u05d9", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 454, "tweet_count": 694, "listed_count": 0}, "location": "San Francisco, CA", "id": "1088316121151950848"}, {"verified": false, "username": "AlexOsegueda3", "name": "Alex Osegueda", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 287, "tweet_count": 4241, "listed_count": 0}, "location": "La Libertad, El Salvador", "id": "1931878496"}, {"verified": false, "username": "WillianRochel", "name": "Willian Rochel", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 430, "tweet_count": 19366, "listed_count": 0}, "location": "Barranquilla-colombia", "id": "322358802"}, {"verified": false, "username": "Jonatha71559849", "name": "Jonathan Cortes", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 1097, "tweet_count": 2834, "listed_count": 0}, "id": "982061675263266817"}, {"verified": false, "username": "alcj_com", "name": "andre lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 583, "tweet_count": 20374, "listed_count": 8}, "location": "Salvador/Bahia/Brasil", "id": "155059969"}, {"verified": false, "username": "gauchostg", "name": "charles", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 236, "tweet_count": 47785, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "177305280"}, {"verified": false, "username": "thePiresLeo", "name": "eh o pire", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 476, "tweet_count": 26104, "listed_count": 1}, "location": "From Hell do c\u00e9u", "id": "967059596664823809"}, {"verified": false, "username": "VALENTECEC", "name": "VALENTE", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 476, "tweet_count": 47569, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "1062729703889518593"}, {"verified": false, "username": "LeonardoAlarc19", "name": "Leonardo Alarcon", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 113, "tweet_count": 4488, "listed_count": 0}, "id": "1300410188"}, {"verified": false, "username": "alexsandraponce", "name": "alexsandra ponce1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #Vote13", "public_metrics": {"followers_count": 16786, "following_count": 17581, "tweet_count": 937525, "listed_count": 127}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "88448104"}, {"verified": false, "username": "luce_gabi", "name": "Gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 375, "tweet_count": 7983, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "910562768562081794"}, {"verified": false, "username": "cassiatello72", "name": "Tello", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 448, "tweet_count": 16436, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "2957878725"}, {"verified": false, "username": "LciaPrado3", "name": "L\u00facia Prado", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 133, "tweet_count": 1537, "listed_count": 0}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "id": "1082039157805989888"}, {"verified": false, "username": "gaab1983", "name": "Raymond Reddington \ud83d\udc1d\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 2204, "following_count": 4960, "tweet_count": 55384, "listed_count": 4}, "location": "Manchester, England", "id": "625226259"}, {"verified": false, "username": "RevDigao", "name": "Rodrigo (sem dr., sem rev.)", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1763, "tweet_count": 56086, "listed_count": 3}, "location": "Paulista / Recife, Pernambuco", "id": "1289027930"}, {"verified": false, "username": "ElenaFabreMuril", "name": "Elena\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 739, "tweet_count": 15769, "listed_count": 0}, "location": "Arag\u00f3n", "id": "407239066"}, {"verified": false, "username": "AnaRodriguess0", "name": "\u2661 \u0262\u0105t\u0105 \u026a\u0e17\u0257\u025bc\u026a\u0282\u0105 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 269, "tweet_count": 7597, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "id": "867054589366984704"}, {"verified": false, "username": "LeoMarencoh", "name": "Leo Marenco", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 76, "tweet_count": 250, "listed_count": 0}, "location": "Barranquilla, Colombia", "id": "958689340225458176"}, {"verified": false, "username": "yesidveloza", "name": "Yesid Veloza", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 822, "tweet_count": 114732, "listed_count": 1}, "location": "Colombia", "id": "128022648"}, {"verified": false, "username": "omdreining_", "name": "Jose Revueltas", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 3284, "tweet_count": 27506, "listed_count": 1}, "id": "974641320777211905"}, {"verified": false, "username": "Ferley3", "name": "Ferley Angarita \ud83c\udf65", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 823, "tweet_count": 23853, "listed_count": 5}, "location": "Hels\u00ednquia, Finl\u00e2ndia", "id": "344120776"}, {"verified": false, "username": "RlPenha", "name": "R\u0336o\u0336d\u0336r\u0336i\u0336g\u0336o\u0336", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 35, "tweet_count": 41088, "listed_count": 1}, "id": "1489103636"}, {"verified": false, "username": "engrare", "name": "Enrique Grandez Reng", "public_metrics": {"followers_count": 3016, "following_count": 2932, "tweet_count": 67626, "listed_count": 4}, "id": "1975910442"}, {"verified": false, "username": "notanothergabs", "name": "gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 287, "tweet_count": 9849, "listed_count": 0}, "location": "Bertioga, Brasil", "id": "325772586"}, {"verified": false, "username": "laaaurea", "name": "lau", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 382, "tweet_count": 27965, "listed_count": 0}, "location": "Rua dos Alfeneiros,  n\u00b04 ", "id": "747557063786700800"}, {"verified": false, "username": "KarlaVa32508121", "name": "Karla \ud83d\udcaf%\u2665\ufe0f\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 5495, "following_count": 5980, "tweet_count": 254450, "listed_count": 7}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "922255395300806656"}, {"verified": false, "username": "ynnauht_", "name": "Tucci", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 321, "tweet_count": 92335, "listed_count": 1}, "location": "021", "id": "2285994144"}, {"verified": false, "username": "414Anael", "name": "Ana Labastidas", "public_metrics": {"followers_count": 2634, "following_count": 4994, "tweet_count": 102974, "listed_count": 0}, "location": "Barranquilla-Colombia", "id": "301398938"}, {"verified": false, "username": "TamiFernandez97", "name": "\u0572\u04bd\u0581\u027e\u00ed\u0535\u0251 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 268, "tweet_count": 19757, "listed_count": 0}, "location": "San Francisco, CA", "id": "910975290813353985"}, {"verified": false, "username": "Mathx_____", "name": "Math", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 1306, "tweet_count": 13852, "listed_count": 0}, "location": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "id": "1093871313180155905"}, {"verified": false, "username": "Pragmathic_", "name": "\u60e3\u6d41\u30fbTheus \u262b", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 914, "tweet_count": 30060, "listed_count": 0}, "location": "In a Galaxy Far Far Away", "id": "968985466765807617"}, {"verified": false, "username": "Ne1403Ro", "name": "Nstr Rdrgz", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 881, "tweet_count": 5862, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "3509536515"}, {"verified": false, "username": "bobjackk", "name": "Bob Jack", "public_metrics": {"followers_count": 46304, "following_count": 45768, "tweet_count": 231068, "listed_count": 89}, "location": "Sou Minas Gerais", "id": "119934907"}], "tweets": [{"lang": "pt", "author_id": "1040019435124387841", "id": "1159534950019936259", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 77, "like_count": 7016, "quote_count": 357}, "created_at": "2019-08-08T18:40:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/1rzI9A9I1b", "expanded_url": "https://twitter.com/vegetacil/status/1159534950019936259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rzI9A9I1b", "media_key": "3_1159534929589473281"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159534950019936259"], "text": "a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 cheio de veneno e te adoece com o tempo tem que ser suicida pra comer essas coisas\n\na galera ecochata no role: https://t.co/1rzI9A9I1b"}, {"lang": "es", "author_id": "49849732", "id": "1159533379945226243", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"], "text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "31040862", "id": "1159486978070646785", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 496, "like_count": 982, "quote_count": 3810}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 90, "end": 102, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "Pais\n\nDetento"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/BxfV74VPRH", "expanded_url": "https://bit.ly/2yNzRMQ", "display_url": "bit.ly/2yNzRMQ"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/lFbEJG5g42", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtjornalismo/status/1159486978070646785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lFbEJG5g42", "media_key": "3_1159486972546682880"}]}, "created_at": "2019-08-08T15:30:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159486978070646785"], "text": "Alexandre Nardoni, condenado pela morte da filha, deixa pris\u00e3o para \"saidinha\" do Dia dos Pais\n\nDetento recebeu o benef\u00edcio depois de progredir para o regime semiaberto ao apresentar bom comportamento na cadeia\n\nhttps://t.co/BxfV74VPRH https://t.co/lFbEJG5g42"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159573777807814660"}], "author_id": "859207742489276416", "id": "1159593495423868930", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 9, "like_count": 96, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-08-08T22:33:28.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/X51UxtTne3", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1159573777807814660", "display_url": "twitter.com/RevistaISTOE/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159593495423868930"], "text": "UM PAI ASSASSINO COMEMORANDO O DIA DOS PAIS!\nCANALHA MIL VEZES CANALHA! https://t.co/X51UxtTne3"}, {"lang": "es", "author_id": "831336182", "id": "1159485758442561536", "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 17, "username": "DiegoCarton", "id": "3149694994"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 123, "probability": 0.9405, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 172, "end": 186, "probability": 0.9556, "type": "Other", "normalized_text": "Coraz\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/EKSK7x0xKk", "expanded_url": "https://instagram.com/diego_carton?igshid=1a06jxrtbeftv", "display_url": "instagram.com/diego_carton?i\u2026"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/JWRQJZmBMq", "expanded_url": "https://twitter.com/Maria_Repiso/status/1159485758442561536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWRQJZmBMq", "media_key": "7_1159485393986883584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-08T15:25:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159485758442561536"], "text": "Ayer @DiegoCarton nos regal\u00f3 un directo lleno de m\u00fasica,si todav\u00eda no lo hab\u00e9is visto,a\u00fan est\u00e1 disponible en su perfil de IG https://t.co/EKSK7x0xKk\nOs dejo un trocito de \u201cCoraz\u00f3n Suicida\u201d tema nuevo que pronto estar\u00e1 disponible \ud83d\ude0a\ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/JWRQJZmBMq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}], "author_id": "829556676957184000", "id": "1159601540862304256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.4685, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/G5LeKtewCp", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T23:05:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159601540862304256"], "text": "gente, como assim est\u00e3o atacando o padre f\u00e1bio por isso?\n\nele tem super direito de mostrar sua indigna\u00e7\u00e3o e foda-se que \u00e9 um direito que eles tem, mas \u00e9 claro que n\u00e3o deveria ser oferecido pra eles nesses feriados, \u00e9 preciso s\u00f3 ter um pingo de no\u00e7\u00e3o pra pensar assim https://t.co/G5LeKtewCp"}, {"lang": "es", "author_id": "25401359", "id": "1159566214106091520", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-08T20:45:03.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/zoQIRl5RbN", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/hombre-mata-su-hijo-hiere-su-esposa-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/hombre-mata-su-hijo-hiere-su-esposa-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159566214106091520"], "text": "Una discusi\u00f3n se sali\u00f3 de control y termin\u00f3 en tragedia para esta familia.\nhttps://t.co/zoQIRl5RbN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159584914452426752"}], "author_id": "119998164", "id": "1159594495538860037", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 37, "like_count": 144, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Sfruk9ez91", "expanded_url": "https://twitter.com/escriba/status/1159584914452426752?s=20", "display_url": "twitter.com/escriba/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:37:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159594495538860037"], "text": "Salieron muchos bots para sumarse a la tendencia de Macri y como son bots en ingles estan todos mal traducidos\nhttps://t.co/Sfruk9ez91"}, {"lang": "pt", "author_id": "2185286610", "id": "1159258915835711495", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T00:23:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159258915835711495"], "text": "hoje teve palestra motivacional no col\u00e9gio\n\no cara literalmente disse que desemprego n\u00e3o existe e t\u00e1 sem trabalho quem quer\n\no coach tem que acabar"}, {"lang": "es", "author_id": "965437676", "id": "1159449370133245953", "entities": {"mentions": [{"start": 267, "end": 279, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-08T13:00:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159449370133245953"], "text": "Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seiscientos mil centavos ($6.000), pese a que tom\u00f3 todas las precauciones para saquear $70.000 millones\".\nY la promesa... \u00bfno la cumples?\nSic\u00f3pata corrupto @MashiRafael"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "author_id": "157365908", "id": "1159153434974662657", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-07T17:24:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159153434974662657"], "text": "Ahora entiendo por que la gente se suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "718869435352772608", "id": "1159599864608710656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.9121, "type": "Other", "normalized_text": "Control"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Ian Curtis"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:58:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159599864608710656"], "text": "Assisti Control (2007) hoje. N\u00e3o sabia que o Ian Curtis tinha morrido t\u00e3o jovem, aos 23 anos. Ele contribuiu tanto pra m\u00fasica e imaginar o quanto ele ainda poderia contribuir \u00e9 meio que assustador. O cara era promissor demais."}, {"lang": "pt", "author_id": "116030031", "id": "1159518863702319106", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 35, "like_count": 1361, "quote_count": 11}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8857, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "created_at": "2019-08-08T17:36:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159518863702319106"], "text": "Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em vez de se identificar com Cristo, se identifica justamente com quem o matou."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159598366847905792"}], "author_id": "842369991827701760", "id": "1159599154726940672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8235, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.4493, "type": "Organization", "normalized_text": "Mega"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.3649, "type": "Organization", "normalized_text": "Sena"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 13, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:55:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "55069015", "edit_history_tweet_ids": ["1159599154726940672"], "text": "@maurocezar Mauro, tem fam\u00edlia pedindo 6,9 milh\u00f5es de reais, segundo o @globoesportecom Pera l\u00e1 n\u00e9? Parece que tem familiar  que v\u00ea a morte como uma Mega-Sena. Cruzes."}, {"lang": "es", "author_id": "289416971", "id": "1159190628489670656", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 12, "like_count": 66, "quote_count": 16}, "created_at": "2019-08-07T19:52:37.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/1GFlu81pYv", "expanded_url": "https://twitter.com/jbonR/status/1159190628489670656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1GFlu81pYv", "media_key": "7_1159190561473085441"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159190628489670656"], "text": "Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante dramatizaci\u00f3n, de oscar! https://t.co/1GFlu81pYv"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159599898842599425"}], "author_id": "309788469", "id": "1159599924738187264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8639, "type": "Other", "normalized_text": "Given"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "Given"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/DKU3uttABx", "expanded_url": "https://twitter.com/saiv21inspire/status/1159599924738187264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DKU3uttABx", "media_key": "3_1159599901493383170"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/DKU3uttABx", "expanded_url": "https://twitter.com/saiv21inspire/status/1159599924738187264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DKU3uttABx", "media_key": "3_1159599908195917824"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/DKU3uttABx", "expanded_url": "https://twitter.com/saiv21inspire/status/1159599924738187264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DKU3uttABx", "media_key": "3_1159599916139929600"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/DKU3uttABx", "expanded_url": "https://twitter.com/saiv21inspire/status/1159599924738187264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DKU3uttABx", "media_key": "3_1159599918169939969"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:59:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "309788469", "edit_history_tweet_ids": ["1159599924738187264"], "text": "Kedama\ud83d\ude0d Estoy demasiado enamorada de #Given \ud83d\ude2d... https://t.co/DKU3uttABx"}, {"lang": "es", "author_id": "4925874171", "id": "1159591775008448512", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6283, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:26:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159591775008448512"], "text": "Escuadr\u00f3n suicida es de las mejores pel\u00edculas que vi"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "014e643d55866511"}, "author_id": "2851243105", "id": "1159575525012254721", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:22:03.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/6gr5TFYSBA", "expanded_url": "https://twitter.com/marthamoyano/status/1159548165344890880", "display_url": "twitter.com/marthamoyano/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159575525012254721"], "text": "Escucho que otra vez hablan de la anemia.... \u00bfRESUCITO EL SUICIDA ACASO...? https://t.co/6gr5TFYSBA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159544575624716288"}], "author_id": "360974942", "id": "1159554607133134848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "albatistag", "id": "106828972"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "SusanaDeLeonMD", "id": "367489515"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "coachcrecer", "id": "524656016"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "spponline", "id": "2902894251"}, {"start": 52, "end": 60, "username": "xsaezll", "id": "127868962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T19:58:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "106828972", "edit_history_tweet_ids": ["1159554607133134848"], "text": "@albatistag @SusanaDeLeonMD @coachcrecer @spponline @xsaezll Disciplina es coherencia no castigo f\u00edsico o maltrato emocional o verbal.Escuchar a los hijos no es para callarlos,es para educarlos. El origen de la conducta suicida es muy compleja y no puede despreciarse lo q se conoce como experiencias adversas de la infancia y desesperanza."}, {"lang": "es", "author_id": "408394577", "id": "1159506597493846017", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Rob Williams"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Lee"}, {"start": 81, "end": 96, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 218, "end": 232, "probability": 0.7164, "type": "Other", "normalized_text": "UDCRenacimiento"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 97, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 217, "end": 233, "tag": "UDCRenacimiento"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/tB6oSI5fSN", "expanded_url": "https://bit.ly/2KuUcvU", "display_url": "bit.ly/2KuUcvU"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/VGAie2lpsn", "expanded_url": "https://twitter.com/eccediciones/status/1159506597493846017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VGAie2lpsn", "media_key": "3_1159506591449800709"}]}, "created_at": "2019-08-08T16:48:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159506597493846017"], "text": "El escritor Rob Williams y el legendario dibujante Jim Lee desatan la locura en #Escuadr\u00f3nSuicida: La c\u00e1mara negra. \u00a1Historias ilustradas por un elenco de dibujantes de primer nivel!\n\nPrimer recopilatorio de la etapa #UDCRenacimiento. A la venta el 20/08: https://t.co/tB6oSI5fSN https://t.co/VGAie2lpsn"}, {"lang": "pt", "author_id": "94451423", "id": "1159591933788020740", "public_metrics": {"retweet_count": 587, "reply_count": 163, "like_count": 3353, "quote_count": 39}, "created_at": "2019-08-08T22:27:15.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/YvD7UdoPbQ", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/brasil/nardoni-e-von-richthofen-deixam-presidio-para-saidinha-do-dia-dos-pais-1.2219737", "display_url": "otempo.com.br/brasil/nardoni\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/brasil/nardoni-e-von-richthofen-deixam-presidio-para-saidinha-do-dia-dos-pais-1.2219737"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159591933788020740"], "text": "N\u00e3o chega a dar NOJO ler isso? \nContra essa vergonha o projeto de Lei 1029/2019  de minha autoria EXTINGUE A POSSIBILIDADE DE SA\u00cdDA TEMPOR\u00c1RIA. Lugar de bandido \u00e9 NA CADEIA! https://t.co/YvD7UdoPbQ"}, {"lang": "pt", "author_id": "70308027", "id": "1159488393061048322", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 15, "like_count": 433, "quote_count": 18}, "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 206, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}]}, "created_at": "2019-08-08T15:35:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159488393061048322"], "text": "Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sexto da pena total se for prim\u00e1rio, ou um quarto se for reincidente. Alexandre Nardoni matou a filha mas a lei \u00e9 para todos. Ironicamente."}, {"lang": "es", "author_id": "339037099", "id": "1159484273516302336", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 9, "like_count": 82, "quote_count": 9}, "created_at": "2019-08-08T15:19:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159484273516302336"], "text": "8 de Agosto: D\u00eda del Orgasmo Femenino :D \n\nCLASES DE ORGASMOS \n\n1.Asm\u00e1tica:\u00a1ahh...ahhh...ahhh! \n\n2.Geogr\u00e1fica: \u00a1Aqu\u00ed, aqu\u00ed, aqu\u00ed, aqu\u00ed! \n\n3.Matem\u00e1tica: \u00a1M\u00e1s, m\u00e1s, m\u00e1s, m\u00e1s! \n\n4.Religiosa: \u00a1Ay Dios m\u00edo, ay Dios m\u00edo! \n\n5.Suicida: \u00a1Me muero, me muero!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159549148514983936"}], "author_id": "2921763658", "id": "1159549648635404289", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 21, "like_count": 877, "quote_count": 8}, "created_at": "2019-08-08T19:39:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "50459212", "edit_history_tweet_ids": ["1159549648635404289"], "text": "@acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha... essa \u00e9 a minha opini\u00e3o e a de milh\u00f5es de brasileiros que n\u00e3o admitem essa situa\u00e7\u00e3o... se a sua \u00e9 diferente, fa\u00e7a bom proveito dela"}, {"lang": "en", "author_id": "16130403", "id": "1159285600425349120", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 17183, "like_count": 4469, "quote_count": 8987}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9861, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-08-08T02:10:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159285600425349120"], "text": "Twitter poll: What is the worst movie you have ever paid to see in a movie theater?"}, {"lang": "it", "author_id": "225168723", "id": "1159444452324323328", "entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 57, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 221, "tag": "CrisiDiGoverno"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 301, "reply_count": 138, "like_count": 1836, "quote_count": 10}, "created_at": "2019-08-08T12:41:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159444452324323328"], "text": "Sei un parlamentare grillino.\n\nI consensi del @Mov5Stelle si sono dimezzati. \n\nHai un reddito molto pi\u00f9 alto di prima.\n\nSpendi molto pi\u00f9 di prima.\n\nOra sei CASTA.\n\nSe ci sono elezioni anticipate, che fai?\n\n#CrisiDiGoverno"}, {"lang": "pt", "author_id": "45409867", "id": "1159592990144368640", "public_metrics": {"retweet_count": 317, "reply_count": 341, "like_count": 4352, "quote_count": 79}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 41, "probability": 0.6157, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane von Richthofen"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.8643, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:31:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159592990144368640"], "text": "A assassina dos pais Suzane von Richthofen e o assassino da filha Alexandre Nardoni puderam sair da pris\u00e3o para celebrar o dia dos Pais. Dois monstros. Como algu\u00e9m mata os pais e como algu\u00e9m mata uma filha?"}, {"lang": "es", "author_id": "433692780", "id": "1159494425690759169", "entities": {"mentions": [{"start": 225, "end": 241, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 47, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/kErKVjDMgg", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/opinion/rincon-del-autor/gente-patricia-rio-noticia-ecpm-663060", "display_url": "elcomercio.pe/opinion/rincon\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 17, "like_count": 163, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-08-08T15:59:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159494425690759169"], "text": "Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando necesitaste su voto, no solo es suicida sino tambi\u00e9n profundamente inmoral\u201d. https://t.co/kErKVjDMgg v\u00eda @elcomercio_peru"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "993256897905119232", "id": "1159596725079826432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:46:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "49849732", "edit_history_tweet_ids": ["1159596725079826432"], "text": "@petrogustavo \"sectarismo brutal, ciego y suicida\" *"}, {"lang": "es", "author_id": "3006298107", "id": "1159449571766034434", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-08T13:01:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159449571766034434"], "text": "Desde el frontal jugamos juegos ganar- ganar. Este es el juego de la Pol\u00edtica.\nDesde la am\u00edgdala probablemente solo avisoremos 2 juegos: perder- perder o ganar- perder. Perder- perder es un juego suicida. ganar perder es el juego de la guerra"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159529871854526464"}], "author_id": "3949522761", "id": "1159545793902256128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marina_cordovil", "id": "188062795"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T19:23:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "188062795", "edit_history_tweet_ids": ["1159545793902256128"], "text": "@marina_cordovil @pefabiodemelo Rancor? meu amor, ele s\u00f3 fez uma cr\u00edtica \u00e0 justi\u00e7a brasileira....acho que t\u00e1 faltando interpreta\u00e7\u00e3o da sua parte"}, {"lang": "es", "author_id": "1075204887628132352", "id": "1159596681673019392", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-08T22:46:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/FaCNwxEYIB", "expanded_url": "https://twitter.com/taquilalico/status/1159596681673019392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FaCNwxEYIB", "media_key": "3_1159596679496175618"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159596681673019392"], "text": "Si el paciente cre\u00eda que iba a morir al hacer eso se debe intervenir como cualquier otro intento suicida. https://t.co/FaCNwxEYIB"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159569115608231946"}], "author_id": "1720435670", "id": "1159592303071256576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ovi_Master", "id": "372779685"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 22, "end": 29, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.359, "type": "Person", "normalized_text": "Escuadron"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:28:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "372779685", "edit_history_tweet_ids": ["1159592303071256576"], "text": "@Ovi_Master Batman vs Superman o el Escuadron suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "1023736093089390592", "id": "1159530480083046400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9853, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-08T18:23:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159530480083046400"], "text": "simplesmente acontece saiu da netflix, eu vou chorar aaaaaaa"}, {"lang": "es", "author_id": "1132308934948282368", "id": "1159593791411707905", "entities": {"mentions": [{"start": 199, "end": 210, "username": "Kicillofok", "id": "2953955753"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9478, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 213, "end": 216, "probability": 0.4335, "type": "Person", "normalized_text": "Axel"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.6152, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.3125, "type": "Person", "normalized_text": "Ver\u00f3nica"}, {"start": 242, "end": 246, "probability": 0.7419, "type": "Place", "normalized_text": "Merlo"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 264, "tag": "AxelGobernador"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/G3FTnW8qfv", "expanded_url": "https://twitter.com/FrenteDeTodos/status/1159593791411707905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G3FTnW8qfv", "media_key": "3_1159593782041612289"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 605, "reply_count": 55, "like_count": 1902, "quote_count": 41}, "created_at": "2019-08-08T22:34:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159593791411707905"], "text": "\u201cToda la Provincia de Buenos Aires est\u00e1 en un estado de entusiasmo, energ\u00eda, concentraci\u00f3n, fuerza, pilas, ganas. Hoy la provincia est\u00e1 viendo que se cierra un cap\u00edtulo triste y se abre uno alegre\u201d. @Kicillofok \n\nAxel, Cristina y Ver\u00f3nica en Merlo \n#AxelGobernador \u2600\ufe0f https://t.co/G3FTnW8qfv"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "c4320f726d222937"}, "author_id": "361896775", "id": "1159524480726814722", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 11, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 27, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Calamity Alarc\u00f3n"}, {"start": 252, "end": 255, "probability": 0.8722, "type": "Person", "normalized_text": "Rafo"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/3t9yBbyPEb", "expanded_url": "https://www.paginasiete.bo/opinion/2019/8/8/100-calamity-226727.html", "display_url": "paginasiete.bo/opinion/2019/8\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.paginasiete.bo/opinion/2019/8/8/100-calamity-226727.html"}]}, "created_at": "2019-08-08T17:59:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159524480726814722"], "text": "Para Carlos Calamity Alarc\u00f3n, la divulgaci\u00f3n de esos documentos es un delito. Quiz\u00e1s tenga raz\u00f3n, pero lo que acaba de hacer es pol\u00edticamente suicida. Al decir que la informaci\u00f3n aquella debe reservarse la est\u00e1 convalidando. Todo un principiante, dice Rafo https://t.co/3t9yBbyPEb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159589206223572992"}], "author_id": "190396895", "id": "1159591382824046593", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 6, "like_count": 135, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.8117, "type": "Person", "normalized_text": "Paola Mor\u00e1n"}, {"start": 154, "end": 171, "probability": 0.5466, "type": "Organization", "normalized_text": "PanamericanosxESPN"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 172, "tag": "PanamericanosxESPN"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/EPO3hSITeL", "expanded_url": "https://twitter.com/ESPNmx/status/1159591382824046593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EPO3hSITeL", "media_key": "3_1159591371566530560"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:25:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "190396895", "edit_history_tweet_ids": ["1159591382824046593"], "text": "Tras ganar la plata e imponer su mejor marca personal... la mexicana Paola Mor\u00e1n se encuentra en estos momentos en el \u00e1rea m\u00e9dica del estadio atl\u00e9tico.\n\n#PanamericanosxESPN \ud83d\udd25 https://t.co/EPO3hSITeL"}, {"lang": "es", "author_id": "711695610", "id": "1159361993591218177", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 10, "like_count": 172, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6043, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.324, "type": "Person", "normalized_text": "Mustaf\u00e1"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/EelbY4phiG", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html"}]}, "created_at": "2019-08-08T07:13:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159361993591218177"], "text": "En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comunicaci\u00f3n dice que el asesino es de nacionalidad marroqu\u00ed, pero se llama Mustaf\u00e1, el nombre muy aragones  no parece...\n\nhttps://t.co/EelbY4phiG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159051815683612672"}], "author_id": "44463079", "id": "1159267113699164160", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 14, "like_count": 303, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.5289, "type": "Place", "normalized_text": "Chiclayo"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/9DepgJSUhv", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1159051815683612672", "display_url": "twitter.com/gonzalesposada\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T00:56:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159267113699164160"], "text": "Jajajajaja claro claro y Alan esta vivo, Mulder no muerde y a Velasquez lo adoran en Chiclayo.\nPor favor otra de vaqueros t\u00edo cejon.\ud83d\ude02 https://t.co/9DepgJSUhv"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159481450858610693"}], "author_id": "194328623", "id": "1159482049494953986", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MaraPerez9_", "id": "2564983692"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T15:10:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "2564983692", "edit_history_tweet_ids": ["1159482049494953986"], "text": "@MaraPerez9_ And\u00e1 a explicarle ese foco a las jugadoras."}, {"lang": "es", "author_id": "730567425930862593", "id": "1159051815683612672", "public_metrics": {"retweet_count": 367, "reply_count": 795, "like_count": 1023, "quote_count": 81}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.529, "type": "Person", "normalized_text": "V A Ponce"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7736, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/bUDWKxZtkr", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1159051815683612672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bUDWKxZtkr", "media_key": "3_1159051801074839554"}]}, "created_at": "2019-08-07T10:41:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159051815683612672"], "text": "V A Ponce es un combativo y honesto periodista de oposici\u00f3n, q ha denunciado las corruptelas de Odebrecht, empresa protegida x fiscales y x el Gobierno.Muy bien que denuncie penalmente a quienes han pretendido deshonrarlo. https://t.co/bUDWKxZtkr"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "00da7cec74df27ff"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159216506108022785"}], "author_id": "991397856", "id": "1159244555897778176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "coachamaya", "id": "143840551"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "cabboficial", "id": "73693918"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-07T23:26:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "143840551", "edit_history_tweet_ids": ["1159244555897778176"], "text": "@coachamaya @cabboficial Eso explicale a las jugadoras y la gente del b\u00e1squet.  Renunciar y no pas\u00f3 nada no . Eso no es an\u00e9cdota.  Es un vestuario lleno de l\u00e1grimas"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "2e858e47881ddc48"}, "author_id": "372779685", "id": "1159569115608231946", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 63, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T20:56:35.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/iBBsZFWm5l", "expanded_url": "https://twitter.com/Ovi_Master/status/1159569115608231946/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iBBsZFWm5l", "media_key": "3_1159569113246851072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159569115608231946"], "text": "Uh, c\u00f3mo me mola estoooo.\n\nPor favor, ponedme a prueba, haced que le d\u00e9 a la materia gris un rato.\n\nSin co\u00f1as pesadas o no respondo.\n\nBueno, dependiendo del nivel de la co\u00f1a. https://t.co/iBBsZFWm5l"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159591919300857856"}], "author_id": "3284092735", "id": "1159591921217691653", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:27:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "3284092735", "edit_history_tweet_ids": ["1159591921217691653"], "text": "Las personas que me conocen saben que soy muy seguro de mi mismo pero esto es algo de lo cual ya no tengo el control, quiza no este poseido pero creo que algo me esta siguiendo estam pasando cosas extra\u00f1as..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159588765855297537"}], "author_id": "262101567", "id": "1159589385928675328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JCFelipo", "id": "376166452"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "jjmartinez365", "id": "1353926892"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "Valenciafutbol2", "id": "2755032407"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:17:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "376166452", "edit_history_tweet_ids": ["1159589385928675328"], "text": "@JCFelipo @jjmartinez365 @Valenciafutbol2 Que ganas que cojas vacaciones!!!!!!! Te hacen falta... ponte la final de copa... y as\u00ed te animas!!!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159487486432829442"}], "author_id": "11987292", "id": "1159488157773193216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T15:34:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "16033602", "edit_history_tweet_ids": ["1159488157773193216"], "text": "@thiago_p Sim ele est\u00e1 pagando por isso....mas os filhos n\u00e3o tem culpa disso...j\u00e1 crescer sem os nomes dos pais mas era inevit\u00e1vel eles terem conhecimento a respeito disso. Acho que a inten\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o \u00e9 essa....ou apenas dep\u00f3sito de seres humanos ???"}, {"lang": "pt", "author_id": "219368520", "id": "1159576910118236167", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:27:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159576910118236167"], "text": "Um sistema que permite ao assassino que matou a filha, sair no dia dos pais \u00e9 revoltante, pena que as autoridades assim como os congressistas n\u00e3o se sintam indignados e fa\u00e7am da sua indigna\u00e7\u00e3o aquilo que qualquer ser humano inteligente faria: Acabar com essa imoralidade nacional!"}, {"lang": "pt", "author_id": "4299951629", "id": "1159553905463894019", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 64, "quote_count": 13}, "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 178, "probability": 0.7914, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.6057, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "created_at": "2019-08-08T19:56:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159553905463894019"], "text": "falem o que quiserem mas eu tenho mais \u00f3dio/raiva de esquadr\u00e3o suicida do que do filme liga da justi\u00e7a!!!! principalmente o que fizeram parecer ser o relacionamento entre a harley e o joker!! pra mim isso \u00e9 imperturb\u00e1vel, \u00e9 um assunto s\u00e9rio demais!! vsf"}, {"lang": "pt", "author_id": "330354490", "id": "1159252078063214595", "public_metrics": {"retweet_count": 3995, "reply_count": 21, "like_count": 9007, "quote_count": 248}, "created_at": "2019-08-07T23:56:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159252078063214595"], "text": "lendo as conquistas de voc\u00eas e lembrando que a minha maior conquista tem sido me manter viva."}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159590159672909830"}], "author_id": "27934954", "id": "1159590265205743616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:20:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "27934954", "edit_history_tweet_ids": ["1159590265205743616"], "text": "Cheguei em casa e minha m\u00e3e me encontrou vomitando no banheiro e quando eu contei o que aconteceu ELA APENAS ME DIZ QUE:"}, {"lang": "es", "author_id": "1913051414", "id": "1159579753118162944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9929, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-08T21:38:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159579753118162944"], "text": "est\u00e1 escuadr\u00f3n suicida en netflix!!!!"}, {"lang": "pt", "author_id": "1089196907010949120", "id": "1159540669532258304", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5855, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.6019, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.4207, "type": "Other", "normalized_text": "dos"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.8958, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-08T19:03:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159540669532258304"], "text": "Nardoni, que matou a filha, e Suzane, que matou os pais, est\u00e3o na rua para a saidinha do Dias dos Pais.\n\nSe contar que no Brasil existe esse tipo de benef\u00edcio para qualquer pessoa em outro pa\u00eds, v\u00e3o achar que a gente est\u00e1 mentindo.\n\nQuem dera se fosse..."}, {"lang": "pt", "author_id": "902577996258832384", "id": "1159588384400171009", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-08T22:13:09.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/V9D9zBdZfB", "expanded_url": "https://twitter.com/Dn_Mnd/status/1159588384400171009/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/V9D9zBdZfB", "media_key": "7_1159588286211530752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159588384400171009"], "text": "Suic\u00edda que Fala N\u00e9. \ud83e\udd2a https://t.co/V9D9zBdZfB"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159588672448192513"}], "author_id": "929717250977947652", "id": "1159588920780349441", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "oqimportaeocu", "id": "763348595911327744"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.3891, "type": "Other", "normalized_text": "loonga"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:15:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "763348595911327744", "edit_history_tweet_ids": ["1159588920780349441"], "text": "@oqimportaeocu Opa oh buni sao tantos a este ponto ahahaha loonga hist\u00f3ria para contar qnd voltares hahahahah"}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "903548081093869568"}], "author_id": "472507702", "id": "903548533986533376", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 127, "quote_count": 2}, "created_at": "2017-09-01T09:22:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "472507702", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/zg4kqLQBHS", "expanded_url": "https://twitter.com/PercyJacksonson/status/903548533986533376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zg4kqLQBHS", "media_key": "3_903548524926783490"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["903548533986533376"], "text": "22 Percy es suicida https://t.co/zg4kqLQBHS"}, {"lang": "pt", "author_id": "8802752", "id": "1159449180382932992", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 568, "like_count": 1236, "quote_count": 2087}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.649, "type": "Other", "normalized_text": "Dia dos Pais"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.716, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 133, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/OatVCCC1Lk", "expanded_url": "https://glo.bo/2M7yQrk", "display_url": "glo.bo/2M7yQrk"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/0hiQbCoxS4", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0hiQbCoxS4", "media_key": "3_1159445611688730626"}]}, "created_at": "2019-08-08T13:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159449180382932992"], "text": "Condenado pela morte da filha, Alexandre Nardoni deixa pres\u00eddio pela 1\u00aa vez em 'saidinha' do Dia dos Pais https://t.co/OatVCCC1Lk #G1 https://t.co/0hiQbCoxS4"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159494463221305344"}], "author_id": "1057995602066325504", "id": "1159498862144438275", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7684, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/4IqT9Pe297", "expanded_url": "http://STL.Do", "display_url": "STL.Do"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T16:17:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "116519514", "edit_history_tweet_ids": ["1159498862144438275"], "text": "@joicehasselmann Verdade.Estou arrasada.N\u00e3o me conformo.N\u00e3o merecemos esse STF OU https://t.co/4IqT9Pe297 bandido criminoso."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159486978070646785"}], "author_id": "944999059005345793", "id": "1159530864994390019", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T18:24:35.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Aiwcw4lrHA", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtjornalismo/status/1159486978070646785", "display_url": "twitter.com/sbtjornalismo/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159530864994390019"], "text": "Pra que ele vai ter saidinha pro dia dos pais se ele matou a pr\u00f3pria filha????????? https://t.co/Aiwcw4lrHA"}, {"lang": "es", "author_id": "551468787", "id": "1159533050793005056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.3477, "type": "Place", "normalized_text": "BALAZO"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5221, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.5967, "type": "Place", "normalized_text": "xalapa"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.4716, "type": "Place", "normalized_text": "cordobaver"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.5853, "type": "Place", "normalized_text": "pozarica"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 17, "tag": "suicida"}, {"start": 25, "end": 32, "tag": "BALAZO"}, {"start": 62, "end": 71, "tag": "Veracruz"}, {"start": 96, "end": 106, "tag": "verfollow"}, {"start": 107, "end": 118, "tag": "bocadelr\u00edo"}, {"start": 119, "end": 126, "tag": "xalapa"}, {"start": 127, "end": 138, "tag": "cordobaver"}, {"start": 139, "end": 147, "tag": "cordoba"}, {"start": 148, "end": 156, "tag": "orizaba"}, {"start": 157, "end": 166, "tag": "pozarica"}, {"start": 167, "end": 174, "tag": "coatza"}, {"start": 175, "end": 182, "tag": "cardel"}, {"start": 183, "end": 199, "tag": "medell\u00edndebravo"}, {"start": 200, "end": 209, "tag": "coatepec"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/PgKV2krYU7", "expanded_url": "https://www.notinfomex.mx/2019/08/joven-se-suicida-con-un-balazo-en-la.html", "display_url": "notinfomex.mx/2019/08/joven-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notinfomex.mx/2019/08/joven-se-suicida-con-un-balazo-en-la.html"}]}, "created_at": "2019-08-08T18:33:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159533050793005056"], "text": "Joven se #suicida con un #BALAZO en la cabeza en el Puerto de #Veracruz https://t.co/PgKV2krYU7 #verfollow #bocadelr\u00edo #xalapa #cordobaver #cordoba #orizaba #pozarica #coatza #cardel #medell\u00edndebravo #coatepec"}, {"lang": "es", "author_id": "1007418075510173701", "id": "1158764359256072194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-06T15:38:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158764359256072194"], "text": "Se acerca la mesa y\u2014&gt; PORQUE ESTUDIO MEDICINA????"}, {"lang": "pt", "author_id": "35896973", "id": "1159271183696764928", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 7, "like_count": 71, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 23, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Alonso de Carvalho"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.7246, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/bHL6trEb3x", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/08/05/motorista-de-porsche-que-atropelou-idosa-conta-em-video-inedito-como-se-envolveu-em-acidente-fatal-semelhante-em-2014.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/sao-paulo/n\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/08/05/motorista-de-porsche-que-atropelou-idosa-conta-em-video-inedito-como-se-envolveu-em-acidente-fatal-semelhante-em-2014.ghtml"}]}, "created_at": "2019-08-08T01:12:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159271183696764928"], "text": "F\u00e1bio Alonso de Carvalho matou um cara, n\u00e3o prestou socorro, foi embora e dormiu em casa. Por esse crime Fabio pagou algumas cestas b\u00e1sicas e ficou tudo bem. 5 anos depois, ano de 2019, F\u00e1bio matou a diarista Audenilce, que era idosa.\n\nhttps://t.co/bHL6trEb3x"}, {"lang": "es", "author_id": "24659463", "id": "1150448340322127877", "entities": {"mentions": [{"start": 78, "end": 91, "username": "PagesBeatriz", "id": "312966995"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9886, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Ot07i6osCi", "expanded_url": "https://twitter.com/SocCivilMx/status/1150390408586964992/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ot07i6osCi", "media_key": "7_1150390341863911429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 48, "like_count": 628, "quote_count": 46}, "created_at": "2019-07-14T16:53:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1150448340322127877"], "text": "\u201cM\u00e9xico tiene en la presidencia a un suicida\u201d. Esto es imperdible. Aplausos a @PagesBeatriz Vean y compartan. \n https://t.co/Ot07i6osCi"}, {"lang": "it", "author_id": "185108209", "id": "1159387343104684038", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 60, "like_count": 153, "quote_count": 26}, "created_at": "2019-08-08T08:54:17.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/jQMiUyU6Xb", "expanded_url": "https://twitter.com/paolomadron/status/1159387343104684038/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jQMiUyU6Xb", "media_key": "3_1159387337249497093"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159387343104684038"], "text": "Mamma mia https://t.co/jQMiUyU6Xb"}, {"lang": "es", "author_id": "862993571477106688", "id": "1159395535117324288", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["TR"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7248, "type": "Organization", "normalized_text": "SDF"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.7968, "type": "Place", "normalized_text": "Qamishlo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Atentado"}, {"start": 48, "end": 52, "tag": "SDF"}, {"start": 111, "end": 120, "tag": "Qamishlo"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/vCWbHWbUmY", "expanded_url": "https://anfespanol.com/rojava-norte-de-siria/las-sdf-capturan-a-una-terrorista-suicida-del-isis-en-qamishlo-13233", "display_url": "anfespanol.com/rojava-norte-d\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T09:26:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159395535117324288"], "text": "#Atentado | Las unidades antiterroristas de las #SDF capturan a una \"terrorista suicida\" en la ciudad siria de #Qamishlo, al norte del pa\u00eds. La mujer quer\u00eda cometer un ataque en la ciudad durante la fiesta del sacrificio. \n\nhttps://t.co/vCWbHWbUmY"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159585039245594624"}], "author_id": "797337369762402309", "id": "1159585693972279297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T22:02:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1090281710531604480", "edit_history_tweet_ids": ["1159585693972279297"], "text": "@thewaifu3d A la orden mi comandante."}, {"lang": "es", "author_id": "216436927", "id": "1159554876235325440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T20:00:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/wJYEMI9nrx", "expanded_url": "https://www.13.cl/programas/rio-oscuro/momentos/claudio-llego-el-dia-de-hacer-justicia", "display_url": "13.cl/programas/rio-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554876235325440"], "text": "Una misi\u00f3n suicida \ud83d\ude30\ud83d\ude30\nhttps://t.co/wJYEMI9nrx"}, {"lang": "pt", "author_id": "1066865063737393152", "id": "1159585143578910720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4408, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.5047, "type": "Person", "normalized_text": "delevingne"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:00:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159585143578910720"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida pode at\u00e9 n ser t\u00e3o bom, mas a atua\u00e7\u00e3o da Cara delevingne como magia \u00e9 INCR\u00cdVEL PQP"}, {"lang": "es", "author_id": "532721489", "id": "1159372081357832192", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 7, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 187, "probability": 0.9603, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Terrible"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/XRWlll3IRC", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3726972/0/hombre-mata-hijo-y-hiere-mujer-munucipio-turolense-andorra/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/372697\u2026"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/V4oKNpyrfr", "expanded_url": "https://twitter.com/lolaoltra/status/1159372081357832192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V4oKNpyrfr", "media_key": "3_1159372077000024064"}]}, "created_at": "2019-08-08T07:53:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159372081357832192"], "text": "#Terrible En apenas dos semanas dos hijos asesinados a manos de sus padres.\n\nUn hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/XRWlll3IRC https://t.co/V4oKNpyrfr"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159577134475730944"}], "author_id": "3163959262", "id": "1159577507592646658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:29:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "3163959262", "edit_history_tweet_ids": ["1159577507592646658"], "text": "Se querem se revoltar com igreja \u00e9 outra hist\u00f3ria tem in\u00fameros motivos. E n\u00e3o ir com a cara de algu\u00e9m tamb\u00e9m (aparentemente ele irrita geral aqui) mas por isso?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159563238138351616"}], "author_id": "722494455081734144", "id": "1159563429012791297", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "Bartol"}, {"start": 31, "end": 46, "probability": 0.7353, "type": "Person", "normalized_text": "\u1e24asan ibn \u1e62abb\u0101\u1e25"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6593, "type": "Other", "normalized_text": "da Montanha"}]}, "created_at": "2019-08-08T20:33:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "722494455081734144", "edit_history_tweet_ids": ["1159563429012791297"], "text": "Bartol reimagina a hist\u00f3ria de \u1e24asan ibn \u1e62abb\u0101\u1e25, conhecido como \u201cO Velho da Montanha\u201d que no s\u00e9culo XI fundou A Ordem dos Assassinos, um esquadr\u00e3o suicida de elite alimentado por uma intensa paix\u00e3o religiosa e pela promessa de para\u00edso que os aguardava."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159573305596293127"}], "author_id": "336374502", "id": "1159581862395883521", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:47:14.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/lUHOLMuVzS", "expanded_url": "https://twitter.com/sintapujosgt/status/1159573305596293127", "display_url": "twitter.com/sintapujosgt/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159581862395883521"], "text": "Ese cerote si pierde fijo se suicida digo yo... https://t.co/lUHOLMuVzS"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159553561279258625"}], "author_id": "177305280", "id": "1159568356074303503", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "andrizek", "id": "139183350"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9394, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T20:53:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "299303973", "edit_history_tweet_ids": ["1159568356074303503"], "text": "@23antoniomarcos @andrizek N\u00e3o tenho conhecimento aprofundado sobre essas quest\u00f5es. Mas acho q o  aconteceu no Brasil n\u00e3o pode ser explicitado nesses casos q vc citou...  minha sogra tem 87 anos e disse q realmente foi uma \u00e9poca de boca calada.mas o pa\u00eds andava ..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159572146831732744"}], "author_id": "747557063786700800", "id": "1159575036598083589", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "greyysdream", "id": "778431327133728768"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "araujaraquel", "id": "3430695136"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "sbtjornalismo", "id": "31040862"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T21:20:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "778431327133728768", "edit_history_tweet_ids": ["1159575036598083589"], "text": "@greyysdream @araujaraquel @maispqbiel @sbtjornalismo Gente pra que isso? A menina s\u00f3 deu uma informa\u00e7\u00e3o, \u00e9 lei n\u00e3o foi ela quem fez, dar a informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o significa que ela concorda"}], "places": [{"full_name": "Contagem, Brasil", "id": "46bda2f68abcc7d2"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Nova Friburgo, Brasil", "id": "83a111c3a94f41da"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "80712644", "value": "80712644", "detail": "User has been suspended: [80712644].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159555087003504640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159555087003504640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159555087003504640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "129209814", "value": "129209814", "detail": "User has been suspended: [129209814].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159510507298181121", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159510507298181121", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159510507298181121].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1058467058088898561", "value": "1058467058088898561", "detail": "User has been suspended: [1058467058088898561].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159586827843469312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159586827843469312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159586827843469312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1082141035805982720", "value": "1082141035805982720", "detail": "User has been suspended: [1082141035805982720].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159507808456515585", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159507808456515585", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159507808456515585].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1133892923437850624", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1133892923437850624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1133892923437850624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159214980845187072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159214980845187072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159214980845187072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3984632307", "value": "3984632307", "detail": "User has been suspended: [3984632307].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159592437066752000", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159592437066752000", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159592437066752000].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1159588674268475397", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159588674268475397", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159588674268475397].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1159579162333601792", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159579162333601792", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159579162333601792].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1058806908067426304", "value": "1058806908067426304", "detail": "User has been suspended: [1058806908067426304].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159584521530068993", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159584521530068993", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159584521530068993].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2191481149", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2191481149].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2191481149", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159290750036774912", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159290750036774912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159290750036774912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2318450466", "value": "2318450466", "detail": "User has been suspended: [2318450466].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159560372946374662", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159560372946374662", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159560372946374662].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1159582649041793024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159582649041793024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159582649041793024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1159603441011974144", "oldest_id": "1159582532473622532", "result_count": 467, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm02lll7psom2w3tpowmeclvrbat9"}}